[{"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny, L\u0105d '13", "photo_id": "24532", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 280.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_818/img_8588.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "30-08-2013"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny, L\u0105d '13", "photo_id": "24533", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 346.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/album_818/img_8641.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "30-08-2013"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny, L\u0105d '13", "photo_id": "24535", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 305.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/album_818/img_8651.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "30-08-2013"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny, L\u0105d '13", "photo_id": "24534", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 346.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/album_818/img_8641_1.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "30-08-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24536", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 214.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0602_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24537", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0603_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24538", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 221.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0604_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24539", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 178.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0605_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24540", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 185.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0606_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24541", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 212.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0607_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24542", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 197.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0608_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24543", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 194.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0610_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24544", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 201.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0609_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24545", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0611_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24546", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 195.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0612_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24547", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 192.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0613_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24548", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0614_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24549", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0615_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24550", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 193.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0616_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24551", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 203.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0617_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24552", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 220.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0618_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24553", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 220.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0619_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24554", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 219.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0620_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24555", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 207.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0621_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24556", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 208.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0622_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24557", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 198.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0623_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24558", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 210.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0624_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24559", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 212.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0625_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24560", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 186.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0626_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24561", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 204.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0627_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24562", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 207.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0628_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24563", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0629_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24564", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 212.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0630_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24565", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 209.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0631_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24566", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 215.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0632_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24567", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0633_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24568", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 196.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0634_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24569", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 205Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0635_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24570", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 195.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0636_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24571", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 200.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0637_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24572", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 201.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0638_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24573", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 193.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0640_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24574", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 193.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0640_800x530_1.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24575", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 198.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0641_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24576", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 197.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0642_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24577", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 197.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0643_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24578", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 203.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0644_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24579", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 216.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0645_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24580", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 208.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0646_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24581", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0647_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24582", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 191.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0648_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24583", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 201.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0649_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24584", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 204.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0650_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24585", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 232.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0651_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24586", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 186.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0652_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24587", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0653_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24588", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 209.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0654_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24589", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0655_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24591", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 200.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0656_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24592", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 204.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0657_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24593", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0658_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24594", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 196.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0659_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24595", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 223.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0660_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24596", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 181.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0661_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24597", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 206.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0662_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24598", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 214.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0663_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24599", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 192.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0664_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24600", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 220.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0666_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24601", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 218.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0667_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24602", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 217.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0668_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24603", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0669_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24604", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 203.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0670_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24605", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 228.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0671_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24606", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 193.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0672_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24607", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 201.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0673_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24608", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 216.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0674_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24609", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0675_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24610", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 238.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0676_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24611", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 193.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0677_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24616", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 194.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0682_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24618", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 186.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0684_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24619", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 188.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0685_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24617", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0683_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24612", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 200.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0678_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24613", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 209.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0679_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24615", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 198.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0681_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24614", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0680_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24622", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 193.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0688_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24620", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 186.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0686_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24621", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 199.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0687_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24623", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 195.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0689_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24624", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 197.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0690_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24625", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0691_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24626", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 204.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0692_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24627", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 184.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0693_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24628", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 186.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0694_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24629", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 188.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0695_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24630", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 204.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0696_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24631", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 183.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0697_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24632", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 215.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0698_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24633", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 185.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0699_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24634", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0700_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24635", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 179.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0701_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24636", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0702_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24637", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 188.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0703_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24638", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0704_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24639", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0705_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24640", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 178.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0706_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24641", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 208.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0707_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24642", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0708_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24643", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 189.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0709_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24644", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0710_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24645", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 194.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0711_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24646", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 184.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0712_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24647", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0713_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24648", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 187.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0714_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24649", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0715_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24650", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0716_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24652", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 194.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0717_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24653", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 211.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0718_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24654", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 200.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0719_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24655", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 184.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0720_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24656", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 187.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0721_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24657", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 191.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0722_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24658", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 190.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0723_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24660", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 223.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0725_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24659", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 205.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0724_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24661", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0726_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24662", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 192.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0727_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24663", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 186.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0728_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24664", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0729_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24665", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 200.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0730_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24666", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0731_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Ognisko na adapcie 2013", "photo_id": "24667", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_819/dsc_0732_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "02-09-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24669", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-09-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 461 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 242.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/album_820/foto_konkurs_461x800.jpg", "height": "800", "width": "461", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "04-09-2013"}, {"album": "Mistrzostwa mi\u0119dzyszkolne sztafet p\u0142ywackich", "photo_id": "24670", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 437 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_822/p1011937.jpg", "height": "640", "width": "437", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "03-10-2013"}, {"album": "Mistrzostwa mi\u0119dzyszkolne sztafet p\u0142ywackich", "photo_id": "24671", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 483 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_822/p1011947.jpg", "height": "483", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "03-10-2013"}, {"album": "Mistrzostwa mi\u0119dzyszkolne sztafet p\u0142ywackich", "photo_id": "24672", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 577 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_822/p1011956.jpg", "height": "480", "width": "577", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "03-10-2013"}, {"album": "Mistrzostwa mi\u0119dzyszkolne sztafet p\u0142ywackich", "photo_id": "24673", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 334 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_822/p1011959.jpg", "height": "334", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "03-10-2013"}, {"album": "Mistrzostwa mi\u0119dzyszkolne sztafet p\u0142ywackich", "photo_id": "24675", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 448 x 263 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_822/p1012014.jpg", "height": "263", "width": "448", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "03-10-2013"}, {"album": "Mistrzostwa mi\u0119dzyszkolne sztafet p\u0142ywackich", "photo_id": "24674", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 425 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_822/p1011966.jpg", "height": "425", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "03-10-2013"}, {"album": "Mistrzostwa mi\u0119dzyszkolne sztafet p\u0142ywackich", "photo_id": "24682", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 450 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_822/p1011970.jpg", "height": "640", "width": "450", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "03-10-2013"}, {"album": "Biologia kom\u00f3rki ro\u015blinnej", "photo_id": "24685", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 516 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/album_823/dsc_4859.jpg", "height": "480", "width": "516", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "04-10-2013"}, {"album": "spotkanie z Pani\u0105 S\u0119dzi\u0105 Katarzyn\u0105 Obst ", "photo_id": "24686", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 170.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/album_825/p1012038x.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2013", "date": "05-10-2013"}, {"album": "spotkanie z Pani\u0105 S\u0119dzi\u0105 Katarzyn\u0105 Obst ", "photo_id": "24687", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_825/p1012039x.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2013", "date": "05-10-2013"}, {"album": "spotkanie z Pani\u0105 S\u0119dzi\u0105 Katarzyn\u0105 Obst ", "photo_id": "24688", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 188.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/album_825/p1012042x.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2013", "date": "05-10-2013"}, {"album": "spotkanie z Pani\u0105 S\u0119dzi\u0105 Katarzyn\u0105 Obst ", "photo_id": "24689", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/album_825/p1012044x.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2013", "date": "05-10-2013"}, {"album": "spotkanie z Pani\u0105 S\u0119dzi\u0105 Katarzyn\u0105 Obst ", "photo_id": "24690", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/album_825/p1012048x.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2013", "date": "05-10-2013"}, {"album": "Warsztaty ornitologiczne - Jeziory", "photo_id": "24691", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 235.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/album_826/img_8867.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Warsztaty ornitologiczne - Jeziory", "photo_id": "24692", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_826/img_8870.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Warsztaty ornitologiczne - Jeziory", "photo_id": "24693", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 268.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_826/img_8872.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Warsztaty ornitologiczne - Jeziory", "photo_id": "24694", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/album_826/img_8875.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Warsztaty ornitologiczne - Jeziory", "photo_id": "24695", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 183.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_826/img_8886.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Warsztaty ornitologiczne - Jeziory", "photo_id": "24696", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 287.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_826/img_8893.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Warsztaty ornitologiczne - Jeziory", "photo_id": "24697", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 289.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_826/img_8891.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Warsztaty ornitologiczne - Jeziory", "photo_id": "24698", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 215.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_826/img_8897.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Warsztaty ornitologiczne - Jeziory", "photo_id": "24699", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 261.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_826/img_8905.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Warsztaty ornitologiczne - Jeziory", "photo_id": "24700", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 263.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_826/img_8910.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Warsztaty ornitologiczne - Jeziory", "photo_id": "24701", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 185.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_826/img_8916.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Warsztaty ornitologiczne - Jeziory", "photo_id": "24702", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 257.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/album_826/img_8906.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Warsztaty ornitologiczne - Jeziory", "photo_id": "24703", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 192.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/album_826/img_8879.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24704", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 173Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_827/csc_0823_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24705", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0816_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24706", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 177.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0819_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24707", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 199.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0825_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24708", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 213.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0826_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24710", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0832_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24709", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0829_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24711", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 219.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0833_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24712", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 207.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0834_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24713", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0835_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24714", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 207.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0836_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24715", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0837_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24716", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 189.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0838_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24717", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0840_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24718", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 203.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0843_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24719", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 176.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0844_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24720", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0845_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24721", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0846_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24722", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 181.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0847_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24723", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 170.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0848_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24724", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0849_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24725", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0850_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24726", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "75", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0851_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24727", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 185.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "79", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0855_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24728", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0856_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24729", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0857_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24730", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 188.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0858_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24731", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 217.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0859_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24732", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0860_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24733", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 210.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0861_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24734", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 219.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "73", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0862_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24735", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 208.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0865_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24736", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0866_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24737", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0867_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24738", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0868_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24739", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 207.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0869_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24740", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 173.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0870_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24741", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 194.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0876_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24742", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 200.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0877_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24743", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0878_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24744", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 209.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0879_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24745", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 175.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0884_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24746", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0889_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24747", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 185.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0890_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24748", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 181.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0891_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24749", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 170.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0892_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24750", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 179.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0893_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24751", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0894_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24752", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 179.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0895_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24753", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0898_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24754", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 187.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0899_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24755", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 196.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0900_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24756", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0901_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24757", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 207.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0902_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24758", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0903_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24759", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 66\n</div>", "views": "66", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0904_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24760", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 178.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0905_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24761", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0906_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24762", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 192.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0910_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24763", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0911_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24764", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0913_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24765", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0914_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24766", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0915_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24767", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0916_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24768", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 173.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0920_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24769", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0923_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24771", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 187.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0924_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24772", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 193.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0925_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24773", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 195.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0926_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24774", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 199.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0927_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24775", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0928_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24776", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 186.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0931_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24777", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 174Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0932_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24778", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 210.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0933_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24779", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 225.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0934_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24780", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 233.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0935_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24781", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0936_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24782", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0937_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24783", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0938_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24784", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 197.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0942_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24785", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0945_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24786", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0946_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24787", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 186.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0947_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24788", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0948_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24789", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 237.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0949_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24790", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0950_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24791", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 189.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0953_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24792", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0954_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24793", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0955_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24794", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0956_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24795", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0957_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24796", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0958_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24797", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0960_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24798", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 173.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0961_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24799", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 177.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0962_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24800", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "73", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0963_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Plener foto 2013", "photo_id": "24801", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_827/dsc_0964_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "06-10-2013"}, {"album": "Mistrzostwa mi\u0119dzyszkolne sztafet p\u0142ywackich", "photo_id": "24802", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 414 x 422 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_822/dscn2765.jpg", "height": "422", "width": "414", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Mistrzostwa mi\u0119dzyszkolne sztafet p\u0142ywackich", "photo_id": "24803", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 620 x 465 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_822/dscn2801.jpg", "height": "465", "width": "620", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Mistrzostwa mi\u0119dzyszkolne sztafet p\u0142ywackich", "photo_id": "24804", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 400 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_822/dscn2904.jpg", "height": "532", "width": "400", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Mistrzostwa mi\u0119dzyszkolne sztafet p\u0142ywackich", "photo_id": "24805", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_822/dscn2924.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Odnaleziona", "photo_id": "24807", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 174.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_828/odnaleziona_dama_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24808", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 363 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012100.jpg", "height": "363", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24809", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012102.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24810", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "79", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012103.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24811", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 629 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012107.jpg", "height": "480", "width": "629", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24813", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 436 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "79", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012109.jpg", "height": "436", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24814", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 497 x 383 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "75", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012110.jpg", "height": "383", "width": "497", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24816", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 352 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012112.jpg", "height": "352", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24817", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 299 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012114.jpg", "height": "640", "width": "299", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24818", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 356 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 72\n</div>", "views": "72", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012116.jpg", "height": "416", "width": "356", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24819", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 602 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012120.jpg", "height": "480", "width": "602", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24820", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 567 x 389 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012121.jpg", "height": "389", "width": "567", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24821", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 465 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012124.jpg", "height": "465", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24822", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 526 x 459 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "79", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012127.jpg", "height": "459", "width": "526", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24824", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 585 x 425 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012130.jpg", "height": "425", "width": "585", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24823", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 462 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012129.jpg", "height": "640", "width": "462", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24825", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 324 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "75", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012135.jpg", "height": "324", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24826", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012137.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Gra mened\u017cerska", "photo_id": "24827", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 431 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/album_829/p1012140.jpg", "height": "431", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "07-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24828", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_820/100_8033_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24829", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_0988_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24830", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_0989_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24831", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_0990_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24833", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_0996_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24832", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 170.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_0991_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24835", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_0997_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24836", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 177.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_0998_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24837", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 167.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_0999_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24838", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_1000_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24839", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_1001_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24840", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_1003_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24841", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_1004_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24842", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_1011_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24843", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_1012_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24844", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 449 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_820/img_5470_449x600.jpg", "height": "600", "width": "449", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24845", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 458 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_820/img_9467_458x600.jpg", "height": "600", "width": "458", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24848", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/album_820/ewr_173_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24849", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 201.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "80", "image": "images/photoalbum/album_820/b_2_etap_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24850", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_820/usmiech_wazki_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24852", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_820/p7310726_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24851", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "74", "image": "images/photoalbum/album_820/img_9154_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24853", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_820/obraz_047_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24854", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 599 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_8391_800x599.jpg", "height": "599", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "24855", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_820/blizzard_305_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "10-10-2013"}, {"album": "Nasza dru\u017cyna", "photo_id": "24856", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 483\n</div>", "views": "483", "image": "images/photoalbum/album_830/p1012182.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Nasza dru\u017cyna", "photo_id": "24857", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 407\n</div>", "views": "407", "image": "images/photoalbum/album_830/p1012183.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Nasza dru\u017cyna", "photo_id": "24858", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 513\n</div>", "views": "513", "image": "images/photoalbum/album_830/p1012184.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Nasza dru\u017cyna", "photo_id": "24859", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 392\n</div>", "views": "392", "image": "images/photoalbum/album_830/p1012185.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24860", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012144.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24861", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012145.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24863", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "80", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012146.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24864", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012147.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24865", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012148.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24866", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012148_1.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24867", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012148_2.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24870", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "79", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012151.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24868", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012149.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24869", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "74", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012150.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24871", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012152.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24872", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012153.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24873", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012157.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24874", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "75", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012157_1.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24875", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012158.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24876", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "73", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012159.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24877", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012160.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24878", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012161.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24879", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012164.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24880", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012165.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24881", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012166.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24882", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 576 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012167.jpg", "height": "768", "width": "576", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24883", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "75", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012174.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24884", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012172.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24886", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 663 x 557 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012175.jpg", "height": "557", "width": "663", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24885", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012171.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24887", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012176.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24888", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012177.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24891", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 528 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012180.jpg", "height": "576", "width": "528", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Jesienny go\u015b\u0107", "photo_id": "24892", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 452 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_832/dsc_0842m.jpg", "height": "452", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Jesienny go\u015b\u0107", "photo_id": "24894", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_832/dsc_0849m.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Jesienny go\u015b\u0107", "photo_id": "24893", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/album_832/dsc_0847m.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24889", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012178.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Ostr\u00f3w Lednicki 2b", "photo_id": "24890", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_831/p1012179.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "12-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24895", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012186.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24896", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012187.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24897", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012188.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24898", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012189.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24899", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012190.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24900", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012191.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24901", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012192.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24902", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012193.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24903", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012194.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24904", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012200.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24905", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012201.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24906", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012202.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24907", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012207.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24908", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012203.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24909", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012211.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24910", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012213.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24911", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012214.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24912", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012215.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24913", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012216.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24914", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012217.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24915", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/album_833/p1012219.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "14-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24916", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 385\n</div>", "views": "385", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012220.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24917", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 384\n</div>", "views": "384", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012221.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24918", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 437\n</div>", "views": "437", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012222.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24919", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 409\n</div>", "views": "409", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012223.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24920", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 402\n</div>", "views": "402", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012224.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24921", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 394\n</div>", "views": "394", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012225.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24922", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 412\n</div>", "views": "412", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012226.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24923", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 397\n</div>", "views": "397", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012227.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24924", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 411\n</div>", "views": "411", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012228.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24925", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 379\n</div>", "views": "379", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012229.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24926", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 415\n</div>", "views": "415", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012230.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24927", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 390\n</div>", "views": "390", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012231.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24928", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 387\n</div>", "views": "387", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012232.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24929", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 394\n</div>", "views": "394", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012233.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24930", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 359\n</div>", "views": "359", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012234.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24931", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 361\n</div>", "views": "361", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012235.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24932", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 356\n</div>", "views": "356", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012237.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24933", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 357\n</div>", "views": "357", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012238.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24934", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "342", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012239.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24935", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 375\n</div>", "views": "375", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012240.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24936", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 334\n</div>", "views": "334", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012241.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24937", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 341\n</div>", "views": "341", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012242.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24938", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012243.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24939", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/album_834/p1012245.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24940", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 350\n</div>", "views": "350", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8083_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24941", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8085_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24942", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8086_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24943", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8087_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24944", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8089_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24945", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "317", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8090_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24946", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 322\n</div>", "views": "322", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8091_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24947", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8092_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24948", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8093_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24949", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8094_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24950", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8095_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24951", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8096_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24952", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8097_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24953", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8098_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24954", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8099_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24955", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8100_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24956", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8101_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24957", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8102_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24958", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8103_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24959", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8104_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24960", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8105_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24961", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8106_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24962", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8107_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24963", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8108_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24964", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8109_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24965", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8110_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24966", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8111_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24967", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8112_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24968", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8113_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24969", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8114_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24970", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8115_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24971", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8116_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24972", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8117_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24975", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8120_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24974", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 309\n</div>", "views": "309", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8119_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24977", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8122_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24976", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8121_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24978", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 463\n</div>", "views": "463", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8123_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24973", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8118_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "24979", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 421\n</div>", "views": "421", "image": "images/photoalbum/album_834/100_8124_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "15-10-2013"}, {"album": "W drodze do maratonu", "photo_id": "24980", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 578 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/album_835/0dsc_5923-1.jpg", "height": "578", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "16-10-2013"}, {"album": "W drodze do maratonu", "photo_id": "24981", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 591 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_835/0dsc_5932-1.jpg", "height": "591", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "16-10-2013"}, {"album": "W drodze do maratonu", "photo_id": "24983", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 748 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/album_835/0dsc_5937-2.jpg", "height": "600", "width": "748", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "16-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24984", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "73", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0873_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24985", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0874_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24986", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "74", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0875_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24987", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0877_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24988", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "75", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0879_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24989", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0882_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24990", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0883_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24991", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0884_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24992", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0885_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24993", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 66\n</div>", "views": "66", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0887_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24994", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0888_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24995", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0889_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24996", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0890_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24997", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0891_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "24998", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 320 x 212 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0892_320x212.jpg", "height": "212", "width": "320", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25000", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0894_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25001", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0896_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25002", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0897_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25003", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0900_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25004", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0901_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25005", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0902_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25006", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0903_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25008", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0905_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25010", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0908_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25012", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0910_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25011", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0909_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25009", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0906_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25007", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0904_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25013", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 167.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0911_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25014", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0914_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25015", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0915_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25016", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0916_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25017", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0917_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25018", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0918_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25020", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0920_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25019", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0919_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25021", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0921_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25022", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0923_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25023", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 40\n</div>", "views": "40", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0924_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25024", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 40\n</div>", "views": "40", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0925_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25025", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0928_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25027", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0918_800x530_1.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25026", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0929_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25028", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0919_800x530_1.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25029", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0920_800x530_1.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25030", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 40\n</div>", "views": "40", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0921_800x530_1.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25031", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0923_800x530_1.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25032", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0924_800x530_1.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25033", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0925_800x530_1.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25034", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 40\n</div>", "views": "40", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0928_800x530_1.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25035", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0929_800x530_1.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25037", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0932_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25036", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 40\n</div>", "views": "40", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0931_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25038", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0933_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25039", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0934_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25040", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0935_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25041", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 39\n</div>", "views": "39", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0936_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25042", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 31\n</div>", "views": "31", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0924_800x530_2.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25043", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0925_800x530_2.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25044", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0938_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25045", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0939_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25046", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0940_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25047", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0941_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25048", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0942_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25049", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0944_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25050", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0945_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25051", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0934_800x530_1.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25052", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0946_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25053", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 39\n</div>", "views": "39", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0947_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25054", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0948_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25055", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0949_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25056", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0952_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25057", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0953_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25058", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 173.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0954_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Mecz koszyk\u00f3wki", "photo_id": "25059", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_833/dsc_0955_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "17-10-2013"}, {"album": "Turniej Badmintona 15.10.2013 (gimnazjum)", "photo_id": "25060", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/album_836/0dsc_9731.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "18-10-2013"}, {"album": "Turniej Badmintona 15.10.2013 (gimnazjum)", "photo_id": "25061", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_836/0dsc_9776.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "18-10-2013"}, {"album": "Turniej Badmintona 15.10.2013 (gimnazjum)", "photo_id": "25064", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_836/0dsc_9804.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "18-10-2013"}, {"album": "Turniej Badmintona 15.10.2013 (gimnazjum)", "photo_id": "25065", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/album_836/0dsc_9806.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "18-10-2013"}, {"album": "Turniej Badmintona 15.10.2013 (gimnazjum)", "photo_id": "25066", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/album_836/0dsc_9811.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "18-10-2013"}, {"album": "Turniej Badmintona 15.10.2013 (gimnazjum)", "photo_id": "25067", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/album_836/0dsc_9825.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "18-10-2013"}, {"album": "Turniej Badmintona 15.10.2013 (gimnazjum)", "photo_id": "25068", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_836/0dsc_9831.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "18-10-2013"}, {"album": "Turniej Badmintona 15.10.2013 (gimnazjum)", "photo_id": "25069", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_836/0dsc_9844.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "18-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25070", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012262.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25071", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012263.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25072", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012264.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25073", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012265.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25074", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012266.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25075", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012267.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25076", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012268.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25077", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012269.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25078", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012270.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25080", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012271.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25081", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012272.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25082", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012273.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25083", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012274.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25084", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012276.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25085", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012277.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25086", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012278.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25087", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012279.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25088", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012280.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25089", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012281.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25090", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012282.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25091", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012283.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25092", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012284.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25093", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012285.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25094", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012286.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25095", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012286_1.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25096", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012287.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25097", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012288.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25098", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012289.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25099", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012290.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25100", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012290_1.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25101", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012291.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25102", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012292.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25103", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012293.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25104", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012294.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25105", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012295.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25106", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012296.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25107", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012297.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25108", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\nRozmiar pliku: 4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_837/", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25109", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012298.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25110", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012299.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25111", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012300.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25112", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012301.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25113", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012302.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25114", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012303.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25115", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012304.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25116", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012304_1.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25117", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012305.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25118", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012306.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25119", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012307.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Ksi\u0105\u017c\u0119 i prawda", "photo_id": "25125", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/album_838/p1012316.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25121", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012308.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25122", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012308_1.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Ksi\u0105\u017c\u0119 i prawda", "photo_id": "25126", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/album_838/p1012317.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25123", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012309.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Projekty 2013", "photo_id": "25124", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_837/p1012310.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Ksi\u0105\u017c\u0119 i prawda", "photo_id": "25127", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_838/p1012318.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Ksi\u0105\u017c\u0119 i prawda", "photo_id": "25128", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/album_838/p1012319.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Ksi\u0105\u017c\u0119 i prawda", "photo_id": "25129", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/album_838/p1012320.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Ksi\u0105\u017c\u0119 i prawda", "photo_id": "25131", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/album_838/p1012322.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Ksi\u0105\u017c\u0119 i prawda", "photo_id": "25132", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/album_838/p1012323.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Ksi\u0105\u017c\u0119 i prawda", "photo_id": "25130", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/album_838/p1012321.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Ksi\u0105\u017c\u0119 i prawda", "photo_id": "25133", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_838/p1012324.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25134", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 520 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_834/_mg_4710_800x520.jpg", "height": "520", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25135", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0203_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25136", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 360 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/album_834/_mg_4716_360x600.jpg", "height": "600", "width": "360", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25137", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_834/_mg_4717_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25138", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_834/_mg_4718_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25139", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/album_834/_mg_4719_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25140", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/album_834/_mg_4725_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25141", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_834/_mg_4732_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25142", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/album_834/_mg_4733_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25143", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0196_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25144", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0198_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25146", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0202_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25145", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0201_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25151", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0207_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25150", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0206_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25148", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0204_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25147", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0203_800x536_1.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25149", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0205_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25152", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0208_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25153", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0209_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25154", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0210_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25155", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0212_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25156", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0213_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25157", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0214_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25158", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0215_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25159", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0216_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25160", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0217_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25161", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0218_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25162", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0219_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25163", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0220_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25164", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0221_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25165", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0224_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25166", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0225_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25167", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0226_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25168", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0227_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25169", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0228_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25170", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0229_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25171", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0230_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25172", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0231_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25173", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0232_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25174", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0233_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25176", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0236_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25177", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0237_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25178", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0238_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25175", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0235_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25179", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0239_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25180", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0240_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25181", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0241_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25182", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0242_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25183", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0243_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25184", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0245_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25185", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0247_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25186", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0248_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25187", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0249_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25188", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0250_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25189", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0251_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25190", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0252_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25191", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0253_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25192", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0255_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25193", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0254_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25194", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0256_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25195", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0258_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25196", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0259_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25197", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 402 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0260_402x600.jpg", "height": "600", "width": "402", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25198", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0261_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25199", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0262_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25200", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0263_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25201", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_834/dsc_0264_800x536.jpg", "height": "536", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25202", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_834/img_4702_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25203", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 703 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_834/img_4704_703x600.jpg", "height": "600", "width": "703", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25204", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_834/img_4706_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25205", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "87", "image": "images/photoalbum/album_834/img_4753_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25206", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "87", "image": "images/photoalbum/album_834/img_4754_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25207", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_834/img_4755_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25208", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_834/img_4757_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25209", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_834/img_4761_800x551.jpg", "height": "551", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25210", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_834/img_4771_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25211", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_834/img_4772_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25212", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_834/img_4773_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25213", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_834/img_4777_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25214", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_834/img_4780_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25215", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000452_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25216", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000453_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25217", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000454_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25218", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000455_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25219", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "87", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000456_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25220", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000457_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25221", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000458_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25222", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000459_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25223", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000461_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25224", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000462_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25226", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000466_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25227", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000468_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25225", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000465_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25228", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000470_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25229", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000471_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25230", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000474_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25231", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000475_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25232", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000476_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25233", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000477_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25234", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000478_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25235", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000480_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25236", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000482_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25237", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000485_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25238", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000486_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25239", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000487_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 pi\u017camowy", "photo_id": "25240", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/album_834/wp_000489_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "27-10-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "25241", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_0992_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "03-11-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "25242", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_0993_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "03-11-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "25243", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 170.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_0995_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "03-11-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "25244", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 179.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_1005_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "03-11-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "25245", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_1008_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "03-11-2013"}, {"album": "Konkurs foto 2013", "photo_id": "25246", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 185.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 66\n</div>", "views": "66", "image": "images/photoalbum/album_820/dsc_1009_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "03-11-2013"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Badmintonie 4.11.2013", "photo_id": "25247", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 536 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_840/0dsc_0570.jpg", "height": "800", "width": "536", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "04-11-2013"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Badmintonie 4.11.2013", "photo_id": "25248", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 762 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_840/0dsc_0571.jpg", "height": "762", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "04-11-2013"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Badmintonie 4.11.2013", "photo_id": "25249", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 536 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_840/0dsc_0573.jpg", "height": "800", "width": "536", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "04-11-2013"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Badmintonie 4.11.2013", "photo_id": "25252", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 591 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "87", "image": "images/photoalbum/album_840/0dsc_0589.jpg", "height": "800", "width": "591", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "04-11-2013"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Badmintonie 4.11.2013", "photo_id": "25253", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 585 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_840/0dsc_0590.jpg", "height": "800", "width": "585", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "04-11-2013"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Badmintonie 4.11.2013", "photo_id": "25254", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 536 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_840/0dsc_0599.jpg", "height": "800", "width": "536", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "04-11-2013"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Badmintonie 4.11.2013", "photo_id": "25255", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 536 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "87", "image": "images/photoalbum/album_840/0dsc_0600.jpg", "height": "800", "width": "536", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "04-11-2013"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Badmintonie 4.11.2013", "photo_id": "25256", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 402 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/album_840/00dsc_0620.jpg", "height": "402", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "04-11-2013"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Badmintonie 4.11.2013", "photo_id": "25257", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 402 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_840/00dsc_0585.jpg", "height": "402", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "04-11-2013"}, {"album": "Badminton", "photo_id": "25259", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/album_841/p1012326.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "06-11-2013"}, {"album": "Badminton", "photo_id": "25260", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 376 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_841/p1012331.jpg", "height": "336", "width": "376", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "06-11-2013"}, {"album": "Badminton", "photo_id": "25261", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 512 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/album_841/p1012333.jpg", "height": "480", "width": "512", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "06-11-2013"}, {"album": "Badminton", "photo_id": "25262", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 513 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_841/p1012334.jpg", "height": "513", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "06-11-2013"}, {"album": "Badminton", "photo_id": "25263", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 355 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_841/p1012336.jpg", "height": "640", "width": "355", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "06-11-2013"}, {"album": "Badminton", "photo_id": "25264", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 501 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_841/p1012337.jpg", "height": "480", "width": "501", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "06-11-2013"}, {"album": "Badminton", "photo_id": "25265", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 477 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_841/p1012339.jpg", "height": "477", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "06-11-2013"}, {"album": "Badminton", "photo_id": "25266", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 604 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_841/p1012340.jpg", "height": "604", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "06-11-2013"}, {"album": "Badminton", "photo_id": "25267", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 604 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_841/p1012340_1.jpg", "height": "604", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "06-11-2013"}, {"album": "Badminton", "photo_id": "25268", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_841/p1012341.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "06-11-2013"}, {"album": "Badminton", "photo_id": "25269", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_841/p1012343.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "06-11-2013"}, {"album": "Badminton", "photo_id": "25270", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 541 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_841/p1012344.jpg", "height": "480", "width": "541", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "06-11-2013"}, {"album": "Badminton", "photo_id": "25272", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/album_841/p1012345.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "06-11-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 Ekumeniczny 2013", "photo_id": "25273", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 472 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/album_842/p1012346.jpg", "height": "472", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "08-11-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 Ekumeniczny 2013", "photo_id": "25274", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 319 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/album_842/p1012347.jpg", "height": "319", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "08-11-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 Ekumeniczny 2013", "photo_id": "25275", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_842/p1012348.jpg", "height": "550", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "08-11-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 Ekumeniczny 2013", "photo_id": "25276", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 1284 x 1923 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 421.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/album_842/p1012349_t2.jpg", "height": "1923", "width": "1284", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "08-11-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 Ekumeniczny 2013", "photo_id": "25277", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 1088 x 915 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/album_842/p1012350_t2.jpg", "height": "915", "width": "1088", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "08-11-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 Ekumeniczny 2013", "photo_id": "25278", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 547 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/album_842/p1012352.jpg", "height": "480", "width": "547", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "08-11-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 Ekumeniczny 2013", "photo_id": "25279", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 542 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_842/p1012353.jpg", "height": "480", "width": "542", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "08-11-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 Ekumeniczny 2013", "photo_id": "25280", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 325 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_842/p1012354.jpg", "height": "325", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "08-11-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 Ekumeniczny 2013", "photo_id": "25281", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 415 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_842/p1012355.jpg", "height": "415", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "08-11-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 Ekumeniczny 2013", "photo_id": "25282", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 226 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/album_842/p1012356.jpg", "height": "226", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "08-11-2013"}, {"album": "Dzie\u0144 Ekumeniczny 2013", "photo_id": "25283", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_842/p1012357.jpg", "height": "350", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2013", "date": "08-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25284", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "87", "image": "images/photoalbum/album_843/002_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25285", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_843/003_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25286", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 221.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_843/004_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25287", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "87", "image": "images/photoalbum/album_843/005_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25288", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_843/006_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25289", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "75", "image": "images/photoalbum/album_843/007_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25290", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_843/008_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25291", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_843/009_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25292", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_843/010_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25293", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_843/011_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25294", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_843/012_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25295", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_843/013_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25296", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_843/014_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25297", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/album_843/015_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25298", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 295.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_843/016_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25299", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 290.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_843/017_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25300", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 290.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_843/018_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25301", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 205.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 66\n</div>", "views": "66", "image": "images/photoalbum/album_843/019_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25302", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 192.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_843/020_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25303", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_843/021_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25304", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_843/022_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25305", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_843/023_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25306", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 216.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_843/024_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25307", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_843/025_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25308", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 66\n</div>", "views": "66", "image": "images/photoalbum/album_843/026_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25309", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_843/027_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25310", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_843/028_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25311", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_843/029_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25312", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_843/030_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25313", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 957 x 697 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_843/031_t2.jpg", "height": "697", "width": "957", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25314", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_843/032_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25315", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 188.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_843/033_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25316", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_843/034_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25317", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_843/035_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25318", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 66\n</div>", "views": "66", "image": "images/photoalbum/album_843/036_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25319", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_843/037_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25320", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_843/038_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25321", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_843/039_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25322", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_843/040_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "Karkonosze 10.2013", "photo_id": "25323", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 958 x 718 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "73", "image": "images/photoalbum/album_843/041_t2.jpg", "height": "718", "width": "958", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2013", "date": "11-11-2013"}, {"album": "I pr\u00f3ba gimnazjalna 2013/14", "photo_id": "25324", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/album_844/p1012359.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2013", "date": "14-11-2013"}, {"album": "I pr\u00f3ba gimnazjalna 2013/14", "photo_id": "25325", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 1632 x 1224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 220.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/album_844/p1012358_t2.jpg", "height": "1224", "width": "1632", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2013", "date": "14-11-2013"}, {"album": "I pr\u00f3ba gimnazjalna 2013/14", "photo_id": "25327", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 1632 x 1224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_844/p1012361_t2.jpg", "height": "1224", "width": "1632", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2013", "date": "14-11-2013"}, {"album": "I pr\u00f3ba gimnazjalna 2013/14", "photo_id": "25326", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 1632 x 1224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_844/p1012360_t2.jpg", "height": "1224", "width": "1632", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2013", "date": "14-11-2013"}, {"album": "I pr\u00f3ba gimnazjalna 2013/14", "photo_id": "25328", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 1632 x 1224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_844/p1012362_t2.jpg", "height": "1224", "width": "1632", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2013", "date": "14-11-2013"}, {"album": "I pr\u00f3ba gimnazjalna 2013/14", "photo_id": "25329", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 1632 x 1224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 221.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_844/p1012368_t2.jpg", "height": "1224", "width": "1632", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2013", "date": "14-11-2013"}, {"album": "I pr\u00f3ba gimnazjalna 2013/14", "photo_id": "25330", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 1632 x 1224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_844/p1012371_t2.jpg", "height": "1224", "width": "1632", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2013", "date": "14-11-2013"}, {"album": "I pr\u00f3ba gimnazjalna 2013/14", "photo_id": "25331", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 1632 x 1224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 188.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/album_844/p1012372_t2.jpg", "height": "1224", "width": "1632", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2013", "date": "14-11-2013"}, {"album": "I pr\u00f3ba gimnazjalna 2013/14", "photo_id": "25332", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 1632 x 1224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_844/p1012374_t2.jpg", "height": "1224", "width": "1632", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2013", "date": "14-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25333", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012502.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25334", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012503.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25335", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012504.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25336", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012505.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25337", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012506.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25338", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012507.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25339", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012508.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25340", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012509.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25341", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012510.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25342", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012512.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25343", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012511.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25344", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012513.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25345", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012514.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25346", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012515.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25347", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012516.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25348", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012517.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25349", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012517_1.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25350", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012518.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25351", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012519.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25352", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012520.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25353", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012521.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25354", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012522.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25355", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012523.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25356", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012524.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25357", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012525.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25358", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/album_845/p1012526.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25359", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 490 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012376.jpg", "height": "490", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25361", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012378.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25360", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012377.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25362", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012379.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25363", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012382.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25364", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012383.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25365", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012384.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25366", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012385.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25367", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012386.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25368", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012387.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25369", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012388.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25370", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012389.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25371", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012390.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25372", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012391.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25373", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012392.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25374", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012394.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25375", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012395.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25376", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012396.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25377", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012397.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25378", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012398.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25379", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012399.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25380", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012400.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25381", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012402.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25382", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012411.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25383", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012412.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25384", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012413.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25385", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012414.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25386", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012422.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25387", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012423.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25388", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012424.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25389", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012426.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25390", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012427.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25391", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012425.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25392", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012429.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25393", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012431.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25396", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012452.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25395", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012451.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25398", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012459.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25394", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012448.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25399", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012460.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25400", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012477.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25397", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012453.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25401", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012480.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25403", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012483.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25402", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012471.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25404", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012481.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25405", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012488.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "Rekolekcje 2013", "photo_id": "25406", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_846/p1012499.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-11-2013"}, {"album": "turniej badmintona 19.11.2013", "photo_id": "25407", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 402 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_847/0dsc_0307.jpg", "height": "402", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "24-11-2013"}, {"album": "turniej badmintona 19.11.2013", "photo_id": "25408", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 402 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/album_847/0dsc_0310.jpg", "height": "402", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "24-11-2013"}, {"album": "turniej badmintona 19.11.2013", "photo_id": "25409", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/album_847/0img_5734.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "24-11-2013"}, {"album": "turniej badmintona 19.11.2013", "photo_id": "25410", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 568 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/album_847/0img_5740.jpg", "height": "568", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "24-11-2013"}, {"album": "turniej badmintona 19.11.2013", "photo_id": "25411", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/album_847/0img_5751.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "24-11-2013"}, {"album": "turniej badmintona 19.11.2013", "photo_id": "25412", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/album_847/0img_5775.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "24-11-2013"}, {"album": "turniej badmintona 19.11.2013", "photo_id": "25413", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 445 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/album_847/0img_5814.jpg", "height": "600", "width": "445", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "24-11-2013"}, {"album": "turniej badmintona 19.11.2013", "photo_id": "25414", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/album_847/0img_5816.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "24-11-2013"}, {"album": "turniej badmintona 19.11.2013", "photo_id": "25415", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 491 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_847/0img_5819.jpg", "height": "491", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "24-11-2013"}, {"album": "turniej badmintona 19.11.2013", "photo_id": "25416", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/album_847/0img_5821.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "24-11-2013"}, {"album": "turniej badmintona 19.11.2013", "photo_id": "25417", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/album_847/0img_5824.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "24-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25418", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 1024 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_845/dsc_0899_t2.jpg", "height": "576", "width": "1024", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2013", "date": "25-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25419", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 1024 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/album_845/dsc_0900_t2.jpg", "height": "576", "width": "1024", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2013", "date": "25-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25420", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 1024 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/album_845/dsc_0901_t2.jpg", "height": "576", "width": "1024", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2013", "date": "25-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25421", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 1024 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_845/dsc_0902_t2.jpg", "height": "576", "width": "1024", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2013", "date": "25-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25422", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 1024 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/album_845/dsc_0903_t2.jpg", "height": "576", "width": "1024", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2013", "date": "25-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25423", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 1024 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/album_845/dsc_0904_t2.jpg", "height": "576", "width": "1024", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2013", "date": "25-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25424", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 1024 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/album_845/dsc_0906_t2.jpg", "height": "576", "width": "1024", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2013", "date": "25-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25426", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 576 x 1024 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 9.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/album_845/dsc_0907_t2.jpg", "height": "1024", "width": "576", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2013", "date": "25-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25427", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 1024 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/album_845/dsc_0908_t2.jpg", "height": "576", "width": "1024", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2013", "date": "25-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25428", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 1024 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_845/dsc_0909_t2.jpg", "height": "576", "width": "1024", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2013", "date": "25-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25431", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 1024 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/album_845/dsc_0910_t2.jpg", "height": "576", "width": "1024", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2013", "date": "25-11-2013"}, {"album": "Drzwi otwarte 2013 - otwarcie", "photo_id": "25432", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 1024 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_845/dsc_0911_t2.jpg", "height": "576", "width": "1024", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2013", "date": "25-11-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25433", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 308.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_0966_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25434", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 295.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_0967_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25435", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 305.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_0969_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25436", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 309.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_0970_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25437", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 318.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_0971_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25438", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 334.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_0972_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25439", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_0975_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25440", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_0976_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25441", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_0977_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25442", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_0978_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25443", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_0979_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25444", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_0980_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25445", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_0981_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25446", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_0982_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25447", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 170.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8023_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25448", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8024_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25449", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8025_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25450", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8034_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25451", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8127_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25452", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "79", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8128_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25453", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8129_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25454", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8130_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25455", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8131_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25456", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8132_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25457", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8133_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25458", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 174.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8134_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25459", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8141_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25460", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 188.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8142_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25461", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8143_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25462", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8145_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25463", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8146_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25465", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 72\n</div>", "views": "72", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8147_577x768_1.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25466", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "74", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8148_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25467", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8149_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25468", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8153_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25469", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8154_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25470", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8155_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25471", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8156_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25472", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8157_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25473", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8158_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25475", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8159_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25476", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8160_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25477", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8164_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25478", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8165_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25479", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8166_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25480", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8167_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25481", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "73", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8168_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25482", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8169_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25483", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8170_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25484", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8186_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25485", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8190_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25486", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "74", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8191_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25487", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 196.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8192_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25488", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 170.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8193_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25489", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8194_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25490", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "75", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8195_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25491", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8196_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25492", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 66\n</div>", "views": "66", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8197_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25494", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8202_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25493", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8201_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25495", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8203_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25496", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 183.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8204_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25497", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8205_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25498", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8206_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25499", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8207_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25500", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8208_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25501", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 192.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8250_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25502", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "80", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8251_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25503", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8252_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25504", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8253_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25505", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8254_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25507", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 311.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8217_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25508", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 312.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "74", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8218_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25509", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 281.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8219_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25510", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 354.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8220_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25511", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 190.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8222_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25512", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 338.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "74", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8223_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25513", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 225.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8227_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25514", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 195.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 72\n</div>", "views": "72", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8228_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25515", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 195.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8229_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25516", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 200.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8230_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25517", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 205.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8231_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25518", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 213.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8232_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25519", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 217.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8233_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25520", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 199.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8234_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25521", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 176.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8238_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25522", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 219.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8239_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25523", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 184.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8240_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25524", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "74", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8241_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25525", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 324.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8242_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25526", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 372.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8243_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25527", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 363.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8244_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25529", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 328.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8249_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25528", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 384.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8245_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25530", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 212.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8255_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25531", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 577 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 184.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8256_577x768.jpg", "height": "768", "width": "577", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25532", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1022 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 285.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_848/100_8260_1022x768_t2.jpg", "height": "768", "width": "1022", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25533", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 322.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1144_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25534", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 245.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1148_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25535", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 322.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1149_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25536", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 190.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1154_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25537", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1155_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25538", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1157_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25539", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1160_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25540", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 228.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1162_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25541", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1163_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25542", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 216.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1168_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25543", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 201.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1169_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25544", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1170_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25545", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 176.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1171_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25546", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1172_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25548", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1177_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25550", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1184_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25551", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1185_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25547", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1173_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25549", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1179_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25552", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1186_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25553", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1188_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25554", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 187.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1190_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25555", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_848/dsc_1192_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Cyfrowe Drzewa-instalacja artystyczna listopad 2013", "photo_id": "25556", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 174.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_848/pierwsze_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "09-12-2013"}, {"album": "Duma mnie rozpiera...Mistrzynie w siatk\u00f3wce", "photo_id": "25557", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_849/th_img_7320.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "18-12-2013"}, {"album": "Duma mnie rozpiera...Mistrzynie w siatk\u00f3wce", "photo_id": "25558", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_849/th_img_7321.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2013", "date": "18-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25559", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 336\n</div>", "views": "336", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012693.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25560", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012694.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25561", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 576 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012695.jpg", "height": "768", "width": "576", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25563", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012696.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25564", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 460 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012697.jpg", "height": "460", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25565", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 421 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012698.jpg", "height": "421", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25566", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 464 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012699.jpg", "height": "464", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25567", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 383 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012700.jpg", "height": "383", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}]