[{"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17115", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap10.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17116", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 336 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap75_1.jpg", "height": "448", "width": "336", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17117", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 336 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 391\n</div>", "views": "391", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap62.jpg", "height": "448", "width": "336", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17118", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 336 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 390\n</div>", "views": "390", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap61.jpg", "height": "448", "width": "336", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Aisec - po\u017cegnanie studentek z Gruzji", "photo_id": "17119", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 355\n</div>", "views": "355", "image": "images/photoalbum/album_634/p1010322.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "Aisec - po\u017cegnanie studentek z Gruzji", "photo_id": "17120", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_634/p1010323.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "Aisec - po\u017cegnanie studentek z Gruzji", "photo_id": "17121", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_634/p1010324.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "Aisec - po\u017cegnanie studentek z Gruzji", "photo_id": "17122", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/album_634/p1010325.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "Konkurs rze\u017abiarski 2011", "photo_id": "17123", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 100 x 75 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 3.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_635/100_0915_798x600.jpg", "height": "75", "width": "100", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "Konkurs rze\u017abiarski 2011", "photo_id": "17124", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/album_635/100_0916_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "Konkurs rze\u017abiarski 2011", "photo_id": "17125", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_635/100_0917_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "Konkurs rze\u017abiarski 2011", "photo_id": "17126", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_635/100_0918_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "Konkurs rze\u017abiarski 2011", "photo_id": "17127", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_635/100_0919_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "Konkurs rze\u017abiarski 2011", "photo_id": "17128", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_635/100_0920_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "Konkurs rze\u017abiarski 2011", "photo_id": "17129", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_635/100_0921_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "Konkurs rze\u017abiarski 2011", "photo_id": "17130", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_635/100_0922_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "Konkurs rze\u017abiarski 2011", "photo_id": "17131", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_635/100_0928_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "Konkurs rze\u017abiarski 2011", "photo_id": "17132", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 259 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/album_635/a_259x600.jpg", "height": "600", "width": "259", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "Konkurs rze\u017abiarski 2011", "photo_id": "17133", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 659 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/album_635/b_659x600.jpg", "height": "600", "width": "659", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "Konkurs rze\u017abiarski 2011", "photo_id": "17134", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 388 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_635/c_800x388.jpg", "height": "388", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "Konkurs rze\u017abiarski 2011", "photo_id": "17135", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 542 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_635/d_800x542.jpg", "height": "542", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "Konkurs rze\u017abiarski 2011", "photo_id": "17136", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/album_635/e_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "20-03-2011"}, {"album": "budynek podpisany", "photo_id": "17137", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 409\n</div>", "views": "409", "image": "images/photoalbum/album_636/p1010357.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "23-03-2011"}, {"album": "budynek podpisany", "photo_id": "17138", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/album_636/p1010359.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "23-03-2011"}, {"album": "budynek podpisany", "photo_id": "17139", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_636/p1010361.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "23-03-2011"}, {"album": "budynek podpisany", "photo_id": "17141", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/album_636/p1010365.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "23-03-2011"}, {"album": "budynek podpisany", "photo_id": "17142", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/album_636/p1010372.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "23-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17144", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/img_0319.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/img_0319.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17145", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/img_0353.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/img_0353.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17146", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/img_0354.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/img_0354.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17147", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/img_0375.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/img_0375.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17151", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/p1010586_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/p1010586_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17152", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/p1010622_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/p1010622_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17153", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/p1010626_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/p1010626_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17154", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/p1010629.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/p1010629.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17155", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/p1010631.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/p1010631.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17157", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/p1010656_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/p1010656_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17158", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/p1010664_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/p1010664_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17159", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/p1010681_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/p1010681_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17160", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/p1010683_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/p1010683_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17161", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/p1010688_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/p1010688_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17162", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/p1010691.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/p1010691.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17163", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/p1010692_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/p1010692_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17164", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/p1010702_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/p1010702_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17165", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/p1010703_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/p1010703_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17166", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1100.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1100.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17167", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1103.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1103.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17168", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1116.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1116.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17169", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1119.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1119.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17170", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1143.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1143.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17171", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1159.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1159.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17172", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1160.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1160.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17173", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1189.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1189.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17175", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1200.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1200.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17176", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1205.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1205.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17177", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1208.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1208.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17178", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1285.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1285.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17179", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1294.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1294.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17180", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1296.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1296.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17181", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1311.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1311.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17182", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1314.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1314.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17183", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1315.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1315.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17184", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1329.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1329.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17185", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/sam_1332.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/sam_1332.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2011 - uroczyste zako\u0144czenie", "photo_id": "17186", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_637/img_0318.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_637/img_0318.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "12-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17187", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0053.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0053.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17188", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0055.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0055.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17189", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0056_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0056_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17190", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0057.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0057.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17191", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0060.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0060.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17192", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0063.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0063.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17193", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0065_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0065_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17194", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0066_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0066_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17195", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0067_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0067_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17196", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0069_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0069_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17197", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0073_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0073_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17198", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0074.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0074.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17199", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0077.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0077.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17200", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0079.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0079.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17201", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0080.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0080.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17202", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0081_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0081_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17203", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0083.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0083.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17204", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0084_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0084_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17205", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0085_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0085_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17206", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0089_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0089_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17207", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0091.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0091.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17208", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0092.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0092.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17209", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0095.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0095.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17210", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0096.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0096.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17211", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0099.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0099.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17212", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0100.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0100.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17213", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0101.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0101.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17214", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0103_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0103_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17215", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0104_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0104_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17216", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0106.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0106.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17217", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0107_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0107_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17218", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0108.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0108.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17219", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0109_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0109_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17221", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0111.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0111.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17224", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0110.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0110.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17225", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0112.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0112.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17226", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0115.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0115.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17227", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0117.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0117.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17228", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0118.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0118.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17229", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0121_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0121_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17230", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0124.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0124.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17231", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0125.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0125.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17232", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0127.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0127.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17233", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0131.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0131.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17234", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0133_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0133_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17235", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0143_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0143_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17236", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0144_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0144_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17237", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0145_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0145_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17238", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0146_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0146_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17239", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0147.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0147.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17240", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0150_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0150_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17241", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0151_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0151_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17242", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0152_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0152_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17243", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0153.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0153.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17244", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0154_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0154_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17245", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0156_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0156_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17246", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0158_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0158_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17247", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0159_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0159_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17248", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0160_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0160_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17249", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0164_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0164_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17250", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0166.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0166.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17251", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0167.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0167.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17252", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0168_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0168_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17253", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0169.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0169.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Ostatki klas III", "photo_id": "17254", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_638/dsc_0171_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_638/dsc_0171_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2011", "date": "19-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17256", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/dsc06387.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/dsc06387_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17257", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/dsc06388.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/dsc06388_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17258", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/dsc06393.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/dsc06393_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17259", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/dsc06394.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/dsc06394_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17260", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/dsc06397.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/dsc06397_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17261", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/dsc06426.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/dsc06426_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17262", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/dsc06442.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/dsc06442_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17263", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/dsc06446.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/dsc06446_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17264", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/dsc06416.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/dsc06416_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17265", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/dsc06458.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/dsc06458_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17266", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/dsc06505.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/dsc06505_t2_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17267", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/dsc06509.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/dsc06509_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17268", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/dsc06518.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/dsc06518_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17270", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/p1010400_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/p1010400_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17271", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/p1010401_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/p1010401_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17272", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/p1010403.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/p1010403_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17273", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/p1010403_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/p1010403_t2_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17274", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/p1010404_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/p1010404_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Jedz smacznie i zdrowo - 1a", "photo_id": "17275", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_639/p1010406_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_639/p1010406_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "20-04-2011"}, {"album": "Rekiny przedsi\u0119biorczo\u015bci", "photo_id": "17276", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_640/sam_1341.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_640/sam_1341.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "21-04-2011"}, {"album": "Rekiny przedsi\u0119biorczo\u015bci", "photo_id": "17277", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_640/sam_1339.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_640/sam_1339.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "21-04-2011"}, {"album": "Rekiny przedsi\u0119biorczo\u015bci", "photo_id": "17278", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_640/sam_1338.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_640/sam_1338.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "21-04-2011"}, {"album": "Rekiny przedsi\u0119biorczo\u015bci", "photo_id": "17280", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_640/sam_1353.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_640/sam_1353.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "21-04-2011"}, {"album": "Rekiny przedsi\u0119biorczo\u015bci", "photo_id": "17282", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_640/sam_1354.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_640/sam_1354.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "21-04-2011"}, {"album": "Rekiny przedsi\u0119biorczo\u015bci", "photo_id": "17283", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_640/sam_1349.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_640/sam_1349.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "21-04-2011"}, {"album": "Rekiny przedsi\u0119biorczo\u015bci", "photo_id": "17284", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-04-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_640/sam_1344.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_640/sam_1344.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "21-04-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17285", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1247_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1247_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17286", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1248_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1248_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17287", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1250_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1250_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17288", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1251_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1251_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17289", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1252_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1252_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17290", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1253_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1253_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17291", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1254_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1254_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17292", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1255_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1255_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17293", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1256_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1256_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17294", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1257_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1257_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17295", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1259_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1259_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17296", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1260_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1260_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17297", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1261_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1261_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17298", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1263_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1263_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17299", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1267_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1267_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17300", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1268_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1268_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17301", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1269_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1269_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17302", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1270_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1270_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17303", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1271_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1271_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17304", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1272_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1272_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17305", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1273_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1273_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17306", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1274_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1274_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17307", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1275_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1275_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17308", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1276_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1276_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17309", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1277_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1277_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17310", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1278_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1278_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17311", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1279_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1279_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17312", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1280_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1280_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17313", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1282_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1282_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17314", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1283_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1283_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17315", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1284_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1284_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17316", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1285_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1285_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17317", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1286_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1286_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17318", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1287_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1287_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17319", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1288_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1288_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17320", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1289_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1289_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17321", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1290_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1290_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17322", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1291_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1291_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17323", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1292_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1292_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17324", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1293_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1293_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17325", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1294_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1294_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17326", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1296_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1296_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17327", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1297_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1297_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17328", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1299_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1299_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17329", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1300_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1300_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17330", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1301_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1301_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17331", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1302_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1302_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17332", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1303_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1303_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17333", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1304_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1304_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17334", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1305_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1305_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17335", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1306_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1306_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17336", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1307_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1307_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17337", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1308_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1308_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17338", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1309_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1309_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17339", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1310_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1310_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17340", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1311_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1311_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17341", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1312_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1312_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17342", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1313_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1313_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17343", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1314_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1314_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17344", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1315_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1315_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17345", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1316_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1316_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17346", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1317_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1317_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17347", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1320_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1320_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17348", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1321_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1321_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17349", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1324_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1324_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17350", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1326_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1326_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17351", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1328_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1328_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17352", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1332_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1332_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17353", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1336_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1336_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17354", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1337_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1337_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17355", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1338_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1338_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17356", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1339_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1339_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17357", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1340_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1340_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17358", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1341_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1341_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17359", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1342_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1342_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17360", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1343_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1343_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17361", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1344_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1344_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17362", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1345_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1345_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17363", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1346_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1346_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17364", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1347_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1347_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17365", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1348_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1348_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17366", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1350_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1350_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17367", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1351_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1351_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17368", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1352_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1352_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17369", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1353_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1353_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17370", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1354_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1354_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17371", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1355_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1355_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17372", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1356_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1356_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17373", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1357_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1357_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17374", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1359_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1359_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17375", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1360_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1360_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17376", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1361_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1361_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17377", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1362_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1362_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17378", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1363_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1363_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17379", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1364_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1364_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17380", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1365_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1365_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17381", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1369_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1369_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17382", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1370_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1370_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17383", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1371_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1371_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17384", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1372_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1372_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17385", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1373_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1373_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17386", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1374_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1374_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17387", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1375_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1375_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17388", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1376_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1376_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17389", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1377_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1377_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17390", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1378_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1378_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17391", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1379_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1379_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17392", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1380_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1380_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17393", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1381_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1381_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17394", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1382_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1382_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17395", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1383_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1383_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17396", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1384_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1384_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17397", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1385_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1385_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17398", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1386_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1386_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17399", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1387_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1387_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17400", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1388_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1388_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17401", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1389_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1389_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17403", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1390_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1390_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17404", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1391_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1391_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17405", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1392_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1392_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17406", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1393_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1393_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17407", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1394_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1394_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17408", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1395_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1395_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17409", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1396_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1396_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17410", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1397_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1397_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17411", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1398_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1398_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17412", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1399_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1399_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17413", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1400_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1400_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17414", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1401_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1401_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17415", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1402_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1402_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17416", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1403_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1403_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17417", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1404_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1404_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17418", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1405_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1405_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17419", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1406_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1406_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17420", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1407_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1407_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17421", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1408_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1408_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17422", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1409_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1409_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17423", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1410_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1410_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17424", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1411_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1411_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17425", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1412_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1412_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17426", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1413_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1413_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17427", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1414_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1414_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "\u0141eba 2011 wycieczka 3a", "photo_id": "17428", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_641/100_1415_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_641/100_1415_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "Konstytucja 3 maja", "photo_id": "17429", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_642/1_103.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_642/1_103.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "Konstytucja 3 maja", "photo_id": "17430", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_642/2_89.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_642/2_89.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "Konstytucja 3 maja", "photo_id": "17431", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_642/3.jpeg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_642/3.jpeg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "03-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17432", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010403_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010403_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17433", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010402_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010402_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17434", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010404_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010404_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17436", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010405_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010405_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17437", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010406_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010406_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17438", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010407.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010407.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17439", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010408_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010408_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17440", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010409.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010409.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17441", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010410_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010410_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17442", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010411.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010411.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17443", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010412_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010412_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17444", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010413.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010413.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17445", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010414_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010414_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17446", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010415.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010415.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17447", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010416_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010416_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17448", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010417_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010417_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17449", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010418_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010418_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17450", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010419_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010419_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17451", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010420_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010420_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17452", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010421_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010421_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17453", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010422.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010422.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17454", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010423_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010423_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17455", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010424_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010424_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17456", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010425.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010425.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17457", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010426_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010426_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17458", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010427_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010427_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17460", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010428_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010428_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17463", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010430_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010430_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17464", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010431.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010431.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17465", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010432.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010432.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17466", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010433_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010433_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17467", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010434_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010434_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17468", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010435.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010435.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17469", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010436.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010436.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17470", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010437.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010437.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Matura 2011", "photo_id": "17471", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_643/p1010438.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_643/p1010438.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "05-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17472", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3224.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3224.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17473", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3225.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3225.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17474", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3230.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3230.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17475", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3231.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3231.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17476", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3235.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3235.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17477", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3239.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3239.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17478", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3251.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3251.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17479", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3260.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3260.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17480", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3261.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3261.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17481", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3262.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3262.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17482", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3264.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3264.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17483", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3265.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3265.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17484", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3268.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3268.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17485", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3273.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3273.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17486", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3282.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3282.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17487", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3286.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3286.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17488", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3301.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3301.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17489", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3319.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3319.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17490", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3333.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3333.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17491", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3357.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3357.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17492", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3416.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3416.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "Comenius Szwecja 9-15.04.2011", "photo_id": "17493", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_644/img_3421.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_644/img_3421.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "08-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17494", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010439.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010439.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17495", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010440.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010440.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17496", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010441_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010441_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17497", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010442_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010442_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17498", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010443.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010443.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17499", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010444_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010444_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17500", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010445_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010445_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17501", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010446_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010446_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17502", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010447.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010447.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17503", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010448.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010448.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17504", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010449.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010449.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17505", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010450.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010450.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17506", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010451.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010451.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17507", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010452.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010452.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17508", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010453.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010453.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17509", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010454.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010454.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17510", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010455.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010455.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17511", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010456.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010456.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17512", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010457.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010457.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17514", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010459.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010459.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17515", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010460.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010460.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17516", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010462.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010462.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17517", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010461.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010461.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17518", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010463.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010463.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17519", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010464.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010464.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "8 maja - uroczysto\u015bci Dnia Zwyci\u0119stwa", "photo_id": "17520", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_645/p1010465.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_645/p1010465.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "09-05-2011"}, {"album": "Przygotowania do rajdu 2b", "photo_id": "17521", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_646/dsc09210.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_646/dsc09210.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Przygotowania do rajdu 2b", "photo_id": "17522", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_646/dsc09211.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_646/dsc09211.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Przygotowania do rajdu 2b", "photo_id": "17523", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_646/dsc09214.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_646/dsc09214.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Przygotowania do rajdu 2b", "photo_id": "17525", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_646/dsc09215.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_646/dsc09215.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Przygotowania do rajdu 2b", "photo_id": "17526", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_646/dsc09216.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_646/dsc09216.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Przygotowania do rajdu 2b", "photo_id": "17527", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_646/dsc09217.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_646/dsc09217.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Przygotowania do rajdu 2b", "photo_id": "17528", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_646/dsc09218.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_646/dsc09218.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Przygotowania do rajdu 2b", "photo_id": "17529", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_646/dsc09219.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_646/dsc09219.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Przygotowania do rajdu 2b", "photo_id": "17530", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_646/dsc09220.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_646/dsc09220.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Przygotowania do rajdu 2b", "photo_id": "17531", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_646/dsc09221.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_646/dsc09221.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17532", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0584.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0584.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17533", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0587.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0587.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17534", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0591.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0591.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17535", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0595.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0595.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17536", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0599.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0599.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17537", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17538", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0614.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0614.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17539", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0616.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0616.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17540", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0617.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0617.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17542", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0628.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0628.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17543", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0632.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0632.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17544", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0637.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0637.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17545", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0639.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0639.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17546", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0640.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0640.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17547", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0642.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0642.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17548", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0645.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0645.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17549", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0653.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0653.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17550", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0657.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0657.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Spotkanie z ratownikami WOPRu 2011", "photo_id": "17551", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_647/0dsc_0658.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_647/0dsc_0658.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17552", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1386.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1386.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17553", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1387.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1387.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17554", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1388.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1388.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17555", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1390.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1390.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17556", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1391.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1391.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17557", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1392.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1392.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17558", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1393.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1393.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17559", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1394.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1394.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17560", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1395.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1395.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17561", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1396.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1396.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17562", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1397.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1397.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17563", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1398.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1398.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17564", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1399.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1399.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17565", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1401.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1401.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17566", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1404.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1404.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17567", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1405.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1405.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17568", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1406.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1406.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17569", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1408.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1408.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17570", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1409.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1409.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17571", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1410.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1410.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17572", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1411.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1411.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17573", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1415.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1415.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17574", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1416.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1416.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17575", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1417.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1417.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17576", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1421.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1421.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17577", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1424.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1424.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17578", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1425.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1425.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17579", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1426.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1426.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17580", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1427.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1427.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17581", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1428.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1428.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17582", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1430.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1430.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17583", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1438.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1438.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17584", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1440.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1440.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17585", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1441.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1441.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17586", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1444.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1444.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17587", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1445.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1445.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17588", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1446.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1446.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17589", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1447.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1447.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17590", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1451.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1451.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17591", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1452.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1452.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17592", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1454.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1454.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17593", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1456.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1456.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17594", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1457.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1457.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17595", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1458.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1458.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 2011", "photo_id": "17596", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_648/0sam_1464.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_648/0sam_1464.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17597", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1443_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1443_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17598", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1444_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1444_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17599", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1445_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1445_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17600", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1446_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1446_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17601", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1447_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1447_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17602", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1448_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1448_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17603", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1449_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1449_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17604", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1450_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1450_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17605", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1451_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1451_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17606", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1452_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1452_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17607", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1453_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1453_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17608", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1454_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1454_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17609", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1455_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1455_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17610", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1456_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1456_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17611", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1457_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1457_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17612", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1459_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1459_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17613", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1460_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1460_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17614", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1461_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1461_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17615", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1462_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1462_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17616", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1463_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1463_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17617", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1464_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1464_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17618", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1465_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1465_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17619", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1466_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1466_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17620", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1467_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1467_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17621", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1468_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1468_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17622", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1469_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1469_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17623", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1470_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1470_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17624", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1471_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1471_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17625", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1472_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1472_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17626", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1473_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1473_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17627", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1474_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1474_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17628", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1475_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1475_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17629", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1476_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1476_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17630", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1477_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1477_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17631", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1478_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1478_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17632", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1480_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1480_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17633", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1481_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1481_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17634", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1482_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1482_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17635", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1483_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1483_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17636", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1484_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1484_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17637", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1485_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1485_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17638", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1486_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1486_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17639", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1487_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1487_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17640", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1488_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1488_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17641", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1489_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1489_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17642", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1490_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1490_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17643", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1491_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1491_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17644", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1492_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1492_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17645", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1493_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1493_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17646", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1494_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1494_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17647", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1495_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1495_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17648", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1496_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1496_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17649", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1497_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1497_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17650", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1498_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1498_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17651", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1499_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1499_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17652", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1500_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1500_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17653", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1501_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1501_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17654", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1502_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1502_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17655", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1503_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1503_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17656", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1504_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1504_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17657", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1505_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1505_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17658", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1506_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1506_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17659", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1507_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1507_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17660", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1508_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1508_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17661", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1509_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1509_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17662", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1510_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1510_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17663", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1511_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1511_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17664", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1512_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1512_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17665", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1513_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1513_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17666", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1514_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1514_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17667", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1515_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1515_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17668", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1516_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1516_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17669", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1517_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1517_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17670", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1518_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1518_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17671", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1519_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1519_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17672", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1536_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1536_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17673", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1537_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1537_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17674", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1538_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1538_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17675", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1539_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1539_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17676", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1540_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1540_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17677", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1541_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1541_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17678", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1542_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1542_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17679", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1543_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1543_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17680", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1546_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1546_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17681", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1547_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1547_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17682", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1548_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1548_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17683", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1549_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1549_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17684", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1550_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1550_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17685", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1551_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1551_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17686", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1552_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1552_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17687", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1553_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1553_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17688", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1554_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1554_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17689", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1555_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1555_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17690", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1556_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1556_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17691", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1557_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1557_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17692", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1558_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1558_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17693", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1559_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1559_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17694", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1560_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1560_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17695", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1561_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1561_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17696", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1562_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1562_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17697", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1563_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1563_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17698", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1564_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1564_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17699", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1565_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1565_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17700", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1566_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1566_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17701", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1567_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1567_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17702", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1568_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1568_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17703", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1569_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1569_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17704", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1570_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1570_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17705", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1572_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1572_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17706", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1573_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1573_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17707", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1574_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1574_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17708", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1575_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1575_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17709", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1576_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1576_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17710", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1577_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1577_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17711", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1578_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1578_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17712", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1579_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1579_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17713", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1580_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1580_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17714", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1581_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1581_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17715", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1582_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1582_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17716", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1583_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1583_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17717", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1584_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1584_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17718", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1585_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1585_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "Kiesze\u0144 Vincenta 2011", "photo_id": "17719", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_649/100_1586_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_649/100_1586_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "11-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17720", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/01_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 364\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/01_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17721", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/02_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/02_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17722", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/03_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/03_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17723", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/04_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/04_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17724", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/05_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/05_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17725", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/06_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/06_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17726", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/07_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/07_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17727", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/08_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/08_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17728", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/09_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/09_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17729", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/10_76.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/10_76.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17730", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/11_75.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/11_t2_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17731", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/12_74.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/12_t2_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17732", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/13_70.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/13_t2_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17733", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/14_71.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/14_t2_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17734", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/15_70.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/15_t2_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17735", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/16_70.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/16_t2_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17736", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/17_67.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/17_t2_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17737", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/18_68.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/18_t2_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17738", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/19_68.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/19_t2_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17739", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/20_65.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/20_t2_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17741", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/22_62.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/22_t2_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17742", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/21_63.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/21_t2_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17743", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/23_60.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/23_t2_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17744", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/24_61.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/24_t2_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17745", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/25_60.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/25_t2_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17746", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/26_59.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/26_59.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17747", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/27_58.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/27_t2_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17748", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/28_57.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/28_t2_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17749", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/29_55.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/29_t2_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17750", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/30_57.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/30_t2_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17751", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/31_53.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/31_t2_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17752", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/32_50.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/32_t2_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17753", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/33_49.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/33_49.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17754", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/34_48.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/34_48.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17755", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/35_51.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/35_t2_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17756", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/36_50.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/36_t2_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17757", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/37_50.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/37_t2_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17758", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/38_46.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/38_t2_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17759", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/39_45.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/39_t2_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17760", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/40_48.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/40_t2_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17761", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/41_46.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/41_t2_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17762", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/42_44.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/42_44.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17763", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/43_44.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/43_t2_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17764", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/44_45.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/44_t2_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17765", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/45_41.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/45_t2_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17766", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/46_41.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/46_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17767", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/47_45.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/47_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17768", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/48_42.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/48_t2_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17769", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/49_40.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/49_t2_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17770", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/50_37.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/50_37.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17771", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/51_38.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/51_38.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17772", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/52_37.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/52_t2_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17773", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/53_35.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/53_35.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17774", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/54_33.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/54_t2_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "zielona szkola klasy 2a maj 2011", "photo_id": "17775", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_650/55_32.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_650/55_t2_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "13-05-2011"}, {"album": "1a w Poznaniu 29.04.2011", "photo_id": "17776", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_651/cimg2160.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_651/cimg2160.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "23-05-2011"}, {"album": "1a w Poznaniu 29.04.2011", "photo_id": "17777", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_651/cimg2161.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_651/cimg2161.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "23-05-2011"}, {"album": "1a w Poznaniu 29.04.2011", "photo_id": "17778", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_651/cimg2162.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_651/cimg2162.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "23-05-2011"}, {"album": "1a w Poznaniu 29.04.2011", "photo_id": "17779", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_651/cimg2164.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_651/cimg2164.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "23-05-2011"}, {"album": "1a w Poznaniu 29.04.2011", "photo_id": "17780", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_651/cimg2166.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_651/cimg2166.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "23-05-2011"}, {"album": "1a w Poznaniu 29.04.2011", "photo_id": "17781", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_651/cimg2189.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_651/cimg2189.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "23-05-2011"}, {"album": "1a w Poznaniu 29.04.2011", "photo_id": "17782", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_651/cimg2191.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_651/cimg2191.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "23-05-2011"}, {"album": "1a w Poznaniu 29.04.2011", "photo_id": "17783", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_651/cimg2192.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_651/cimg2192.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "23-05-2011"}, {"album": "1a w Poznaniu 29.04.2011", "photo_id": "17784", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_651/cimg2200.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_651/cimg2200.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "23-05-2011"}, {"album": "1a w Poznaniu 29.04.2011", "photo_id": "17785", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_651/cimg2202.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_651/cimg2202.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "23-05-2011"}, {"album": "1a w Poznaniu 29.04.2011", "photo_id": "17786", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_651/cimg2210.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_651/cimg2210.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "23-05-2011"}, {"album": "1a w Poznaniu 29.04.2011", "photo_id": "17787", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_651/cimg2212.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_651/cimg2212.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "23-05-2011"}, {"album": "1a w Poznaniu 29.04.2011", "photo_id": "17788", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_651/cimg2221.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_651/cimg2221.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "23-05-2011"}, {"album": "1a w Poznaniu 29.04.2011", "photo_id": "17789", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_651/cimg2222.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_651/cimg2222.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "23-05-2011"}, {"album": "1a w Poznaniu 29.04.2011", "photo_id": "17790", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_651/cimg2224.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_651/cimg2224.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "23-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17791", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010472.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 331\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010472.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17792", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010473.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010473.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17793", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010474.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010474.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17794", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010475.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010475.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17795", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010476.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010476.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17797", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010477.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010477.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17798", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010478.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010478.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17799", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010479.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010479.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17800", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010480.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010480.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17801", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010481.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010481.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17802", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010482.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010482.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17803", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010483.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010483.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17805", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010487.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010487.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17806", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010488.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010488.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17807", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010489.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010489.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17808", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010490.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010490.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17809", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010491.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010491.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17810", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010492.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010492.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17811", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010493_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010493_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17812", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010494_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010494_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17814", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010496_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010496_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17815", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010497.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010497.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17813", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010495.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010495.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17816", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010498.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010498.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17817", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010499_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010499_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17818", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010500_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010500_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17819", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010501_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010501_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17820", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010502.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010502.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17822", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010503_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010503_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17823", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010504_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010504_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Rozdanie nagr\u00f3d", "photo_id": "17824", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_652/p1010505_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_652/p1010505_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17826", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010001_zmniejszacz-pl_199205.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010001_zmniejszacz-pl_199205_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17827", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010006_zmniejszacz-pl_995821.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010006_zmniejszacz-pl_995821_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17828", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010164_zmniejszacz-pl_962414.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010164_zmniejszacz-pl_962414_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17829", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010160_zmniejszacz-pl_419390.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010160_zmniejszacz-pl_419390_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17830", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010159_zmniejszacz-pl_491251.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010159_zmniejszacz-pl_491251_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17831", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010158_zmniejszacz-pl_500718_991576_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010158_zmniejszacz-pl_500718_991576_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17832", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010146_zmniejszacz-pl_72080.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010146_zmniejszacz-pl_72080_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17833", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010141_zmniejszacz-pl_386446.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010141_zmniejszacz-pl_386446_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17834", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010135_zmniejszacz-pl_78361.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010135_zmniejszacz-pl_78361_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17835", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010131_zmniejszacz-pl_580676.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010131_zmniejszacz-pl_580676_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17836", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010127_zmniejszacz-pl_313410.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010127_zmniejszacz-pl_313410_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17837", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010120_zmniejszacz-pl_52076.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010120_zmniejszacz-pl_52076_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17838", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010115_zmniejszacz-pl_917792.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010115_zmniejszacz-pl_917792_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17839", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010109_zmniejszacz-pl_822731.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010109_zmniejszacz-pl_822731_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17840", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010100_zmniejszacz-pl_25883.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010100_zmniejszacz-pl_25883_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17841", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010099_zmniejszacz-pl_169748.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010099_zmniejszacz-pl_169748_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17842", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010092_zmniejszacz-pl_55117.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010092_zmniejszacz-pl_55117_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17843", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010088_zmniejszacz-pl_643141_16576.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010088_zmniejszacz-pl_643141_16576_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17844", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010084_zmniejszacz-pl_566652.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010084_zmniejszacz-pl_566652_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17845", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010083_zmniejszacz-pl_87799.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010083_zmniejszacz-pl_87799_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17846", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010081_zmniejszacz-pl_151128.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010081_zmniejszacz-pl_151128_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17847", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010080_zmniejszacz-pl_459645.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010080_zmniejszacz-pl_459645_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17848", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010079_zmniejszacz-pl_642604.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010079_zmniejszacz-pl_642604_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17849", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010077_zmniejszacz-pl_15376.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010077_zmniejszacz-pl_15376_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17850", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010075_zmniejszacz-pl_309030.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010075_zmniejszacz-pl_309030_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17851", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010070_zmniejszacz-pl_261651.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010070_zmniejszacz-pl_261651_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17852", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010063_zmniejszacz-pl_442578.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010063_zmniejszacz-pl_442578_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17853", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010055_zmniejszacz-pl_799899.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010055_zmniejszacz-pl_799899_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17854", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010038_zmniejszacz-pl_636642.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010038_zmniejszacz-pl_636642_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17855", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010036_zmniejszacz-pl_108733.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010036_zmniejszacz-pl_108733_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17856", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010015_zmniejszacz-pl_613340.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010015_zmniejszacz-pl_613340_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17857", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010020_zmniejszacz-pl_475764.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010020_zmniejszacz-pl_475764_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17858", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010013_zmniejszacz-pl_466704.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010013_zmniejszacz-pl_466704_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17859", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010001_zmniejszacz-pl_199205_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010001_zmniejszacz-pl_199205_t2_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17860", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010006_zmniejszacz-pl_995821_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010006_zmniejszacz-pl_995821_t2_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17861", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010023_zmniejszacz-pl_285780.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010023_zmniejszacz-pl_285780_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17862", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010022_zmniejszacz-pl_722047.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010022_zmniejszacz-pl_722047_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17863", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010120_zmniejszacz-pl_52076_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010120_zmniejszacz-pl_52076_t2_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17864", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010146_zmniejszacz-pl_72080_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010146_zmniejszacz-pl_72080_t2_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "wycieczka IIA", "photo_id": "17865", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_654/p1010141_zmniejszacz-pl_386446_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_654/p1010141_zmniejszacz-pl_386446_t2_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2011", "date": "24-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17866", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1604_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1604_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17867", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1605_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1605_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17868", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1606_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1606_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17869", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1607_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1607_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17870", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1608_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1608_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17871", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1609_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1609_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17872", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1610_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1610_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17873", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1611_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1611_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17874", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1612_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1612_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17875", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1613_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1613_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17876", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1615_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1615_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17877", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1616_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1616_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17878", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1617_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1617_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17879", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1618_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1618_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17880", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1619_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1619_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17881", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1621_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1621_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17882", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1622_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1622_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17883", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1623_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1623_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17884", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1624_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1624_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17885", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1625_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1625_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17886", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1627_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1627_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17887", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1634_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1634_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17888", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1635_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1635_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17889", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1636_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1636_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17890", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1637_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1637_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17891", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1638_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1638_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17892", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1639_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1639_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17893", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1640_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1640_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17894", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1641_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1641_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17895", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1642_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1642_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17896", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1643_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1643_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17897", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1644_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1644_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17898", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1646_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1646_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17899", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1647_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1647_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17900", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1649_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1649_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17901", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1650_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1650_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17902", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1651_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1651_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17903", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1652_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1652_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17904", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1653_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1653_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17905", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1654_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1654_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17906", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1655_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1655_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17907", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1656_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1656_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17908", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1657_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1657_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17909", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1658_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1658_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17910", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1659_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1659_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17911", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1661_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1661_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17912", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1662_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1662_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17913", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1663_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1663_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17914", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1664_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1664_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17915", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1665_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1665_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17916", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1666_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1666_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17917", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1667_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1667_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17918", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1668_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1668_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17919", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1669_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1669_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17920", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1670_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1670_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17921", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1671_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1671_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17922", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1672_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1672_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17923", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1674_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1674_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17924", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1673_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1673_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17925", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1676_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1676_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17926", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1677_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1677_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17927", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1678_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1678_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17928", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1679_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1679_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17929", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1680_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1680_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17930", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1681_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1681_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17931", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1682_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1682_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17932", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1683_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1683_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17933", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1684_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1684_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17934", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1685_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1685_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17935", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1687_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1687_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Plenery w ZOO 2011", "photo_id": "17936", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_655/100_1688_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_655/100_1688_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Wystawa pokonkursowa \"NIE \u015aWI\u0118CI GARNKI LEPI\u0105\" 2011", "photo_id": "17937", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_656/100_1433_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_656/100_1433_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Wystawa pokonkursowa \"NIE \u015aWI\u0118CI GARNKI LEPI\u0105\" 2011", "photo_id": "17938", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_656/100_1417_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_656/100_1417_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Wystawa pokonkursowa \"NIE \u015aWI\u0118CI GARNKI LEPI\u0105\" 2011", "photo_id": "17939", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_656/100_1419_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_656/100_1419_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Wystawa pokonkursowa \"NIE \u015aWI\u0118CI GARNKI LEPI\u0105\" 2011", "photo_id": "17940", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_656/100_1422_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_656/100_1422_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Wystawa pokonkursowa \"NIE \u015aWI\u0118CI GARNKI LEPI\u0105\" 2011", "photo_id": "17941", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_656/100_1434_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_656/100_1434_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Wystawa pokonkursowa \"NIE \u015aWI\u0118CI GARNKI LEPI\u0105\" 2011", "photo_id": "17942", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_656/100_1442_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_656/100_1442_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Wystawa pokonkursowa \"NIE \u015aWI\u0118CI GARNKI LEPI\u0105\" 2011", "photo_id": "17943", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_656/100_1435_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_656/100_1435_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Wystawa pokonkursowa \"NIE \u015aWI\u0118CI GARNKI LEPI\u0105\" 2011", "photo_id": "17944", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_656/100_1426_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_656/100_1426_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Wystawa pokonkursowa \"NIE \u015aWI\u0118CI GARNKI LEPI\u0105\" 2011", "photo_id": "17945", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_656/100_1436_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_656/100_1436_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Wystawa pokonkursowa \"NIE \u015aWI\u0118CI GARNKI LEPI\u0105\" 2011", "photo_id": "17946", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_656/100_1440_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_656/100_1440_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "Wystawa pokonkursowa \"NIE \u015aWI\u0118CI GARNKI LEPI\u0105\" 2011", "photo_id": "17947", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_656/100_1441_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_656/100_1441_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "25-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17948", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1866_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1866_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17949", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1864_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1864_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17950", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1865_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1865_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17951", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1856_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1856_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17952", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1857_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1857_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17953", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1858_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1858_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17954", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1859_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1859_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17955", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1860_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1860_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17956", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1861_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1861_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17957", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1862_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1862_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17958", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1863_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1863_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17959", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1867_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1867_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17960", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1868_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1868_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17961", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1869_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1869_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17962", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1870_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1870_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17963", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1871_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1871_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17964", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1872_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1872_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "SKARB - wystawa fotograficzna i konkurs", "photo_id": "17965", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_657/100_1873_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_657/100_1873_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "29-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17966", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2448.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2448.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17967", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2449.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2449.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17968", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2451.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2451.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17969", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2453.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2453.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17970", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2457.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2457.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17972", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2461.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2461.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17973", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2464.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2464.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17974", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2467.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2467.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17975", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2469.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2469.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17976", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2476.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2476.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17977", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2479.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2479.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17978", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2488.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2488.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17979", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2489.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2489.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17980", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2493.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2493.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17981", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2521.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2521.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17982", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2523.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2523.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17983", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2539.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2539.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17984", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2561.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2561.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17985", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2569.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2569.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17986", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2573.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2573.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17987", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2582.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2582.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17988", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2585.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2585.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17989", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2587.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2587.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17990", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2588.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2588.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17991", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2593.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2593.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17992", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2598.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2598.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17993", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2599.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2599.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17994", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17995", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2604.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2604.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17996", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2608.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2608.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17997", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2610.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2610.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17998", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2611.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2611.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "17999", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2614.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2614.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18000", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2615.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2615.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18001", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2620.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2620.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18002", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2632.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2632.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18003", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2635.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2635.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18004", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2652.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2652.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18005", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2649.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2649.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18006", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2658.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2658.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18007", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2671.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2671.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18008", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2672.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2672.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18009", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2676.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2676.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18011", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2679.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2679.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18012", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2684.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2684.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18013", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2689.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2689.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18014", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2693.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2693.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18015", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2697.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2697.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18016", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2698.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2698.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18017", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2700.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2700.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18018", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2718.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2718.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18019", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2720.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2720.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18020", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2726.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2726.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18021", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2741.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2741.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18022", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2747.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2747.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18023", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2751.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2751.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18024", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2759.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2759.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18025", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2767.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2767.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18026", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2790.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2790.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18027", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2797.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2797.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18028", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2798.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2798.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18029", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2800.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2800.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18030", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2808.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2808.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18031", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2835.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2835.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18032", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2839.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2839.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18033", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2841.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2841.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18034", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2866.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2866.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18035", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2883.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2883.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18036", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2887.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2887.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18037", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2892.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2892.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18038", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2900.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2900.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18039", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2902.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2902.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18040", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2908.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2908.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18041", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2904.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2904.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Wycieczka klasowa 20-22.05.2011 1a", "photo_id": "18042", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_658/cimg2913.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_658/cimg2913.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2011", "date": "30-05-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18043", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010529_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010529_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18044", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010530_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010530_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18045", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010532_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010532_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18046", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010534_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010534_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18047", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010536_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010536_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18048", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010538_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010538_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18049", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010539_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010539_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18050", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010552_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010552_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18051", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010553_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010553_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18052", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010554_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010554_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18053", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010557_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010557_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18054", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010563_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010563_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18055", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010564_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010564_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18056", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010566_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010566_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18057", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010570_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010570_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18058", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010571_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010571_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18059", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010576_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010576_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18060", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010577_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010577_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18061", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010580_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010580_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18062", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010581_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010581_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18063", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010583_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010583_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18064", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010585_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010585_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18065", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010589_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010589_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18066", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010592_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010592_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18067", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010593_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010593_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18068", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010596_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010596_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18069", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010597_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010597_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18070", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010599_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010599_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18071", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010601_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010601_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18072", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010604_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010604_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18073", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010610_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010610_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18074", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010611_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010611_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18075", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010612_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010612_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18076", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010613_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010613_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18077", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010614_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010614_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18078", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010615_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010615_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18079", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010618_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010618_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18080", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010622_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010622_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18081", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010624_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010624_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18082", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010628_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010628_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18083", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010632_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010632_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18084", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010634_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010634_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18085", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010635_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010635_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18086", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010637_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010637_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18087", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010640_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010640_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18088", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010646_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010646_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18089", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010648_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010648_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18090", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010649_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010649_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18091", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010650_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010650_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18092", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010651_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010651_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18093", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010652_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010652_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18094", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010653_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010653_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18095", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010666_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010666_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18096", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010668_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010668_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18097", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010669_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010669_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18098", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010671_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010671_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18099", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010672_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010672_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18100", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010675_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010675_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18101", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010676_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010676_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18102", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010677_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010677_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18103", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010689_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010689_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18104", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010691_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010691_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18105", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010692_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010692_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18106", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010697_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010697_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18107", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010699_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010699_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18108", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010700_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010700_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18109", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010701_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010701_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18110", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010702_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010702_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18111", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010705_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010705_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18113", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010707_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010707_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18114", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010709_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010709_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18115", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010710_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010710_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18116", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010713_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010713_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18117", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010715_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010715_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18118", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010714_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010714_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18119", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010726_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010726_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18120", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010730_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010730_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18121", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010731_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010731_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18122", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010736_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010736_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18123", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010742_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010742_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18124", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010743_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010743_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18125", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010745_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010745_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18126", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010746_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010746_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18127", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010749_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010749_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18128", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010750_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010750_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18129", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010752_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010752_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18130", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010753_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010753_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18131", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010755_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010755_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18132", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010756_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010756_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18133", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010760_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010760_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18134", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010761_450x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010761_450x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18135", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010765_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010765_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18136", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010766_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010766_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18137", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010771_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010771_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18138", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010773_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010773_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18139", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010774_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010774_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18140", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010775_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010775_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18141", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010776_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010776_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 j\u0119zyka polskiego 2011", "photo_id": "18142", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_659/p1010777_800x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_659/p1010777_800x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Po plenerze malarskim 2011 w Wierzonce", "photo_id": "18143", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_660/100_1949_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_660/100_1949_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}, {"album": "Po plenerze malarskim 2011 w Wierzonce", "photo_id": "18144", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-06-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_660/100_1950_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_660/100_1950_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "05-06-2011"}]