[{"album": "Studni\u00f3wka 2007 - zabawa", "photo_id": "1004", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "358", "image": "images/photoalbum/71.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - zabawa", "photo_id": "1005", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 392\n</div>", "views": "392", "image": "images/photoalbum/74.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - zabawa", "photo_id": "1006", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 385\n</div>", "views": "385", "image": "images/photoalbum/60.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - zabawa", "photo_id": "1007", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 204.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 532\n</div>", "views": "532", "image": "images/photoalbum/64.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - zabawa", "photo_id": "1008", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 207.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 25418\n</div>", "views": "25418", "image": "images/photoalbum/68.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1009", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 523\n</div>", "views": "523", "image": "images/photoalbum/1_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1010", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 176.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 517\n</div>", "views": "517", "image": "images/photoalbum/2_1.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1011", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 522\n</div>", "views": "522", "image": "images/photoalbum/3_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1012", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 505\n</div>", "views": "505", "image": "images/photoalbum/4_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1013", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 531\n</div>", "views": "531", "image": "images/photoalbum/5_2.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1014", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 350 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 176.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 528\n</div>", "views": "528", "image": "images/photoalbum/6_t2.jpg", "height": "514", "width": "350", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1015", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 526\n</div>", "views": "526", "image": "images/photoalbum/7_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1016", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 350 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 562\n</div>", "views": "562", "image": "images/photoalbum/8_t2.jpg", "height": "514", "width": "350", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1017", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 504\n</div>", "views": "504", "image": "images/photoalbum/9_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1018", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 532\n</div>", "views": "532", "image": "images/photoalbum/10_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1019", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 600\n</div>", "views": "600", "image": "images/photoalbum/11.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1020", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 542\n</div>", "views": "542", "image": "images/photoalbum/12_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1021", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 216.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 551\n</div>", "views": "551", "image": "images/photoalbum/13_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1023", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 449 x 305 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 184.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 557\n</div>", "views": "557", "image": "images/photoalbum/14_1.jpg", "height": "305", "width": "449", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1024", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 449 x 305 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 183.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 508\n</div>", "views": "508", "image": "images/photoalbum/15_1.jpg", "height": "305", "width": "449", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1025", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 213.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 521\n</div>", "views": "521", "image": "images/photoalbum/16_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1026", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 224.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 476\n</div>", "views": "476", "image": "images/photoalbum/17_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1027", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 350 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 178.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 438\n</div>", "views": "438", "image": "images/photoalbum/18_t2.jpg", "height": "514", "width": "350", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1028", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 190.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 422\n</div>", "views": "422", "image": "images/photoalbum/19_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1029", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 198.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 443\n</div>", "views": "443", "image": "images/photoalbum/20_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1030", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 205.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 437\n</div>", "views": "437", "image": "images/photoalbum/21_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1031", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 406\n</div>", "views": "406", "image": "images/photoalbum/22_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1032", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 167.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 413\n</div>", "views": "413", "image": "images/photoalbum/23_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1033", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 222.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 410\n</div>", "views": "410", "image": "images/photoalbum/24.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1034", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 223.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 408\n</div>", "views": "408", "image": "images/photoalbum/25.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1035", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 394\n</div>", "views": "394", "image": "images/photoalbum/26_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1036", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 210.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 394\n</div>", "views": "394", "image": "images/photoalbum/27_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1037", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 174.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 588\n</div>", "views": "588", "image": "images/photoalbum/28_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - polonez", "photo_id": "1038", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 530\n</div>", "views": "530", "image": "images/photoalbum/29.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - pr\u00f3ba", "photo_id": "1039", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 492\n</div>", "views": "492", "image": "images/photoalbum/1_2.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - pr\u00f3ba", "photo_id": "1040", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 566\n</div>", "views": "566", "image": "images/photoalbum/2_2.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - pr\u00f3ba", "photo_id": "1041", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 582\n</div>", "views": "582", "image": "images/photoalbum/3_3.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - pr\u00f3ba", "photo_id": "1042", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 568\n</div>", "views": "568", "image": "images/photoalbum/4_2.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - pr\u00f3ba", "photo_id": "1043", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 604\n</div>", "views": "604", "image": "images/photoalbum/5_3.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2007 - pr\u00f3ba", "photo_id": "1044", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 167.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 595\n</div>", "views": "595", "image": "images/photoalbum/6_1.jpg", "height": "340", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1045", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 272 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/1_3.jpg", "height": "272", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1046", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/2a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1047", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/3a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1048", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 183.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/4a.jpg", "height": "300", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1049", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/5a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1050", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 341\n</div>", "views": "341", "image": "images/photoalbum/6a_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1051", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 369\n</div>", "views": "369", "image": "images/photoalbum/7a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1052", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 390\n</div>", "views": "390", "image": "images/photoalbum/8a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1053", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 370\n</div>", "views": "370", "image": "images/photoalbum/9a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1054", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 391\n</div>", "views": "391", "image": "images/photoalbum/10a.jpg", "height": "300", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1055", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 384\n</div>", "views": "384", "image": "images/photoalbum/11a.jpg", "height": "300", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1058", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 378\n</div>", "views": "378", "image": "images/photoalbum/14a.jpg", "height": "300", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1057", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 379\n</div>", "views": "379", "image": "images/photoalbum/13a.jpg", "height": "300", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1056", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 381\n</div>", "views": "381", "image": "images/photoalbum/12a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1059", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 388\n</div>", "views": "388", "image": "images/photoalbum/15a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1060", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 309\n</div>", "views": "309", "image": "images/photoalbum/16a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1061", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/17a.jpg", "height": "300", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1063", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/19a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1062", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/18a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1064", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/20a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1065", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 305\n</div>", "views": "305", "image": "images/photoalbum/21a_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1066", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/22a_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1067", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 317 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/23a.jpg", "height": "317", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1068", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/24a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1069", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 183.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/25a.jpg", "height": "300", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1070", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/26a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1071", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/27a.jpg", "height": "300", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1072", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 785\n</div>", "views": "785", "image": "images/photoalbum/28a.jpg", "height": "300", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1075", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 440 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/31a_t2.jpg", "height": "440", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1073", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "317", "image": "images/photoalbum/29a.jpg", "height": "300", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1076", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/32a.jpg", "height": "300", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1074", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/30a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1077", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/33a.jpg", "height": "300", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1078", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/34a.jpg", "height": "300", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1079", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 440 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/35a_t2.jpg", "height": "440", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1080", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 440 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/36a_t2.jpg", "height": "440", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1081", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 309\n</div>", "views": "309", "image": "images/photoalbum/37a.jpg", "height": "300", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1082", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 272 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 384\n</div>", "views": "384", "image": "images/photoalbum/38a.jpg", "height": "272", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1083", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 272 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 340\n</div>", "views": "340", "image": "images/photoalbum/12ab.jpg", "height": "272", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "06-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1084", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 264 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "368", "image": "images/photoalbum/11ab.jpg", "height": "264", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "06-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2005", "photo_id": "1085", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 420 x 233 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 482\n</div>", "views": "482", "image": "images/photoalbum/34ab.jpg", "height": "233", "width": "420", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "06-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1086", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 744\n</div>", "views": "744", "image": "images/photoalbum/s_1000_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1087", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 858\n</div>", "views": "858", "image": "images/photoalbum/s_1001.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1088", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 872\n</div>", "views": "872", "image": "images/photoalbum/s_1002.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1089", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 815\n</div>", "views": "815", "image": "images/photoalbum/s_1003.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1090", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 824\n</div>", "views": "824", "image": "images/photoalbum/s_1004.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1091", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 784\n</div>", "views": "784", "image": "images/photoalbum/s_1005_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1092", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 812\n</div>", "views": "812", "image": "images/photoalbum/s_1006_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1093", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 802\n</div>", "views": "802", "image": "images/photoalbum/s_1007.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1094", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 840\n</div>", "views": "840", "image": "images/photoalbum/s_1008.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1095", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 829\n</div>", "views": "829", "image": "images/photoalbum/s_1009.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1096", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 816\n</div>", "views": "816", "image": "images/photoalbum/s_1010.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1097", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 789\n</div>", "views": "789", "image": "images/photoalbum/s_1011.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1098", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 816\n</div>", "views": "816", "image": "images/photoalbum/s_1012.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1099", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 805\n</div>", "views": "805", "image": "images/photoalbum/s_1013.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1100", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 330 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 806\n</div>", "views": "806", "image": "images/photoalbum/s_1014_t2.jpg", "height": "400", "width": "330", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1101", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 12.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 779\n</div>", "views": "779", "image": "images/photoalbum/s_1015.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1102", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 14.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 617\n</div>", "views": "617", "image": "images/photoalbum/s_1017_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1103", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 611\n</div>", "views": "611", "image": "images/photoalbum/s_1018_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1104", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 620\n</div>", "views": "620", "image": "images/photoalbum/s_1019.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1105", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 578\n</div>", "views": "578", "image": "images/photoalbum/s_1020_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1106", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 552\n</div>", "views": "552", "image": "images/photoalbum/s_1021_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1107", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 570\n</div>", "views": "570", "image": "images/photoalbum/s_1022_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1108", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 566\n</div>", "views": "566", "image": "images/photoalbum/s_1023_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1109", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 626\n</div>", "views": "626", "image": "images/photoalbum/s_1024.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1110", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 528\n</div>", "views": "528", "image": "images/photoalbum/s_1025_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1111", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 519\n</div>", "views": "519", "image": "images/photoalbum/s_1026_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1112", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 544\n</div>", "views": "544", "image": "images/photoalbum/s_1027_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1113", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 510\n</div>", "views": "510", "image": "images/photoalbum/s_1028_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1114", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 527\n</div>", "views": "527", "image": "images/photoalbum/s_1029_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1115", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 492\n</div>", "views": "492", "image": "images/photoalbum/s_1031_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1116", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 518\n</div>", "views": "518", "image": "images/photoalbum/s_1032_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1117", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 543\n</div>", "views": "543", "image": "images/photoalbum/s_1036_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1118", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 703\n</div>", "views": "703", "image": "images/photoalbum/s_1037_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1119", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 1243\n</div>", "views": "1243", "image": "images/photoalbum/s_1033.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1121", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 591\n</div>", "views": "591", "image": "images/photoalbum/s_1040_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1122", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 794\n</div>", "views": "794", "image": "images/photoalbum/s_1041_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1123", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 12.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 675\n</div>", "views": "675", "image": "images/photoalbum/s_1042.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa - 2006", "photo_id": "1120", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 705\n</div>", "views": "705", "image": "images/photoalbum/s_1039_t2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "13-02-2007"}, {"album": "Dyskoteka Zeppelin Hall 2007", "photo_id": "1124", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 272 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 589\n</div>", "views": "589", "image": "images/photoalbum/a.jpg", "height": "272", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "17-02-2007"}, {"album": "Dyskoteka Zeppelin Hall 2007", "photo_id": "1125", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 272 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 647\n</div>", "views": "647", "image": "images/photoalbum/b.jpg", "height": "272", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "17-02-2007"}, {"album": "Dyskoteka Zeppelin Hall 2007", "photo_id": "1126", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 626\n</div>", "views": "626", "image": "images/photoalbum/c.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "17-02-2007"}, {"album": "Dyskoteka Zeppelin Hall 2007", "photo_id": "1127", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 779\n</div>", "views": "779", "image": "images/photoalbum/d_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "17-02-2007"}, {"album": "Dyskoteka Zeppelin Hall 2007", "photo_id": "1128", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 681\n</div>", "views": "681", "image": "images/photoalbum/e.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "17-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1129", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 442\n</div>", "views": "442", "image": "images/photoalbum/1_4.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1130", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 440\n</div>", "views": "440", "image": "images/photoalbum/2_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1131", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 433\n</div>", "views": "433", "image": "images/photoalbum/3_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1132", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 445\n</div>", "views": "445", "image": "images/photoalbum/4_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1133", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 402\n</div>", "views": "402", "image": "images/photoalbum/5_4.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1134", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 440\n</div>", "views": "440", "image": "images/photoalbum/6_2.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1135", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 460\n</div>", "views": "460", "image": "images/photoalbum/8_3.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1136", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 412\n</div>", "views": "412", "image": "images/photoalbum/10_2.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1137", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 421\n</div>", "views": "421", "image": "images/photoalbum/7_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1138", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 421\n</div>", "views": "421", "image": "images/photoalbum/9_t2_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1139", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 589\n</div>", "views": "589", "image": "images/photoalbum/11_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1140", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 431\n</div>", "views": "431", "image": "images/photoalbum/12_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1141", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 421\n</div>", "views": "421", "image": "images/photoalbum/13_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1142", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 4068\n</div>", "views": "4068", "image": "images/photoalbum/14_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1143", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 399\n</div>", "views": "399", "image": "images/photoalbum/15_2.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1144", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 413\n</div>", "views": "413", "image": "images/photoalbum/16_t2_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1145", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 362\n</div>", "views": "362", "image": "images/photoalbum/17_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1146", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "342", "image": "images/photoalbum/18_t2_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1147", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 341\n</div>", "views": "341", "image": "images/photoalbum/19_2.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1148", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/20_2.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1149", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 353\n</div>", "views": "353", "image": "images/photoalbum/21_2.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1150", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 397\n</div>", "views": "397", "image": "images/photoalbum/22_t2_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1151", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "337", "image": "images/photoalbum/23_t2_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1152", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 336\n</div>", "views": "336", "image": "images/photoalbum/24_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1153", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/25_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1154", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 351\n</div>", "views": "351", "image": "images/photoalbum/26_t2_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1155", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/27_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1156", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/28_t2_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1157", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 322\n</div>", "views": "322", "image": "images/photoalbum/29_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1158", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/30_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1159", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 305\n</div>", "views": "305", "image": "images/photoalbum/31_t2_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1160", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/32_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1161", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 539\n</div>", "views": "539", "image": "images/photoalbum/33_1.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1162", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/34_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1163", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/35_t2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1164", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/36_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1165", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 323\n</div>", "views": "323", "image": "images/photoalbum/37_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1166", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/38_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1167", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/39_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1168", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/40_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1169", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/41_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1170", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/42_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1171", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/43_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1172", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 315\n</div>", "views": "315", "image": "images/photoalbum/44_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1173", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/45_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1174", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/46_1.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1175", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 376\n</div>", "views": "376", "image": "images/photoalbum/47_1.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1176", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/48_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1177", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 331\n</div>", "views": "331", "image": "images/photoalbum/49_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1178", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/50_t2_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1179", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/51_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1180", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/52_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1181", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/53_t2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1182", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/54_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1184", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/56_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1183", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/55_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1185", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/57_t2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1186", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/58_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1187", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 327\n</div>", "views": "327", "image": "images/photoalbum/59_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1188", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/60_1.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1189", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/61_1.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1190", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/62_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1191", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/63_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1192", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/64_1.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1193", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/65_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1194", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/66_t2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1195", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/67_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1196", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/68_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1197", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/69_t2_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1198", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/70_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1199", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/71_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1201", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/73_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1202", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/74_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1203", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/75_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1200", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/72_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1204", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/76_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1205", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/77_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1206", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/78_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1207", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/79.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1208", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 458\n</div>", "views": "458", "image": "images/photoalbum/80_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2007", "photo_id": "1209", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 429\n</div>", "views": "429", "image": "images/photoalbum/81_t2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1210", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/1_5.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1211", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/1a_t2.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1212", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "317", "image": "images/photoalbum/2_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1214", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/5_5.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1215", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/6_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1213", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 361\n</div>", "views": "361", "image": "images/photoalbum/4_5.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1216", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/7_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1217", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/8_4.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1218", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/9_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1219", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/10_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1220", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/14_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1221", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 349\n</div>", "views": "349", "image": "images/photoalbum/15_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1222", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/16_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1223", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/16a_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1224", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/17_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1225", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/18_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1226", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/19_t2.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1227", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/19a_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1228", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/20_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1229", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/20a_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1230", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/21_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1231", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/22_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1232", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/23_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1233", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/24_2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1234", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/25_2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1235", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/26_t2_2.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1236", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/27_t2_1.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "1a w Grodzisku Wlkp. 2007", "photo_id": "1237", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/28_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1238", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 816\n</div>", "views": "816", "image": "images/photoalbum/1_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1239", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 587\n</div>", "views": "587", "image": "images/photoalbum/2_5.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1240", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 549\n</div>", "views": "549", "image": "images/photoalbum/3_5.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1241", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 522\n</div>", "views": "522", "image": "images/photoalbum/4_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1242", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 546\n</div>", "views": "546", "image": "images/photoalbum/5_7.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1243", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 540\n</div>", "views": "540", "image": "images/photoalbum/6_4.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1244", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 542\n</div>", "views": "542", "image": "images/photoalbum/7_4.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1245", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 536\n</div>", "views": "536", "image": "images/photoalbum/8_5.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1246", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 557\n</div>", "views": "557", "image": "images/photoalbum/9_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1247", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 536\n</div>", "views": "536", "image": "images/photoalbum/10_4.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1248", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 583\n</div>", "views": "583", "image": "images/photoalbum/11_2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1249", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 566\n</div>", "views": "566", "image": "images/photoalbum/12_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1251", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 488\n</div>", "views": "488", "image": "images/photoalbum/13_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1252", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 505\n</div>", "views": "505", "image": "images/photoalbum/14_4.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1253", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 501\n</div>", "views": "501", "image": "images/photoalbum/15_4.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1254", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 463\n</div>", "views": "463", "image": "images/photoalbum/16_4.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1255", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 371\n</div>", "views": "371", "image": "images/photoalbum/17_4.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1257", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/19_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1258", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/20_4.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1256", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/18_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1259", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/21_4.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1260", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 331\n</div>", "views": "331", "image": "images/photoalbum/22_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1261", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "342", "image": "images/photoalbum/23_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1262", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 340\n</div>", "views": "340", "image": "images/photoalbum/24_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1263", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/25_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1264", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/26_4.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1265", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 341\n</div>", "views": "341", "image": "images/photoalbum/27_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1266", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "337", "image": "images/photoalbum/28_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1267", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/29_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1268", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017baba II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 346\n</div>", "views": "346", "image": "images/photoalbum/30_2.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1269", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017babka II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "368", "image": "images/photoalbum/31a_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1270", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017babka II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 396\n</div>", "views": "396", "image": "images/photoalbum/32a_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1271", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017babka II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 361\n</div>", "views": "361", "image": "images/photoalbum/33a_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1272", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017babka II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 365\n</div>", "views": "365", "image": "images/photoalbum/34a_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1273", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017babka II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 349\n</div>", "views": "349", "image": "images/photoalbum/35a_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1274", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017babka II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 354\n</div>", "views": "354", "image": "images/photoalbum/36a_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1275", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017babka II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 349\n</div>", "views": "349", "image": "images/photoalbum/37a_1.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1276", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 380\n</div>", "views": "380", "image": "images/photoalbum/38a_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1277", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017babka II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 334\n</div>", "views": "334", "image": "images/photoalbum/39a.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1278", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017babka II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 331\n</div>", "views": "331", "image": "images/photoalbum/40a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1279", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017babka II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "358", "image": "images/photoalbum/41a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1280", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017babka II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 455\n</div>", "views": "455", "image": "images/photoalbum/42a.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "Konkursy - II etap - 24.02.2007", "photo_id": "1281", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZ\u0142ota \u017babka II etap 2007<br><br>\nData: 24-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 437\n</div>", "views": "437", "image": "images/photoalbum/43a.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-02-2007"}, {"album": "II pr\u00f3ba maturalna 2007", "photo_id": "1283", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/2_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-02-2007"}, {"album": "II pr\u00f3ba maturalna 2007", "photo_id": "1284", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/3_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-02-2007"}, {"album": "II pr\u00f3ba maturalna 2007", "photo_id": "1285", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 405 x 219 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/4_7.jpg", "height": "219", "width": "405", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-02-2007"}, {"album": "II pr\u00f3ba maturalna 2007", "photo_id": "1282", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 175 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/1_7.jpg", "height": "175", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-02-2007"}, {"album": "II pr\u00f3ba maturalna 2007", "photo_id": "1286", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/5_9.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1287", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 309\n</div>", "views": "309", "image": "images/photoalbum/11_3.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1288", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 315\n</div>", "views": "315", "image": "images/photoalbum/10_5.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1289", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/9_5.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1290", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 315\n</div>", "views": "315", "image": "images/photoalbum/8_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1291", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/7_5.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1292", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 340\n</div>", "views": "340", "image": "images/photoalbum/6_5.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1293", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/5_10.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1294", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 280 x 388 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/4_t2.jpg", "height": "388", "width": "280", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1295", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 320\n</div>", "views": "320", "image": "images/photoalbum/3_7.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1296", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/2_7.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1297", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/1_8.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1298", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 280 x 388 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/12_t2_1.jpg", "height": "388", "width": "280", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1299", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 167.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/13_4.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1300", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/14_5.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1301", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 290 x 402 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/15_t2.jpg", "height": "402", "width": "290", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1302", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/16_5.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1303", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 290 x 402 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/17_t2_1.jpg", "height": "402", "width": "290", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1304", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 290 x 402 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/18_t2_2.jpg", "height": "402", "width": "290", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1305", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/19_5.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1306", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/20_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1307", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/21_5.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1308", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/22_5.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1309", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/23_5.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1310", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/24_4.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1311", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/25_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1312", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/26_5.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-02-2007"}, {"album": "Mecz z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1322", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/1_9.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Mecz z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1323", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 336\n</div>", "views": "336", "image": "images/photoalbum/2_8.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Mecz z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1324", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "337", "image": "images/photoalbum/3_8.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Mecz z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1325", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/4_9.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Mecz z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1326", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 349\n</div>", "views": "349", "image": "images/photoalbum/5_11.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Mecz z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1327", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/6_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Mecz z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1328", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/7_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Mecz z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1329", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 399\n</div>", "views": "399", "image": "images/photoalbum/8_8.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Mecz z Gaesdonck 2007", "photo_id": "1330", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/9_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1331", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/5_12.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1332", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/6_7.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1333", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "368", "image": "images/photoalbum/7_7.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1334", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/8_9.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1335", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/9_7.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1336", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 345\n</div>", "views": "345", "image": "images/photoalbum/10_6.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1337", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/11_4.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1338", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 351\n</div>", "views": "351", "image": "images/photoalbum/12_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1339", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/13_5.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1340", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/14_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1341", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/15_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1342", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/16_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1343", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/17_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1344", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 305\n</div>", "views": "305", "image": "images/photoalbum/18_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1345", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/19_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1346", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/20_7.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1347", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/21_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1348", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/23_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1349", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/22_6.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Go\u015bcie z Gaesdonck - dzie\u0144 drugi 2007", "photo_id": "1350", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 288 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/24_t2_1.jpg", "height": "399", "width": "288", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-02-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 1998", "photo_id": "1351", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 322 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/1_10.jpg", "height": "322", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-03-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 1998", "photo_id": "1352", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 222 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/2_10.jpg", "height": "222", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-03-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 1998", "photo_id": "1353", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 320 x 220 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 334\n</div>", "views": "334", "image": "images/photoalbum/3_9.jpg", "height": "220", "width": "320", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-03-2007"}, {"album": "Studni\u00f3wka 1998", "photo_id": "1354", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 308 x 258 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/4_10.jpg", "height": "258", "width": "308", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-03-2007"}, {"album": "Obradujemy w Parlamencie Europejskim 2005", "photo_id": "1355", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nEuroscola 2005<br><br>\nData: 04-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 412\n</div>", "views": "412", "image": "images/photoalbum/1_12.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-03-2007"}, {"album": "Obradujemy w Parlamencie Europejskim 2005", "photo_id": "1356", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nEuroscola 2005<br><br>\nData: 04-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 423\n</div>", "views": "423", "image": "images/photoalbum/2_11.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-03-2007"}, {"album": "Obradujemy w Parlamencie Europejskim 2005", "photo_id": "1357", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nEuroscola 2005<br><br>\nData: 04-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 415\n</div>", "views": "415", "image": "images/photoalbum/3_10.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-03-2007"}, {"album": "Obradujemy w Parlamencie Europejskim 2005", "photo_id": "1358", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nEuroscola 2005<br><br>\nData: 04-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 452\n</div>", "views": "452", "image": "images/photoalbum/4_11.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1359", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 405 x 291 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 504\n</div>", "views": "504", "image": "images/photoalbum/11_5.jpg", "height": "291", "width": "405", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1360", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 495\n</div>", "views": "495", "image": "images/photoalbum/2_12.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1362", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 502\n</div>", "views": "502", "image": "images/photoalbum/4_12.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1361", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 483\n</div>", "views": "483", "image": "images/photoalbum/3_11.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1363", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 488\n</div>", "views": "488", "image": "images/photoalbum/5_13.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1365", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 479\n</div>", "views": "479", "image": "images/photoalbum/7_8.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1366", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 503\n</div>", "views": "503", "image": "images/photoalbum/8_11.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1367", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 497\n</div>", "views": "497", "image": "images/photoalbum/9_8.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1368", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 484\n</div>", "views": "484", "image": "images/photoalbum/10_7.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1369", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 497\n</div>", "views": "497", "image": "images/photoalbum/11_6.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1370", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 488\n</div>", "views": "488", "image": "images/photoalbum/12_7.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1371", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 501\n</div>", "views": "501", "image": "images/photoalbum/13_6.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1372", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 299 x 414 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 488\n</div>", "views": "488", "image": "images/photoalbum/14_7.jpg", "height": "414", "width": "299", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1373", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 289 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 470\n</div>", "views": "470", "image": "images/photoalbum/15_7.jpg", "height": "400", "width": "289", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1374", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 535\n</div>", "views": "535", "image": "images/photoalbum/16_7.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1375", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 536\n</div>", "views": "536", "image": "images/photoalbum/17_7.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1376", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 426\n</div>", "views": "426", "image": "images/photoalbum/18_7.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1377", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 434\n</div>", "views": "434", "image": "images/photoalbum/19_7.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1378", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 405 x 303 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 479\n</div>", "views": "479", "image": "images/photoalbum/20_8.jpg", "height": "303", "width": "405", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1379", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 600\n</div>", "views": "600", "image": "images/photoalbum/21_7.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Krynica 2007", "photo_id": "1380", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nKrynica-Muszyna 2007<br><br>\nData: 05-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 298 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 521\n</div>", "views": "521", "image": "images/photoalbum/22_7.jpg", "height": "298", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "05-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1381", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 453\n</div>", "views": "453", "image": "images/photoalbum/1_14.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1382", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 410 x 295 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 472\n</div>", "views": "472", "image": "images/photoalbum/2_13.jpg", "height": "295", "width": "410", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1383", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 502\n</div>", "views": "502", "image": "images/photoalbum/3_12.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1384", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 469\n</div>", "views": "469", "image": "images/photoalbum/4_13.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1385", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 290 x 402 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 468\n</div>", "views": "468", "image": "images/photoalbum/5_14.jpg", "height": "402", "width": "290", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1386", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 440\n</div>", "views": "440", "image": "images/photoalbum/6_8.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1387", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 460\n</div>", "views": "460", "image": "images/photoalbum/7_9.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1388", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 467\n</div>", "views": "467", "image": "images/photoalbum/8_12.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1389", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 458\n</div>", "views": "458", "image": "images/photoalbum/9_10.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1390", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 445\n</div>", "views": "445", "image": "images/photoalbum/10_8.jpg", "height": "416", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1391", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 408 x 294 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 457\n</div>", "views": "457", "image": "images/photoalbum/11_7.jpg", "height": "294", "width": "408", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1392", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 409 x 294 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 458\n</div>", "views": "458", "image": "images/photoalbum/12_8.jpg", "height": "294", "width": "409", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1393", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 433\n</div>", "views": "433", "image": "images/photoalbum/13_7.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1394", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 411\n</div>", "views": "411", "image": "images/photoalbum/14_8.jpg", "height": "288", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1395", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 441\n</div>", "views": "441", "image": "images/photoalbum/15_8.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1397", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 427\n</div>", "views": "427", "image": "images/photoalbum/16_8.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1398", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 419\n</div>", "views": "419", "image": "images/photoalbum/17_8.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1399", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 405\n</div>", "views": "405", "image": "images/photoalbum/18_8.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1400", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/19_8.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1401", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/20_9.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1402", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 360\n</div>", "views": "360", "image": "images/photoalbum/21_8.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1403", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 336\n</div>", "views": "336", "image": "images/photoalbum/22_8.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1404", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 339\n</div>", "views": "339", "image": "images/photoalbum/23_7.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1405", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "328", "image": "images/photoalbum/24_6.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1406", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/25_5.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1407", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 350\n</div>", "views": "350", "image": "images/photoalbum/26_6.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1408", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/27_5.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1409", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/28_5.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1410", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/29_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1411", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 346\n</div>", "views": "346", "image": "images/photoalbum/30_3.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1412", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 319\n</div>", "views": "319", "image": "images/photoalbum/31_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1413", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "342", "image": "images/photoalbum/32_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1414", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/33_2.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1415", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 359\n</div>", "views": "359", "image": "images/photoalbum/34_2.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1416", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 436\n</div>", "views": "436", "image": "images/photoalbum/35_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2007 - przyjazd do Poznania", "photo_id": "1417", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 389\n</div>", "views": "389", "image": "images/photoalbum/36_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1418", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "358", "image": "images/photoalbum/1_13.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1419", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 360\n</div>", "views": "360", "image": "images/photoalbum/2_14.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1420", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 263 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 341\n</div>", "views": "341", "image": "images/photoalbum/3_13.jpg", "height": "263", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1421", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "358", "image": "images/photoalbum/4_15.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1422", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 361\n</div>", "views": "361", "image": "images/photoalbum/5_15.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1423", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 259 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/6_9.jpg", "height": "259", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1424", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 353\n</div>", "views": "353", "image": "images/photoalbum/7_10.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1425", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 356\n</div>", "views": "356", "image": "images/photoalbum/8_13.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1427", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 365\n</div>", "views": "365", "image": "images/photoalbum/9_11.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1428", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 371\n</div>", "views": "371", "image": "images/photoalbum/10_9.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1429", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 378\n</div>", "views": "378", "image": "images/photoalbum/11_8.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1430", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 393\n</div>", "views": "393", "image": "images/photoalbum/12_9.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1431", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 340\n</div>", "views": "340", "image": "images/photoalbum/13_8.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1432", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "358", "image": "images/photoalbum/14_9.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1433", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 340\n</div>", "views": "340", "image": "images/photoalbum/15_9.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1434", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/16_9.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1435", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 309\n</div>", "views": "309", "image": "images/photoalbum/17_9.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1436", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 295 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/18_9.jpg", "height": "295", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1437", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/19_9.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1438", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/20_10.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1439", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/21_9.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1440", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/22_9.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1441", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/23_8.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1442", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/24_7.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1443", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 396\n</div>", "views": "396", "image": "images/photoalbum/25_6.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - zaj\u0119cia polsko - niemieckie", "photo_id": "1444", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 362\n</div>", "views": "362", "image": "images/photoalbum/26_7.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - W poci\u0105gu mo\u017cna wszystko...prawie...", "photo_id": "1445", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 384\n</div>", "views": "384", "image": "images/photoalbum/1_15.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - W poci\u0105gu mo\u017cna wszystko...prawie...", "photo_id": "1446", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 374\n</div>", "views": "374", "image": "images/photoalbum/2a_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - W poci\u0105gu mo\u017cna wszystko...prawie...", "photo_id": "1447", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 365\n</div>", "views": "365", "image": "images/photoalbum/2b.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - W poci\u0105gu mo\u017cna wszystko...prawie...", "photo_id": "1448", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 1036\n</div>", "views": "1036", "image": "images/photoalbum/3_15.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - W poci\u0105gu mo\u017cna wszystko...prawie...", "photo_id": "1449", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 389\n</div>", "views": "389", "image": "images/photoalbum/3b.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - W poci\u0105gu mo\u017cna wszystko...prawie...", "photo_id": "1450", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 410\n</div>", "views": "410", "image": "images/photoalbum/6_10.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - W poci\u0105gu mo\u017cna wszystko...prawie...", "photo_id": "1451", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 451\n</div>", "views": "451", "image": "images/photoalbum/8_14.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - W poci\u0105gu mo\u017cna wszystko...prawie...", "photo_id": "1453", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 426\n</div>", "views": "426", "image": "images/photoalbum/9_12.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - W poci\u0105gu mo\u017cna wszystko...prawie...", "photo_id": "1454", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 568\n</div>", "views": "568", "image": "images/photoalbum/10_10.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - W poci\u0105gu mo\u017cna wszystko...prawie...", "photo_id": "1455", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 483\n</div>", "views": "483", "image": "images/photoalbum/11_9.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1456", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 363\n</div>", "views": "363", "image": "images/photoalbum/12a_1.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1457", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 370\n</div>", "views": "370", "image": "images/photoalbum/12b.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1458", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 362\n</div>", "views": "362", "image": "images/photoalbum/12c.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1459", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 377\n</div>", "views": "377", "image": "images/photoalbum/12d.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1460", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "368", "image": "images/photoalbum/13a_1.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1461", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 362\n</div>", "views": "362", "image": "images/photoalbum/13b.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1462", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 362\n</div>", "views": "362", "image": "images/photoalbum/14a_1.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1463", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 370\n</div>", "views": "370", "image": "images/photoalbum/14b.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1464", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 366\n</div>", "views": "366", "image": "images/photoalbum/15a_1.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1465", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 383\n</div>", "views": "383", "image": "images/photoalbum/16_10.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1466", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 341\n</div>", "views": "341", "image": "images/photoalbum/17a_1.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1467", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/18a_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1468", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 362\n</div>", "views": "362", "image": "images/photoalbum/19a_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1469", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 346\n</div>", "views": "346", "image": "images/photoalbum/19b.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1470", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 355\n</div>", "views": "355", "image": "images/photoalbum/23a_2.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1471", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/24a_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1472", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/24b.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1473", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/26a_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1474", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/26b.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1475", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/27_6.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1476", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 123 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/29_4.jpg", "height": "123", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1477", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/30_4.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1478", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/33_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1479", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/34_3.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1480", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/35_3.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1482", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/37_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1483", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/38_2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1484", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/39_2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1485", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/40_2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1486", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/41_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1487", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/43_2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1488", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/44_2.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1489", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/45_2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1490", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/47_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1491", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/48_2.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1492", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/49_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1493", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/50_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1494", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/51_2.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1495", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/52_2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1496", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/53_2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1497", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/57_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1498", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 375\n</div>", "views": "375", "image": "images/photoalbum/59_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pierwsze pr\u00f3by...", "photo_id": "1499", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "328", "image": "images/photoalbum/64_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142 Zimowa 2007 - wieczorami nauka...przedmioty r\u00f3\u017cne...", "photo_id": "1500", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 411\n</div>", "views": "411", "image": "images/photoalbum/70_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142 Zimowa 2007 - wieczorami nauka...przedmioty r\u00f3\u017cne...", "photo_id": "1501", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 464\n</div>", "views": "464", "image": "images/photoalbum/71_3.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142 Zimowa 2007 - wieczorami nauka...przedmioty r\u00f3\u017cne...", "photo_id": "1502", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 427\n</div>", "views": "427", "image": "images/photoalbum/72_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142 Zimowa 2007 - wieczorami nauka...przedmioty r\u00f3\u017cne...", "photo_id": "1503", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 528\n</div>", "views": "528", "image": "images/photoalbum/78a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142 Zimowa 2007 - wieczorami nauka...przedmioty r\u00f3\u017cne...", "photo_id": "1504", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 438\n</div>", "views": "438", "image": "images/photoalbum/78b.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142 Zimowa 2007 - wieczorami nauka...przedmioty r\u00f3\u017cne...", "photo_id": "1505", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 504\n</div>", "views": "504", "image": "images/photoalbum/79_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142 Zimowa 2007 - wieczorami nauka...przedmioty r\u00f3\u017cne...", "photo_id": "1506", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 481\n</div>", "views": "481", "image": "images/photoalbum/81_2.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142 Zimowa 2007 - wieczorami nauka...przedmioty r\u00f3\u017cne...", "photo_id": "1507", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 575\n</div>", "views": "575", "image": "images/photoalbum/83.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142 Zimowa 2007 - wieczorami nauka...przedmioty r\u00f3\u017cne...", "photo_id": "1508", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 431\n</div>", "views": "431", "image": "images/photoalbum/84.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1509", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 346\n</div>", "views": "346", "image": "images/photoalbum/85.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1510", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 390\n</div>", "views": "390", "image": "images/photoalbum/86.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1511", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 367\n</div>", "views": "367", "image": "images/photoalbum/89.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1512", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 410\n</div>", "views": "410", "image": "images/photoalbum/91.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1513", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 385\n</div>", "views": "385", "image": "images/photoalbum/92.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1514", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 392\n</div>", "views": "392", "image": "images/photoalbum/95.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1515", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 397\n</div>", "views": "397", "image": "images/photoalbum/98.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1516", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 405\n</div>", "views": "405", "image": "images/photoalbum/99.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1517", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 401\n</div>", "views": "401", "image": "images/photoalbum/101.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1518", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 388\n</div>", "views": "388", "image": "images/photoalbum/102.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1519", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 413\n</div>", "views": "413", "image": "images/photoalbum/103.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1521", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 427\n</div>", "views": "427", "image": "images/photoalbum/105.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1522", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 433\n</div>", "views": "433", "image": "images/photoalbum/106.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1520", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 398\n</div>", "views": "398", "image": "images/photoalbum/104.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1523", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 399\n</div>", "views": "399", "image": "images/photoalbum/107.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1524", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 400\n</div>", "views": "400", "image": "images/photoalbum/108.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1525", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 363\n</div>", "views": "363", "image": "images/photoalbum/112_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1527", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/121.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1526", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 322\n</div>", "views": "322", "image": "images/photoalbum/119.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1528", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "358", "image": "images/photoalbum/122.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1529", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/123.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1531", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/132.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1532", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "328", "image": "images/photoalbum/134.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1533", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 343\n</div>", "views": "343", "image": "images/photoalbum/135.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1530", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 354\n</div>", "views": "354", "image": "images/photoalbum/130.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1534", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 341\n</div>", "views": "341", "image": "images/photoalbum/136.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1535", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 382\n</div>", "views": "382", "image": "images/photoalbum/137.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1536", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 366\n</div>", "views": "366", "image": "images/photoalbum/140.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1537", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 488\n</div>", "views": "488", "image": "images/photoalbum/174.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Na stoku - pr\u00f3by kolejne...", "photo_id": "1538", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 425\n</div>", "views": "425", "image": "images/photoalbum/177.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1540", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 420\n</div>", "views": "420", "image": "images/photoalbum/145.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1541", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 488\n</div>", "views": "488", "image": "images/photoalbum/147.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1542", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 430\n</div>", "views": "430", "image": "images/photoalbum/150.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1543", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 463\n</div>", "views": "463", "image": "images/photoalbum/156.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1544", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 445\n</div>", "views": "445", "image": "images/photoalbum/157.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1545", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 493\n</div>", "views": "493", "image": "images/photoalbum/159_1.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1546", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 476\n</div>", "views": "476", "image": "images/photoalbum/162.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1547", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 491\n</div>", "views": "491", "image": "images/photoalbum/163.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1548", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 451\n</div>", "views": "451", "image": "images/photoalbum/164.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1549", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 441\n</div>", "views": "441", "image": "images/photoalbum/172a.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1550", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 478\n</div>", "views": "478", "image": "images/photoalbum/172b.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1551", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 450\n</div>", "views": "450", "image": "images/photoalbum/173.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1554", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 478\n</div>", "views": "478", "image": "images/photoalbum/182.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1555", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 451\n</div>", "views": "451", "image": "images/photoalbum/183.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1556", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 459\n</div>", "views": "459", "image": "images/photoalbum/187.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1557", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 479\n</div>", "views": "479", "image": "images/photoalbum/191.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1558", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 472\n</div>", "views": "472", "image": "images/photoalbum/192.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1559", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 444\n</div>", "views": "444", "image": "images/photoalbum/193.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1560", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 409\n</div>", "views": "409", "image": "images/photoalbum/194.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1561", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 508\n</div>", "views": "508", "image": "images/photoalbum/195.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2007 - Wieczory w \"Rewicie\"...", "photo_id": "1562", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 441\n</div>", "views": "441", "image": "images/photoalbum/196.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-03-2007"}, {"album": "III pr\u00f3ba egzaminu gimnazjalnego 2007", "photo_id": "1563", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/1_16.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "17-03-2007"}, {"album": "III pr\u00f3ba egzaminu gimnazjalnego 2007", "photo_id": "1564", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 309\n</div>", "views": "309", "image": "images/photoalbum/2_15.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "17-03-2007"}, {"album": "III pr\u00f3ba egzaminu gimnazjalnego 2007", "photo_id": "1565", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/3_16.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "17-03-2007"}, {"album": "III pr\u00f3ba egzaminu gimnazjalnego 2007", "photo_id": "1566", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/4_16.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "17-03-2007"}, {"album": "III pr\u00f3ba egzaminu gimnazjalnego 2007", "photo_id": "1567", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 382\n</div>", "views": "382", "image": "images/photoalbum/5_17.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "17-03-2007"}, {"album": "III pr\u00f3ba egzaminu gimnazjalnego 2007", "photo_id": "1568", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/6_11.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "17-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1569", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 336\n</div>", "views": "336", "image": "images/photoalbum/1_17.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1570", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 355\n</div>", "views": "355", "image": "images/photoalbum/2_16.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1572", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 364\n</div>", "views": "364", "image": "images/photoalbum/4_17.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1571", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 349\n</div>", "views": "349", "image": "images/photoalbum/3_17.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1573", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 367\n</div>", "views": "367", "image": "images/photoalbum/5_18.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1574", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 339\n</div>", "views": "339", "image": "images/photoalbum/6_12.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1575", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/7_11.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1576", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 350\n</div>", "views": "350", "image": "images/photoalbum/8_15.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1577", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/9_13.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1578", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 365\n</div>", "views": "365", "image": "images/photoalbum/11_10.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1579", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 377\n</div>", "views": "377", "image": "images/photoalbum/12_10.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1580", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "358", "image": "images/photoalbum/13_9.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1581", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "337", "image": "images/photoalbum/14_10.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1582", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/17_10.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1583", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 360\n</div>", "views": "360", "image": "images/photoalbum/18_10.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1584", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/21_10.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1585", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 331\n</div>", "views": "331", "image": "images/photoalbum/24_8.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1586", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/25_7.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1587", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/27_7.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1589", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/26_8.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1590", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/28_6.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1591", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/29_5.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1592", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/30_5.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1593", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/31_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1594", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/32_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1595", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 309\n</div>", "views": "309", "image": "images/photoalbum/33_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1596", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/35_4.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1597", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/36_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1598", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/38_3.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1599", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 340\n</div>", "views": "340", "image": "images/photoalbum/41_3.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1600", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/43_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1601", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/44_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1602", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/45_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1603", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/48_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1604", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/49_2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1605", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/51_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1606", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/53_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1607", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/54_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1608", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 315\n</div>", "views": "315", "image": "images/photoalbum/55_2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1609", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/56_2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1610", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "337", "image": "images/photoalbum/57_3.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1612", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/59_3.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1611", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 354\n</div>", "views": "354", "image": "images/photoalbum/58_2.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1613", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/60_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1614", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/61_2.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1615", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/62_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1616", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/63_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1617", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/65_2.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1618", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/66_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1619", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/67_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1620", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/68_2.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1621", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/69_2.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1623", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/71_4.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1622", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/70_3.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1624", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 346\n</div>", "views": "346", "image": "images/photoalbum/72_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1625", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 319\n</div>", "views": "319", "image": "images/photoalbum/73_1.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1626", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/74_3.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1627", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 320\n</div>", "views": "320", "image": "images/photoalbum/75_1.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1628", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 309\n</div>", "views": "309", "image": "images/photoalbum/76_1.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1629", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/77_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1630", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/78_1.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1631", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 354\n</div>", "views": "354", "image": "images/photoalbum/79_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1632", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/82.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1633", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 336\n</div>", "views": "336", "image": "images/photoalbum/83_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1634", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 336\n</div>", "views": "336", "image": "images/photoalbum/84_1.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1635", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 349\n</div>", "views": "349", "image": "images/photoalbum/85_1.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1637", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 200 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/nagrodzeni1.jpg", "height": "200", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1638", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 442\n</div>", "views": "442", "image": "images/photoalbum/nagrodzeni2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 21 marzec 2007", "photo_id": "1639", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 370\n</div>", "views": "370", "image": "images/photoalbum/nagrodzeni3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Rada Szko\u0142y", "photo_id": "1640", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 538\n</div>", "views": "538", "image": "images/photoalbum/rs.jpg.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-03-2007"}, {"album": "Magda Magiera odbiera nagrod\u0119 za historyczn\u0105 prezentacj\u0119", "photo_id": "1641", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 356\n</div>", "views": "356", "image": "images/photoalbum/1_18.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "23-03-2007"}, {"album": "Magda Magiera odbiera nagrod\u0119 za historyczn\u0105 prezentacj\u0119", "photo_id": "1642", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 319\n</div>", "views": "319", "image": "images/photoalbum/2_17.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "23-03-2007"}, {"album": "Magda Magiera odbiera nagrod\u0119 za historyczn\u0105 prezentacj\u0119", "photo_id": "1644", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 336\n</div>", "views": "336", "image": "images/photoalbum/4_18.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "23-03-2007"}, {"album": "Magda Magiera odbiera nagrod\u0119 za historyczn\u0105 prezentacj\u0119", "photo_id": "1643", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/3_18.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "23-03-2007"}, {"album": "Magda Magiera odbiera nagrod\u0119 za historyczn\u0105 prezentacj\u0119", "photo_id": "1645", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/5_20.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "23-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - pomocnicy", "photo_id": "1646", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 385\n</div>", "views": "385", "image": "images/photoalbum/1_19.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - pomocnicy", "photo_id": "1647", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 363\n</div>", "views": "363", "image": "images/photoalbum/2_19.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - pomocnicy", "photo_id": "1648", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 412\n</div>", "views": "412", "image": "images/photoalbum/3_20.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - pomocnicy", "photo_id": "1649", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/4_19.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - pomocnicy", "photo_id": "1650", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 380\n</div>", "views": "380", "image": "images/photoalbum/5_21.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - pomocnicy", "photo_id": "1651", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 380\n</div>", "views": "380", "image": "images/photoalbum/6_13.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - pomocnicy", "photo_id": "1652", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 393\n</div>", "views": "393", "image": "images/photoalbum/7_12.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - pomocnicy", "photo_id": "1653", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 415\n</div>", "views": "415", "image": "images/photoalbum/8_16.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - pomocnicy", "photo_id": "1654", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 402\n</div>", "views": "402", "image": "images/photoalbum/9_14.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - pomocnicy", "photo_id": "1655", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 439\n</div>", "views": "439", "image": "images/photoalbum/10_11.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - pomocnicy", "photo_id": "1656", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 407\n</div>", "views": "407", "image": "images/photoalbum/11_11.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1657", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/1_21.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1658", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 339\n</div>", "views": "339", "image": "images/photoalbum/2_20.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1659", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/3_21.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1660", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/4_20.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1661", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/5_22.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1662", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 323\n</div>", "views": "323", "image": "images/photoalbum/6_14.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1663", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 350\n</div>", "views": "350", "image": "images/photoalbum/7_13.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1664", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/8_17.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1665", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 341\n</div>", "views": "341", "image": "images/photoalbum/9_15.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1666", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/10_12.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1667", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 351\n</div>", "views": "351", "image": "images/photoalbum/11_12.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1668", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/12_11.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1669", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 345\n</div>", "views": "345", "image": "images/photoalbum/13_10.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1670", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 323\n</div>", "views": "323", "image": "images/photoalbum/14_11.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1671", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/15_10.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1672", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/16_11.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1673", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/17_11.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1674", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/18_11.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1675", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/19_10.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1676", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/20_11.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1677", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/21_11.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1678", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/22_10.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1679", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/23_9.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1680", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/24_9.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1681", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/25_8.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1682", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/26_9.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1683", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/27_8.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1684", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/28_7.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1685", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/29_6.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1686", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/30_6.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1687", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/31_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1691", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/35_5.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d - oczekiwanie...", "photo_id": "1692", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 381\n</div>", "views": "381", "image": "images/photoalbum/36_3.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1693", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 362\n</div>", "views": "362", "image": "images/photoalbum/32_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1694", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 373\n</div>", "views": "373", "image": "images/photoalbum/33_5.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1695", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 349\n</div>", "views": "349", "image": "images/photoalbum/34_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1696", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 365\n</div>", "views": "365", "image": "images/photoalbum/37_3.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1697", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 378\n</div>", "views": "378", "image": "images/photoalbum/38_5.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1698", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 365\n</div>", "views": "365", "image": "images/photoalbum/39_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1699", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 376\n</div>", "views": "376", "image": "images/photoalbum/40_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1700", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 373\n</div>", "views": "373", "image": "images/photoalbum/41_4.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1701", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 363\n</div>", "views": "363", "image": "images/photoalbum/42_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1702", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/43_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1703", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/44_4.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1704", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/45_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1705", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/46_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1706", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/47_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1707", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 345\n</div>", "views": "345", "image": "images/photoalbum/48_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1708", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 327\n</div>", "views": "327", "image": "images/photoalbum/49_3.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1709", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/50_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1710", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/51_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1711", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/52_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1712", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/53_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1714", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/55_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1713", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/54_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1715", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/56_3.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1716", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/57_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1717", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/58_3.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1718", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/59_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1720", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/60_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1721", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/61_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1722", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/62_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1723", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/63_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1724", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/64_3.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1725", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/64_4.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1726", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/66_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1727", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/68_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1728", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/70_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1729", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/71_5.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1730", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/72_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1731", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/73_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1732", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/75_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1733", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/76_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1734", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/77_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1735", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/78_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1736", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/79_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1737", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/80_1.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1739", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/82_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1740", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/83_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1738", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/81_3.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1741", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/84_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1742", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/85_2.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1743", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/86_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1744", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/87.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1745", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/88.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1746", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/89_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1747", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/90.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1748", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/91_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1749", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/92_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1750", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/93.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1751", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/94.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1752", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/95_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1753", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/96.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1754", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/96_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1755", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/97.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1756", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/98_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1757", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/99_1.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1758", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/100.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1759", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/101_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1760", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/102_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1762", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/106_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1761", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/103_1.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1763", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/107_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1764", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/108_1.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1766", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/110.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1767", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/111.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1768", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/113.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1765", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/109.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1769", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/114.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1770", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/115.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1771", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/116.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1773", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/118.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1772", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/117.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "Comenius-Holandia 2007 - wyjazd", "photo_id": "1776", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 412\n</div>", "views": "412", "image": "images/photoalbum/1b.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "Comenius-Holandia 2007 - wyjazd", "photo_id": "1775", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 550\n</div>", "views": "550", "image": "images/photoalbum/1a_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "\"\u017baby\" 2007- rozdanie nagr\u00f3d dla dobrych, lepszych i najlepszych...", "photo_id": "1774", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/119_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "Comenius-Holandia 2007 - wyjazd", "photo_id": "1778", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 384\n</div>", "views": "384", "image": "images/photoalbum/1d.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "Comenius-Holandia 2007 - wyjazd", "photo_id": "1779", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 386\n</div>", "views": "386", "image": "images/photoalbum/1e.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "Comenius-Holandia 2007 - wyjazd", "photo_id": "1777", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 387\n</div>", "views": "387", "image": "images/photoalbum/1c.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "Comenius-Holandia 2007 - wyjazd", "photo_id": "1780", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 387\n</div>", "views": "387", "image": "images/photoalbum/1f.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "Comenius-Holandia 2007 - wyjazd", "photo_id": "1781", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 479\n</div>", "views": "479", "image": "images/photoalbum/1g.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "Comenius-Holandia 2007 - wyjazd", "photo_id": "1782", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 436\n</div>", "views": "436", "image": "images/photoalbum/1h.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1785", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 320 x 355 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/2_18.jpg", "height": "355", "width": "320", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1787", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 303 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/3_22.jpg", "height": "303", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1788", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 272 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 340\n</div>", "views": "340", "image": "images/photoalbum/3a_1.jpg", "height": "272", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1789", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 313 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 373\n</div>", "views": "373", "image": "images/photoalbum/4_21.jpg", "height": "313", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1790", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 280 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 339\n</div>", "views": "339", "image": "images/photoalbum/5_23.jpg", "height": "399", "width": "280", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1791", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "342", "image": "images/photoalbum/6_15.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1792", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 315 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 336\n</div>", "views": "336", "image": "images/photoalbum/7_14.jpg", "height": "315", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1793", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 368 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/8_18.jpg", "height": "368", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1794", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 339\n</div>", "views": "339", "image": "images/photoalbum/9_16.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1795", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "328", "image": "images/photoalbum/10_13.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1796", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/11_13.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1797", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 320 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 351\n</div>", "views": "351", "image": "images/photoalbum/12_12.jpg", "height": "320", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1798", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 349 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 334\n</div>", "views": "334", "image": "images/photoalbum/13_11.jpg", "height": "349", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1799", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 390 x 344 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/14_12.jpg", "height": "344", "width": "390", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1800", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 379 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/15_11.jpg", "height": "379", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1801", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 228 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/16_12.jpg", "height": "228", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1802", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 317 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/18_12.jpg", "height": "317", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1803", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 317 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/19_11.jpg", "height": "317", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1804", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 282 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/20_12.jpg", "height": "282", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1805", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 262 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/21_12.jpg", "height": "262", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1806", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 313 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/22_11.jpg", "height": "313", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1807", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 330 x 395 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/23_10.jpg", "height": "395", "width": "330", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1808", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 304 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/24_10.jpg", "height": "304", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1809", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 322 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/25_9.jpg", "height": "322", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1810", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 343 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/26_10.jpg", "height": "343", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1811", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 370 x 391 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/27_9.jpg", "height": "391", "width": "370", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1812", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 322 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/28_8.jpg", "height": "322", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1813", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 380 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/29_7.jpg", "height": "380", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1814", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 308 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/30_7.jpg", "height": "308", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1815", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 349 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/31_5.jpg", "height": "349", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1816", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 316 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/32_5.jpg", "height": "316", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1817", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 276 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/33_6.jpg", "height": "276", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1818", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 290 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/34_5.jpg", "height": "399", "width": "290", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1819", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 303 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/35_6.jpg", "height": "303", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1820", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 339 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/36_4.jpg", "height": "339", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1821", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/37_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1822", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 191 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/38_6.jpg", "height": "191", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1823", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 308 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/39_4.jpg", "height": "400", "width": "308", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1824", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 329 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/40_4.jpg", "height": "329", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1825", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 350 x 398 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/41_5.jpg", "height": "398", "width": "350", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1826", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 312 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/42_3.jpg", "height": "312", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1827", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 319 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/43_5.jpg", "height": "319", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1828", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/44_5.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1829", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 291 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/45_5.jpg", "height": "291", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1830", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 291 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/46_3.jpg", "height": "291", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1831", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 276 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/47_4.jpg", "height": "276", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1832", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 285 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/48_5.jpg", "height": "285", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1833", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 250 x 397 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/49_4.jpg", "height": "397", "width": "250", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1834", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 297 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/50_4.jpg", "height": "400", "width": "297", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1835", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 318 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/51_5.jpg", "height": "400", "width": "318", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1836", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/52_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1837", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 297 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/53_5.jpg", "height": "400", "width": "297", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1838", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/54_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1839", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 285 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/55_4.jpg", "height": "399", "width": "285", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1840", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 292 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/56_4.jpg", "height": "292", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1841", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 347 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/57_5.jpg", "height": "347", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1842", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/58_4.jpg", "height": "336", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1843", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 335 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/59_5.jpg", "height": "335", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1844", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 290 x 391 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/60_4.jpg", "height": "391", "width": "290", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1845", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 320 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/61_4.jpg", "height": "320", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1846", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 279 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/62_4.jpg", "height": "279", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1847", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 304 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/63_4.jpg", "height": "304", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1848", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 355 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/64_5.jpg", "height": "400", "width": "355", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1849", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 390 x 391 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/65_3.jpg", "height": "391", "width": "390", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1850", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 312 x 396 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 367\n</div>", "views": "367", "image": "images/photoalbum/66_4.jpg", "height": "396", "width": "312", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Holandia 2007", "photo_id": "1852", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-03-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 270 x 398 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/68_4.jpg", "height": "398", "width": "270", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-03-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1853", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 354 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 481\n</div>", "views": "481", "image": "images/photoalbum/1_22.jpg", "height": "354", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1854", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 168 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 469\n</div>", "views": "469", "image": "images/photoalbum/2_21.jpg", "height": "168", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1855", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 240 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 440\n</div>", "views": "440", "image": "images/photoalbum/1a_4.jpg", "height": "240", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1856", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 219 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 432\n</div>", "views": "432", "image": "images/photoalbum/3_23.jpg", "height": "219", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1858", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 380 x 319 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 445\n</div>", "views": "445", "image": "images/photoalbum/4_22.jpg", "height": "319", "width": "380", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1859", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 248 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 485\n</div>", "views": "485", "image": "images/photoalbum/5_24.jpg", "height": "248", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1861", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 385 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 469\n</div>", "views": "469", "image": "images/photoalbum/7_15.jpg", "height": "385", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1860", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 478\n</div>", "views": "478", "image": "images/photoalbum/6_16.jpg", "height": "399", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1862", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 241 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 478\n</div>", "views": "478", "image": "images/photoalbum/8_19.jpg", "height": "241", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1864", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 371 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 480\n</div>", "views": "480", "image": "images/photoalbum/10_14.jpg", "height": "371", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1863", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 350 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 477\n</div>", "views": "477", "image": "images/photoalbum/9_17.jpg", "height": "399", "width": "350", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1865", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 379 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 508\n</div>", "views": "508", "image": "images/photoalbum/11_14.jpg", "height": "379", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1866", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 246 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 485\n</div>", "views": "485", "image": "images/photoalbum/12_13.jpg", "height": "246", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1867", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 208 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 490\n</div>", "views": "490", "image": "images/photoalbum/13_12.jpg", "height": "208", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1868", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 401 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 494\n</div>", "views": "494", "image": "images/photoalbum/14_13.jpg", "height": "401", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1869", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 250 x 391 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 490\n</div>", "views": "490", "image": "images/photoalbum/15_12.jpg", "height": "391", "width": "250", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1870", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 392 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 457\n</div>", "views": "457", "image": "images/photoalbum/16_13.jpg", "height": "392", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1871", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 327 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 407\n</div>", "views": "407", "image": "images/photoalbum/17_12.jpg", "height": "327", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1872", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 267 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 420\n</div>", "views": "420", "image": "images/photoalbum/18_13.jpg", "height": "267", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1873", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 268 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 426\n</div>", "views": "426", "image": "images/photoalbum/19_12.jpg", "height": "268", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1874", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 397 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 422\n</div>", "views": "422", "image": "images/photoalbum/20_13.jpg", "height": "397", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1875", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 276 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 439\n</div>", "views": "439", "image": "images/photoalbum/21_13.jpg", "height": "276", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1876", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 298 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 416\n</div>", "views": "416", "image": "images/photoalbum/22_12.jpg", "height": "298", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1877", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 372 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 442\n</div>", "views": "442", "image": "images/photoalbum/23_11.jpg", "height": "372", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1878", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 275 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 411\n</div>", "views": "411", "image": "images/photoalbum/24_11.jpg", "height": "275", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1879", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 350 x 393 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 405\n</div>", "views": "405", "image": "images/photoalbum/25_10.jpg", "height": "393", "width": "350", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1880", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 249 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 411\n</div>", "views": "411", "image": "images/photoalbum/26_11.jpg", "height": "249", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1881", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 305 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 425\n</div>", "views": "425", "image": "images/photoalbum/27_10.jpg", "height": "305", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1882", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 389\n</div>", "views": "389", "image": "images/photoalbum/28_9.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1883", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 430 x 239 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 427\n</div>", "views": "427", "image": "images/photoalbum/29_8.jpg", "height": "239", "width": "430", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1885", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 320 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 377\n</div>", "views": "377", "image": "images/photoalbum/31_6.jpg", "height": "400", "width": "320", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1886", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 240 x 395 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 385\n</div>", "views": "385", "image": "images/photoalbum/32_6.jpg", "height": "395", "width": "240", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1887", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 343 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 403\n</div>", "views": "403", "image": "images/photoalbum/33_7.jpg", "height": "343", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1884", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 270 x 369 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 392\n</div>", "views": "392", "image": "images/photoalbum/30_8.jpg", "height": "369", "width": "270", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1888", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 250 x 395 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 390\n</div>", "views": "390", "image": "images/photoalbum/34_6.jpg", "height": "395", "width": "250", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1889", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 248 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 383\n</div>", "views": "383", "image": "images/photoalbum/35_7.jpg", "height": "248", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1890", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 190 x 388 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 405\n</div>", "views": "405", "image": "images/photoalbum/36_5.jpg", "height": "388", "width": "190", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1891", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 261 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 385\n</div>", "views": "385", "image": "images/photoalbum/37_5.jpg", "height": "261", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1892", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 343 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 436\n</div>", "views": "436", "image": "images/photoalbum/38_7.jpg", "height": "343", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1893", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 230 x 398 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 406\n</div>", "views": "406", "image": "images/photoalbum/39_5.jpg", "height": "398", "width": "230", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1894", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 183 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 413\n</div>", "views": "413", "image": "images/photoalbum/40_5.jpg", "height": "183", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1895", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 408 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 768\n</div>", "views": "768", "image": "images/photoalbum/41_6.jpg", "height": "408", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1896", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 304 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 405\n</div>", "views": "405", "image": "images/photoalbum/42_4.jpg", "height": "304", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1897", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 387 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 397\n</div>", "views": "397", "image": "images/photoalbum/43_6.jpg", "height": "387", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1898", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 405 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 400\n</div>", "views": "400", "image": "images/photoalbum/44_6.jpg", "height": "405", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1899", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 310 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 414\n</div>", "views": "414", "image": "images/photoalbum/45_6.jpg", "height": "310", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1900", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 342 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 398\n</div>", "views": "398", "image": "images/photoalbum/46_4.jpg", "height": "342", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1901", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 307 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 386\n</div>", "views": "386", "image": "images/photoalbum/47_5.jpg", "height": "307", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1902", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 248 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 415\n</div>", "views": "415", "image": "images/photoalbum/48_6.jpg", "height": "248", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1903", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 355 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 447\n</div>", "views": "447", "image": "images/photoalbum/49_5.jpg", "height": "355", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1904", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 250 x 388 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 435\n</div>", "views": "435", "image": "images/photoalbum/50_5.jpg", "height": "388", "width": "250", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1905", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 187 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 403\n</div>", "views": "403", "image": "images/photoalbum/51_6.jpg", "height": "187", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1906", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 239 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 459\n</div>", "views": "459", "image": "images/photoalbum/52_5.jpg", "height": "239", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1907", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 289 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 428\n</div>", "views": "428", "image": "images/photoalbum/53_6.jpg", "height": "289", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1908", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 259 x 396 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 393\n</div>", "views": "393", "image": "images/photoalbum/54_5.jpg", "height": "396", "width": "259", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1909", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 318 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 413\n</div>", "views": "413", "image": "images/photoalbum/55_5.jpg", "height": "318", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1910", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 238 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 2006\n</div>", "views": "2006", "image": "images/photoalbum/56_5.jpg", "height": "238", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1911", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 180 x 282 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 399\n</div>", "views": "399", "image": "images/photoalbum/57_6.jpg", "height": "282", "width": "180", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1912", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 371 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 388\n</div>", "views": "388", "image": "images/photoalbum/58_5.jpg", "height": "371", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1913", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 200 x 396 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 380\n</div>", "views": "380", "image": "images/photoalbum/59_6.jpg", "height": "396", "width": "200", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1914", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 395 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "368", "image": "images/photoalbum/60_5.jpg", "height": "395", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1915", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 223 x 384 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 395\n</div>", "views": "395", "image": "images/photoalbum/61_5.jpg", "height": "384", "width": "223", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1916", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 280 x 387 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 380\n</div>", "views": "380", "image": "images/photoalbum/62_5.jpg", "height": "387", "width": "280", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1917", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 270 x 397 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 378\n</div>", "views": "378", "image": "images/photoalbum/63_5.jpg", "height": "397", "width": "270", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1918", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 239 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 383\n</div>", "views": "383", "image": "images/photoalbum/64_6.jpg", "height": "239", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1919", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 294 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 541\n</div>", "views": "541", "image": "images/photoalbum/65_4.jpg", "height": "294", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2007", "photo_id": "1920", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 485\n</div>", "views": "485", "image": "images/photoalbum/1b_1.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1921", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 294 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 404\n</div>", "views": "404", "image": "images/photoalbum/1_23.jpg", "height": "294", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1922", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 350 x 398 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 431\n</div>", "views": "431", "image": "images/photoalbum/2_22.jpg", "height": "398", "width": "350", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1923", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 280 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 380\n</div>", "views": "380", "image": "images/photoalbum/3_24.jpg", "height": "280", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1924", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 410 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 382\n</div>", "views": "382", "image": "images/photoalbum/4_23.jpg", "height": "410", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1925", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 325 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 411\n</div>", "views": "411", "image": "images/photoalbum/5_25.jpg", "height": "325", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1926", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 320 x 394 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 397\n</div>", "views": "397", "image": "images/photoalbum/6_17.jpg", "height": "394", "width": "320", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1927", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 380 x 358 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 393\n</div>", "views": "393", "image": "images/photoalbum/7_16.jpg", "height": "358", "width": "380", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1928", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 424 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 379\n</div>", "views": "379", "image": "images/photoalbum/8_20.jpg", "height": "424", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1929", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 320 x 405 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 391\n</div>", "views": "391", "image": "images/photoalbum/9_18.jpg", "height": "405", "width": "320", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1930", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 390 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 378\n</div>", "views": "378", "image": "images/photoalbum/10_15.jpg", "height": "390", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1931", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 350 x 409 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 395\n</div>", "views": "395", "image": "images/photoalbum/11_15.jpg", "height": "409", "width": "350", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1932", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 390 x 369 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 400\n</div>", "views": "400", "image": "images/photoalbum/12_14.jpg", "height": "369", "width": "390", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1933", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 320 x 392 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 389\n</div>", "views": "389", "image": "images/photoalbum/13_13.jpg", "height": "392", "width": "320", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1934", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 412 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 381\n</div>", "views": "381", "image": "images/photoalbum/14_14.jpg", "height": "412", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1935", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 420 x 281 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 380\n</div>", "views": "380", "image": "images/photoalbum/15_13.jpg", "height": "281", "width": "420", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1936", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 380 x 344 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 390\n</div>", "views": "390", "image": "images/photoalbum/16_14.jpg", "height": "344", "width": "380", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1937", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 390 x 353 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 349\n</div>", "views": "349", "image": "images/photoalbum/17_13.jpg", "height": "353", "width": "390", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1938", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 310 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/18_14.jpg", "height": "399", "width": "310", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1939", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 410 x 303 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/19_13.jpg", "height": "303", "width": "410", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1940", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 420 x 311 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/20_14.jpg", "height": "311", "width": "420", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1942", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 380 x 329 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/22_13.jpg", "height": "329", "width": "380", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1943", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/23_12.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1944", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 407 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 323\n</div>", "views": "323", "image": "images/photoalbum/24_12.jpg", "height": "407", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1941", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 305 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/21_14.jpg", "height": "305", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1945", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 250 x 412 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 340\n</div>", "views": "340", "image": "images/photoalbum/25_11.jpg", "height": "412", "width": "250", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1946", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 284 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/26_12.jpg", "height": "284", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1948", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 272 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 359\n</div>", "views": "359", "image": "images/photoalbum/28_10.jpg", "height": "272", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1947", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "342", "image": "images/photoalbum/27_11.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1949", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/29_9.jpg", "height": "428", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1950", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 322 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "328", "image": "images/photoalbum/30_9.jpg", "height": "322", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1951", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 322 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 365\n</div>", "views": "365", "image": "images/photoalbum/31_7.jpg", "height": "322", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1952", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 260 x 412 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/32_7.jpg", "height": "412", "width": "260", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1954", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 287 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/34_7.jpg", "height": "287", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1953", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 310 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/33_8.jpg", "height": "310", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1957", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 251 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 351\n</div>", "views": "351", "image": "images/photoalbum/37_6.jpg", "height": "251", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1956", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 395 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 346\n</div>", "views": "346", "image": "images/photoalbum/36_7.jpg", "height": "395", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1959", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 241 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/39_6.jpg", "height": "241", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1958", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 291 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 331\n</div>", "views": "331", "image": "images/photoalbum/38_8.jpg", "height": "291", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1960", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 470 x 250 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 351\n</div>", "views": "351", "image": "images/photoalbum/40_6.jpg", "height": "250", "width": "470", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1961", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 226 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 341\n</div>", "views": "341", "image": "images/photoalbum/41_7.jpg", "height": "226", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1955", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 245 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 377\n</div>", "views": "377", "image": "images/photoalbum/35_8.jpg", "height": "245", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1962", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 308 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/42_5.jpg", "height": "308", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1963", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 411 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/43_7.jpg", "height": "411", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1964", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 220 x 377 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/44_7.jpg", "height": "377", "width": "220", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1965", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 200 x 426 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/45_7.jpg", "height": "426", "width": "200", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1966", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 350 x 389 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/46_5.jpg", "height": "389", "width": "350", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1967", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 341 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 331\n</div>", "views": "331", "image": "images/photoalbum/47_6.jpg", "height": "341", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1968", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 306 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 379\n</div>", "views": "379", "image": "images/photoalbum/48_7.jpg", "height": "306", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Maturzy\u015bci 2007", "photo_id": "1969", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 700 x 188 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 411\n</div>", "views": "411", "image": "images/photoalbum/49_t2_1.jpg", "height": "188", "width": "700", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "14-04-2007"}, {"album": "Redaktorzy - maturzy\u015bci - ostatni \"EKOSIK\"...", "photo_id": "1971", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 406 x 304 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 334\n</div>", "views": "334", "image": "images/photoalbum/2_23.jpg", "height": "304", "width": "406", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-04-2007"}, {"album": "Redaktorzy - maturzy\u015bci - ostatni \"EKOSIK\"...", "photo_id": "1970", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 393 x 524 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 323\n</div>", "views": "323", "image": "images/photoalbum/1_24.jpg", "height": "524", "width": "393", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-04-2007"}, {"album": "Redaktorzy - maturzy\u015bci - ostatni \"EKOSIK\"...", "photo_id": "1972", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 409 x 306 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/3_25.jpg", "height": "306", "width": "409", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-04-2007"}, {"album": "Redaktorzy - maturzy\u015bci - ostatni \"EKOSIK\"...", "photo_id": "1973", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 295 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/4_24.jpg", "height": "400", "width": "295", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-04-2007"}, {"album": "Redaktorzy - maturzy\u015bci - ostatni \"EKOSIK\"...", "photo_id": "1974", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 493 x 278 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/6_18.jpg", "height": "278", "width": "493", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-04-2007"}, {"album": "Redaktorzy - maturzy\u015bci - ostatni \"EKOSIK\"...", "photo_id": "1976", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 443 x 243 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 381\n</div>", "views": "381", "image": "images/photoalbum/7_17.jpg", "height": "243", "width": "443", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-04-2007"}, {"album": "Redaktorzy - maturzy\u015bci - ostatni \"EKOSIK\"...", "photo_id": "1977", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 404 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 370\n</div>", "views": "370", "image": "images/photoalbum/9_19.jpg", "height": "288", "width": "404", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-04-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2007 - oczekiwanie...", "photo_id": "1978", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 410 x 271 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "328", "image": "images/photoalbum/1_25.jpg", "height": "271", "width": "410", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-04-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2007 - oczekiwanie...", "photo_id": "1979", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 180 x 295 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "342", "image": "images/photoalbum/4_25.jpg", "height": "295", "width": "180", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-04-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2007 - oczekiwanie...", "photo_id": "1980", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 390 x 286 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/5_26.jpg", "height": "286", "width": "390", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-04-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2007 - oczekiwanie...", "photo_id": "1981", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 420 x 262 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/7_18.jpg", "height": "262", "width": "420", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-04-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2007 - oczekiwanie...", "photo_id": "1982", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 349\n</div>", "views": "349", "image": "images/photoalbum/9_21.jpg", "height": "300", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-04-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2007 - oczekiwanie...", "photo_id": "1983", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 231 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/12_15.jpg", "height": "231", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-04-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2007 - oczekiwanie...", "photo_id": "1984", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 289 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 403\n</div>", "views": "403", "image": "images/photoalbum/15_14.jpg", "height": "289", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-04-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2007 - oczekiwanie...", "photo_id": "1985", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 290 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/19_14.jpg", "height": "290", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-04-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2007 - cz\u0119\u015b\u0107 humanistyczna", "photo_id": "1986", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 420 x 293 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/21_15.jpg", "height": "293", "width": "420", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-04-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2007 - cz\u0119\u015b\u0107 humanistyczna", "photo_id": "1987", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 420 x 250 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/25_12.jpg", "height": "250", "width": "420", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-04-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2007 - cz\u0119\u015b\u0107 humanistyczna", "photo_id": "1988", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 390 x 313 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/26_14.jpg", "height": "313", "width": "390", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-04-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2007 - cz\u0119\u015b\u0107 humanistyczna", "photo_id": "1989", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 410 x 225 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/28_11.jpg", "height": "225", "width": "410", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-04-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2007 - cz\u0119\u015b\u0107 humanistyczna", "photo_id": "1990", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 380 x 404 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/29_10.jpg", "height": "404", "width": "380", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-04-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2007 - cz\u0119\u015b\u0107 humanistyczna", "photo_id": "1991", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-04-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 380 x 307 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/30_10.jpg", "height": "307", "width": "380", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "24-04-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje przed...", "photo_id": "1992", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 331 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/1_26.jpg", "height": "331", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje przed...", "photo_id": "1993", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 420 x 186 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/2_24.jpg", "height": "186", "width": "420", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje przed...", "photo_id": "1994", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 180 x 404 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/4_26.jpg", "height": "404", "width": "180", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje przed...", "photo_id": "1995", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 200 x 362 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/6_19.jpg", "height": "362", "width": "200", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje przed...", "photo_id": "1996", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 380 x 355 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/7_19.jpg", "height": "355", "width": "380", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje przed...", "photo_id": "1997", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 390 x 334 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 345\n</div>", "views": "345", "image": "images/photoalbum/8_21.jpg", "height": "334", "width": "390", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje przed...", "photo_id": "1998", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 308 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/11_16.jpg", "height": "308", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje przed...", "photo_id": "1999", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 410 x 284 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/12_16.jpg", "height": "284", "width": "410", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje przed...", "photo_id": "2000", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 200 x 298 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/13_14.jpg", "height": "298", "width": "200", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje przed...", "photo_id": "2001", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 403 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/14_15.jpg", "height": "403", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje przed...", "photo_id": "2002", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 266 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/21_16.jpg", "height": "266", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje przed...", "photo_id": "2003", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 170 x 405 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/25_13.jpg", "height": "405", "width": "170", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje przed...", "photo_id": "2004", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 520 x 145 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/26_15.jpg", "height": "145", "width": "520", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje przed...", "photo_id": "2005", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 313 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 391\n</div>", "views": "391", "image": "images/photoalbum/27_13.jpg", "height": "313", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje przed...", "photo_id": "2006", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nZaczyna Jakub...bo na A...<br><br>\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 292 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 412\n</div>", "views": "412", "image": "images/photoalbum/28_12.jpg", "height": "292", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje egzaminacyjne...", "photo_id": "2007", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 580 x 312 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/30_11.jpg", "height": "312", "width": "580", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje egzaminacyjne...", "photo_id": "2008", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 420 x 305 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/34_8.jpg", "height": "305", "width": "420", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje egzaminacyjne...", "photo_id": "2009", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 550 x 181 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 315\n</div>", "views": "315", "image": "images/photoalbum/37_7.jpg", "height": "181", "width": "550", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje egzaminacyjne...", "photo_id": "2010", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 217 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/38_9.jpg", "height": "217", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje egzaminacyjne...", "photo_id": "2011", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 470 x 200 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/39_7.jpg", "height": "200", "width": "470", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje egzaminacyjne...", "photo_id": "2012", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 372 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 354\n</div>", "views": "354", "image": "images/photoalbum/41_9.jpg", "height": "372", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje egzaminacyjne...", "photo_id": "2013", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 278 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/42_6.jpg", "height": "278", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje egzaminacyjne...", "photo_id": "2014", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 392 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 371\n</div>", "views": "371", "image": "images/photoalbum/44_8.jpg", "height": "392", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje egzaminacyjne...", "photo_id": "2015", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 580 x 211 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/47_7.jpg", "height": "211", "width": "580", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje egzaminacyjne...", "photo_id": "2016", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 283 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 390\n</div>", "views": "390", "image": "images/photoalbum/48_8.jpg", "height": "283", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Matura 2007 - j\u0119zyk polski - nastroje egzaminacyjne...", "photo_id": "2017", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 425 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 360\n</div>", "views": "360", "image": "images/photoalbum/49_7.jpg", "height": "425", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-05-2007"}, {"album": "Gimnazjalne Mistrzostwa Pi\u0142ki Pla\u017cowej 2007", "photo_id": "2019", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 164 x 311 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/1_27.jpg", "height": "311", "width": "164", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-05-2007"}, {"album": "Gimnazjalne Mistrzostwa Pi\u0142ki Pla\u017cowej 2007", "photo_id": "2020", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 299 x 358 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/2_25.jpg", "height": "358", "width": "299", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-05-2007"}, {"album": "Gimnazjalne Mistrzostwa Pi\u0142ki Pla\u017cowej 2007", "photo_id": "2021", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 519 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/3_26.jpg", "height": "288", "width": "519", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-05-2007"}, {"album": "Gimnazjalne Mistrzostwa Pi\u0142ki Pla\u017cowej 2007", "photo_id": "2022", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 240 x 193 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/4_27.jpg", "height": "193", "width": "240", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-05-2007"}, {"album": "Gimnazjalne Mistrzostwa Pi\u0142ki Pla\u017cowej 2007", "photo_id": "2023", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 343 x 360 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/5_27.jpg", "height": "360", "width": "343", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-05-2007"}, {"album": "Gimnazjalne Mistrzostwa Pi\u0142ki Pla\u017cowej 2007", "photo_id": "2024", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 311 x 274 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 315\n</div>", "views": "315", "image": "images/photoalbum/6_20.jpg", "height": "274", "width": "311", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-05-2007"}, {"album": "Gimnazjalne Mistrzostwa Pi\u0142ki Pla\u017cowej 2007", "photo_id": "2025", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 340 x 257 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/7_20.jpg", "height": "257", "width": "340", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-05-2007"}, {"album": "Gimnazjalne Mistrzostwa Pi\u0142ki Pla\u017cowej 2007", "photo_id": "2026", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 380 x 228 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/8_22.jpg", "height": "228", "width": "380", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-05-2007"}, {"album": "Gimnazjalne Mistrzostwa Pi\u0142ki Pla\u017cowej 2007", "photo_id": "2027", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 383 x 377 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/9_22.jpg", "height": "377", "width": "383", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-05-2007"}, {"album": "Gimnazjalne Mistrzostwa Pi\u0142ki Pla\u017cowej 2007", "photo_id": "2028", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 346 x 331 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "328", "image": "images/photoalbum/10_16.jpg", "height": "331", "width": "346", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-05-2007"}, {"album": "Gimnazjalne Mistrzostwa Pi\u0142ki Pla\u017cowej 2007", "photo_id": "2029", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 295 x 322 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 327\n</div>", "views": "327", "image": "images/photoalbum/11_17.jpg", "height": "322", "width": "295", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-05-2007"}, {"album": "Gimnazjalne Mistrzostwa Pi\u0142ki Pla\u017cowej 2007", "photo_id": "2030", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 371 x 326 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "317", "image": "images/photoalbum/12_18.jpg", "height": "326", "width": "371", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-05-2007"}, {"album": "Gimnazjalne Mistrzostwa Pi\u0142ki Pla\u017cowej 2007", "photo_id": "2031", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 163 x 224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 372\n</div>", "views": "372", "image": "images/photoalbum/13_15.jpg", "height": "224", "width": "163", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-05-2007"}, {"album": "Gimnazjalne Mistrzostwa Pi\u0142ki Pla\u017cowej 2007", "photo_id": "2032", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 385 x 331 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 374\n</div>", "views": "374", "image": "images/photoalbum/14_16.jpg", "height": "331", "width": "385", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-05-2007"}, {"album": "Gimnazjalne Mistrzostwa Pi\u0142ki Pla\u017cowej 2007", "photo_id": "2033", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 423 x 276 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 356\n</div>", "views": "356", "image": "images/photoalbum/15_15.jpg", "height": "276", "width": "423", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2034", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 330.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 355\n</div>", "views": "355", "image": "images/photoalbum/002v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2035", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 566 x 756 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 274.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 370\n</div>", "views": "370", "image": "images/photoalbum/003v.jpg", "height": "756", "width": "566", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}]