[{"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19180", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1724_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1724_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19179", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1722_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1722_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19181", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1729_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1729_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19182", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1730_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1730_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19183", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1732_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1732_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19184", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1733_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1733_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19185", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1023_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1023_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19186", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1734_349x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1734_349x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19187", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1735_361x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1735_361x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19188", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1741_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1741_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19189", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1743_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1743_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19190", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1744_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1744_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19191", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1745_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1745_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19192", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1024_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1024_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19193", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1746_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1746_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19194", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1747_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1747_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19195", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1748_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1748_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19196", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1749_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1749_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19197", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1750_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1750_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19198", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1026_800x536_-_kopia.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1026_800x536_-_kopia.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19199", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1751_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1751_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19200", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1752_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1752_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19202", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1755_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1755_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19203", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1027_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1027_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19204", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1756_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1756_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19205", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1761_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1761_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19206", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1762_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1762_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19207", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1763_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1763_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19208", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1028_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1028_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19209", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1766_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1766_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19210", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1767_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1767_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19211", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1768_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1768_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19212", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1769_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1769_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19213", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1770_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1770_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19214", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1771_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1771_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19215", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1772_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1772_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19216", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1773_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1773_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19217", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1774_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1774_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19218", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1776_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1776_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19219", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1779_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1779_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19220", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1780_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1780_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19221", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1781_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1781_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19222", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1782_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1782_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19223", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1783_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1783_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19224", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1784_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1784_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19225", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1785_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1785_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19226", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1786_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1786_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19227", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1787_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1787_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY JAN \u015aLIWI\u0143SKI", "photo_id": "19228", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_681/img_1791_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_681/img_1791_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19229", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1029_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1029_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19230", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1031_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1031_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19231", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nTu nied\u0142ugo b\u0119d\u0105 sta\u0142y ciasta ch\u0142opak\u00f3w. Mniam!<br><br>\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1033_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1033_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19232", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1034_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1034_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19233", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1036_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1036_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19234", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1039_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1039_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19235", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1040_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1040_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19236", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1041_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1041_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19237", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1044_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1044_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19238", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1046_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1046_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19239", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1048_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1048_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19240", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1051_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1051_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19241", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1052_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1052_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19242", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1053_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1053_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19243", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1054_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1054_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19244", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1055_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1055_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19245", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1056_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1056_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19246", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1057_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1057_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19247", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1058_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1058_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19248", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1059_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1059_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19249", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1060_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1060_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19250", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1061_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1061_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19252", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1062_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1062_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19253", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1063_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1063_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19255", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1064_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1064_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19256", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1065_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1065_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19260", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1069_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1069_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19261", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1075_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1075_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19262", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1081_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1081_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19263", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1084_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1084_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19264", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1086_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1086_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19266", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1095_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1095_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19267", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1097_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1097_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19268", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1098_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1098_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19270", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1099_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1099_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19271", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1100_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1100_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19272", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1101_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1101_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19273", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1109_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1109_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19274", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1009_800x536_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1009_800x536_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19276", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1110_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1110_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19277", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1111_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1111_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19278", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1112_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1112_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19279", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1124_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1124_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19281", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1127_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1127_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19285", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1131_800x536_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1131_800x536_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19286", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1132_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1132_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19287", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1133_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1133_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19288", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1135_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1135_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19289", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1136_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1136_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19290", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1137_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1137_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19293", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1138_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1138_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19294", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1140_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1140_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19295", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1141_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1141_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19296", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1142_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1142_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19297", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1143_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1143_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19298", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1146_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1146_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19299", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1148_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1148_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19300", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1149_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1149_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19301", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1150_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1150_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19302", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1152_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1152_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19303", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1155_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1155_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19304", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1056_800x536_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1056_800x536_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19305", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1159_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1159_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19306", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1161_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1161_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19307", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1163_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1163_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19308", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1164_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1164_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19309", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1165_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1165_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19310", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1168_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1168_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19311", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1173_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1173_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19312", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1174_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1174_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19313", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1178_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1178_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19314", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1188_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1188_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19315", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1194_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1194_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19316", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1199_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1199_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19317", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1203_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1203_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19318", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1204_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1204_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19319", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1207_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1207_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19320", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1211_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1211_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19321", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1212_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1212_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19322", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1213_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1213_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19323", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1214_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1214_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19324", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1218_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1218_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19325", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1219_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1219_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19327", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1235_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1235_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19329", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1246_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1246_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19330", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1257_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1257_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19332", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1288.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1288.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19333", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1290_800x550.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1290_800x550.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19334", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1291.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1291.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19336", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1298_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1298_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19337", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1301_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1301_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19338", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1306_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1306_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19339", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1307_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1307_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19340", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1308_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1308_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19341", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1309_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1309_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19342", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1310_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1310_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19343", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1311_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1311_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19344", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1312_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1312_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19345", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1314_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1314_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19346", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1316_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1316_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19347", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1317_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1317_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19348", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1318_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1318_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19349", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1322_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1322_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19351", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1325_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1325_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19352", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1326_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1326_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19353", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1332_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1332_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19354", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1333_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1333_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19355", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1335_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1335_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19356", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1336_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1336_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19357", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1337_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1337_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19358", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1340_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1340_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19359", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1341_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1341_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19361", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1342_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1342_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19362", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1343_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1343_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19363", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1344_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1344_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19364", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1345_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1345_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19365", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1346_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1346_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19366", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1349_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1349_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19367", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1351_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1351_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19368", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1352_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1352_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19369", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1354_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1354_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19370", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1357_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1357_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19371", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1358_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1358_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19373", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1360_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1360_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19375", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1361_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1361_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19376", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1361_402x600_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1361_402x600_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "FESTIWAL TALENT\u00d3W 2011 BY KAROLINA RATAJCZAK I AGATA KUBACKA", "photo_id": "19378", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_683/dsc_1364_800x536_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_683/dsc_1364_800x536_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2011", "date": "21-10-2011"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Siatk\u00f3wce Ch\u0142opc\u00f3w 25.10.2011", "photo_id": "19380", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_684/0dsc00758.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_684/0dsc00758.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "25-10-2011"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Siatk\u00f3wce Ch\u0142opc\u00f3w 25.10.2011", "photo_id": "19381", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_684/0dsc00772.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_684/0dsc00772.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "25-10-2011"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Siatk\u00f3wce Ch\u0142opc\u00f3w 25.10.2011", "photo_id": "19382", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_684/0dsc00774.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_684/0dsc00774.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "25-10-2011"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Siatk\u00f3wce Ch\u0142opc\u00f3w 25.10.2011", "photo_id": "19383", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_684/0dsc00789.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_684/0dsc00789.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "25-10-2011"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Siatk\u00f3wce Ch\u0142opc\u00f3w 25.10.2011", "photo_id": "19384", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_684/0dsc00798.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_684/0dsc00798.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "25-10-2011"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Siatk\u00f3wce Ch\u0142opc\u00f3w 25.10.2011", "photo_id": "19385", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_684/0dsc00801.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_684/0dsc00801.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "25-10-2011"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Siatk\u00f3wce Ch\u0142opc\u00f3w 25.10.2011", "photo_id": "19386", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_684/0dsc00809.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_684/0dsc00809.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "25-10-2011"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Siatk\u00f3wce Ch\u0142opc\u00f3w 25.10.2011", "photo_id": "19387", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_684/0dsc00810.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_684/0dsc00810.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "25-10-2011"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Siatk\u00f3wce Ch\u0142opc\u00f3w 25.10.2011", "photo_id": "19388", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-10-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_684/0dsc00813.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_684/0dsc00813.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "25-10-2011"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Siatk\u00f3wce Dziewczat 3.11.2011", "photo_id": "19389", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_685/0dsc00908.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 315\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_685/0dsc00908.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "03-11-2011"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Siatk\u00f3wce Dziewczat 3.11.2011", "photo_id": "19390", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_685/0dsc00909.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_685/0dsc00909.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "03-11-2011"}, {"album": "Mistrzostwa Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Siatk\u00f3wce Dziewczat 3.11.2011", "photo_id": "19391", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_685/0dsc00913.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_685/0dsc00913.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "03-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19392", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011129_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011129_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19393", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011130_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011130_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19394", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011131_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011131_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19395", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011132_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011132_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19396", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011133_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011133_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19397", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011134_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011134_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19398", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011135_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011135_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19399", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011136_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011136_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19400", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011136_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011136_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19401", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011137_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011137_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19404", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011138_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011138_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19405", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011139_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011139_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19406", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011140_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011140_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19407", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011141.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011141.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19408", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011142_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011142_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19409", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011143.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011143.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19410", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011144_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011144_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19411", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011145_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011145_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19412", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/p1011146_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/p1011146_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "20-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19414", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/1_104.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/1_104.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19415", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/2_90.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/2_90.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19416", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/3_88.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/3_88.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19417", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/4_88.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/4_88.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19418", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/5_91.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/5_91.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19419", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/6_82.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/6_82.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19420", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/7_77.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/7_77.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19421", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/8_81.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/8_81.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19422", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/9_81.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/9_81.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19423", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/10_77.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/10_77.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19424", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/11_76.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/11_76.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19425", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/12_75.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/12_75.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19426", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/13_71.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/13_71.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19427", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/15_71.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/15_71.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19428", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/16_71.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/16_71.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19429", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/17_68.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/17_68.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19430", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/18_69.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/18_69.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19431", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/19_69.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/19_69.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19432", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/20_66.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/20_66.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19433", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/21_64.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/21_64.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19434", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/22_63.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/22_63.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2011", "photo_id": "19435", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_686/23_61.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_686/23_61.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "23-11-2011"}, {"album": "", "photo_id": "19436", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_687/0p1011147.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_687/0p1011147.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "27-11-2011"}, {"album": "", "photo_id": "19437", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_687/0p1011148.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_687/0p1011148.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "27-11-2011"}, {"album": "", "photo_id": "19438", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_687/0p1011149.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_687/0p1011149.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "27-11-2011"}, {"album": "", "photo_id": "19439", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_687/0p1011150.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_687/0p1011150.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "27-11-2011"}, {"album": "", "photo_id": "19440", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_687/0p1011153.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_687/0p1011153.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "27-11-2011"}, {"album": "", "photo_id": "19441", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_687/0p1011154.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_687/0p1011154.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "27-11-2011"}, {"album": "", "photo_id": "19442", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_687/0p1011156.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_687/0p1011156.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "27-11-2011"}, {"album": "", "photo_id": "19443", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_687/0p1011160_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_687/0p1011160_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "27-11-2011"}, {"album": "", "photo_id": "19444", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_687/0p1011164_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_687/0p1011164_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "27-11-2011"}, {"album": "", "photo_id": "19445", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_687/0sam_1967.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_687/0sam_1967.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "27-11-2011"}, {"album": "", "photo_id": "19446", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_687/0sam_1970.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_687/0sam_1970.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "27-11-2011"}, {"album": "", "photo_id": "19447", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_687/0sam_1972.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_687/0sam_1972.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "27-11-2011"}, {"album": "", "photo_id": "19448", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_687/0sam_1972_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_687/0sam_1972_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "27-11-2011"}, {"album": "", "photo_id": "19449", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_687/0sam_1986.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_687/0sam_1986.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "27-11-2011"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura 2011", "photo_id": "19450", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_688/p1011174_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_688/p1011174_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura 2011", "photo_id": "19451", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_688/p1011175_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_688/p1011175_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura 2011", "photo_id": "19452", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_688/p1011176_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_688/p1011176_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura 2011", "photo_id": "19453", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_688/p1011177_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_688/p1011177_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura 2011", "photo_id": "19455", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_688/p1011179_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_688/p1011179_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura 2011", "photo_id": "19456", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_688/p1011180_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_688/p1011180_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura 2011", "photo_id": "19457", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_688/p1011181.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_688/p1011181.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura 2011", "photo_id": "19458", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_688/p1011182_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_688/p1011182_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Przeciw stereotypom", "photo_id": "19459", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_689/p1011184.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_689/p1011184.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Przeciw stereotypom", "photo_id": "19460", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_689/p1011185_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_689/p1011185_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Przeciw stereotypom", "photo_id": "19461", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_689/p1011186.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_689/p1011186.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Przeciw stereotypom", "photo_id": "19462", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_689/p1011187_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_689/p1011187_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Przeciw stereotypom", "photo_id": "19463", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_689/p1011188_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_689/p1011188_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Przeciw stereotypom", "photo_id": "19464", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_689/p1011190_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_689/p1011190_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Przeciw stereotypom", "photo_id": "19465", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_689/p1011191_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_689/p1011191_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Przeciw stereotypom", "photo_id": "19466", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_689/p1011192_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_689/p1011192_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Przeciw stereotypom", "photo_id": "19467", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_689/p1011193_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_689/p1011193_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Przeciw stereotypom", "photo_id": "19468", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_689/p1011196_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_689/p1011196_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Przeciw stereotypom", "photo_id": "19469", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_689/p1011197_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_689/p1011197_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Spotkanie z wolontariuszk\u0105 EVS", "photo_id": "19470", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_690/p1011199_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_690/p1011199_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Spotkanie z wolontariuszk\u0105 EVS", "photo_id": "19471", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_690/p1011198_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_690/p1011198_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Spotkanie z wolontariuszk\u0105 EVS", "photo_id": "19473", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_690/p1011200_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_690/p1011200_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Spotkanie z wolontariuszk\u0105 EVS", "photo_id": "19474", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_690/p1011199_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_690/p1011199_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Spotkanie z wolontariuszk\u0105 EVS", "photo_id": "19475", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_690/p1011201_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_690/p1011201_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Spotkanie z wolontariuszk\u0105 EVS", "photo_id": "19476", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_690/p1011202.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_690/p1011202.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Spotkanie z wolontariuszk\u0105 EVS", "photo_id": "19477", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_690/p1011203.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_690/p1011203.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Spotkanie z wolontariuszk\u0105 EVS", "photo_id": "19478", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_690/p1011204.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_690/p1011204.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Spotkanie z wolontariuszk\u0105 EVS", "photo_id": "19479", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_690/p1011205.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_690/p1011205.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Spotkanie z wolontariuszk\u0105 EVS", "photo_id": "19480", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_690/p1011206.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_690/p1011206.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Kiermasz", "photo_id": "19481", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_691/p1011169_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_691/p1011169_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Kiermasz", "photo_id": "19482", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_691/p1011170_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_691/p1011170_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Kiermasz", "photo_id": "19483", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_691/p1011171_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_691/p1011171_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Kiermasz", "photo_id": "19484", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_691/p1011172_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_691/p1011172_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Kiermasz", "photo_id": "19485", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_691/p1011173_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_691/p1011173_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "15-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19486", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011220.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011220.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19487", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011227.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011227.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19488", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011228.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011228.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19489", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011240.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011240.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19490", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011255.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011255.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19491", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011257.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011257.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19492", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011263.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011263.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19493", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011298.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011298.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19494", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011300.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011300.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19495", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011302.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011302.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19496", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011303.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011303.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19497", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011305.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011305.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19498", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011311.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011311.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19499", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011313.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011313.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19500", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011314.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011314.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19501", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011322.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011322.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19502", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011330.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011330.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19503", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011335.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011335.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19504", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011336.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011336.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19505", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011344.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011344.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19506", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0p1011349.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0p1011349.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19507", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0sam_2218.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0sam_2218.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19508", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0sam_2234.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0sam_2234.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19509", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0sam_2245.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0sam_2245.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19510", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0sam_2246.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0sam_2246.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19511", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0sam_2256.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0sam_2256.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Nasze \u015awi\u0105teczne Igrzyska 2011", "photo_id": "19512", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_692/0sam_2287.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_692/0sam_2287.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "18-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19513", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010001_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 450\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010001_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19514", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010002_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 370\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010002_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19515", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010003_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 423\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010003_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19516", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010004_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010004_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19517", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010005_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010005_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19518", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010006_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010006_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19519", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010007_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010007_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19520", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010008_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 339\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010008_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19521", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010009_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010009_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19523", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010010_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010010_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19524", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010012_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010012_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19528", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010013_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010013_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19529", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010014_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010014_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19530", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010015_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010015_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19531", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010017_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010017_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19532", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010018_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 319\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010018_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19533", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010019_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010019_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19534", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010020_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010020_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19535", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010021_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010021_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19536", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010022_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010022_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19537", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010023_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010023_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19538", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010024_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010024_5.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19539", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010025_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010025_5.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19540", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010026_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010026_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19541", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010028_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010028_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19542", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010029_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010029_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19543", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010030_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010030_5.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19544", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010031_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010031_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19545", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010032_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010032_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19546", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010033_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010033_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19547", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010034_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010034_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19548", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010035_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010035_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19550", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010035_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010035_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19551", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010036_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010036_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19552", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010037_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010037_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19553", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010039_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010039_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19554", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010040_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010040_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19555", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010041_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010041_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19556", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010042_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010042_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19557", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010043_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010043_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19558", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010044_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010044_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19559", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010045_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010045_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19560", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010046_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010046_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19561", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010047_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010047_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Wigilia 2011", "photo_id": "19562", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-12-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_693/p1010048_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_693/p1010048_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-12-2011"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19563", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/dsc_0188a.gif in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/dsc_0188a_t2.gif", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2012", "date": "06-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19564", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/dsc_0189a.gif in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/dsc_0189a_t2.gif", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2012", "date": "06-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19565", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/dsc_0190a.gif in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/dsc_0190a_t2.gif", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2012", "date": "06-01-2012"}, {"album": "Rita Marty i Mateusza", "photo_id": "19567", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_695/rita.gif in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_695/rita.gif", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19568", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010091_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 680\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010091_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19569", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010092_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 436\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010092_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19570", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010093_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 399\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010093_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19572", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010094_7.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 396\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010094_7.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19573", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010095_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 385\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010095_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19574", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010096_6.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010096_6.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19575", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010097_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 372\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010097_5.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19576", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010098_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 349\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010098_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19577", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010099_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 357\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010099_5.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19578", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010100_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 354\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010100_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19579", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010101_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 339\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010101_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19580", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010102_6.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 366\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010102_6.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19581", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010103_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010103_5.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19582", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010105_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010105_5.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19583", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010106_6.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 355\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010106_6.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19584", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010107_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 355\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010107_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19587", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010108_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010108_5.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19588", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010110_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 319\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010110_5.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19589", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010111_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010111_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19590", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010119_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010119_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19591", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010120_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010120_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19592", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010121_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010121_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19593", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010123_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010123_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19594", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010124_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010124_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19595", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010125_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010125_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19596", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010126_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010126_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19597", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010127_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010127_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19598", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010128_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010128_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19599", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010129_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010129_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19600", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010130_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010130_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19601", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010131_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010131_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19602", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010132_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010132_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19603", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010132_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010132_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19604", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010134_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010134_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19605", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010136_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010136_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19606", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010137_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010137_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19607", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010158_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010158_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19608", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010159_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010159_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19609", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010160_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010160_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19610", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010161_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010161_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19611", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010162_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010162_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19612", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010163_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010163_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19613", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010165_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010165_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19614", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010165_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010165_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19615", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010170_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 540\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010170_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 na stoku", "photo_id": "19616", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_696/p1010171_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 460\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_696/p1010171_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19618", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/p1010141_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 600\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/p1010141_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19619", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/p1010173_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 423\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/p1010173_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19620", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/p1010175_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 409\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/p1010175_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19621", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/p1010176_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 386\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/p1010176_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19622", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/p1010179_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 385\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/p1010179_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19623", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/p1010187_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 385\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/p1010187_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19624", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/p1010191_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 366\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/p1010191_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19625", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/p1010195_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 407\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/p1010195_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19626", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/p1010196_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 396\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/p1010196_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19628", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/p1010204_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/p1010204_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19629", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/p1010203_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 396\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/p1010203_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19630", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/ in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 431\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19631", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/p1010207_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 373\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/p1010207_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19632", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/p1010207_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/p1010207_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19633", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/p1010188_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 489\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/p1010188_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19634", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/p1010198_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 426\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/p1010198_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "10-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19635", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4330_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4330_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19636", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4331_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4331_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19637", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4332_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4332_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19638", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4333_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4333_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19639", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4334_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4334_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19640", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4336_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4336_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19641", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4337_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4337_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19643", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4335_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4335_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19644", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4338_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4338_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19646", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4339_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4339_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19647", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4340_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4340_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19648", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4341_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4341_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19649", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4342_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4342_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19650", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4343_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4343_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19651", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4344_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4344_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19652", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4345_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4345_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19653", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4346_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4346_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19654", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4348_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4348_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19655", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4349_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4349_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19656", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4350_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4350_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19657", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4351_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4351_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19658", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4352_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4352_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19659", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4354_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4354_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - wyjazd", "photo_id": "19660", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_694/100_4353_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_694/100_4353_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "11-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19661", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2294_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2294_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19662", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2299_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2299_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19663", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2305_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2305_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19664", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2307_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2307_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19665", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2310_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2310_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19666", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2312_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2312_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19667", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2314_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2314_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19668", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2316_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2316_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19669", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2318_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2318_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19670", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2319_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2319_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19671", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2320_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2320_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19672", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2322_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2322_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19673", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2324_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2324_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19674", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2319_800x533_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2319_800x533_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19675", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2320_800x533_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2320_800x533_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19676", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2322_800x533_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2322_800x533_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19677", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2324_800x533_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2324_800x533_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19678", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2325_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2325_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19679", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2328_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2328_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19680", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2330_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2330_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19681", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2331_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2331_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19682", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2332_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2332_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19683", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2333_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2333_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19684", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2322_800x533_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2322_800x533_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19685", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2331_800x533_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2331_800x533_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19686", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2334_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2334_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19687", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2337_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2337_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19688", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2338_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2338_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19690", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2340_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2340_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19691", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2341_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2341_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19692", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2342_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2342_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19693", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2343_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2343_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19694", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2344_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2344_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19695", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2345_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2345_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19696", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2346_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2346_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19697", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2347_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2347_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19698", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2348_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2348_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "12-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19699", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2349_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2349_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19700", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2350_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2350_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19701", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2351_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2351_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19702", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2352_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2352_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19703", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2353_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2353_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19704", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2355_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2355_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19705", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2356_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2356_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19706", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2357_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2357_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19707", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2358_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2358_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19708", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2359_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2359_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19709", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2361_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2361_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19710", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2362_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2362_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19711", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2363_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2363_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19712", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2364_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2364_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19713", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2365_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2365_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19714", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2366_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2366_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19715", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2367_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2367_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19716", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2368_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2368_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19717", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2369_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2369_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19718", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2370_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2370_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19719", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2371_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2371_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19720", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2372_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2372_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19721", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2376_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2376_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19722", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2377_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2377_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19723", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2378_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2378_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19724", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2379_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2379_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19725", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2380_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2380_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19726", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2382_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2382_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19727", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2383_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2383_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19728", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2384_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2384_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19729", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2385_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2385_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19730", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2386_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2386_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19731", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2387_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2387_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19732", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2388_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2388_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19733", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2389_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2389_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19734", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2390_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2390_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19735", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2391_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2391_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19736", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2392_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2392_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19737", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2393_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2393_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19738", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2394_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2394_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19739", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2395_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2395_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19740", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2397_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2397_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19741", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2398_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2398_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19742", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2399_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2399_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19743", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2401_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2401_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19744", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2405_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2405_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19745", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2406_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2406_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19746", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2407_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2407_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19747", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2411_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2411_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19748", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2413_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2413_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19749", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2415_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2415_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19750", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2416_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2416_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19751", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2417_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2417_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19752", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2418_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2418_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19753", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2419_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2419_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19754", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2420_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2420_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19755", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2421_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2421_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19756", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2422_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2422_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19757", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2423_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2423_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19758", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2424_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2424_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19759", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2425_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2425_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19760", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2426_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2426_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19761", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2428_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2428_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19762", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2430_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2430_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19763", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2431_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2431_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19764", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2432_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2432_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19765", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2433_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2433_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19766", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2434_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2434_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19767", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2435_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2435_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19768", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2438_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2438_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19769", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2439_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2439_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19770", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2440_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2440_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19771", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2441_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2441_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19772", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2442_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2442_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19773", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2443_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2443_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19774", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2444_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2444_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19775", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2445_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2445_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19776", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2446_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2446_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19777", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2447_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2447_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19778", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2448_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2448_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19780", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2449_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2449_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19781", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2450_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2450_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19782", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2451_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2451_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19783", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2452_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2452_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19784", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/img_2453_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/img_2453_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19785", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4173_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4173_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19786", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4174_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4174_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19787", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4175_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4175_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19788", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4176_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4176_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19789", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4177_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4177_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19790", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4178_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4178_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19791", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4179_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4179_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19792", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4180_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4180_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19793", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4181_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4181_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19794", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4182_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 72\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4182_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19795", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4183_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4183_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19796", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4165_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 66\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4165_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19797", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4166_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4166_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19798", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4167_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4167_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19799", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4168_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4168_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19800", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4169_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4169_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19801", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4184_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 72\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4184_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19802", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4185_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4185_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19803", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0001_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 66\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0001_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19804", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0002_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0002_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19805", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0005_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0005_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19806", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0007_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0007_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19807", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0010_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0010_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19808", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0011_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0011_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19809", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0012_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0012_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19810", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0013_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0013_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19811", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0014_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0014_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19812", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0015_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0015_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19813", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0016_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0016_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19814", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0018_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0018_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19815", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0019_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0019_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19816", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0020_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0020_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19817", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0021_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0021_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19818", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0022_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0022_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19819", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0024_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0024_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19820", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0025_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0025_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19821", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0026_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 66\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0026_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19822", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0027_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0027_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19823", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0028_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0028_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19824", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0029_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0029_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19825", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0032_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0032_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19826", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0033_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0033_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19827", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4141_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 72\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4141_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19828", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4142_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4142_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19829", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4149_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4149_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19830", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4153_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4153_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19831", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4160_451x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4160_451x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19832", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4164_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4164_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19833", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0036_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0036_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19834", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0038_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0038_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19835", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0039_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0039_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19836", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0040_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0040_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19837", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0042_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0042_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19838", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0045_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0045_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19839", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0046_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 72\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0046_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19840", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0047_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0047_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19841", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0049_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0049_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19842", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0050_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0050_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19843", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0051_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0051_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19844", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0052_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0052_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19845", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0057_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0057_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19846", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0059_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0059_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19847", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0061_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0061_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19848", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0060_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0060_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19849", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0062_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0062_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19850", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0063_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0063_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19851", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0064_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0064_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19852", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0065_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0065_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19853", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0066_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0066_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19854", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0067_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0067_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19855", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0068_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0068_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19856", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0069_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0069_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19857", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0070_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0070_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19858", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0071_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0071_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19859", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0072_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0072_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19861", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0075_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0075_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19860", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_0073_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_0073_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19862", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2027_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2027_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19863", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2028_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2028_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19864", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2030_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2030_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19865", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2034_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2034_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19866", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2035_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2035_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19867", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2038_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 72\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2038_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19868", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2039_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2039_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19869", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2040_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2040_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19870", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2041_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2041_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19871", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2042_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2042_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19872", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2043_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2043_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19873", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2047_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2047_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19874", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2048_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2048_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19875", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2049_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2049_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19876", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2050_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2050_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19877", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2051_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2051_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19878", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2052_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2052_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19879", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2055_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2055_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19880", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2058_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2058_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19881", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2059_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2059_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19882", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2060_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2060_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19883", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2061_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2061_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19884", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2063_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2063_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19885", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2065_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2065_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19886", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2066_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2066_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19887", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2067_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2067_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19888", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2068_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2068_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19889", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2069_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2069_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19890", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2070_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2070_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19891", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2071_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2071_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19892", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2072_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2072_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19893", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2073_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2073_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19894", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2075_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2075_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19895", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2076_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2076_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19896", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2077_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2077_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19897", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2081_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2081_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19898", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2083_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2083_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19899", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2084_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2084_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19900", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2085_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2085_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19901", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2086_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2086_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19902", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2087_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2087_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19903", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2089_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2089_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19904", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2090_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2090_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19905", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2092_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2092_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19906", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2094_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2094_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19907", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2096_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2096_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19908", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2097_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2097_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19909", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2098_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2098_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19910", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4126_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4126_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19911", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/100_4127_798x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/100_4127_798x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19912", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2099_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2099_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19913", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2100_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2100_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19914", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2102_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2102_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19915", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2103_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2103_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19916", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2105_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2105_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19917", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2106_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2106_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19918", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2107_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2107_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19919", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2108_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2108_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19920", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2110_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2110_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19921", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2111_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2111_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19922", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2112_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2112_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19923", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2115_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2115_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19924", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2116_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2116_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19925", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2119_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2119_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19926", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2117_402x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2117_402x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Wigilia 2011 fotoreporta\u017ce", "photo_id": "19927", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_699/dsc_2118_800x536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_699/dsc_2118_800x536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19928", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0029.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0029.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19929", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0028.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0028.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19930", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0032.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0032.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19931", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0034.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0034.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19932", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0035.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0035.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19933", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0038.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0038.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19935", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0039.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0039.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19936", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0040.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0040.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19937", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0041.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0041.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19938", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0042.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0042.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19940", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0046.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0046.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19941", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0048.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0048.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19942", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0050.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0050.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19943", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0053.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0053.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19944", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0054.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0054.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19945", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0057.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0057.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19946", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0060.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0060.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19948", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0071.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0071.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19949", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0073.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0073.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19950", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0069.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0069.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012 - spacery", "photo_id": "19951", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_700/imag0068.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_700/imag0068.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19953", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/sam_2302.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/sam_2302.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19954", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/sam_2303.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/sam_2303.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19955", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/sam_2304.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/sam_2304.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19956", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/sam_2304_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/sam_2304_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19957", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/sam_2308.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/sam_2308.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19958", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/sam_2311.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/sam_2311.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19960", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/sam_2312.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/sam_2312.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19961", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/sam_2313.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/sam_2313.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19962", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/sam_2315.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/sam_2315.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19963", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/sam_2320.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/sam_2320.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19964", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/sam_2322.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/sam_2322.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19965", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/sam_2323.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/sam_2323.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19966", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/sam_2325.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/sam_2325.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19967", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/sam_2330.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/sam_2330.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19968", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/sam_2331.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/sam_2331.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "Muszyna 2012- w o\u015brodku", "photo_id": "19969", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_697/sam_2334.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_697/sam_2334.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "16-01-2012"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzamin gimnazjalny 2012", "photo_id": "19970", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nOstatnie zakupy w sklepiku - nie mam czarnego d\u0142ugopisu!<br><br>\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010228.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010228.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzamin gimnazjalny 2012", "photo_id": "19971", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nJab\u0142uszko? Samo zdrowie!<br><br>\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010229.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010229.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzamin gimnazjalny 2012", "photo_id": "19972", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nGor\u0105coooo!<br><br>\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010230.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010230.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzamin gimnazjalny 2012", "photo_id": "19973", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n\u017badnych zdj\u0119\u0107, pani profesor! Ups, nie zd\u0105\u017cy\u0142em<br><br>\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010231.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010231.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzamin gimnazjalny 2012", "photo_id": "19974", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nOstatnia wymiana danych...<br><br>\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010232.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010232.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzamin gimnazjalny 2012", "photo_id": "19975", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nGrzeczni i gotowi!<br><br>\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010233.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010233.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzamin gimnazjalny 2012", "photo_id": "19976", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nOstatnie porady<br><br>\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010234.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010234.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzamin gimnazjalny 2012", "photo_id": "19977", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nLosowanie<br><br>\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010235.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010235.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzamin gimnazjalny 2012", "photo_id": "19978", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010236.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010236.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzamin gimnazjalny 2012", "photo_id": "19979", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010237.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010237.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzamin gimnazjalny 2012", "photo_id": "19980", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010238.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010238.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzamin gimnazjalny 2012", "photo_id": "19981", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010240.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010240.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzamin gimnazjalny 2012", "photo_id": "19982", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010241.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010241.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzamin gimnazjalny 2012", "photo_id": "19983", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010242.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010242.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzamin gimnazjalny 2012", "photo_id": "19984", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010243.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010243.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzamin gimnazjalny 2012", "photo_id": "19985", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010244.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_701/kopiuj__z_p1010244.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "Stypendy\u015bci 2012", "photo_id": "19986", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_702/p1010001_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_702/p1010001_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "Stypendy\u015bci 2012", "photo_id": "19987", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_702/p1010002_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_702/p1010002_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "Stypendy\u015bci 2012", "photo_id": "19988", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_702/p1010003_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_702/p1010003_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "Stypendy\u015bci 2012", "photo_id": "19989", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_702/p1010004_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_702/p1010004_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "Stypendy\u015bci 2012", "photo_id": "19990", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_702/p1010005_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_702/p1010005_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "Stypendy\u015bci 2012", "photo_id": "19991", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_702/p1010006_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_702/p1010006_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "Stypendy\u015bci 2012", "photo_id": "19992", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_702/p1010007_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_702/p1010007_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "Stypendy\u015bci 2012", "photo_id": "19993", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_702/p1010008_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_702/p1010008_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "Dominik Maastricht", "photo_id": "19994", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_703/p1010245_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_703/p1010245_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "Dominik Maastricht", "photo_id": "19995", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_703/p1010246_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_703/p1010246_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "Dominik Maastricht", "photo_id": "19996", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_703/p1010249_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_703/p1010249_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "Dominik Maastricht", "photo_id": "19997", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_703/p1010250_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_703/p1010250_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "Dominik Maastricht", "photo_id": "19998", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_703/p1010253_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_703/p1010253_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "Dominik Maastricht", "photo_id": "19999", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_703/p1010256_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_703/p1010256_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "Dominik Maastricht", "photo_id": "20000", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_703/p1010257_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_703/p1010257_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "Dominik Maastricht", "photo_id": "20001", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_703/p1010259_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_703/p1010259_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-01-2012"}, {"album": "Plan nauczania 2012-13", "photo_id": "20003", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_705/siatka_2012-2013.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_705/siatka_2012-2013_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2012", "date": "25-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20004", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3630_800x524.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 427\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3630_800x524.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20005", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3632_365x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 374\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3632_365x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20006", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3641_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 349\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3641_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20007", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3642_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 354\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3642_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20008", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3649_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 349\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3649_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20009", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3654_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3654_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20010", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3657_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 379\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3657_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20011", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3659_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 367\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3659_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20012", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3684_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 381\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3684_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20013", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3685_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 384\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3685_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20014", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3695_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 378\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3695_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20015", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3698_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3698_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20016", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3700_605x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 366\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3700_605x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20017", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3701_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 389\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3701_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20018", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3703_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 375\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3703_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20019", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3709_800x514.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 513\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3709_800x514.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20020", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3710_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 345\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3710_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20021", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3715_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3715_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20022", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3720_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3720_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20023", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3722_583x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3722_583x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20024", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3725_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3725_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20025", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3727_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3727_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20026", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3736_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3736_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20027", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3751_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3751_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20028", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3763_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3763_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20029", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3779_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3779_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20030", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3786_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3786_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20031", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3791_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3791_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20032", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3792_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3792_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20033", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3793_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3793_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20034", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3794_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3794_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20035", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3798_734x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3798_734x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20036", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3799_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3799_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20037", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3806_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3806_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20038", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3807_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3807_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20039", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3808_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3808_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20040", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3811_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3811_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20041", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3818_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3818_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20042", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3821_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3821_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20043", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3823_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3823_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20044", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3836_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3836_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20045", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3843_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3843_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20046", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3846_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3846_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20047", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3858_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3858_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20048", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3862_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3862_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20049", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3871_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3871_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20050", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3903_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3903_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20051", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3904_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3904_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20052", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3927_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3927_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20053", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3938_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3938_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20054", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3948_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3948_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20055", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3957_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3957_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20056", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3964_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3964_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20057", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3969_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3969_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20058", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3983_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3983_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20059", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3989_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3989_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20060", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_3990_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_3990_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20061", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_4002_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_4002_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20062", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_4007_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_4007_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20063", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_4013_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_4013_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20064", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_4035_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_4035_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20065", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_4002_800x533_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_4002_800x533_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20066", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_4007_800x533_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_4007_800x533_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20067", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_4013_800x533_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_4013_800x533_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20068", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_4042_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_4042_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20069", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_4045_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_4045_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20070", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_4053_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_4053_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20071", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_4054_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_4054_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20072", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_4074_400x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_4074_400x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20073", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_4077_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_4077_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20074", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_4087_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_4087_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20075", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/img_4093_800x533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/img_4093_800x533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20076", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1_105.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1_105.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20077", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/2_91.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/2_91.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20078", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/4_89.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/4_89.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20079", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/5_92.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/5_92.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20080", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/6_83.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/6_83.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20081", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/7_78.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/7_78.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20082", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/8_82.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/8_82.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20083", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/9_82.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/9_82.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20084", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/10_78.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/10_78.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20085", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/11_77.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/11_77.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20086", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/12_76.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/12_76.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20087", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/13_72.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/13_72.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20088", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/14_72.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/14_72.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20089", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/15_72.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/15_72.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20090", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/16_72.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/16_72.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20091", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/17_69.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/17_69.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20092", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/18_70.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/18_70.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20093", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/19_70.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/19_70.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20094", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/20_67.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/20_67.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20095", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/21_65.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/21_65.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20096", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/22_64.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/22_64.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20097", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/23_62.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/23_62.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20098", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/24_62.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/24_62.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20099", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/25_61.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/25_61.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20100", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/26_60.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/26_60.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20101", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/27_59.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/27_59.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20102", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/28_58.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/28_58.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20103", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/29_56.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/29_56.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20104", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/30_58.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/30_58.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20105", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/31_54.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/31_54.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20106", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/32_51.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/32_51.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20107", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/33_50.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/33_50.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20108", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/34_49.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/34_49.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20109", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/35_52.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/35_52.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20110", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/36_51.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/36_51.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20111", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/37_51.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/37_51.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20112", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/38_47.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/38_47.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20113", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/39_46.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/39_46.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20114", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/40_49.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/40_49.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20115", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/41_47.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/41_47.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20116", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/42_45.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/42_45.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20117", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/43_45.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/43_45.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20118", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/44_46.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/44_46.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20119", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/45_42.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/45_42.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20120", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/46_42.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/46_42.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20121", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/47_46.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/47_46.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20122", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/48_43.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/48_43.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20123", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/49_41.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/49_41.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20124", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/50_38.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/50_38.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20125", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/51_39.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/51_39.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20126", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/52_38.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/52_38.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20128", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/53_36.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/53_36.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20129", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/54_34.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/54_34.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20130", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/55_33.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/55_33.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20131", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/56_36.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/56_36.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20132", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/57_34.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/57_34.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20133", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/58_32.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/58_32.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20134", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/59_35.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/59_35.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20135", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/60_33.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/60_33.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20136", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/61_32.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/61_32.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20137", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/62_30.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/62_30.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20138", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/63_33.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/63_33.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20139", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/64_33.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/64_33.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20140", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/65_28.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/65_28.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20141", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/66_30.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/66_30.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20143", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/67_26.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/67_26.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20144", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/68_29.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/68_29.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20145", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/69_27.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/69_27.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20146", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/70_28.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/70_28.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20147", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/71_29.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/71_29.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20148", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/72_22.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/72_22.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20149", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/74_23.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/74_23.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20150", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/75_22.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/75_22.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20151", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/87_8.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/87_8.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20152", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/873.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/873.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20153", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/874.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/874.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20154", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/875.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/875.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20155", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/876.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/876.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20156", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/877.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/877.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20157", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/888_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/888_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20158", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/889.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/889.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20159", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/890.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/890.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20160", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/891.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/891.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20161", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/892.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/892.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20162", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/893.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/893.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20163", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/894.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/894.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20164", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/895.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/895.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20165", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/896.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/896.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20166", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/897.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/897.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20167", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/898.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/898.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20168", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/899.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/899.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20169", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/900.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/900.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20170", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/901.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/901.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20171", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/902.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/902.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20172", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/903.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/903.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20173", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/904.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/904.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20174", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/905.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/905.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20175", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/906.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/906.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20176", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/907.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/907.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20177", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/908.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/908.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20178", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/909.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/909.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20179", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1000.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1000.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20180", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1001.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1001.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20181", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1002.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1002.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20182", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1003.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1003.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20183", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1004.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1004.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20184", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1005.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1005.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20185", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1006.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1006.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20186", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1007.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1007.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20187", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1008.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1008.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20188", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1009.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1009.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20189", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1010.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1010.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20190", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1011.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1011.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20191", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1012.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1012.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20192", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1016.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1016.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20193", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1017.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1017.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20194", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1022.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1022.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20195", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1019.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1019.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20196", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1020.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1020.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20197", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1021.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1021.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20198", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1022_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1022_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20199", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1023.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1023.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20200", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1024.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1024.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20201", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1025.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1025.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20203", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1027.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1027.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20202", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1026.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1026.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20204", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1029.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1029.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20205", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1031.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1031.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20207", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1028.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1028.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20208", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1030.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1030.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20210", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1032.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1032.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20211", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1033.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1033.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20212", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1034.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1034.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20213", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1035.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1035.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20214", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1036.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1036.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20215", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1037.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1037.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20216", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1038.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1038.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20217", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1039.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1039.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20218", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1040.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1040.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20219", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1041.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1041.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20220", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1042.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1042.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20221", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1043.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1043.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20222", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1044.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1044.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20223", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1045.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1045.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20224", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1046.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1046.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20225", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1047.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1047.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20226", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1050.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1050.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20227", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/1100.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/1100.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2012", "photo_id": "20228", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-01-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_706/10013.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_706/10013.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "29-01-2012"}, {"album": "AIESEC", "photo_id": "20229", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_707/sam_2526_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_707/sam_2526_1_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2012", "date": "07-02-2012"}, {"album": "AIESEC", "photo_id": "20230", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_707/sam_2527_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_707/sam_2527_1_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2012", "date": "07-02-2012"}, {"album": "AIESEC", "photo_id": "20231", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_707/sam_2531_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_707/sam_2531_1_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2012", "date": "07-02-2012"}, {"album": "AIESEC", "photo_id": "20232", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_707/sam_2540_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_707/sam_2540_1_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2012", "date": "07-02-2012"}, {"album": "AIESEC", "photo_id": "20233", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_707/sam_2537_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_707/sam_2537_1_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2012", "date": "07-02-2012"}]