[{"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25568", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012701.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25569", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012702.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25570", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012703.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25571", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012707.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25572", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 332 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012717.jpg", "height": "332", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25573", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012708.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25574", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012710.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25575", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012719.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25576", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012721.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25577", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012728.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25578", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 361 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012714.jpg", "height": "361", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25579", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012727.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25580", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012724.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25581", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 479 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012718.jpg", "height": "479", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25582", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 344 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012712.jpg", "height": "344", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25583", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 371 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012715.jpg", "height": "371", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25584", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012731.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25585", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012732.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25586", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 362 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012734.jpg", "height": "362", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25587", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 520 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012735.jpg", "height": "520", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25588", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012736.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25589", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 481 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012737.jpg", "height": "481", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25590", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012741.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25591", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 425 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012742.jpg", "height": "425", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25592", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 415 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012743.jpg", "height": "415", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25593", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 470 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012744.jpg", "height": "470", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25594", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 578 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012745.jpg", "height": "578", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Wigilia 2014", "photo_id": "25595", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/album_850/p1012747.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25597", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012751.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25596", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012750.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25598", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 576 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012753.jpg", "height": "768", "width": "576", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25599", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012760.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25600", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012761.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25601", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012762.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25602", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012766.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25603", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 685 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012770.jpg", "height": "600", "width": "685", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25604", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 542 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012773.jpg", "height": "542", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25605", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 553 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012774.jpg", "height": "553", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25606", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012780.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25607", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012781.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25608", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012782.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25609", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 576 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012783.jpg", "height": "768", "width": "576", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25610", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012784.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25611", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012789.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25612", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012790.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25613", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012791.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25614", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 600 x 746 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012792.jpg", "height": "746", "width": "600", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25615", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 576 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012798.jpg", "height": "768", "width": "576", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25616", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012813.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25617", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012818.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25618", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 452 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012820.jpg", "height": "452", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25619", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 531 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012822.jpg", "height": "531", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25620", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012824.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25621", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012825.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25622", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012826.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25623", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012827.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25624", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 576 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 167.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012828.jpg", "height": "768", "width": "576", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25625", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012831.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25626", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012833.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25627", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012834.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25628", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012835.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25629", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012836.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25630", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 576 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012839.jpg", "height": "768", "width": "576", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25631", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012840.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "22-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25632", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012842.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25633", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 538 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012847.jpg", "height": "768", "width": "538", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25634", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 576 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012849.jpg", "height": "768", "width": "576", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25635", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012858.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25636", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012859.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25637", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012860.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25638", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012862.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25639", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012863.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25642", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012882.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25641", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012868.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25640", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 494 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012866.jpg", "height": "494", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25643", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012885.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25644", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 576 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012886.jpg", "height": "768", "width": "576", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25645", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 576 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012887.jpg", "height": "768", "width": "576", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25646", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012910.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25647", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012913.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25648", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 173.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012908.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25649", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012915.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25650", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012916.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25651", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012917.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25652", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/album_851/p1012918.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25653", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/album_851/img_0322.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25654", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 173.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_851/img_0313.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25655", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 194.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/album_851/img_0307.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25656", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/album_851/img_0306.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25657", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/album_851/img_0303.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25658", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/album_851/img_0301.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25659", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/album_851/img_0299.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25660", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/album_851/img_0291.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25661", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/album_851/img_0290.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25662", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_851/img_0287.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25663", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_851/img_0311.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "Berlin 2013", "photo_id": "25664", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/album_851/img_0319.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2013", "date": "23-12-2013"}, {"album": "podzi\u0119kowania", "photo_id": "25665", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 576 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/album_852/p1012930.jpg", "height": "768", "width": "576", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "10-01-2014"}, {"album": "podzi\u0119kowania", "photo_id": "25666", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/album_852/p1012931.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "10-01-2014"}, {"album": "podzi\u0119kowania", "photo_id": "25667", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 512 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 214.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/album_852/img_7518.jpg", "height": "512", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "10-01-2014"}, {"album": "podzi\u0119kowania", "photo_id": "25668", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 512 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 239.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/album_852/img_7538.jpg", "height": "512", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "10-01-2014"}, {"album": "AIASEC", "photo_id": "25669", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 389 x 292 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_853/aisec_2.jpg", "height": "292", "width": "389", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "16-01-2014"}, {"album": "AIASEC", "photo_id": "25670", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 389 x 292 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/album_853/aisec_3.jpg", "height": "292", "width": "389", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "16-01-2014"}, {"album": "AIASEC", "photo_id": "25671", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 389 x 292 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_853/aisec_1.jpg", "height": "292", "width": "389", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "16-01-2014"}, {"album": "AIASEC", "photo_id": "25672", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 389 x 292 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/album_853/aisec_5.jpg", "height": "292", "width": "389", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "16-01-2014"}, {"album": "AIASEC", "photo_id": "25673", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 389 x 292 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/album_853/aisec_4.jpg", "height": "292", "width": "389", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "16-01-2014"}, {"album": "AIASEC", "photo_id": "25674", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 389 x 292 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/album_853/aisec_6.jpg", "height": "292", "width": "389", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "16-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25681", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 657 x 440 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 9.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_854/dsc_0757.jpg", "height": "440", "width": "657", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "16-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25689", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 620 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_854/p1012930.jpg", "height": "620", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "16-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25690", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 571 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/album_854/fkw_0612.jpg", "height": "571", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "17-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25692", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 571 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/album_854/fkw_0819.jpg", "height": "571", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "17-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25693", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 784 x 588 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 224.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/album_854/dsc_00041.jpg", "height": "588", "width": "784", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "19-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25694", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 291.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_854/dsc_0005a_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "19-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25695", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 288.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_854/dsc_0006a_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "19-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25696", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 307.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_854/dsc_0007a_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "19-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25697", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 293.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_854/dsc_0008a_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "19-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25698", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 208.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_854/dsc_0011a_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "19-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25699", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 245.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_854/dsc_0016a_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "19-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25700", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 247.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_854/dsc_0018a_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "19-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25702", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 211.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_854/dsc_0023a_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "19-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25701", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 315.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_854/dsc_0020a_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "19-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25703", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 316.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_854/dsc_0027a_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "19-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25704", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 278.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_854/dsc_0028a_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "19-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25705", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 304.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_854/dsc_0030a_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "19-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25706", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 312.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_854/dsc_0031a_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "19-01-2014"}, {"album": "Warszawa - og\u0142oszenie wynik\u00f3w rankingu \"Perspektw\" i wizyta w Centrum Nauki Kopernik", "photo_id": "25707", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 282.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "73", "image": "images/photoalbum/album_854/dsc_0032a_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "19-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25708", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 874.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 356\n</div>", "views": "356", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0026_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "21-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25709", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 867.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0021_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25710", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 796.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0029_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25711", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 865.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0030_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25712", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 857.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0031_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25713", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 858.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0033_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25714", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 854.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0034_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25715", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 849.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0064_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25716", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 840.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0076_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25717", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 821.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0125_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25718", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 816.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0128_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25719", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 808.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0129_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25720", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 1200 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 724.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0136_t2.jpg", "height": "1200", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25721", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 1200 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 699.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0139_t2.jpg", "height": "1200", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25723", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 793.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0143_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25722", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 784.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0140_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25725", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 767.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0146_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25724", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 756.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0144_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25726", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 792.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0154_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25727", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 789.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0155_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25728", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 773.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0156_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25729", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 797.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0160_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25730", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 758.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0172_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25731", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 850.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0176_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25733", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 889.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0191_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25734", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 793.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0208_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25735", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 801.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0261_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25732", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 854.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0184_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25736", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 761.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0263_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25737", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 795.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0264_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25738", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 820.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0269_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25739", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 677.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0294_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25740", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 690.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0302_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25741", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 735.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0304_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25742", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 1200 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 714.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0324_t2.jpg", "height": "1200", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25743", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 1200 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 743.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0355_t2.jpg", "height": "1200", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25744", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 1200 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 684.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0379_t2.jpg", "height": "1200", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25745", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 683.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0382_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25746", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 1200 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 693.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0378_t2.jpg", "height": "1200", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25747", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 1200 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 726.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0377_t2.jpg", "height": "1200", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25748", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 794.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0384_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25749", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\nRozmiar pliku: 8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_855/", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25750", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 1200 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 746.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0391_t2.jpg", "height": "1200", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25751", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 596.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0393_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25752", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 1200 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 736.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0408_t2.jpg", "height": "1200", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25753", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 764.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0407_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25754", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 680.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0400_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25755", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 816.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0420_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25756", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 682.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0417_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25757", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 798.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0422_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25758", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 804.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0501_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25759", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 739.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0507_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25760", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 789.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0586_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25761", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 650.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/album_855/img_0626_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25762", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 1200 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 660.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/album_855/img_2016_t2.jpg", "height": "1200", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25763", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 784.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 360\n</div>", "views": "360", "image": "images/photoalbum/album_855/img_2123_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2014", "photo_id": "25764", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 804.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/album_855/img_2262_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "22-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25765", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2375_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25766", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2378_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25767", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2380_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25768", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2383_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25769", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2389_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25770", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2395_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25771", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2410_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25772", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2434_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25773", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2435_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25774", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2440_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25775", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2445_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25776", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2452_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25777", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2459_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25778", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2461_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25779", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2486_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25780", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2503_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25781", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2507_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25782", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2511_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25783", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2517_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25784", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2541_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25785", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2578_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25786", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2593_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25787", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2608_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25788", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2620_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25789", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2647_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25790", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2674_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25791", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2682_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25792", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2710_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25793", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2724_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25794", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2743_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25795", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2749_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25796", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2765_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25797", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2766_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25798", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2784_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25799", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2786_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25800", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2788_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25801", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2791_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25802", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2807_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25803", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2812_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25804", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2815_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25805", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2820_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25806", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2862_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25807", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2880_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25808", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2883_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25809", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2886_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25810", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2889_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25811", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2890_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25812", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2893_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25813", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2894_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25814", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2897_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25815", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2919_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25816", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2930_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25817", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2932_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25818", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2934_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25820", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2936_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25819", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2935_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25821", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2945_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25822", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2947_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25823", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2948_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25824", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2949_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25825", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2950_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25826", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2952_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25827", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2953_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25828", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2955_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25829", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2956_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25830", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2958_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25831", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2959_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25832", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2962_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25833", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2964_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25834", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2965_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25835", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2966_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25836", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2967_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25837", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2968_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25838", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2972_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25842", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2993_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25843", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2998_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25844", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3013_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25845", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3014_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25840", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2981_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25841", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2982_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25839", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_2976_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25846", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3021_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25847", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3025_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25848", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3027_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25849", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3033_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25850", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 188.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3036_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25851", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3037_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25852", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3053_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25853", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3068_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25854", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3082_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25855", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3095_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25856", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3098_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25857", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3100_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25858", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3129_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25859", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3130_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25860", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3140_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25861", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3142_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25862", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3143_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25863", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3144_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25864", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3145_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25866", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3153_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25865", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3149_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25867", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3156_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25868", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3160_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25869", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3161_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25870", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3167_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25871", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3176_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25872", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3183_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25873", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3184_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25874", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3185_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25875", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3186_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25876", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3189_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25877", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3192_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25878", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3193_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25879", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3197_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25880", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3199_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25882", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 376\n</div>", "views": "376", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3210_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25881", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3201_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2014", "photo_id": "25883", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-01-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 340\n</div>", "views": "340", "image": "images/photoalbum/album_857/dsc_3214_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "31-01-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25903", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 189.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0197b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25904", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 248.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0198b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25905", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 219.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0199b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25906", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 189.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0200b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25907", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 228.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0201b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25908", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 205.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0202b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25909", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 232.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0203b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25910", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 240.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0204b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25911", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 225.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0205b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25912", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 191.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0206b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25913", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0207b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25914", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 201.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0208b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25915", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 240.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0209b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25916", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 236.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0210b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25917", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 221.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0211b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25918", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 225.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0212b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25919", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 185.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0213b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25920", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 233.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 382\n</div>", "views": "382", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0215b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25921", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 980 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 228.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 423\n</div>", "views": "423", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0216b_t2.jpg", "height": "551", "width": "980", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "03-03-2014"}, {"album": "Muszyna 2014 - wreszcie wyjazd!", "photo_id": "25922", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 360 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/album_858/dsc_0427.jpg", "height": "360", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "06-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25923", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 360 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/album_859/dsc_0461.jpg", "height": "360", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "06-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25924", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 360 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/album_859/dsc_0463.jpg", "height": "360", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "06-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25925", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 360 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_859/dsc_0476.jpg", "height": "360", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "06-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25926", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_859/cam01213.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "06-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25927", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 194.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/album_859/cam01236.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "06-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25929", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 360 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_859/dsc_0439.jpg", "height": "360", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "06-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25930", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 360 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_859/dsc_0444.jpg", "height": "360", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "06-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25931", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 360 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_859/dsc_0491.jpg", "height": "640", "width": "360", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "06-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25932", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 360 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_859/dsc_0494.jpg", "height": "360", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "06-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25933", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_859/cam01193.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "06-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25934", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_859/cam01240.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "06-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25935", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 126 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_859/cam01221.jpg", "height": "126", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "06-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25936", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/album_859/cam01231.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "06-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25937", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 360 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/album_859/dsc_0450.jpg", "height": "360", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "06-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25939", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 360 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/album_859/dsc_0510.jpg", "height": "360", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "07-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25940", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 360 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/album_859/dsc_0511.jpg", "height": "640", "width": "360", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "07-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25941", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 360 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/album_859/dsc_0506.jpg", "height": "640", "width": "360", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "07-03-2014"}, {"album": "Muszyna '14", "photo_id": "25942", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 360 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_859/dsc_0502.jpg", "height": "640", "width": "360", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "07-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25943", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012938.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25944", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012939.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25945", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012940.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25946", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012942.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25947", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012945.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25948", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012946.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25950", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012947.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25951", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012948.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25952", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012949.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25953", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012950.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25954", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012952.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25957", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012951.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25958", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012957.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25959", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012958.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25960", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 340 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012959.jpg", "height": "550", "width": "340", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25961", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012960.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25962", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012961.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25963", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012962.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "08-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25964", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012967.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25965", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 733 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012968.jpg", "height": "733", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25966", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 346 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012969.jpg", "height": "346", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25967", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 721 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012971.jpg", "height": "550", "width": "721", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25968", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 476 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012972.jpg", "height": "476", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25969", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 476 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012972_1.jpg", "height": "476", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25970", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 461 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012973.jpg", "height": "461", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25971", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012974.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25972", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 490 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012976.jpg", "height": "490", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25973", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 505 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012978.jpg", "height": "505", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25974", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012980.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25975", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 323 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012982.jpg", "height": "768", "width": "323", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25976", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 733 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012984.jpg", "height": "733", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25977", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012985.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25978", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 733 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012986.jpg", "height": "733", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25979", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 733 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012987.jpg", "height": "733", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25980", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 637 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012990.jpg", "height": "375", "width": "637", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25981", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012991.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25982", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 704 x 392 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012992.jpg", "height": "392", "width": "704", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25984", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 381 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012993.jpg", "height": "381", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25985", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 360 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012994.jpg", "height": "360", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25986", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012995.jpg", "height": "532", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25987", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 733 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012997.jpg", "height": "733", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25988", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 733 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/album_860/p1012999.jpg", "height": "733", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25989", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013001.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25993", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013006.jpg", "height": "338", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25991", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 404 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013004.jpg", "height": "404", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25990", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013003.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25994", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 457 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013007.jpg", "height": "457", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25995", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 424 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013008.jpg", "height": "424", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25996", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013009.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25992", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 395 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013005.jpg", "height": "395", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25997", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013010.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25998", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013010_1.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "25999", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013011.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26000", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 457 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013007_1.jpg", "height": "457", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26001", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013013.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26002", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013010_2.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26003", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013011_1.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26004", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013012.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26005", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013037.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26006", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013038.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26007", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013036.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26008", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013038_1.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26009", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013044.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26010", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013045.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26011", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013049.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26012", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013050.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26013", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013051.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26014", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013052.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26015", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013056.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26016", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013060.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26017", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013061.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26018", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013071.jpg", "height": "375", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26019", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013081.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26020", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 577 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013088.jpg", "height": "577", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26021", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013083.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26023", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\nRozmiar pliku: 8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/album_860/", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26022", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 465 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013084.jpg", "height": "465", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26024", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013086.jpg", "height": "536", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26025", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 577 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013088_1.jpg", "height": "577", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26026", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 512 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013085.jpg", "height": "768", "width": "512", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26027", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013087.jpg", "height": "288", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26028", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 577 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/album_860/p1013088_2.jpg", "height": "577", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "09-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26029", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 383 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/album_860/imag0175.jpg", "height": "383", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "10-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26030", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 383 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/album_860/imag0176.jpg", "height": "383", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "10-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26031", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 383 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_860/imag0178.jpg", "height": "383", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "10-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26032", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 383 x 458 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/album_860/imag0180.jpg", "height": "458", "width": "383", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "10-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26033", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 383 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/album_860/imag0186.jpg", "height": "383", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "10-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26034", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 383 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_860/imag0190.jpg", "height": "640", "width": "383", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "10-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26036", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 383 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_860/imag0191_1.jpg", "height": "383", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "10-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26037", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 383 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/album_860/imag0193.jpg", "height": "383", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "10-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26038", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 383 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_860/imag0197.jpg", "height": "640", "width": "383", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "10-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26039", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 463 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_860/imag0199.jpg", "height": "640", "width": "463", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "10-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26043", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 497 x 383 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/album_860/imag0206_1.jpg", "height": "383", "width": "497", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "10-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26044", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 491 x 355 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_860/imag0207.jpg", "height": "355", "width": "491", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "10-03-2014"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2014", "photo_id": "26045", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 562 x 383 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_860/imag0209.jpg", "height": "383", "width": "562", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "10-03-2014"}, {"album": "III pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "26047", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 778 x 583 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/album_862/dsc_0760.jpg", "height": "583", "width": "778", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "19-03-2014"}, {"album": "III pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "26048", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 778 x 583 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/album_862/dsc_0758.jpg", "height": "583", "width": "778", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "19-03-2014"}, {"album": "III pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "26049", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 778 x 583 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_862/dsc_0762.jpg", "height": "583", "width": "778", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "19-03-2014"}, {"album": "III pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "26050", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 778 x 583 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_862/dsc_0763.jpg", "height": "583", "width": "778", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "19-03-2014"}, {"album": "III pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "26051", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 778 x 583 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/album_862/dsc_0764.jpg", "height": "583", "width": "778", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "19-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26052", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 188.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_01_t2.jpg", "height": "576", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26053", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_02_t2.jpg", "height": "576", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26055", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_03_t2.jpg", "height": "576", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26056", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_04_t2.jpg", "height": "576", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26057", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_05_t2.jpg", "height": "576", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26058", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_06_t2.jpg", "height": "576", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26059", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_07.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26060", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_08.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26061", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_09.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26062", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_10.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26063", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_11.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26064", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_12.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26066", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_14.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26065", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_13.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26067", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_15.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26068", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_16.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26069", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_17.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26070", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_18.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26071", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "87", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_19.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26073", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_21.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26072", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_20.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26074", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_23.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26075", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_22.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26076", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_24.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26077", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_26.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26078", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_27.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26079", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_28.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26080", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_29.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26081", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_30.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26082", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_31.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26083", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_32.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26084", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_33.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26085", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_34.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26086", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "87", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_35.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26087", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_36.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26088", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_37.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26089", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_38.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26090", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_39.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26091", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_40.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26092", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_41.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - II etap 2013-2014", "photo_id": "26093", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_863/zlota_2013-14_zaba_ii_etap_42.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26096", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 369 x 522 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_864/a.jpg", "height": "522", "width": "369", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26097", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0177_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26098", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0178_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26099", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0179_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26100", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0180_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26101", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0181_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26102", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0182_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26103", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0185_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26104", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0187_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26105", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0186_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26106", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0188_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26107", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 290 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_864/1_800x290.jpg", "height": "290", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26108", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0192_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26109", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 39\n</div>", "views": "39", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0193_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26110", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0189_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26111", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 40\n</div>", "views": "40", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0194_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26112", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0195_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26113", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0197_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26114", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 32\n</div>", "views": "32", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0196_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26117", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0191_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26118", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0183_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "23-03-2014"}, {"album": "\u017baba 2013-2014 warsztaty", "photo_id": "26119", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/album_865/zaba_warsztaty_1_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "24-03-2014"}, {"album": "\u017baba 2013-2014 warsztaty", "photo_id": "26120", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/album_865/zaba_warsztaty_2_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "24-03-2014"}, {"album": "\u017baba 2013-2014 warsztaty", "photo_id": "26121", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_865/zaba_warsztaty_3_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "24-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26122", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 21\n</div>", "views": "21", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0013_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "25-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26123", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 23\n</div>", "views": "23", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0014_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "25-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26124", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 27\n</div>", "views": "27", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0017_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "25-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26125", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 28\n</div>", "views": "28", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0018_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "25-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26126", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 170Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 31\n</div>", "views": "31", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0020_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "25-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26127", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0021_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "25-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26128", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 31\n</div>", "views": "31", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0022_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "25-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26129", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 29\n</div>", "views": "29", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0023_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "25-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26130", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 26\n</div>", "views": "26", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0024_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "25-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26131", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 397 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 25\n</div>", "views": "25", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0025_397x600.jpg", "height": "600", "width": "397", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "25-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26132", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 22\n</div>", "views": "22", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0026_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "25-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26133", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 30\n</div>", "views": "30", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0028_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "25-03-2014"}, {"album": "CIEKAWE HISTORIE I KRZES\u0141A - wystawa fotografii 2014", "photo_id": "26134", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 22\n</div>", "views": "22", "image": "images/photoalbum/album_864/dsc_0029_800x530.jpg", "height": "530", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "25-03-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Teatru", "photo_id": "26135", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/album_866/p1013162.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "27-03-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Teatru", "photo_id": "26136", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 756 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_866/p1013163.jpg", "height": "550", "width": "756", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "27-03-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Teatru", "photo_id": "26137", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 440 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_866/p1013164.jpg", "height": "440", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "27-03-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Teatru", "photo_id": "26138", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 341 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_866/p1013167.jpg", "height": "341", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "27-03-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Teatru", "photo_id": "26139", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 354 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_866/p1013168.jpg", "height": "354", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "27-03-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Teatru", "photo_id": "26140", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 412 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_866/p1013169.jpg", "height": "412", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "27-03-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Teatru", "photo_id": "26141", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_866/p1013171.jpg", "height": "428", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "27-03-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Teatru", "photo_id": "26142", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 347 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_866/p1013170.jpg", "height": "347", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "27-03-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Teatru", "photo_id": "26143", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_866/p1013171_1.jpg", "height": "428", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "27-03-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Teatru", "photo_id": "26144", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 472 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "80", "image": "images/photoalbum/album_866/p1013172.jpg", "height": "472", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "27-03-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Teatru", "photo_id": "26145", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 733 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/album_866/p1013173.jpg", "height": "550", "width": "733", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "27-03-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Teatru", "photo_id": "26146", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 442 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/album_866/p1013174.jpg", "height": "442", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "27-03-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Teatru", "photo_id": "26147", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-03-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 366 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_866/p1013175.jpg", "height": "366", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "27-03-2014"}, {"album": "Sukces Wiktora w konkursie foto 2014", "photo_id": "26148", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 189.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/album_867/a_023_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-04-2014"}, {"album": "Sukces Wiktora w konkursie foto 2014", "photo_id": "26149", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/album_867/kaczki_kazarki_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26150", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8521_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26151", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8522_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26152", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8523_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26153", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8524_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26154", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8525_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26155", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8526_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26156", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8528_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26157", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8529_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26158", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8530_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26159", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8531_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26160", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8532_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26161", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8534_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26162", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8535_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26163", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8536_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26164", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8537_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26166", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8538_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26167", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8539_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26169", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8541_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26168", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8540_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26172", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8544_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26170", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8542_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26171", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8543_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26173", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8545_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26174", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8546_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26175", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8547_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26176", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "79", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8548_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26177", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "79", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8549_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26178", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8550_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26179", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "80", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8551_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26180", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "80", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8552_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26181", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8553_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26182", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8554_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26183", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8555_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26184", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8556_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26185", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8557_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26186", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8559_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26187", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "75", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8560_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26188", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8561_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26189", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8562_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26190", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "73", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8563_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26191", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8564_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26192", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8565_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26193", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8566_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26194", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "73", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8567_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26195", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8568_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26196", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8569_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26197", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8570_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26198", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8571_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26199", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8572_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26200", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8573_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26201", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8574_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26202", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8575_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26203", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8576_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26206", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8577_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26207", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8578_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26208", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8579_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26209", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8580_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26210", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8581_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26211", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8582_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26212", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8583_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26213", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8584_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26214", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8585_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26215", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8586_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26216", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8587_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26217", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8588_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26218", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8589_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26219", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8590_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26220", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8591_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26221", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8592_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26222", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8593_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26223", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8594_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26224", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8595_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26225", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8596_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26226", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8597_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26227", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8598_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26228", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8599_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26229", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8600_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26230", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8601_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26232", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8602_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26233", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8603_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26234", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8604_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26235", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8605_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26236", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8606_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26237", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8607_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26238", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8608_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26239", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8609_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26240", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8610_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26241", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8611_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26242", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8612_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26243", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8613_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26244", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8614_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26245", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8615_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26246", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8616_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26248", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "73", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8618_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "Mecz siatk\u00f3wki -C\u00f3reczki kontra Mamusie 2014", "photo_id": "26247", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_870/100_8617_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "06-04-2014"}, {"album": "ostatnie lekcje maturzystow 2014", "photo_id": "26259", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1549 x 1037 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 502.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/album_871/dsc_0790_t2.jpg", "height": "1037", "width": "1549", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "07-04-2014"}, {"album": "ostatnie lekcje maturzystow 2014", "photo_id": "26260", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1742 x 1166 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 941.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_871/dsc_0799_t2.jpg", "height": "1166", "width": "1742", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "07-04-2014"}, {"album": "ostatnie lekcje maturzystow 2014", "photo_id": "26261", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1742 x 1166 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 1.1Mb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_871/dsc_0819_t2.jpg", "height": "1166", "width": "1742", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "07-04-2014"}, {"album": "ostatnie lekcje maturzystow 2014", "photo_id": "26262", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1742 x 1166 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 972.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/album_871/dsc_0820_t2.jpg", "height": "1166", "width": "1742", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "07-04-2014"}, {"album": "ostatnie lekcje maturzystow 2014", "photo_id": "26263", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1084 x 726 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 485.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_871/dsc_0858_t2.jpg", "height": "726", "width": "1084", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "07-04-2014"}, {"album": "ostatnie lekcje maturzystow 2014", "photo_id": "26264", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1742 x 1166 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 1.06Mb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/album_871/dsc_0868_t2.jpg", "height": "1166", "width": "1742", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "07-04-2014"}, {"album": "ostatnie lekcje maturzystow 2014", "photo_id": "26265", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1742 x 1166 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 1.08Mb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_871/dsc_0884_t2.jpg", "height": "1166", "width": "1742", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "07-04-2014"}, {"album": "ostatnie lekcje maturzystow 2014", "photo_id": "26266", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1742 x 1166 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 1.07Mb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/album_871/dsc_0889_t2.jpg", "height": "1166", "width": "1742", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "07-04-2014"}, {"album": "ostatnie lekcje maturzystow 2014", "photo_id": "26267", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1742 x 1166 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 1.05Mb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/album_871/dsc_0893_t2.jpg", "height": "1166", "width": "1742", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "07-04-2014"}, {"album": "ostatnie lekcje maturzystow 2014", "photo_id": "26268", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1742 x 1166 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 1013.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/album_871/dsc_0897_t2.jpg", "height": "1166", "width": "1742", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "07-04-2014"}, {"album": "ostatnie lekcje maturzystow 2014", "photo_id": "26269", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1742 x 1166 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 1.06Mb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/album_871/dsc_0904_t2.jpg", "height": "1166", "width": "1742", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "07-04-2014"}, {"album": "ostatnie lekcje maturzystow 2014", "photo_id": "26270", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 403 x 270 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_871/dsc_0843.jpg", "height": "270", "width": "403", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "07-04-2014"}, {"album": "ostatnie lekcje maturzystow 2014", "photo_id": "26272", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1742 x 1166 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 974.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_871/dsc_0828_t2.jpg", "height": "1166", "width": "1742", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2014", "date": "07-04-2014"}, {"album": "SAM 2 Iza Pierzcha\u0142a i Faustyna Krawiec", "photo_id": "26274", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 407 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_872/sam_2.jpg", "height": "576", "width": "407", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26275", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 183.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 545\n</div>", "views": "545", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_01.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26276", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 186.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 377\n</div>", "views": "377", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_02.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26277", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 196.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 363\n</div>", "views": "363", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_03.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26278", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 212.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 395\n</div>", "views": "395", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_04.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26279", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 428 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 371\n</div>", "views": "371", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_05.jpg", "height": "640", "width": "428", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26280", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 186.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 403\n</div>", "views": "403", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_06.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26281", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 428 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 373\n</div>", "views": "373", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_07.jpg", "height": "640", "width": "428", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26282", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 428 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 375\n</div>", "views": "375", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_08.jpg", "height": "640", "width": "428", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26283", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 428 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 176.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 355\n</div>", "views": "355", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_09.jpg", "height": "640", "width": "428", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26284", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 428 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 185.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 362\n</div>", "views": "362", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_10.jpg", "height": "640", "width": "428", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26285", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 421\n</div>", "views": "421", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_11.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26286", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 428 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 369\n</div>", "views": "369", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_12.jpg", "height": "640", "width": "428", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26287", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 197.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 381\n</div>", "views": "381", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_13.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26288", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 428 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 340\n</div>", "views": "340", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_14.jpg", "height": "640", "width": "428", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26289", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 428 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 334\n</div>", "views": "334", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_15.jpg", "height": "640", "width": "428", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26291", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 195.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 360\n</div>", "views": "360", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_16.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26292", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 197.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_17.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26293", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 206.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_18.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26294", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_19.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26295", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 201.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_20.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26296", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 428 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_21.jpg", "height": "640", "width": "428", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26297", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 428 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_22.jpg", "height": "640", "width": "428", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26298", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_23.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26299", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 196.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_24.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26300", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 175.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_25.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26301", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 886 x 464 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 224.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_26.jpeg", "height": "464", "width": "886", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26302", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 530 x 316 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_27.jpg", "height": "316", "width": "530", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26303", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 505 x 366 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_28.jpg", "height": "366", "width": "505", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26304", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_30.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26305", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 426 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_31.jpg", "height": "640", "width": "426", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26306", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 426 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_32.jpg", "height": "640", "width": "426", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26307", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 426 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_33.jpg", "height": "640", "width": "426", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26308", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 426 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_34.jpg", "height": "426", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26309", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 427 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_35.jpg", "height": "640", "width": "427", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26310", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 427 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_36.jpg", "height": "640", "width": "427", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26311", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 426 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_37.jpg", "height": "426", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26312", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 426 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_38.jpg", "height": "640", "width": "426", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26313", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 426 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_39.jpg", "height": "640", "width": "426", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26316", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 427 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_42.jpg", "height": "640", "width": "427", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26317", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 426 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_43.jpg", "height": "640", "width": "426", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26314", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 426 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_40.jpg", "height": "640", "width": "426", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26315", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 426 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_41.jpg", "height": "640", "width": "426", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26318", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 426 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_44.jpg", "height": "426", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26319", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 335 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_45.jpg", "height": "335", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26320", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 426 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_46.jpg", "height": "640", "width": "426", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26321", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 426 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_47.jpg", "height": "426", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26322", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 426 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 498\n</div>", "views": "498", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_48.jpg", "height": "426", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba - fina\u0142 2014", "photo_id": "26323", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 640 x 426 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 451\n</div>", "views": "451", "image": "images/photoalbum/album_873/zlota_zaba_final_2013-14_49.jpg", "height": "426", "width": "640", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2013/2014", "photo_id": "26324", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 178.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_875/dsc_0227.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2013/2014", "photo_id": "26326", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 183.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_875/dsc_0019.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2013/2014", "photo_id": "26327", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_875/dsc_0163.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2013/2014", "photo_id": "26328", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 32\n</div>", "views": "32", "image": "images/photoalbum/album_875/dsc_0161.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2013/2014", "photo_id": "26329", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_875/dsc_0191.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2013/2014", "photo_id": "26330", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 195.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_875/dsc_0205.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2013/2014", "photo_id": "26331", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 197.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_875/dsc_0208.jpg", "height": "428", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2013/2014", "photo_id": "26332", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_875/img_3989.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "12-04-2014"}, {"album": "SAM", "photo_id": "26339", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 308 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_876/p1013193.jpg", "height": "308", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "15-04-2014"}, {"album": "SAM", "photo_id": "26335", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 382 x 454 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_876/p1013188.jpg", "height": "454", "width": "382", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "15-04-2014"}, {"album": "SAM", "photo_id": "26338", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 462 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_876/p1013191.jpg", "height": "480", "width": "462", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "15-04-2014"}, {"album": "SAM", "photo_id": "26336", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 552 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_876/p1013189.jpg", "height": "552", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "15-04-2014"}, {"album": "SAM", "photo_id": "26337", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 531 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_876/p1013190.jpg", "height": "531", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "15-04-2014"}, {"album": "SAM", "photo_id": "26340", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 301 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_876/p1013194.jpg", "height": "301", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "15-04-2014"}, {"album": "Turniej Tenisa Sto\u0142owego Nauczycieli", "photo_id": "26341", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 331 x 588 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/album_877/02.jpg", "height": "588", "width": "331", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "16-04-2014"}, {"album": "Turniej Tenisa Sto\u0142owego Nauczycieli", "photo_id": "26342", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 331 x 588 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/album_877/03.jpg", "height": "588", "width": "331", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "16-04-2014"}, {"album": "SAM", "photo_id": "26343", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\nRozmiar pliku: 4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 13\n</div>", "views": "13", "image": "images/photoalbum/album_876/", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "16-04-2014"}, {"album": "SAM - Iza i Faustyna", "photo_id": "26344", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 382 x 454 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/album_878/p1013188.jpg", "height": "454", "width": "382", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "16-04-2014"}, {"album": "SAM - Iza i Faustyna", "photo_id": "26345", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 552 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/album_878/p1013189.jpg", "height": "552", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "16-04-2014"}, {"album": "SAM - Iza i Faustyna", "photo_id": "26346", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 531 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_878/p1013190.jpg", "height": "531", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "16-04-2014"}, {"album": "SAM - Iza i Faustyna", "photo_id": "26347", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 462 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_878/p1013191.jpg", "height": "480", "width": "462", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "16-04-2014"}, {"album": "SAM - Iza i Faustyna", "photo_id": "26348", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 308 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_878/p1013193.jpg", "height": "308", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "16-04-2014"}, {"album": "SAM - Iza i Faustyna", "photo_id": "26349", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 301 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/album_878/p1013194.jpg", "height": "301", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2014", "date": "16-04-2014"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2014", "photo_id": "26350", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 778 x 583 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/album_879/dsc_0813.jpg", "height": "583", "width": "778", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "23-04-2014"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2014", "photo_id": "26351", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 778 x 583 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_879/dsc_0814.jpg", "height": "583", "width": "778", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "23-04-2014"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2014", "photo_id": "26352", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 778 x 583 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/album_879/dsc_0816.jpg", "height": "583", "width": "778", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "23-04-2014"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2014", "photo_id": "26353", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 778 x 583 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_879/dsc_0817.jpg", "height": "583", "width": "778", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "23-04-2014"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny 2014", "photo_id": "26354", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-04-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 778 x 583 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/album_879/dsc_0818.jpg", "height": "583", "width": "778", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "23-04-2014"}, {"album": "Matura 2014 - tu\u017c przed egzaminem...", "photo_id": "26355", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 745 x 419 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 571.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/album_880/matura_2014a.png", "height": "419", "width": "745", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "09-05-2014"}, {"album": "Matura 2014 - tu\u017c przed egzaminem...", "photo_id": "26356", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 745 x 419 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 708.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/album_880/matura_2014b.png", "height": "419", "width": "745", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "09-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26357", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8678_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26359", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8680_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26360", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8681_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26362", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8682_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26363", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8683_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26365", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8684_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26366", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8685_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26368", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8686_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26369", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8687_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26370", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8688_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26371", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8689_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26372", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8690_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26373", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8691_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26374", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 40\n</div>", "views": "40", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8692_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26375", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8693_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26376", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8694_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26377", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8695_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Marek Ha\u0142aduda \"Pentimento\" malarstwo", "photo_id": "26378", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_881/100_8696_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "14-05-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26379", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8661_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26381", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8662_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26382", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8663_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26383", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8664_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26384", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8665_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26386", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8666_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26387", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8667_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26388", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8668_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26389", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8669_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26390", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8670_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26391", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8671_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26392", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8672_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26393", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8673_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26394", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "74", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8674_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26395", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8675_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26396", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8676_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26397", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8677_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "siatk\u00f3wka pla\u017cowa 13.05.2014", "photo_id": "26398", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_883/th_wp_20140513_005.jpg", "height": "449", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "siatk\u00f3wka pla\u017cowa 13.05.2014", "photo_id": "26399", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_883/th_wp_20140513_007.jpg", "height": "449", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 14.05.2014", "photo_id": "26400", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/album_884/th_dsc03798.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 14.05.2014", "photo_id": "26401", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/album_884/th_dsc03801.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 14.05.2014", "photo_id": "26403", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_884/th_dsc03823.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 14.05.2014", "photo_id": "26404", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_884/th_dsc03828.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 14.05.2014", "photo_id": "26405", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_884/th_dsc03838.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 14.05.2014", "photo_id": "26406", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_884/th_dsc03842.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 14.05.2014", "photo_id": "26407", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_884/th_dsc03863.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 14.05.2014", "photo_id": "26408", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_884/th_dsc03905.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 14.05.2014", "photo_id": "26409", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_884/th_dsc03907.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 14.05.2014", "photo_id": "26411", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/album_884/th_dsc03990.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Zawody P\u0142ywackie 14.05.2014", "photo_id": "26413", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/album_884/th_dsc04010.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "15-05-2014"}, {"album": "Warsztaty parazytologiczne '14", "photo_id": "26414", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 176.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_885/img_2685.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "16-05-2014"}, {"album": "Warsztaty parazytologiczne '14", "photo_id": "26415", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/album_885/img_2687.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "16-05-2014"}, {"album": "Warsztaty parazytologiczne '14", "photo_id": "26416", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_885/img_2689.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "16-05-2014"}, {"album": "Warsztaty parazytologiczne '14", "photo_id": "26417", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/album_885/img_2691.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "16-05-2014"}, {"album": "Warsztaty parazytologiczne '14", "photo_id": "26418", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/album_885/img_2692.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "16-05-2014"}, {"album": "Warsztaty parazytologiczne '14", "photo_id": "26420", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\nRozmiar pliku: 4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_885/", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "16-05-2014"}, {"album": "Warsztaty parazytologiczne '14", "photo_id": "26419", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 174.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/album_885/img_2696.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "16-05-2014"}, {"album": "Warsztaty parazytologiczne '14", "photo_id": "26421", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 427 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_885/img_2698.jpg", "height": "640", "width": "427", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "16-05-2014"}, {"album": "Warsztaty parazytologiczne '14", "photo_id": "26422", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_885/img_2699.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "16-05-2014"}, {"album": "Warsztaty parazytologiczne '14", "photo_id": "26423", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_885/img_2701.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "16-05-2014"}, {"album": "Warsztaty parazytologiczne '14", "photo_id": "26424", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_885/img_2703.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "16-05-2014"}, {"album": "Warsztaty parazytologiczne '14", "photo_id": "26425", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_885/img_2710.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "16-05-2014"}, {"album": "Warsztaty parazytologiczne '14", "photo_id": "26426", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "87", "image": "images/photoalbum/album_885/img_2726.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "16-05-2014"}, {"album": "Warsztaty parazytologiczne '14", "photo_id": "26427", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_885/img_2727.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "16-05-2014"}, {"album": "Warsztaty parazytologiczne '14", "photo_id": "26428", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 427 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_885/img_2739.jpg", "height": "640", "width": "427", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "16-05-2014"}, {"album": "Warsztaty parazytologiczne '14", "photo_id": "26429", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/album_885/img_2742.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "16-05-2014"}, {"album": "Warsztaty parazytologiczne '14", "photo_id": "26430", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/album_885/img_2745.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "16-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26431", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_02.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26432", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_57.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26433", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "75", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_03.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26434", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 72\n</div>", "views": "72", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_04.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26435", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_05.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26436", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_06.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26437", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_07.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26438", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 66\n</div>", "views": "66", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_08.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26439", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 66\n</div>", "views": "66", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_09.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26440", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_10.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26441", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_12.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26442", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_13.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26443", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_15.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26444", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_16.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26445", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_17.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26446", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_19.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26447", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_21.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26448", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_22.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26449", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_24.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26450", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_25.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26451", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_27.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26452", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_28.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26453", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_30.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26454", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_31.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26455", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_34.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26456", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_37.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26457", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_39.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26458", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_40.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26459", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_43.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26460", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_44.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26461", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_48.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26462", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_49.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26463", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_50.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26464", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_53.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26465", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_54.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26466", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_55.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Warsztaty grafiki komputerowej 2014 r.", "photo_id": "26467", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_886/warsztaty_grafiki_komp_56.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "20-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26470", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 72\n</div>", "views": "72", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8701_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26469", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8700_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26471", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8702_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26472", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8703_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26473", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8704_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26474", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "74", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8705_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26475", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "73", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8706_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26478", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 66\n</div>", "views": "66", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8708_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26479", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8709_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26480", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8710_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26476", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "74", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8707_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26481", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8712_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26482", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8713_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26483", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8714_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26484", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 200.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8715_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26485", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8717_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26486", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8718_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26487", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8719_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26488", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8720_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26489", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8721_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26490", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8722_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26491", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8723_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26492", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8724_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26493", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8725_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26494", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8725_451x600_1.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26495", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8726_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26496", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8727_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26497", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8729_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26498", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8730_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26499", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8731_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26500", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 179.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8732_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26501", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 228.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8733_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26502", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 234.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8734_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26503", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 260.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8735_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26504", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 244.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8736_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26505", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 253.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8737_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26506", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 226.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8738_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26507", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8739_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26508", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8740_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26509", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8741_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26510", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8742_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26511", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8743_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26512", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 244.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 40\n</div>", "views": "40", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8744_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26513", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8745_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26514", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8746_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26515", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 223.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 39\n</div>", "views": "39", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8748_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26516", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 213.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8749_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26517", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 213.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8749_798x600_1.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26518", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 219.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 40\n</div>", "views": "40", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8750_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26519", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 229.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8751_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26520", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 205.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 34\n</div>", "views": "34", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8752_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26521", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 187.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8753_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26522", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 217.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8754_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26523", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 33\n</div>", "views": "33", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8757_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26525", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 39\n</div>", "views": "39", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8759_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26524", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 205.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 32\n</div>", "views": "32", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8758_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26526", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8760_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26527", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8761_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26528", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8762_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26529", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 227.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8763_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26530", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 184.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8764_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26531", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8765_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26532", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 40\n</div>", "views": "40", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8766_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26533", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8767_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26534", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8768_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26536", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8771_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26537", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8772_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26538", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8773_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26535", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8770_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26540", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8775_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26541", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 39\n</div>", "views": "39", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8776_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26542", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8778_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26544", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 167.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8780_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26545", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8781_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26543", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 186.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8779_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26546", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 184.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8782_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26547", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 187.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8783_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26548", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8784_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26549", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 201.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 34\n</div>", "views": "34", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8785_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26550", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 34\n</div>", "views": "34", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8786_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26551", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 206.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8787_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26552", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 260.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8788_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26553", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 254.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 33\n</div>", "views": "33", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8789_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26554", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 217.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 32\n</div>", "views": "32", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8790_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26555", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 30\n</div>", "views": "30", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8791_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26556", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 32\n</div>", "views": "32", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8792_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26557", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 189.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 32\n</div>", "views": "32", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8793_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26558", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 33\n</div>", "views": "33", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8794_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26559", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 34\n</div>", "views": "34", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8795_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26560", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8796_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26561", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8797_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26562", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8798_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "Plenery w ZOO 2014", "photo_id": "26563", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 210.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_887/100_8799_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "21-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26564", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8804_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26565", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8805_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26566", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8806_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26567", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 234.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8807_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26568", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8808_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26569", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8809_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26570", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 187Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8810_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26571", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8811_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26572", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 191.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8812_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26573", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8813_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26574", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 183.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "73", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8814_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26575", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 167.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "73", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8815_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26576", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 167.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8815_798x600_1.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26577", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8816_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26578", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 208.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8817_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26579", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8818_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26580", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 187.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8819_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26581", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 223.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8820_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26582", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 214.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8821_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26583", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 227.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8822_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26584", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 203.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8823_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26585", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8824_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26586", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8825_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26587", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 216.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8826_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26588", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 206.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8827_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26589", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8828_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26590", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8829_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26591", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8830_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26592", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8831_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26593", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8832_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26594", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8833_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26595", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8834_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26596", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 174.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8835_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26597", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8836_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26598", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 183.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8837_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26599", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8838_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26600", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 197.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8839_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26601", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8840_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26602", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8841_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26603", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8842_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26604", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8843_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26605", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8844_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26606", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8845_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26607", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8846_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26608", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8847_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26609", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 175.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8848_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26610", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8849_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26611", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8850_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26612", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8851_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26613", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 195.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8852_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26614", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 197.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8853_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26615", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8854_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26616", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8855_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26617", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 210.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8856_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26618", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8857_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26619", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8858_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26620", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8859_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26621", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 227.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8860_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26622", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 241.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 40\n</div>", "views": "40", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8861_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26624", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 207.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8862_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26632", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 230.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8870_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26625", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 184.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8863_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26630", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 205.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8868_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26626", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 178.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8864_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26631", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 198.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8869_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26627", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 211.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8865_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26628", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 212.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8866_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26629", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 250.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8867_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26633", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 174.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8871_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26635", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8873_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26636", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 212.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8874_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26634", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8872_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26637", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 186.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8875_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26638", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 179.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8876_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26639", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8877_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26640", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8878_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26641", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8879_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26642", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8880_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26643", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8881_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26644", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 185.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8882_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26645", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 183.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8883_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26646", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8884_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26647", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8885_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26649", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8887_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26648", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8886_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}]