[{"album": "", "photo_id": "26651", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8888_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26652", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8889_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "", "photo_id": "26653", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_888/100_8890_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "29-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26654", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 181.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_889/img_2825.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26655", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 427 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 173.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/album_889/img_2830.jpg", "height": "640", "width": "427", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26656", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/album_889/img_2857.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26657", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/album_889/img_2867.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26658", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 177.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_889/img_2883.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26659", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 185.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/album_889/img_2901.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26660", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/album_889/img_2911.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26661", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 427 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_889/img_2931.jpg", "height": "640", "width": "427", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26662", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 427 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 186.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/album_889/img_2937.jpg", "height": "640", "width": "427", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26663", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/album_889/img_2961.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26664", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 178.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/album_889/img_2994.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26665", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 174.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3006.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26666", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3017.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26667", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3037.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26668", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3048.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26669", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3051.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26670", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 201.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3075.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26671", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 189.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3081.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26672", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 167.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3112.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26673", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3125.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26674", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3126.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26675", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3126_1.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26676", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3128.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26677", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3137.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26678", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3138.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26679", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3160.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26680", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3167.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26681", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 203.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3173.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26682", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3177.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26683", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3181.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26684", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 229.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3182.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26685", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3190.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26686", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 223.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3192.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26687", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 236.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3194.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26688", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3196.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "Akademia Przygody '14", "photo_id": "26689", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-05-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_889/img_3206.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "30-05-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26690", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1318.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26691", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1322.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26692", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1332.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26693", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1336.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26694", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1336_1.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26695", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1344.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26696", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1353.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26697", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1374.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26698", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1395.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26699", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1401.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26700", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1414.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26701", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1469.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26702", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1475.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26703", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1478.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26704", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1479.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26705", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1484.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26706", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1486.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26707", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1493.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26708", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1496.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26709", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3677.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26710", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 170.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3684.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26711", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3689.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26713", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3725.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26714", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 186.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3712.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26715", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 173.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3716.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26716", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 179.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3754.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26717", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 176.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3738.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26718", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3765.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26719", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 177.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3778.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26721", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3793.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26723", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3795.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26722", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3794.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26724", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3796.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26726", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3804.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26727", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3822.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26728", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3827.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26729", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3830.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26731", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1333.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26730", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3846.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26732", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1337.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26735", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1419.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26733", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1350.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26734", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1371.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26736", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\nRozmiar pliku: 4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_890/", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26737", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1429.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26738", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1443.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26739", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1457.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26744", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3827_1.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26745", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3840.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26746", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3832.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26747", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3836.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26748", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3837.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26749", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3839.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26750", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3848.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26751", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3850.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26752", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "87", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3851.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26753", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3852.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26754", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3856.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26755", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3857.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26756", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3860.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26758", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3867.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26760", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3870.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26757", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3864.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26759", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3868.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26740", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "75", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1482.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26761", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3871.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26762", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3872.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26742", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1498.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26741", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1496_1.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26743", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_890/dsc_1500.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26763", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3874.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26764", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3886.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26765", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3889.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26766", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3900.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26767", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3918.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "2a i 2b w \u0141apinie", "photo_id": "26768", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_891/dscf3927.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26769", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 533 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_890/1.jpg", "height": "400", "width": "533", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26770", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 533 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_890/2.jpg", "height": "400", "width": "533", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26771", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 400 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_890/3.jpg", "height": "533", "width": "400", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26772", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 533 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_890/4.jpg", "height": "400", "width": "533", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26773", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 533 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_890/5.jpg", "height": "400", "width": "533", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26774", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 533 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_890/6.jpg", "height": "400", "width": "533", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26775", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 533 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_890/7.jpg", "height": "400", "width": "533", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26776", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 533 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_890/8.jpg", "height": "400", "width": "533", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26777", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_890/9.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26778", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 533 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_890/10.jpg", "height": "400", "width": "533", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26779", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_890/11.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26780", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_890/12.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26781", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_890/13.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26782", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_890/14.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26783", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_890/15.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26784", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_890/16.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26785", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 181.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_890/17.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26788", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 40\n</div>", "views": "40", "image": "images/photoalbum/album_890/20.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26787", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_890/19.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26789", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_890/21.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26790", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_890/22.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26791", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 187.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_890/23.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26792", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_890/24.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26793", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_890/25.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "wycieczka 3a Czechy", "photo_id": "26794", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 190.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_890/26.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "og\u0142oszenie wynik\u00f3w zawod\u00f3w p\u0142ywackich 2014", "photo_id": "26795", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/album_892/th_p1013275.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "og\u0142oszenie wynik\u00f3w zawod\u00f3w p\u0142ywackich 2014", "photo_id": "26796", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/album_892/th_p1013280.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "og\u0142oszenie wynik\u00f3w zawod\u00f3w p\u0142ywackich 2014", "photo_id": "26798", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/album_892/th_p1013286.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "og\u0142oszenie wynik\u00f3w zawod\u00f3w p\u0142ywackich 2014", "photo_id": "26799", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_892/th_p1013287.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "og\u0142oszenie wynik\u00f3w zawod\u00f3w p\u0142ywackich 2014", "photo_id": "26800", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/album_892/th_p1013290.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "og\u0142oszenie wynik\u00f3w zawod\u00f3w p\u0142ywackich 2014", "photo_id": "26801", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/album_892/th_p1013294.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "03-06-2014"}, {"album": "Aiesec June 2014", "photo_id": "26804", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_893/dsc_1508.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "06-06-2014"}, {"album": "Aiesec June 2014", "photo_id": "26805", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/album_893/dsc_1509.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "06-06-2014"}, {"album": "Aiesec June 2014", "photo_id": "26806", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_893/dsc_1511.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "06-06-2014"}, {"album": "Aiesec June 2014", "photo_id": "26808", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/album_893/dsc_1526.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "06-06-2014"}, {"album": "Aiesec June 2014", "photo_id": "26809", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_893/dsc_1528.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "06-06-2014"}, {"album": "Aiesec June 2014", "photo_id": "26807", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_893/dsc_1513.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "06-06-2014"}, {"album": "Aiesec June 2014", "photo_id": "26813", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/album_893/p1013298.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "06-06-2014"}, {"album": "Aiesec June 2014", "photo_id": "26810", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/album_893/dsc_1529.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "06-06-2014"}, {"album": "Aiesec June 2014", "photo_id": "26812", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_893/dsc_1530.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "06-06-2014"}, {"album": "Aiesec June 2014", "photo_id": "26811", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_893/dsc_1529_1.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "06-06-2014"}, {"album": "Aiesec June 2014", "photo_id": "26814", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_893/p1013299.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "06-06-2014"}, {"album": "Aiesec June 2014", "photo_id": "26815", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_893/p1013300.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "06-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26816", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06470.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26817", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06481.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26818", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06479.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26819", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06477.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26820", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06484.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26821", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06487.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26823", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06503.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26822", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06494.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26824", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06505.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26827", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06516.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26828", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06513.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26825", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06508.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26829", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06517.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26831", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06522.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26830", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06519.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26832", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06523.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26833", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06525.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26834", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06531.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26835", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06533.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26836", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06534.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26837", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06537.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26839", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06547.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26840", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06552.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26841", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06555.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26842", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06560.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26843", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_894/dsc06561.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "16-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26844", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 24\n</div>", "views": "24", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8920_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26845", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 24\n</div>", "views": "24", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8921_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26846", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 23\n</div>", "views": "23", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8922_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26847", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 21\n</div>", "views": "21", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8923_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26848", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 22\n</div>", "views": "22", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8924_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26851", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 28\n</div>", "views": "28", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8928_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26849", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 25\n</div>", "views": "25", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8925_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26850", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 22\n</div>", "views": "22", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8927_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26853", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8932_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26854", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8933_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26855", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8934_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26856", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 33\n</div>", "views": "33", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8935_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26857", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 26\n</div>", "views": "26", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8936_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26858", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 24\n</div>", "views": "24", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8937_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26859", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 24\n</div>", "views": "24", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8938_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26860", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 24\n</div>", "views": "24", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8939_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26861", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 26\n</div>", "views": "26", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8940_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26862", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 26\n</div>", "views": "26", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8944_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26863", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8945_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26864", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 29\n</div>", "views": "29", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8946_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26865", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 29\n</div>", "views": "29", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8948_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26866", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 25\n</div>", "views": "25", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8949_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26868", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 26\n</div>", "views": "26", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8951_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Konkurs foto filmowy 2014", "photo_id": "26867", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_882/100_8950_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "17-06-2014"}, {"album": "Rozdanie wynik\u00f3w egzaminu gimnazjalnego 2014", "photo_id": "26872", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_895/p1013108.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "18-06-2014"}, {"album": "Rozdanie wynik\u00f3w egzaminu gimnazjalnego 2014", "photo_id": "26870", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/album_895/p1013103.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "18-06-2014"}, {"album": "Rozdanie wynik\u00f3w egzaminu gimnazjalnego 2014", "photo_id": "26871", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_895/p1013107.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "18-06-2014"}, {"album": "Rozdanie wynik\u00f3w egzaminu gimnazjalnego 2014", "photo_id": "26873", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_895/p1013109.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "18-06-2014"}, {"album": "Rozdanie wynik\u00f3w egzaminu gimnazjalnego 2014", "photo_id": "26869", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_895/p1013100.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "18-06-2014"}, {"album": "Rozdanie wynik\u00f3w egzaminu gimnazjalnego 2014", "photo_id": "26881", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "75", "image": "images/photoalbum/album_895/p1013126.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "18-06-2014"}, {"album": "Rozdanie wynik\u00f3w egzaminu gimnazjalnego 2014", "photo_id": "26878", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_895/p1013114.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "18-06-2014"}, {"album": "Rozdanie wynik\u00f3w egzaminu gimnazjalnego 2014", "photo_id": "26882", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_895/p1013125.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "18-06-2014"}, {"album": "Rozdanie wynik\u00f3w egzaminu gimnazjalnego 2014", "photo_id": "26875", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_895/p1013112.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "18-06-2014"}, {"album": "Rozdanie wynik\u00f3w egzaminu gimnazjalnego 2014", "photo_id": "26876", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_895/p1013113.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "18-06-2014"}, {"album": "Rozdanie wynik\u00f3w egzaminu gimnazjalnego 2014", "photo_id": "26877", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "80", "image": "images/photoalbum/album_895/p1013115.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "18-06-2014"}, {"album": "Rozdanie wynik\u00f3w egzaminu gimnazjalnego 2014", "photo_id": "26879", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_895/p1013116.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "18-06-2014"}, {"album": "Rozdanie wynik\u00f3w egzaminu gimnazjalnego 2014", "photo_id": "26880", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_895/p1013123.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "18-06-2014"}, {"album": "Rozdanie wynik\u00f3w egzaminu gimnazjalnego 2014", "photo_id": "26874", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_895/p1013111.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "18-06-2014"}, {"album": "Rozdanie wynik\u00f3w egzaminu gimnazjalnego 2014", "photo_id": "26883", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/album_895/p1013124.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "18-06-2014"}, {"album": "Rozdanie wynik\u00f3w egzaminu gimnazjalnego 2014", "photo_id": "26884", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/album_895/p1013127.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "18-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26885", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012910.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26886", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012911.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26888", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012914.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26887", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012913.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26890", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 66\n</div>", "views": "66", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012924.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26893", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012930.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26889", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012923.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26891", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012928.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26894", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012932.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26895", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012935.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26896", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012938.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26897", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 1066 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 181.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012939_t2.jpg", "height": "1066", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26898", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 1066 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012940_t2.jpg", "height": "1066", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26899", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012941.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26900", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012943.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26901", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012945.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26902", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 66\n</div>", "views": "66", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012947.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26903", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "80", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012950.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26904", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012951.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26905", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012952.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26906", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 1066 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012953_t2.jpg", "height": "1066", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26907", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012955.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26908", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012959.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26909", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012961.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26910", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012965.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26911", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012967.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26912", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 1066 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 190.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012969_t2.jpg", "height": "1066", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26913", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012970.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26914", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 1066 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012971_t2.jpg", "height": "1066", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26915", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012973.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26916", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012974.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26917", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 1066 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012976_t2.jpg", "height": "1066", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26918", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012978.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26919", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 1066 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 195.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012979_t2.jpg", "height": "1066", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26920", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012980.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26921", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012981.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26922", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 1066 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 237.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012982_t2.jpg", "height": "1066", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26923", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 1066 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 173.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012983_t2.jpg", "height": "1066", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26924", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 39\n</div>", "views": "39", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012985.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26925", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012986.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26926", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 1066 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 185.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012988_t2.jpg", "height": "1066", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26927", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012995.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26928", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_894/p1012999.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26929", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 1066 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 195.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013011_t2.jpg", "height": "1066", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26930", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 174.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013017.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26931", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013019.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26932", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013023.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26933", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013026.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26934", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013030.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26935", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013034.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26936", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013036.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26937", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013042.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26938", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013043.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26939", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 39\n</div>", "views": "39", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013045.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26940", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013046.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26941", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013050.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26942", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013054.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26943", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 40\n</div>", "views": "40", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013055.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26945", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013062.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26946", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013067.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26947", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013070.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26948", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 39\n</div>", "views": "39", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013073.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26949", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 170.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013076.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26950", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013077.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26951", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013081.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26952", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013085.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26953", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013087.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26954", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013088.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "Rajd 2014", "photo_id": "26955", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_894/p1013089.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "23-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 1a", "photo_id": "26956", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_896/photo2.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 1a", "photo_id": "26957", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 377 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_896/photo1.jpg", "height": "377", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 1a", "photo_id": "26958", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_896/photo3.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 1b", "photo_id": "26963", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 402 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_897/dsc_7371.jpg", "height": "402", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 1b", "photo_id": "26961", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 402 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_897/dsc_7327.jpg", "height": "402", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 1a", "photo_id": "26959", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/album_896/pict0045.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 1b", "photo_id": "26962", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 402 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_897/dsc_7351.jpg", "height": "402", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 1a", "photo_id": "26960", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_896/pict0107.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 1b", "photo_id": "26964", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/album_897/dsc00462.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 1b", "photo_id": "26965", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_897/dsc00479.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 2a", "photo_id": "26967", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_898/1.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 2a", "photo_id": "26968", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_898/2.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 2a", "photo_id": "26969", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_898/3.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 2a", "photo_id": "26970", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 900 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 185.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_898/4.jpg", "height": "900", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 2a", "photo_id": "26971", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_898/5.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 3a", "photo_id": "26972", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 900 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_899/img_0071_ok.jpg", "height": "900", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 3a", "photo_id": "26973", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 899 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_899/img_0118_ok.jpg", "height": "899", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 3a", "photo_id": "26974", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_899/img_0144_ok.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 3a", "photo_id": "26975", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_899/img_0276_ok.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c 3a", "photo_id": "26976", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_899/img_0307_ok.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c IA", "photo_id": "26977", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_900/ia_1.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c IA", "photo_id": "26978", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 135 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_900/ia_2.jpg", "height": "135", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c IA", "photo_id": "26979", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_900/ia_3.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c IA", "photo_id": "26980", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_900/ia_4.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c IA", "photo_id": "26981", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "79", "image": "images/photoalbum/album_900/ia_5.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c IIA", "photo_id": "26982", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_901/iia_zdjecie_2.jpg", "height": "338", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c IIA", "photo_id": "26983", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_901/iia_zdjecie_3.jpg", "height": "337", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c IIA", "photo_id": "26984", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_901/iia_zdjecie_4.jpg", "height": "337", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c IIA", "photo_id": "26986", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_901/iia_zdjecie_6.jpg", "height": "448", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "fotoreporta\u017c IIA", "photo_id": "26985", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=461\">hanna_krzyzostaniak</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_901/iia_zdjecie_5.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "hanna_krzyzostaniak", "year": "2014", "date": "24-06-2014"}, {"album": "ostatni dzie\u0144 w szkole 3a i 3b", "photo_id": "26987", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 100 x 75 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_902/ostani_dzien.jpg", "height": "75", "width": "100", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "26-06-2014"}, {"album": "ostatni dzie\u0144 w szkole 3a i 3b", "photo_id": "26988", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 300 x 225 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/album_902/p1013132.jpg", "height": "225", "width": "300", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "26-06-2014"}, {"album": "ostatni dzie\u0144 w szkole 3a i 3b", "photo_id": "26989", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 300 x 225 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/album_902/p1013133.jpg", "height": "225", "width": "300", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "26-06-2014"}, {"album": "ostatni dzie\u0144 w szkole 3a i 3b", "photo_id": "26990", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 300 x 225 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/album_902/p1013134.jpg", "height": "225", "width": "300", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "26-06-2014"}, {"album": "ostatni dzie\u0144 w szkole 3a i 3b", "photo_id": "26991", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 300 x 225 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/album_902/p1013135.jpg", "height": "225", "width": "300", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "26-06-2014"}, {"album": "ostatni dzie\u0144 w szkole 3a i 3b", "photo_id": "26992", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 300 x 225 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/album_902/p1013136.jpg", "height": "225", "width": "300", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "26-06-2014"}, {"album": "ostatni dzie\u0144 w szkole 3a i 3b", "photo_id": "26993", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 300 x 225 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_902/p1013137.jpg", "height": "225", "width": "300", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "26-06-2014"}, {"album": "ostatni dzie\u0144 w szkole 3a i 3b", "photo_id": "26994", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 300 x 225 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_902/p1013138.jpg", "height": "225", "width": "300", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "26-06-2014"}, {"album": "ostatni dzie\u0144 w szkole 3a i 3b", "photo_id": "26995", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 300 x 225 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/album_902/p1013139.jpg", "height": "225", "width": "300", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "26-06-2014"}, {"album": "ostatni dzie\u0144 w szkole 3a i 3b", "photo_id": "26996", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 300 x 225 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/album_902/p1013140.jpg", "height": "225", "width": "300", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "26-06-2014"}, {"album": "ostatni dzie\u0144 w szkole 3a i 3b", "photo_id": "26997", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 300 x 225 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_902/p1013141.jpg", "height": "225", "width": "300", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "26-06-2014"}, {"album": "ostatni dzie\u0144 w szkole 3a i 3b", "photo_id": "26998", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=462\">natalia_czajka</a><br>\nWymiary: 300 x 225 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/album_902/p1013142.jpg", "height": "225", "width": "300", "uploader": "natalia_czajka", "year": "2014", "date": "26-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "26999", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 512 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5165.jpg", "height": "512", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27000", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 512 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5242.jpg", "height": "512", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27001", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 511 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5264.jpg", "height": "768", "width": "511", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27002", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 512 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5398.jpg", "height": "512", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27003", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 512 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5322.jpg", "height": "512", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27004", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 512 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5224.jpg", "height": "512", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27005", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 511 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5323.jpg", "height": "768", "width": "511", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27006", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 512 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5357.jpg", "height": "512", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27007", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 512 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5390.jpg", "height": "512", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27010", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 512 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5257.jpg", "height": "512", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27011", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 512 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 411\n</div>", "views": "411", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5387.jpg", "height": "512", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27012", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 512 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5395.jpg", "height": "512", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27013", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 512 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5413.jpg", "height": "512", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Impresje z rajdu - tata Marcina i Kacper", "photo_id": "27014", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 511 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 66\n</div>", "views": "66", "image": "images/photoalbum/album_905/dsc07879.jpg", "height": "511", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Impresje z rajdu - tata Marcina i Kacper", "photo_id": "27015", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 511 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_905/dsc07930.jpg", "height": "511", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Impresje z rajdu - tata Marcina i Kacper", "photo_id": "27016", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 511 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "80", "image": "images/photoalbum/album_905/dsc08034.jpg", "height": "511", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Impresje z rajdu - tata Marcina i Kacper", "photo_id": "27017", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_905/12.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Impresje z rajdu - tata Marcina i Kacper", "photo_id": "27018", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_905/33.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27019", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 72\n</div>", "views": "72", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_163616.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27020", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "74", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_163656.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27021", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "75", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_163737.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27022", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_164237.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27023", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_164306.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27024", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_165015.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27025", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_163623.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27026", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_163712.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27027", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_163931.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27028", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_164249.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27029", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_164249_1.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27030", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 72\n</div>", "views": "72", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_164928.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27031", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 72\n</div>", "views": "72", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_165021.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27032", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_163631.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27033", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_163716.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27034", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 72\n</div>", "views": "72", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_163944.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27035", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_164253.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27036", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_164947.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27037", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_163733.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zawody robot\u00f3w", "photo_id": "27038", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_906/20140616_163733_1.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "28-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27039", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5145_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27040", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 167.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5153_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27041", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5151_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27043", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5157_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27044", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5159_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27045", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5161_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27046", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5163_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27047", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5164_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27048", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5167_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27049", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5168_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27050", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5169_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27051", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5172_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27052", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5173_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27053", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5175_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27054", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5177_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27055", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5178_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27056", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5179_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27057", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5180_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27058", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5182_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27059", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5185_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27061", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5189_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27060", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5188_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27062", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5195_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27063", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5200_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27064", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5201_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27065", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5202_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27066", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5205_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27067", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5207_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27068", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5208_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27069", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5210_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27072", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5211_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27073", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5212_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27074", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5218_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27075", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5221_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27077", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5223_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27078", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5225_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27079", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5236_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27080", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5239_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27081", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5240_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27082", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5242_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27083", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5243_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27084", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5244_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27085", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5251_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27086", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5259_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27087", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5261_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27089", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5262_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27090", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5263_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27091", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5264_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27092", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5265_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27093", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5268_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27094", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5272_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27095", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5273_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27096", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5277_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27097", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5279_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27098", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5282_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27099", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5286_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27100", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5288_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27101", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5289_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27103", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5290_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27104", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5293_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27105", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5294_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27106", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5295_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27107", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5297_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27108", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5298_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27109", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5300_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27110", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5301_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27111", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5308_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27112", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5309_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27114", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5310_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27115", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5311_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27116", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5315_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27117", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5318_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27118", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5322_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27119", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5329_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27120", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5330_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27121", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5331_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27122", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5332_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27123", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5333_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27124", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5345_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27125", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5347_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27126", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5348_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27127", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5349_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27128", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5352_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27129", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5353_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27130", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5356_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27131", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5358_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27132", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5359_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27133", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5374_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27134", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5366_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27135", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5378_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27136", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5381_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27137", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5383_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27138", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5389_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27139", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5396_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27140", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5405_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27141", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5408_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27142", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5410_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27143", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5413_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27145", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5426_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27146", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 56\n</div>", "views": "56", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5431_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27147", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5432_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27148", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5434_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27149", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5435_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27150", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5436_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27151", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_903/dsc_5438_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27152", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270014_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27153", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270017_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27154", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270037_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27155", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270041_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27156", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270045_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27157", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270050_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27158", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270052_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27159", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270055_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27160", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270056_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27161", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270057_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27162", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270058_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27163", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270060_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27164", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270061_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27165", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270076_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27166", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270092_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27167", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270094_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27168", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270097_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27169", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270099_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27170", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270100_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27171", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270101_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27172", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270107_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27173", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270108_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27174", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\nRozmiar pliku: 12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_903/", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27175", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270109_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27176", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270111_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27177", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270124_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27178", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270125_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27179", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270129_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27180", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270131_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie klas trzecich", "photo_id": "27181", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_903/p6270133_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27182", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "79", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9061_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27183", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9062_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27184", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9063_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27185", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9064_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27186", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 69\n</div>", "views": "69", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9065_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27187", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 72\n</div>", "views": "72", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9066_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27188", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9067_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27189", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9068_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27190", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "73", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9069_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27191", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9070_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27192", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9071_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27193", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9072_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27194", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9073_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27195", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9074_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27196", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9075_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27197", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9076_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27198", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9077_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27199", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9078_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27200", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9079_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27202", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9081_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27201", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9080_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27203", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9082_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27204", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9083_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27205", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9084_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27206", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9085_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27207", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9088_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27208", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9089_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27209", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9090_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27210", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9091_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27211", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9092_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27212", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9093_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27213", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9094_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27214", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9095_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27215", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9097_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27216", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "54", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9098_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27217", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9099_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27218", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9100_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27219", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9101_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27220", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9102_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27221", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9103_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27222", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9106_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27223", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9107_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27224", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "52", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9108_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27225", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9109_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27226", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9110_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27227", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9111_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27228", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9112_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27230", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9114_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27229", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9113_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27231", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9115_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27232", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9116_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27233", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9117_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27234", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9118_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27236", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9120_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27235", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9119_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27237", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9121_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27238", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9122_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27239", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9124_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27241", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9125_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27242", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9123_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27243", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9126_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27244", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9127_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27245", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9130_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27246", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9131_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27247", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9132_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27248", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 44\n</div>", "views": "44", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9133_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27249", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9134_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27250", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 47\n</div>", "views": "47", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9135_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27251", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9136_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Bioniczno-projektowe wn-y z biomedycyny i rysunku 2014", "photo_id": "27252", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "74", "image": "images/photoalbum/album_907/100_9137_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "30-06-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27253", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5319.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27256", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5320.jpg", "height": "337", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27257", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5328.jpg", "height": "337", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27258", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5331.jpg", "height": "337", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27259", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5334.jpg", "height": "337", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27260", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5337.jpg", "height": "337", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27261", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5338.jpg", "height": "337", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27262", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5340.jpg", "height": "337", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27263", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5343.jpg", "height": "337", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27264", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5344.jpg", "height": "337", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27265", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5366.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27266", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5367.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27267", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5384.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27268", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5387.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27269", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5391.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27270", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5393.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27271", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5394.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27272", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5401.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27273", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 900 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5404.jpg", "height": "900", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27276", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5409.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27277", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5412.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27278", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5416.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27279", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5420.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27280", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5421.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27281", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5422.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27282", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5424.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27283", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5429.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27284", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5432.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27285", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "87", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5434.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27286", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5435.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27287", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5440.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27288", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5443.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27289", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5446.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27290", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5450.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27291", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5452.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27292", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5454.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27293", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5462.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27294", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5465.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27295", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5466.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Fizyki", "photo_id": "27296", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=508\">agnieszka_rosiak</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_908/img_5474.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "agnieszka_rosiak", "year": "2014", "date": "04-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27297", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_01_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27298", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 683 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_02_t2.jpg", "height": "683", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27299", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 683 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_03_t2.jpg", "height": "683", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27300", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 683 x 1024 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_04_t2.jpg", "height": "1024", "width": "683", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27301", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_05_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27302", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 683 x 1024 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_06_t2.jpg", "height": "1024", "width": "683", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27303", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 683 x 1024 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 190.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_07_t2.jpg", "height": "1024", "width": "683", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27304", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 181.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_08_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27305", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 683 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 178.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_09_t2.jpg", "height": "683", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27306", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 768 x 1024 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_10_t2.jpg", "height": "1024", "width": "768", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27307", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 683 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_11_t2.jpg", "height": "683", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27308", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 683 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_12_t2.jpg", "height": "683", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27310", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 683 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 185.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "87", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_14_t2.jpg", "height": "683", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27309", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 683 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_13_t2.jpg", "height": "683", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27311", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 683 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_15_t2.jpg", "height": "683", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27312", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 683 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_16_t2.jpg", "height": "683", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27313", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_17_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27314", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 683 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_19_t2.jpg", "height": "683", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27315", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 220.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 76\n</div>", "views": "76", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_18_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27316", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 222.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_20_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27317", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 188.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_21_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27318", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_22_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27321", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 195.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "80", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_25_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27320", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 198.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_24_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27325", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 683 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_29_t2.jpg", "height": "683", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27323", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 683 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_27_t2.jpg", "height": "683", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27322", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_26_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27324", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 683 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_28_t2.jpg", "height": "683", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27319", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 199.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "79", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_23_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2013/2014", "photo_id": "27326", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 683 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/album_909/zakonczenie_30_t2.jpg", "height": "683", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2014", "date": "07-07-2014"}, {"album": "zako\u0144czenie rioku szkolnego 2013/2014a", "photo_id": "27327", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/album_910/th_img_8254.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "zako\u0144czenie rioku szkolnego 2013/2014a", "photo_id": "27328", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/album_910/th_img_8256.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "zako\u0144czenie rioku szkolnego 2013/2014a", "photo_id": "27329", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/album_910/th_img_8272.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "zako\u0144czenie rioku szkolnego 2013/2014a", "photo_id": "27330", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/album_910/th_img_8274.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "zako\u0144czenie rioku szkolnego 2013/2014a", "photo_id": "27331", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/album_910/th_img_8279.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "zako\u0144czenie rioku szkolnego 2013/2014a", "photo_id": "27332", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_910/th_img_8309.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "zako\u0144czenie rioku szkolnego 2013/2014a", "photo_id": "27333", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/album_910/th_img_8423.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "zako\u0144czenie rioku szkolnego 2013/2014a", "photo_id": "27334", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/album_910/th_img_8438.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "zako\u0144czenie rioku szkolnego 2013/2014a", "photo_id": "27335", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_910/th_img_8445.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "zako\u0144czenie rioku szkolnego 2013/2014a", "photo_id": "27336", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/album_910/th_img_8464.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "zako\u0144czenie rioku szkolnego 2013/2014a", "photo_id": "27337", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_910/th_img_8473.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27338", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 392 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5458_392x600.jpg", "height": "600", "width": "392", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27339", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5465_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27340", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5466_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27341", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5467_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27343", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5475_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27342", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5470_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27344", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5480_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27345", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5482_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27346", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5484_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27347", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5509_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27348", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5511_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27349", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5516_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27350", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5520_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27351", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5522_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27352", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5527_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27353", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5528_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27355", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5534_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27356", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5535_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27357", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5539_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27354", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5529_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27358", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5543_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27359", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5545_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27360", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5561_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27361", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5565_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27362", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5578_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27363", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5583_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27364", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5587_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27365", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5590_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27366", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5600_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27368", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5602_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27369", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5609_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27370", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5613_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27371", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5617_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27372", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5619_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27373", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5620_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27374", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5622_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27375", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5631_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27377", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5641_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27378", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5643_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27376", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5636_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27379", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5660_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27380", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5670_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27381", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5672_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27382", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5676_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27383", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5677_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27384", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5679_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27385", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5683_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27386", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5686_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27387", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5692_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27388", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5715_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27389", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5716_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27390", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5725_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27391", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5729_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27392", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5730_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27393", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5732_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27394", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5734_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27395", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5746_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27396", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5756_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27398", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5758_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27399", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5761_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27400", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5764_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27401", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5765_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27402", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5769_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27404", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5784_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27403", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5776_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27405", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5787_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27406", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5789_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27407", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5792_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27408", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5797_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27409", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5798_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27410", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5809_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27411", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5813_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27412", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5815_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27413", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5819_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27414", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5822_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2013/14", "photo_id": "27415", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_911/dsc_5824_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "10-07-2014"}, {"album": "Po\u017cegnanie \u017cu\u017cla!", "photo_id": "27416", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 784 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 899.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/album_912/strona1.png", "height": "441", "width": "784", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "29-07-2014"}, {"album": "Po\u017cegnanie \u017cu\u017cla!", "photo_id": "27417", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-07-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 784 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 933.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/album_912/strona2.png", "height": "441", "width": "784", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2014", "date": "29-07-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27418", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 322.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/album_915/img_1985.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "02-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27419", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2040.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "02-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27420", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 193.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2043.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "02-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27421", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 533 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 174.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2279.jpg", "height": "800", "width": "533", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "02-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27422", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 311.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2280.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "02-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27423", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 305.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2282.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "02-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27425", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 352.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2291.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "02-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27426", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 305.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2292.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "02-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27427", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 286.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 561\n</div>", "views": "561", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2371.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "02-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27428", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 257.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 350\n</div>", "views": "350", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2391.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "02-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27429", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_915/p1013159.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27430", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/album_915/p1013160.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27431", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/album_915/p1013162.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27432", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_915/p1013163.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27433", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/album_915/p1013164.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27434", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/album_915/p1013167.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27435", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_915/p1013168.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27436", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/album_915/p1013169.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Rozpocz\u0119cie roku szkolnego 2014/2015", "photo_id": "27437", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/album_916/p1013172.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Rozpocz\u0119cie roku szkolnego 2014/2015", "photo_id": "27438", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/album_916/p1013176.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Rozpocz\u0119cie roku szkolnego 2014/2015", "photo_id": "27439", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_916/p1013177.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Rozpocz\u0119cie roku szkolnego 2014/2015", "photo_id": "27440", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/album_916/p1013178.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Rozpocz\u0119cie roku szkolnego 2014/2015", "photo_id": "27441", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_916/p1013180.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27442", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\nRozmiar pliku: 4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_915/", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27443", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 855 x 570 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 214.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_915/img_1951.jpg", "height": "570", "width": "855", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27444", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 855 x 570 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 240.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_915/img_1961.jpg", "height": "570", "width": "855", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27445", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 855 x 570 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 273.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_915/img_1972.jpg", "height": "570", "width": "855", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27446", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 570 x 855 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 404.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_915/img_1980.jpg", "height": "855", "width": "570", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27447", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 570 x 855 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 387.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_915/img_1994.jpg", "height": "855", "width": "570", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27448", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 855 x 570 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 272.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2001.jpg", "height": "570", "width": "855", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27449", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 855 x 570 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 304.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2010.jpg", "height": "570", "width": "855", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27450", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 855 x 570 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 297.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2014.jpg", "height": "570", "width": "855", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27451", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 570 x 855 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 225.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2022.jpg", "height": "855", "width": "570", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27452", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 570 x 855 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 201.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2037.jpg", "height": "855", "width": "570", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27453", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 855 x 570 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 233.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2062.jpg", "height": "570", "width": "855", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27454", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 855 x 570 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2074.jpg", "height": "570", "width": "855", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27455", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 855 x 570 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 404.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2086.jpg", "height": "570", "width": "855", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27456", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 570 x 855 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 430.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2087.jpg", "height": "855", "width": "570", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27457", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 855 x 570 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 222.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "79", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2095.jpg", "height": "570", "width": "855", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27458", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 570 x 855 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 259.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2102.jpg", "height": "855", "width": "570", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27459", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 855 x 570 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 241.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2128.jpg", "height": "570", "width": "855", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27460", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 855 x 570 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 240.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2133.jpg", "height": "570", "width": "855", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27461", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 570 x 855 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 243.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2140.jpg", "height": "855", "width": "570", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27462", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 570 x 855 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 217.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2137.jpg", "height": "855", "width": "570", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27463", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 570 x 855 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 208.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "80", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2159.jpg", "height": "855", "width": "570", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27464", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 570 x 855 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 223.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "80", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2169.jpg", "height": "855", "width": "570", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27465", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 855 x 570 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 248.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2174.jpg", "height": "570", "width": "855", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27466", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 570 x 855 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 242.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2198.jpg", "height": "855", "width": "570", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27467", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 570 x 855 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 184.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "79", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2239.jpg", "height": "855", "width": "570", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27468", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 570 x 855 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 340.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2265.jpg", "height": "855", "width": "570", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Ob\u00f3z Adaptacyjny 2014", "photo_id": "27469", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-09-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 855 x 570 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 212.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_915/img_2363.jpg", "height": "570", "width": "855", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "09-09-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27470", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_917/1.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27471", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 233.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9340_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27472", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 216.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9341_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27473", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 234.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "80", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9342_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27474", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9343_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27475", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9344_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27476", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 259.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "80", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9345_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27477", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 228.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "79", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9346_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27479", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "74", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9347_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27480", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 77\n</div>", "views": "77", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9348_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27482", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9349_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27483", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 73\n</div>", "views": "73", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9350_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27484", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 72\n</div>", "views": "72", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9351_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27485", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "75", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9352_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27486", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 72\n</div>", "views": "72", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9353_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27487", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9354_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27488", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9355_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27489", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 221.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9356_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27490", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 185.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9357_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27491", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 174.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9358_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27492", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 60\n</div>", "views": "60", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9359_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27493", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9360_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27494", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 212.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9361_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27495", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 188.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9362_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27496", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9363_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27497", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9364_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27498", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9365_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27499", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 200.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9368_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27500", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9369_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27501", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9370_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27502", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9371_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27503", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 189.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9372_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27504", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 183.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9373_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27505", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9374_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27506", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9375_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27507", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9376_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27508", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9377_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27509", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9378_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27511", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9379_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27512", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 231.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "45", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9380_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27513", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 48\n</div>", "views": "48", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9381_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27514", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 217.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "42", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9382_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27515", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 216.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 40\n</div>", "views": "40", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9383_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27516", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9384_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27517", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9385_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27518", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9386_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27519", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9387_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27520", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9388_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27522", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 39\n</div>", "views": "39", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9389_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27523", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 40\n</div>", "views": "40", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9390_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27524", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 181.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9391_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27525", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9392_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27526", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9393_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27527", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9394_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27528", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9395_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27531", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 33\n</div>", "views": "33", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9398_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27529", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9396_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27533", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 241.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9400_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27535", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 39\n</div>", "views": "39", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9402_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27534", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 215.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 46\n</div>", "views": "46", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9401_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27530", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9397_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27532", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 41\n</div>", "views": "41", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9399_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27536", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9403_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27539", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 39\n</div>", "views": "39", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9410_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27537", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 39\n</div>", "views": "39", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9404_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27538", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9405_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27540", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9408_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27542", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 43\n</div>", "views": "43", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9411_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27543", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 212.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9412_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27544", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9413_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27545", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9414_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27546", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 39\n</div>", "views": "39", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9415_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27547", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 39\n</div>", "views": "39", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9416_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27548", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 188.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9417_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27549", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9418_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27550", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 264.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 39\n</div>", "views": "39", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9419_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27551", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 37\n</div>", "views": "37", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9420_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27552", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 35\n</div>", "views": "35", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9422_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27553", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 205.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9424_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27554", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 244.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 36\n</div>", "views": "36", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9425_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27555", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 187.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 34\n</div>", "views": "34", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9426_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27556", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 34\n</div>", "views": "34", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9427_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27557", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 31\n</div>", "views": "31", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9428_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27558", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 238.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 33\n</div>", "views": "33", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9431_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27559", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 30\n</div>", "views": "30", "image": "images/photoalbum/album_917/100_9433_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27560", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 30\n</div>", "views": "30", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0077_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27561", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 30\n</div>", "views": "30", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0078_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27563", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 338 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 32\n</div>", "views": "32", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0079_338x600.jpg", "height": "600", "width": "338", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27567", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 29\n</div>", "views": "29", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0084_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27565", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 38\n</div>", "views": "38", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0081_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27566", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 29\n</div>", "views": "29", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0082_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27564", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 30\n</div>", "views": "30", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0080_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27568", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 28\n</div>", "views": "28", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0085_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27569", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 28\n</div>", "views": "28", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0086_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27570", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 30\n</div>", "views": "30", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0088_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27572", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 29\n</div>", "views": "29", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0092_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27571", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 30\n</div>", "views": "30", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0091_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27573", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 29\n</div>", "views": "29", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0093_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27575", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 29\n</div>", "views": "29", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0095_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27574", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 338 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 27\n</div>", "views": "27", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0094_338x600.jpg", "height": "600", "width": "338", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27576", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 27\n</div>", "views": "27", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0096_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27577", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 338 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 28\n</div>", "views": "28", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0097_338x600.jpg", "height": "600", "width": "338", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27578", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 338 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 28\n</div>", "views": "28", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0098_338x600.jpg", "height": "600", "width": "338", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27579", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 27\n</div>", "views": "27", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0099_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27581", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 338 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 28\n</div>", "views": "28", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0100_338x600.jpg", "height": "600", "width": "338", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27583", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_917/2.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27584", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 29\n</div>", "views": "29", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0106_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27585", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 29\n</div>", "views": "29", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0107_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27586", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 28\n</div>", "views": "28", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0108_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27587", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 28\n</div>", "views": "28", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0109_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27588", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 28\n</div>", "views": "28", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0110_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27589", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 181.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 28\n</div>", "views": "28", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0111_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27590", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 338 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0112_338x600.jpg", "height": "600", "width": "338", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Plener foto 2014 w Dziekanowicach", "photo_id": "27591", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 173.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 50\n</div>", "views": "50", "image": "images/photoalbum/album_917/dsc_0113_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2014", "date": "02-10-2014"}, {"album": "Zaj\u0119cia terenowe - WPN '14", "photo_id": "27592", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 448 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_918/img_5677.jpg", "height": "299", "width": "448", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "04-10-2014"}, {"album": "Zaj\u0119cia terenowe - WPN '14", "photo_id": "27593", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 299 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_918/img_5679.jpg", "height": "448", "width": "299", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "04-10-2014"}, {"album": "Zaj\u0119cia terenowe - WPN '14", "photo_id": "27594", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 448 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_918/img_5687.jpg", "height": "299", "width": "448", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "04-10-2014"}, {"album": "Zaj\u0119cia terenowe - WPN '14", "photo_id": "27595", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 448 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_918/img_5693.jpg", "height": "299", "width": "448", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "04-10-2014"}, {"album": "Zaj\u0119cia terenowe - WPN '14", "photo_id": "27596", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 448 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_918/img_5697.jpg", "height": "299", "width": "448", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "04-10-2014"}, {"album": "Zaj\u0119cia terenowe - WPN '14", "photo_id": "27597", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 448 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "87", "image": "images/photoalbum/album_918/img_5700.jpg", "height": "299", "width": "448", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "04-10-2014"}, {"album": "Zaj\u0119cia terenowe - WPN '14", "photo_id": "27598", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 448 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_918/img_5706.jpg", "height": "299", "width": "448", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "04-10-2014"}, {"album": "Zaj\u0119cia terenowe - WPN '14", "photo_id": "27599", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 448 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_918/img_5713.jpg", "height": "299", "width": "448", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "04-10-2014"}, {"album": "Zaj\u0119cia terenowe - WPN '14", "photo_id": "27600", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 448 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/album_918/img_5719.jpg", "height": "299", "width": "448", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "04-10-2014"}, {"album": "Zaj\u0119cia terenowe - WPN '14", "photo_id": "27601", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=507\">tomasz_ordza</a><br>\nWymiary: 448 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/album_918/img_5718.jpg", "height": "299", "width": "448", "uploader": "tomasz_ordza", "year": "2014", "date": "04-10-2014"}, {"album": "Mistrzostwa Dru\u017cyn w P\u0142ywaniu 7.10.2014", "photo_id": "27603", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 531 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/album_919/th_dsc_0026.jpg", "height": "800", "width": "531", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "08-10-2014"}, {"album": "Mistrzostwa Dru\u017cyn w P\u0142ywaniu 7.10.2014", "photo_id": "27604", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/album_919/th_dsc_0049.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "08-10-2014"}, {"album": "Mistrzostwa Dru\u017cyn w P\u0142ywaniu 7.10.2014", "photo_id": "27605", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/album_919/th_dsc_0063.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "08-10-2014"}, {"album": "Mistrzostwa Dru\u017cyn w P\u0142ywaniu 7.10.2014", "photo_id": "27606", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_919/th_dsc_0064.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "08-10-2014"}, {"album": "Mistrzostwa Dru\u017cyn w P\u0142ywaniu 7.10.2014", "photo_id": "27607", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_919/th_dsc_0139.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "08-10-2014"}, {"album": "Mistrzostwa Dru\u017cyn w P\u0142ywaniu 7.10.2014", "photo_id": "27608", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/album_919/th_dsc_0149.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "08-10-2014"}, {"album": "Mistrzostwa Dru\u017cyn w P\u0142ywaniu 7.10.2014", "photo_id": "27609", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/album_919/th_dsc_0168.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "08-10-2014"}, {"album": "Mistrzostwa Dru\u017cyn w P\u0142ywaniu 7.10.2014", "photo_id": "27610", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/album_919/th_dsc_0181.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "08-10-2014"}, {"album": "Mistrzostwa Dru\u017cyn w P\u0142ywaniu 7.10.2014", "photo_id": "27611", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/album_919/th_dsc_0195.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "08-10-2014"}, {"album": "Mistrzostwa Dru\u017cyn w P\u0142ywaniu 7.10.2014", "photo_id": "27612", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/album_919/th_dsc_0181_1.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "08-10-2014"}, {"album": "Mistrzostwa Dru\u017cyn w P\u0142ywaniu 7.10.2014", "photo_id": "27613", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/album_919/th_dsc_0195_1.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "08-10-2014"}, {"album": "Mistrzostwa Dru\u017cyn w P\u0142ywaniu 7.10.2014", "photo_id": "27614", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/album_919/th_dsc_0217.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "08-10-2014"}, {"album": "Mistrzostwa Dru\u017cyn w P\u0142ywaniu 7.10.2014", "photo_id": "27615", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/album_919/th_dsc_0243.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "08-10-2014"}, {"album": "Mistrzostwa Dru\u017cyn w P\u0142ywaniu 7.10.2014", "photo_id": "27616", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_919/th_dsc_0249.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "08-10-2014"}, {"album": "Mistrzostwa Dru\u017cyn w P\u0142ywaniu 7.10.2014", "photo_id": "27617", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/album_919/th_dsc_0460.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "08-10-2014"}, {"album": "Mistrzostwa Dru\u017cyn w P\u0142ywaniu 7.10.2014", "photo_id": "27618", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/album_919/th_dsc_0480.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "08-10-2014"}, {"album": "Mistrzostwa Dru\u017cyn w P\u0142ywaniu 7.10.2014", "photo_id": "27619", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_919/th_dsc_0525.jpg", "height": "399", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "08-10-2014"}, {"album": "w drodze do maratonu, 11.10.2014", "photo_id": "27620", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/album_921/th_20141011_085954.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "13-10-2014"}, {"album": "w drodze do maratonu, 11.10.2014", "photo_id": "27621", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_921/th_20141011_092254.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "13-10-2014"}, {"album": "w drodze do maratonu, 11.10.2014", "photo_id": "27622", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_921/th_20141011_104552.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "13-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27623", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9517.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27624", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9518.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27625", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9519.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27626", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9520.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27627", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9521.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27628", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 67\n</div>", "views": "67", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9522.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27629", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 66\n</div>", "views": "66", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9523.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27630", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9525.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27631", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9526.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27632", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9528.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27633", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9529.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27634", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9531.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27635", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9533.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27636", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "75", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9536.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27637", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9542.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27638", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9547.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27639", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9549.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27640", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9550.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27641", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 63\n</div>", "views": "63", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9551.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27642", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 59\n</div>", "views": "59", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9554.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27643", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 55\n</div>", "views": "55", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9558.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27644", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 58\n</div>", "views": "58", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9560.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27645", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9562.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27646", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9563.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27647", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "74", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9564.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27648", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 61\n</div>", "views": "61", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9569.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27649", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 49\n</div>", "views": "49", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9571.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27650", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 600 x 798 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 51\n</div>", "views": "51", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9572.jpg", "height": "798", "width": "600", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27651", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9574.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27652", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "53", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9575.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27653", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9576.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27654", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 64\n</div>", "views": "64", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9577.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27655", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 57\n</div>", "views": "57", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9578.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27656", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9580.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Dzie\u0144 Nauczyciela 2014", "photo_id": "27657", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=538\">michal_obrebski</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_922/100_9581.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "michal_obrebski", "year": "2014", "date": "21-10-2014"}, {"album": "Mistrzostaw Miasta i Gminy Swarz\u0119dz w Tenisie Sto\u0142owym", "photo_id": "27658", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/album_923/th_20141022_121008.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "23-10-2014"}, {"album": "Powiatowy Turniej tenisa Sto\u0142owego Pecna 24.10.2014", "photo_id": "27659", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_924/th_dsc_0184.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "27-10-2014"}, {"album": "Powiatowy Turniej tenisa Sto\u0142owego Pecna 24.10.2014", "photo_id": "27660", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_924/th_dsc_0189.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "27-10-2014"}, {"album": "Powiatowy Turniej tenisa Sto\u0142owego Pecna 24.10.2014", "photo_id": "27661", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "74", "image": "images/photoalbum/album_924/th_dsc_0196.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2014", "date": "27-10-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27662", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 665 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_925/100_9587.jpg", "height": "500", "width": "665", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "29-10-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27663", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 662 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_925/100_9591.jpg", "height": "416", "width": "662", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "29-10-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27664", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 665 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_925/100_9598.jpg", "height": "500", "width": "665", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "29-10-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27665", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 665 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_925/100_9588.jpg", "height": "500", "width": "665", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "29-10-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27666", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 665 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_925/100_9593.jpg", "height": "500", "width": "665", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "29-10-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27667", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 548 x 317 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_925/100_9599.jpg", "height": "317", "width": "548", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "29-10-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27668", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 665 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_925/100_9589.jpg", "height": "500", "width": "665", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "29-10-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27669", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 457 x 272 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_925/100_9590.jpg", "height": "272", "width": "457", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "29-10-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27670", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 637 x 438 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_925/p1013222.jpg", "height": "438", "width": "637", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "29-10-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27671", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 342 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_925/p1013223.jpg", "height": "342", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "29-10-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27672", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/album_925/p1013224.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "29-10-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27673", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-10-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 659 x 371 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_925/p1013225.jpg", "height": "371", "width": "659", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "29-10-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27674", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 561 x 370 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 62\n</div>", "views": "62", "image": "images/photoalbum/album_925/p1013232.jpg", "height": "370", "width": "561", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "04-11-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27675", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 446 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 65\n</div>", "views": "65", "image": "images/photoalbum/album_925/p1013233.jpg", "height": "446", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "04-11-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27676", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 625 x 443 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_925/p1013234.jpg", "height": "443", "width": "625", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "04-11-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27677", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 640 x 409 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_925/p1013238.jpg", "height": "409", "width": "640", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "04-11-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27678", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_925/p1013243.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "04-11-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27679", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_925/p1013244.jpg", "height": "500", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "04-11-2014"}, {"album": "Projekty 2014", "photo_id": "27680", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 667 x 384 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_925/p1013245.jpg", "height": "384", "width": "667", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2014", "date": "04-11-2014"}, {"album": "I pr\u00f3bne egzamin gimnazjalny 2014/2015", "photo_id": "27681", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-11-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_926/p1013197_t2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "05-11-2014"}, {"album": "I pr\u00f3bne egzamin gimnazjalny 2014/2015", "photo_id": "27682", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-11-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/album_926/p1013199_t2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "05-11-2014"}, {"album": "I pr\u00f3bne egzamin gimnazjalny 2014/2015", "photo_id": "27683", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-11-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/album_926/p1013200_t2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "05-11-2014"}, {"album": "I pr\u00f3bne egzamin gimnazjalny 2014/2015", "photo_id": "27684", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-11-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/album_926/p1013201_t2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "05-11-2014"}, {"album": "I pr\u00f3bne egzamin gimnazjalny 2014/2015", "photo_id": "27685", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-11-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_926/p1013202_t2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "05-11-2014"}, {"album": "I pr\u00f3bne egzamin gimnazjalny 2014/2015", "photo_id": "27687", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-11-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_926/p1013205_t2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "05-11-2014"}, {"album": "I pr\u00f3bne egzamin gimnazjalny 2014/2015", "photo_id": "27686", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-11-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_926/p1013204_t2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "05-11-2014"}, {"album": "I pr\u00f3bne egzamin gimnazjalny 2014/2015", "photo_id": "27690", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-11-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 14.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_926/p1013207_t2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "05-11-2014"}, {"album": "I pr\u00f3bne egzamin gimnazjalny 2014/2015", "photo_id": "27689", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-11-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 13.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_926/p1013206_t2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "05-11-2014"}, {"album": "I pr\u00f3bne egzamin gimnazjalny 2014/2015", "photo_id": "27691", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-11-2014<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 14.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_926/p1013208_t2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "donata_debicka", "year": "2014", "date": "05-11-2014"}]