[{"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8379", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 733 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/259.jpg", "height": "733", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8380", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 733 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/260.jpg", "height": "733", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8381", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 733 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/261.jpg", "height": "733", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8383", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/madon.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8384", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 733 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/265_1.jpg", "height": "733", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8385", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/happy.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8386", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/haa.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8387", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/hap.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8388", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/biedr.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8389", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/dyzur1.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8390", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/dyz2.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8391", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/pod1.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8392", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/pod2.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8393", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/pod3.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8394", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/pod4.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8395", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/pod5.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8397", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/but1.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8398", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/but2.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8399", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/but3.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8400", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/but5.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8401", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/but6.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8402", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/but7.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8403", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/but8.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8404", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/mak1.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8405", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/mak2.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8406", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/mak3.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8407", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/mak7.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8408", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/mak9.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8409", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/1_64.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8410", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/1_65.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8411", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/2_57.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8412", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/3_59.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8413", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/4_60.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8414", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/5_63.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8415", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/6_55.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8416", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/7_55.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8417", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 1065 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/8_t2_1.jpg", "height": "1065", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8418", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/9_56.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8419", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/10_49.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8420", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/11_47.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8421", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 1065 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/12_t2_2.jpg", "height": "1065", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8422", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/13_46.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8423", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/14_46.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8424", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 1065 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/15_t2_3.jpg", "height": "1065", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8425", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 776 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/16_44.jpg", "height": "776", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8427", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/17_43.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8428", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 1067 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/18_t2_3.jpg", "height": "1067", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8429", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/19_44.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8430", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/20_44.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8432", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 776 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/22_40.jpg", "height": "776", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8431", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/21_43.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8433", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/23_39.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8435", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/24_40.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8436", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/25_40.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8437", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 1065 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/26_t2_4.jpg", "height": "1065", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8438", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/27_38.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8439", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 1067 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/28_t2_2.jpg", "height": "1067", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8440", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/29_36.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8441", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/30_36.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8442", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/31_32.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8443", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/32_31.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8444", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 14.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/33_29.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8445", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/34_29.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8446", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/35_30.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8447", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/36_30.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Wystawa fotografii \"To nie s\u0105 jab\u0142ka\"", "photo_id": "8448", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/37_31.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "03-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8450", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/min1.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8451", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/min2.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8452", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/min3.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8453", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/min4.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8454", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/min5.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8455", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/min6.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8456", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 12.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/min7.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8457", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/min8.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8458", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 13.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/min9.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8459", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/min10.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8460", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/min11.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8461", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/min12.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8462", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/min13.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8463", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/min14.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8465", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/min16.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8466", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/min17.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8467", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/min18.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8468", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/min19.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8469", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/min20.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8471", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/min22.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8472", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/min23.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8470", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/min21.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009  by Dagmara", "photo_id": "8473", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/min24.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8474", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/min002.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8475", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/min007.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8476", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/min009.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8477", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/min010.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8478", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/min014.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8479", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/min015.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8480", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/min016.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8481", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/min017.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8482", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/min018.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8483", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/min019.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8484", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/minp1080456.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8485", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/minp1080458.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8486", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/minp1080459.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8487", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/minp1080460.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8488", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/minp1080462.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8489", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/minp1080465.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8490", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/minp1080468.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8491", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/minp1080469.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8492", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/minp1090477.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8493", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/minp1090479.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8496", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/minp1090486.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8497", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/minp1090487.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8498", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/minp1130542.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8499", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/minp1130562.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8500", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/minp1130577.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8502", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/minp1140606.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8501", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/minp1140592.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8503", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/minp1140608.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8504", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/minp1140609.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8505", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/minp1140611.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8506", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/minp1150617.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8507", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/minp1150647.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8508", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/minp1150649.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8509", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/minp1150656.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8510", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/minp1150660.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8511", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/minp1160669.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8512", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/minp1160671.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8513", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/minp1160676.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8515", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/minp1160682.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8516", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 449 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/minp1090484.jpg", "height": "600", "width": "449", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Wojtek", "photo_id": "8517", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 449 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/minp1090485.jpg", "height": "600", "width": "449", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8518", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/minimg_3659.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8519", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/minimg_3663.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8520", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/minimg_3664.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8521", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/minimg_3667.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8522", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/minimg_3669.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8523", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/minimg_3672.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8524", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 15.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/minimg_3673.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8525", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/minimg_3674.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8528", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/minimg_3676.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "06-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8530", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/minimg_3686.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8531", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/minimg_3681.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8532", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/minimg_3689.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8533", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/minimg_3690.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8534", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/minimg_3692.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8535", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/minimg_3694.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8536", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/minimg_3695.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8537", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/minimg_3696.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8539", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/minimg_3697.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8540", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/minimg_3698.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8541", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/minimg_3699.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8543", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/minimg_3700.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8544", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/minimg_3701.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8545", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/minimg_3702.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8546", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/minimg_3705.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8547", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/minimg_3706.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8548", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/minimg_3707.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8549", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/minimg_3710.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8550", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/minimg_3711.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8551", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/minimg_3712.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8552", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/minimg_3713.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8553", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/minimg_3714.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8555", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/minimg_3715.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8556", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/minimg_3717.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8557", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/minimg_3718.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8559", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/minimg_3725.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8558", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/minimg_3723.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8560", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/minimg_3727.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8561", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/minimg_3728.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8562", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 14.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/minimg_3729.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8563", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/minimg_3730.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8564", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/minimg_3731.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8566", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/minimg_3733.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8567", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/minimg_3734.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8568", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 14.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/minimg_3737.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8569", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/minimg_3738.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8570", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/minimg_3741.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8571", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/minimg_3742.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8572", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/minimg_3749.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8573", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/minimg_3751.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8574", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/minimg_3758.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8575", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/minimg_3760.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8576", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/minimg_3762.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8577", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 14.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/minimg_3771.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8578", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/minimg_3772.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8579", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/minimg_3773.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8580", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/minimg_3776.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8581", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 14.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/minimg_3777.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8582", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/minimg_3779.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8583", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/minimg_3782.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8584", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/minimg_3783.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8585", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/minimg_3783_1.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8591", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 8.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/minimg_3798.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8590", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 11.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/minimg_3797.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8589", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/minimg_3793.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8592", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/minimg_3800.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8593", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/minimg_3804.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8588", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/minimg_3787.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8586", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/minimg_3785.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8587", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/minimg_3786.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8594", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/minimg_3812.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8595", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/minimg_3819.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8596", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/minimg_3820.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8597", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/minimg_3821.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8598", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/minimg_3822.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8599", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 14.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/minimg_3825.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8600", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 14.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/minimg_3826.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8601", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 15.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/minimg_3830.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8602", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/minimg_3831.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8603", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/minimg_3840.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8605", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/minimg_3843.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8606", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/minimg_3844.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8607", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/minimg_3845.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8608", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/minimg_3848.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8609", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/minimg_3849.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8610", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/minimg_3850.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8611", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/minimg_3853.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8612", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/minimg_3855.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8614", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/minimg_3859.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8615", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/minimg_3861.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8616", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/minimg_3862.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8617", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 14.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/minimg_3865.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8618", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/minimg_3872.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8619", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/minimg_3876.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8620", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/minimg_3877.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8621", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/minimg_3880.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8622", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/minimg_3881.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8623", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/minimg_3883.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Krynica 2009 by Marta", "photo_id": "8624", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/minimg_3896.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "07-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8625", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 400\n</div>", "views": "400", "image": "images/photoalbum/1_66.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8626", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/2_58.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8627", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/3_60.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8628", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/4_61.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8629", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/5_64.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8632", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/8_55.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8633", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/9_57.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8634", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/10_50.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8635", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/11_48.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8637", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/014_1.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8638", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/14_47.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8639", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/15_49.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8640", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/16_45.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8641", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/17_44.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8642", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/18_46.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8643", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/19_45.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8645", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/23_40.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8644", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/22_41.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8647", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/26_43.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8648", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 338 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/27_39.jpg", "height": "450", "width": "338", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8649", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/28_38.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8650", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/29_37.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8651", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/30_37.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8652", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/31_33.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8653", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/33_30.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8654", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/35_31.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8655", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/36_31.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8656", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/37_32.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8657", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/39_27.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8658", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/40_29.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8659", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/42_27.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8660", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/46_26.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8661", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/47_29.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8662", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/49_25.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8663", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/51_23.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8665", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/52_21.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8666", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/53_21.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8667", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/56_21.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8669", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/58_19.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8668", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/57_21.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8670", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/59_20.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8672", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 179.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/60_20.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8673", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/61_20.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8674", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/65_15.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8676", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/66_17.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8678", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/69_13.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8679", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 181.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/70_15.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2009", "photo_id": "8680", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/71_16.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "09-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8681", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/1_67.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8682", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/2_59.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8683", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/3_61.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8684", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/4_62.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8685", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/5_65.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8686", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/5_66.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8687", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/6_56.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8688", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 15.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/7_56.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8689", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/8_56.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8690", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/9_58.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8691", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/10_51.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8692", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/11_49.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8693", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/12_50.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8694", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/13_47.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8695", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/14_48.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8696", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/16_46.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8697", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/17_45.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8698", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/18_47.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8699", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/19_46.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8700", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/20_45.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8701", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/30_38.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8702", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/31_34.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8703", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/32_32.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8704", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/33_31.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8705", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/34_30.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8706", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/35_32.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8707", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/36_32.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8708", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/37_33.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8709", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/38_29.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8710", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/39_28.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8711", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/40_30.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8712", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/41_29.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8713", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/42_28.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8714", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/43_28.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8715", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/44_28.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8716", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/45_28.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8717", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/46_27.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8718", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/47_30.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8719", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/48_29.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8720", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 15.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/49_26.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8721", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/50_22.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8722", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/51_24.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8723", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/52_22.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8724", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/53_22.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8725", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/54_19.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8726", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/55_20.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8727", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/56_22.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8728", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/57_22.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8729", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 13.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/58_20.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8730", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 13.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/59_21.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8731", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 14.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/60_21.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8732", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 13.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/61_21.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8733", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/62_19.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8734", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/63_20.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8735", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/64_20.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8736", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/65_16.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8737", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/66_18.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8738", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/67_14.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8739", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/68_16.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8741", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/70_16.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8740", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 797 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/69_14.jpg", "height": "797", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8742", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/71_17.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8743", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/73_14.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8744", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/74_13.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "wystawa rze\u017aby 2008", "photo_id": "8745", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 599 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/75_13.jpg", "height": "450", "width": "599", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "10-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8747", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/album_316/027.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8748", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/album_316/028.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8749", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_316/029.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8750", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/album_316/030.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8751", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/album_316/031.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8752", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/album_316/034.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8753", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_316/050.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8754", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_316/052.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8755", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_316/053.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8756", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_316/054.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8757", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/album_316/055.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8758", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/album_316/056.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8759", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/album_316/058.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8760", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_316/060.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8761", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_316/061.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8762", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/album_316/062.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8763", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_316/063.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8764", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/album_316/064.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8765", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_316/065.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8766", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_316/066.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8767", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/album_316/067.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8768", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_316/068.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8769", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_316/069.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8770", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_316/071.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8771", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_316/072.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8772", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_316/073.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8773", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_316/074.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8774", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/album_316/075.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8775", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_316/077.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8776", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/album_316/078.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8777", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/album_316/079.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8778", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_316/083.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8779", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/album_316/084.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8780", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_316/085.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8781", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_316/086.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8782", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_316/088.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8783", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_316/089.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8784", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_316/090.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8785", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 14.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/album_316/091.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8786", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_316/092.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8787", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_316/093.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8788", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_316/094.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8789", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_316/095.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8790", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_316/097.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8791", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/album_316/101.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8792", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_316/104.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8793", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/album_316/105.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8794", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_316/107.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8795", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_316/108.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8796", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/album_316/109.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8797", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_316/110.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8798", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/album_316/111.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8799", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_316/112.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8800", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/album_316/113.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8801", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/album_316/115.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8802", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_316/116.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8803", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_316/117.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8804", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/album_316/118.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8805", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_316/114.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8806", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_316/119.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8807", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_316/120.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8808", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/album_316/121.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8809", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/album_316/122.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8810", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_316/123.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8811", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_316/124.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8812", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/album_316/125.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8813", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_316/126.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8814", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_316/127.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8815", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_316/129.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8816", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/album_316/130.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8817", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_316/132.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8818", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_316/134.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8819", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_316/137.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8820", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_316/138.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8821", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_316/139.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8822", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_316/140.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8823", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_316/142.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8824", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_316/143.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8826", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_316/144.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8827", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_316/145.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8828", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_316/146.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8829", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_316/147.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8830", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_316/148.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8831", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_316/149.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8832", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/album_316/150.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8833", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_316/151.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8834", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_316/152.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8835", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_316/153.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8836", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_316/154.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8837", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_316/156.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8838", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_316/157.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8839", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_316/158.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8840", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_316/160.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8841", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_316/161.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8842", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_316/162.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8843", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/album_316/163.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8844", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_316/164.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8845", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/album_316/165.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8846", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_316/166.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8847", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_316/167.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8848", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_316/168.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8849", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_316/170.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8850", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_316/171.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8851", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_316/173.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8852", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/album_316/174.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8853", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_316/175.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8854", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_316/176.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8855", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/album_316/177.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8856", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_316/178.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8857", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_316/179.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8858", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_316/180.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8859", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/album_316/181.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8860", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_316/182.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8861", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_316/183.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8862", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_316/184.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8863", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/185.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8864", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_316/187.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8865", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_316/188.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8866", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_316/189.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8867", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_316/190.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8868", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/album_316/191.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8869", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/album_316/192.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8870", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_316/193.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8871", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_316/194.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8872", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/album_316/195.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8873", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_316/196.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8874", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/album_316/197.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8875", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_316/198.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8876", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/album_316/199.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8877", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_316/200.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8878", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_316/201.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8879", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_316/202.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8880", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_316/203.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8882", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/album_316/204.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8883", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_316/210.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8884", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_316/212.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8885", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_316/213.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8887", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 14.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/album_316/222.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8886", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_316/214.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8888", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_316/225.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8889", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/album_316/227.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8890", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/album_316/231.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8891", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_316/233.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8892", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_316/236.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8893", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_316/237.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8894", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_316/238.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8895", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_316/239.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8896", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/album_316/240.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8897", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_316/242.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8898", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_316/243.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8899", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_316/244.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8900", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/album_316/245.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Stuni\u00f3weczka zdj\u0119cia Marty", "photo_id": "8901", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 900 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/album_316/246.jpg", "height": "600", "width": "900", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8909", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4034.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8910", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4037.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8911", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4038.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8912", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4039.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8913", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4046.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8915", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4049.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8916", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4051.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8917", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4054.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8918", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4055.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8919", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4059.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8920", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4060.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8921", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4061.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8922", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4062.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8923", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4064.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8924", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4065.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8925", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4068.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8926", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4071.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8927", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4074.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8928", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4075.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8929", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4085.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8930", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4086.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8931", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4089.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8932", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4091.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8933", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4092.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8934", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4096.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8935", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4100.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8936", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4101.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8937", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4103.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8938", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4105.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8939", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4107.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8940", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4108.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8941", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4109.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8942", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4114.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8943", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4116.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8944", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4117.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8945", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4119.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8946", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4120.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8947", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4124.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8948", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4129.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8949", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4130.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8950", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4138.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8951", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4139.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8952", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4143.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8953", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4144.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8954", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4145.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8955", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4149.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8956", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4153.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8957", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4162.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8958", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4163.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8959", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4164.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8960", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4165.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8961", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4166.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8962", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4167.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8963", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4168.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8964", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4171.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8965", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4172.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8966", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4173.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8967", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4174.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8968", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4175.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8969", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4183.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8970", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4188.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8971", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4192.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8972", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4194.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8973", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4195.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8974", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4202.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8975", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4205.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8976", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4207.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8977", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4261.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8978", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4269.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8979", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4270.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8980", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4296.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8981", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4304.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8982", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4306.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8983", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4310.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8984", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4312.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8985", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4322.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8986", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4325.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8987", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4328.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8988", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4334.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8989", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4340.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8990", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4342.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8991", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4356.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8992", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4362.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8993", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4366.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8994", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4367.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8995", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4374.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8996", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4377.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8997", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4387.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8998", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4389.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "8999", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4391.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "9000", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4397.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "9001", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4398.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3weczka by Nadia", "photo_id": "9002", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/album_317/min100_4401.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9003", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 466\n</div>", "views": "466", "image": "images/photoalbum/album_318/d1.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9004", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/album_318/d2.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9005", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/album_318/d3.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9006", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/album_318/d4.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9007", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/album_318/d5.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9008", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/album_318/d6.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9009", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/album_318/pd7.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9010", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/album_318/d9.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9011", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/album_318/d10.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9012", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/album_318/d11.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9013", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/album_318/d12.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9014", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/album_318/d13.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9015", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/album_318/d16.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9016", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/album_318/d17.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9017", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/album_318/d18.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9018", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/album_318/d19.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9019", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/album_318/d20.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9020", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/album_318/d21.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9021", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/album_318/d22.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9022", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_318/d23.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9023", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/album_318/d24.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9024", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_318/d28.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9025", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/album_318/d29.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9026", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_318/d30.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9027", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/album_318/d32.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9030", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/album_318/d33.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9032", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/album_318/d37.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9033", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/album_318/d39.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 m\u0105drych spo\u0142ecznie", "photo_id": "9034", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/album_318/d40.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Wybory", "photo_id": "9035", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/album_319/w2.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Wybory", "photo_id": "9036", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/album_319/w1.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Wybory", "photo_id": "9037", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_319/w3.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Wybory", "photo_id": "9038", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_319/w5.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Wybory", "photo_id": "9039", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_319/w6.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Wybory", "photo_id": "9040", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/album_319/w7.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Wybory", "photo_id": "9041", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/album_319/w8.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Wybory", "photo_id": "9044", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/album_319/w12.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Wybory", "photo_id": "9046", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/album_319/w14.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "Wybory", "photo_id": "9047", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/album_319/w24.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "13-02-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba maturalna", "photo_id": "9050", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/p01.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-03-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba maturalna", "photo_id": "9051", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/p02.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-03-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba maturalna", "photo_id": "9052", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/p1_3.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-03-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba maturalna", "photo_id": "9053", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/p2_1.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-03-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba maturalna", "photo_id": "9054", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/p3_1.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-03-2009"}, {"album": "Akademia Techniki", "photo_id": "9084", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/1_68.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Akademia Techniki", "photo_id": "9085", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/2_60.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Akademia Techniki", "photo_id": "9086", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/3_62.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Akademia Techniki", "photo_id": "9087", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/4_63.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Akademia Techniki", "photo_id": "9088", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/5_67.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Akademia Techniki", "photo_id": "9089", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/6_57.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Akademia Techniki", "photo_id": "9090", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/7_57.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Akademia Techniki", "photo_id": "9091", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/8_57.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Akademia Techniki", "photo_id": "9092", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/9_59.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Akademia Techniki", "photo_id": "9093", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/10_52.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Akademia Techniki", "photo_id": "9094", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/11_50.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Akademia Techniki", "photo_id": "9095", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/12_51.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Akademia Techniki", "photo_id": "9096", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/13_48.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Akademia Techniki", "photo_id": "9097", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/14_49.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Akademia Techniki", "photo_id": "9098", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/15_50.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9099", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 565 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 241.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 381\n</div>", "views": "381", "image": "images/photoalbum/p1011345.jpg", "height": "565", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9100", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 735 x 463 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 346.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 350\n</div>", "views": "350", "image": "images/photoalbum/p1011346.jpg", "height": "463", "width": "735", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9101", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 815 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 378.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 331\n</div>", "views": "331", "image": "images/photoalbum/p1011347.jpg", "height": "399", "width": "815", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9102", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 687 x 386 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 233.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/p1011348.jpg", "height": "386", "width": "687", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9103", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 758 x 401 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 337.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 320\n</div>", "views": "320", "image": "images/photoalbum/p1011349.jpg", "height": "401", "width": "758", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9104", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 726 x 439 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 325.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/p1011350.jpg", "height": "439", "width": "726", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9105", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 774 x 370 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 320.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/p1011351.jpg", "height": "370", "width": "774", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9106", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 762 x 371 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 302.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/p1011352.jpg", "height": "371", "width": "762", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9107", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 685 x 488 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 339.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/p1011353.jpg", "height": "488", "width": "685", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9108", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 766 x 523 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 413.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/p1011354.jpg", "height": "523", "width": "766", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9109", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 754 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 355.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/p1011355.jpg", "height": "441", "width": "754", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9110", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 670 x 398 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 267.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/p1011356.jpg", "height": "398", "width": "670", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9111", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 764 x 404 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 321.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/p1011357.jpg", "height": "404", "width": "764", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9112", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 766 x 274 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 232.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/p1011358.jpg", "height": "274", "width": "766", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9113", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 751 x 298 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 253.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/p1011359.jpg", "height": "298", "width": "751", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9114", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 809 x 323 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 273.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/p1011360.jpg", "height": "323", "width": "809", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9115", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 754 x 436 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 330.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/p1011361.jpg", "height": "436", "width": "754", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9116", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 623 x 404 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 255.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/p1011362.jpg", "height": "404", "width": "623", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9117", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 768 x 382 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 312.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/p1011363.jpg", "height": "382", "width": "768", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9118", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 806 x 492 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 340.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/p1011364.jpg", "height": "492", "width": "806", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9119", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 749 x 501 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 304.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/p1011365.jpg", "height": "501", "width": "749", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9120", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 780 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 266.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/p1011366.jpg", "height": "376", "width": "780", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9121", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 416 x 554 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 241.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/p1011367.jpg", "height": "554", "width": "416", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9122", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 685 x 421 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 301.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/p1011368.jpg", "height": "421", "width": "685", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9123", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 472 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 199.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/p1011369.jpg", "height": "480", "width": "472", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9124", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 720 x 362 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 256.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/p1011370.jpg", "height": "362", "width": "720", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9125", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 677 x 520 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 351.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/p1011371.jpg", "height": "520", "width": "677", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9126", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 437 x 424 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 227.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/p1011372.jpg", "height": "424", "width": "437", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9127", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 626 x 434 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 253.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/p1011373.jpg", "height": "434", "width": "626", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9128", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 689 x 328 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 222.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/p1011374.jpg", "height": "328", "width": "689", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9129", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 739 x 468 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 397.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/p1011375.jpg", "height": "468", "width": "739", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9130", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 607 x 392 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 219.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/p1011376.jpg", "height": "392", "width": "607", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9132", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 751 x 280 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 200.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/p1011377.jpg", "height": "280", "width": "751", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9133", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 803 x 354 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 268.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/p1011378.jpg", "height": "354", "width": "803", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9134", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 761 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 289.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/p1011379.jpg", "height": "427", "width": "761", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9135", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 771 x 397 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 273.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/p1011380.jpg", "height": "397", "width": "771", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9136", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 651 x 546 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 321.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/p1011381.jpg", "height": "546", "width": "651", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9137", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 783 x 403 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 276.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/p1011382.jpg", "height": "403", "width": "783", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9138", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 796 x 388 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 309.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/p1011383.jpg", "height": "388", "width": "796", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9139", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 635 x 444 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 240.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/p1011384.jpg", "height": "444", "width": "635", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9140", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 644 x 425 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 296.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/p1011385.jpg", "height": "425", "width": "644", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9141", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 702 x 466 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 306.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/p1011386.jpg", "height": "466", "width": "702", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9142", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 695 x 592 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 299.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/p1011387.jpg", "height": "592", "width": "695", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9144", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 590 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 243.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/p1011388.jpg", "height": "551", "width": "590", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9145", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 550 x 487 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 246.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/p1011390.jpg", "height": "487", "width": "550", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba 2009", "photo_id": "9146", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 743 x 484 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 330.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/p1011392.jpg", "height": "484", "width": "743", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9147", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 565\n</div>", "views": "565", "image": "images/photoalbum/2_61.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9148", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 359\n</div>", "views": "359", "image": "images/photoalbum/3_63.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9149", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 375\n</div>", "views": "375", "image": "images/photoalbum/4_64.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9150", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 444\n</div>", "views": "444", "image": "images/photoalbum/5_68.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9151", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 354\n</div>", "views": "354", "image": "images/photoalbum/6_58.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9152", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 340\n</div>", "views": "340", "image": "images/photoalbum/7_58.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9153", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 364\n</div>", "views": "364", "image": "images/photoalbum/8_58.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9154", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 322\n</div>", "views": "322", "image": "images/photoalbum/9_60.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9155", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 323\n</div>", "views": "323", "image": "images/photoalbum/10_53.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9156", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 444\n</div>", "views": "444", "image": "images/photoalbum/11_51.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9157", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 364\n</div>", "views": "364", "image": "images/photoalbum/12_52.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9158", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 374\n</div>", "views": "374", "image": "images/photoalbum/13_49.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9159", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/14_50.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9160", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 356\n</div>", "views": "356", "image": "images/photoalbum/15_51.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9161", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 364\n</div>", "views": "364", "image": "images/photoalbum/16_47.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9162", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "358", "image": "images/photoalbum/17_46.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9163", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/18_48.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9164", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 367\n</div>", "views": "367", "image": "images/photoalbum/19_47.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9165", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/20_46.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9166", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/22_42.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9167", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 345\n</div>", "views": "345", "image": "images/photoalbum/23_41.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9168", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/24_41.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9169", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/25_41.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9170", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "328", "image": "images/photoalbum/26_44.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9171", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/27_40.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9172", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/28_39.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9173", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/29_38.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9174", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 323\n</div>", "views": "323", "image": "images/photoalbum/30_39.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9175", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 320\n</div>", "views": "320", "image": "images/photoalbum/31_35.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9176", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/34_31.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9177", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/35_33.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9178", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 320\n</div>", "views": "320", "image": "images/photoalbum/36_33.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9179", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/38_30.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9180", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/39_29.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9181", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/40_31.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9182", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 309\n</div>", "views": "309", "image": "images/photoalbum/41_30.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9183", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/46_28.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9184", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/47_31.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9185", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/48_30.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9186", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/49_27.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9187", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/50_23.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9188", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/51_25.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9189", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/52_23.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9190", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/56_23.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9191", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 327\n</div>", "views": "327", "image": "images/photoalbum/59_22.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9192", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "342", "image": "images/photoalbum/60_22.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9193", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/61_22.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9194", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/62_20.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9195", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/63_21.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9196", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/64_21.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9197", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/65_17.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9198", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/66_19.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9200", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/67_15.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9201", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/68_17.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9202", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/69_15.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9203", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/70_17.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9204", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/71_18.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9205", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/72_14.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9207", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/74_14.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9206", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/73_15.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9208", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/78_10.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9209", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/79_11.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9210", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/80_10.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9212", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/81_10.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9213", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/82_6.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9214", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/83_8.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9215", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/84_7.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9216", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/85_6.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9217", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/89_5.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9218", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/90_4.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9219", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/91_5.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9220", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/92_5.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9221", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/93_4.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9222", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/94_4.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9223", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/95_5.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9224", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/96_5.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9225", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/97_4.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9226", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/98_6.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9227", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/99_5.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9228", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/100_5.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9229", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/101_5.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9230", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/102_6.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9231", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 458\n</div>", "views": "458", "image": "images/photoalbum/103_6.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2009", "photo_id": "9232", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 357\n</div>", "views": "357", "image": "images/photoalbum/104_5.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-03-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9233", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 547\n</div>", "views": "547", "image": "images/photoalbum/resized_p1010157_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9235", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/resized_p1010159_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9238", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 322\n</div>", "views": "322", "image": "images/photoalbum/resized_p1010162_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9239", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/resized_p1010163_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9240", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/resized_p1010164_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9241", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/resized_p1010165_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9242", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/resized_p1010166_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9245", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/resized_p1010167_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9277", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/resized_p1010181_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9278", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/resized_p1010182_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9279", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/resized_p1010185_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9280", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/resized_p1010186_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9284", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/resized_p1010190_t2_1.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9285", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/resized_p1010191_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9287", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/resized_p1010194_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9290", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/resized_p1010198_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9291", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/resized_p1010199_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9292", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/resized_p1010200_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9293", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/resized_p1010201_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9295", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/resized_p1010203_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9296", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/resized_p1010205_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9297", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/resized_p1010207_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9299", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/resized_p1010210_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9300", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/resized_p1010213_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9301", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/resized_p1010219_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9302", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/resized_p1010220_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9303", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/resized_p1010208_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9304", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/resized_p1010209_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9305", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/resized_p1010210_t2_1.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9306", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/resized_p1010211_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9308", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/resized_p1010213_t2_1.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9309", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/resized_p1010214_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9310", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/resized_p1010215_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9311", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/resized_p1010216_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9312", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/resized_p1010218_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9313", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/resized_p1010218_t2_1.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9314", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/resized_p1010219_t2_1.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9315", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/resized_p1010200_t2_1.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9316", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/resized_p1010222_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9317", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/resized_p1010220_t2_1.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9318", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/resized_p1010221_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9320", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/resized_p1010223_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9321", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/resized_p1010224_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9323", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/resized_p1010225_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9324", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/resized_p1010226_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9325", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/resized_p1010227_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9326", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/resized_p1010228_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9327", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/resized_p1010229_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9328", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/resized_p1010230_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9330", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/resized_p1010232_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9331", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/resized_p1010233_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9332", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/resized_p1010234_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9333", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/resized_p1010235_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9334", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/resized_p1010236_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9335", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/resized_p1010237_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9336", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/resized_p1010238_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9341", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/resized_p1010243_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9344", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/resized_p1010246_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9345", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/resized_p1010247_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9346", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/resized_p1010248_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9347", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/resized_p1010249_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9348", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/resized_p1010250_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9350", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/resized_p1010252_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9351", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/resized_p1010253_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9352", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/resized_p1010254_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9353", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/resized_p1010254_t2_1.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9354", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/resized_p1010255_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9355", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/resized_p1010256_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9356", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/resized_p1010257_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9357", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/resized_p1010258_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9358", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/resized_p1010259_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9359", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/resized_p1010260_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9360", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/resized_p1010262_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9361", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/resized_p1010263_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9362", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/resized_p1010264_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9363", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/resized_p1010265_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9364", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/resized_p1010266_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9365", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/resized_p1010267_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9366", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/resized_p1010268_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9367", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/resized_p1010269_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9368", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/resized_p1010270_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9369", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/resized_p1010271_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9370", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/resized_p1010272_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9371", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/resized_p1010273_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9372", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/resized_p1010274_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9373", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/resized_p1010275_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9374", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/resized_p1010276_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9376", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/resized_p1010278_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9380", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/resized_p1010283_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9381", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/resized_p1010284_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9386", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/resized_p1010290_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9387", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/resized_p1010291_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9388", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/resized_p1010292_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9389", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/resized_p1010293_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9390", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/resized_p1010294_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9391", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/resized_p1010295_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9392", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/resized_p1010296_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9394", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/resized_p1010297_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9399", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/resized_p1010302_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9402", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/resized_p1010305_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9400", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/resized_p1010303_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9397", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/resized_p1010300_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9401", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/resized_p1010304_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9403", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/resized_p1010306_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9395", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/resized_p1010298_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9398", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/resized_p1010301_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9404", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/resized_p1010307_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9406", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/resized_p1010308_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9407", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/resized_p1010309_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9408", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/resized_p1010310_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9409", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/resized_p1010311_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9410", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/resized_p1010312_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9413", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/resized_p1010314_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9414", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/resized_p1010315_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9415", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/resized_p1010316_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9416", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/resized_p1010317_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9417", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/resized_p1010318_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9418", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/resized_p1010319_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9419", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/resized_p1010320_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9420", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/resized_p1010321_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9422", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/resized_p1010322_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9424", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/resized_p1010324_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9423", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/resized_p1010323_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9425", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 913 x 685 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/resized_p1010325_t2.jpg", "height": "685", "width": "913", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9426", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/1_69.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9427", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/2_62.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9428", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/3_64.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9429", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/4_65.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9430", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/5_69.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9431", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/6_59.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9432", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/7_59.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9433", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/8_59.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9434", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/9_61.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9435", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/10_54.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9437", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/12_53.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9438", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/13_50.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9439", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/14_51.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9440", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/15_52.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9441", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/16_48.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9442", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/17_47.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9443", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/18_49.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9444", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/19_48.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9445", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/20_47.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9446", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/21_44.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9447", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/22_43.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9448", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/23_42.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9449", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/24_42.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9450", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/25_42.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9452", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/27_41.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9453", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/28_40.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9455", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/30_40.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9456", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/31_36.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9457", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/32_33.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9458", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/33_32.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9459", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/34_32.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9460", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/35_34.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9462", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/37_34.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9463", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/38_31.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9464", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/39_30.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9465", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/40_32.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9466", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/41_31.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9467", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/42_29.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9468", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/43_29.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9469", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/44_29.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9470", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/44_30.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9471", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/45_29.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9472", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/46_29.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9473", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/47_32.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9474", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/49_28.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9477", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/52_24.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9476", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/51_26.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9478", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/53_23.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9479", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/54_20.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9480", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/55_21.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9481", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/56_24.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9483", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/58_21.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9484", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/59_23.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9486", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/61_23.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9487", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/62_21.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9488", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/63_22.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9489", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/64_22.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9490", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/65_18.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9492", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/66_21.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9493", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/67_16.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9495", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/68_18.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9496", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/69_16.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9498", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/70_18.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9499", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/71_19.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9500", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/72_15.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9501", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/73_16.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9502", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/74_15.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9503", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/75_14.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9504", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/76_13.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9505", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/77_11.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9506", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/78_11.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9507", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/79_12.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9508", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/80_11.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9509", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/81_11.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9510", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/82_7.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9511", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/83_9.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9512", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/84_8.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9513", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/85_7.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9514", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/86_6.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9515", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/87_4.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9516", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/88_4.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9518", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/89_6.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9519", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/90_5.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9520", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/91_6.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9521", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/92_6.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9522", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/93_5.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9523", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/94_5.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9524", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/95_6.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9525", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/96_6.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9527", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/97_5.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9528", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/98_7.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9529", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/99_6.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9530", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/100_6.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9531", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/101_6.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9532", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/102_7.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9533", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/103_7.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "\u017baba 2009", "photo_id": "9534", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 792 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/104_6.jpg", "height": "595", "width": "792", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "04-04-2009"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 maturzyst\u00f3w 2009", "photo_id": "9535", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 354\n</div>", "views": "354", "image": "images/photoalbum/1_70.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "17-04-2009"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 maturzyst\u00f3w 2009", "photo_id": "9536", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/2_63.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "17-04-2009"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 maturzyst\u00f3w 2009", "photo_id": "9537", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-04-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/3_65.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "17-04-2009"}]