[{"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3085", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 656 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 452\n</div>", "views": "452", "image": "images/photoalbum/pb240002.jpg", "height": "300", "width": "656", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3086", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 685 x 385 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 181.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 427\n</div>", "views": "427", "image": "images/photoalbum/pb240003.jpg", "height": "385", "width": "685", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3088", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 348 x 398 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 451\n</div>", "views": "451", "image": "images/photoalbum/pb240004.jpg", "height": "398", "width": "348", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3089", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 503 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 167.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 414\n</div>", "views": "414", "image": "images/photoalbum/pb240007.jpg", "height": "526", "width": "503", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3090", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 683 x 317 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 413\n</div>", "views": "413", "image": "images/photoalbum/pb240008.jpg", "height": "317", "width": "683", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3091", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 683 x 317 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 421\n</div>", "views": "421", "image": "images/photoalbum/pb240008_1.jpg", "height": "317", "width": "683", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3092", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 516 x 476 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 431\n</div>", "views": "431", "image": "images/photoalbum/pb240009.jpg", "height": "476", "width": "516", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3093", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 548 x 489 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 215.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 459\n</div>", "views": "459", "image": "images/photoalbum/pb240010.jpg", "height": "489", "width": "548", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3094", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 668 x 386 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 216.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 424\n</div>", "views": "424", "image": "images/photoalbum/pb240012.jpg", "height": "386", "width": "668", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3095", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 628 x 426 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 252.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 436\n</div>", "views": "436", "image": "images/photoalbum/pb240013.jpg", "height": "426", "width": "628", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3096", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 570 x 465 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 203.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 446\n</div>", "views": "446", "image": "images/photoalbum/pb240014.jpg", "height": "465", "width": "570", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3097", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 493 x 322 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 423\n</div>", "views": "423", "image": "images/photoalbum/pb240015.jpg", "height": "322", "width": "493", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3098", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 685 x 388 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 179.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 440\n</div>", "views": "440", "image": "images/photoalbum/pb240016.jpg", "height": "388", "width": "685", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3099", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 448 x 564 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 192.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 442\n</div>", "views": "442", "image": "images/photoalbum/pb240017.jpg", "height": "564", "width": "448", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3100", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 446 x 637 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 197.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 454\n</div>", "views": "454", "image": "images/photoalbum/pb240018.jpg", "height": "637", "width": "446", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3101", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 613 x 439 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 227.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 395\n</div>", "views": "395", "image": "images/photoalbum/pb240019.jpg", "height": "439", "width": "613", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3102", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 575 x 435 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 173.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 383\n</div>", "views": "383", "image": "images/photoalbum/pb240020.jpg", "height": "435", "width": "575", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3103", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 377 x 420 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 361\n</div>", "views": "361", "image": "images/photoalbum/pb240021.jpg", "height": "420", "width": "377", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3104", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 431 x 523 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 345\n</div>", "views": "345", "image": "images/photoalbum/pb240023.jpg", "height": "523", "width": "431", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3105", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 447 x 468 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 349\n</div>", "views": "349", "image": "images/photoalbum/pb240024.jpg", "height": "468", "width": "447", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3106", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 649 x 496 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 239.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 349\n</div>", "views": "349", "image": "images/photoalbum/pb240025.jpg", "height": "496", "width": "649", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3107", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 446 x 498 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 236.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 360\n</div>", "views": "360", "image": "images/photoalbum/pb240026.jpg", "height": "498", "width": "446", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3108", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 429 x 405 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 351\n</div>", "views": "351", "image": "images/photoalbum/pb240027.jpg", "height": "405", "width": "429", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3109", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 505 x 453 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 375\n</div>", "views": "375", "image": "images/photoalbum/pb240028.jpg", "height": "453", "width": "505", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3110", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 438 x 417 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 355\n</div>", "views": "355", "image": "images/photoalbum/pb240029.jpg", "height": "417", "width": "438", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3111", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 600 x 268 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/pb240030.jpg", "height": "268", "width": "600", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3112", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 558 x 423 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 174.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/pb240031.jpg", "height": "423", "width": "558", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3113", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 308 x 474 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 340\n</div>", "views": "340", "image": "images/photoalbum/pb240032.jpg", "height": "474", "width": "308", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3114", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 391 x 523 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/pb240034.jpg", "height": "523", "width": "391", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3115", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 652 x 489 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 237.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 350\n</div>", "views": "350", "image": "images/photoalbum/pb240035.jpg", "height": "489", "width": "652", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3116", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 557 x 368 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 339\n</div>", "views": "339", "image": "images/photoalbum/pb240037.jpg", "height": "368", "width": "557", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3117", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 293 x 402 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/pb240038.jpg", "height": "402", "width": "293", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3118", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 572 x 330 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/pb240039.jpg", "height": "330", "width": "572", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3119", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 598 x 437 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/pb240040.jpg", "height": "437", "width": "598", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3120", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 554 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 319\n</div>", "views": "319", "image": "images/photoalbum/pb240042.jpg", "height": "416", "width": "554", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3121", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 613 x 379 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/pb240043.jpg", "height": "379", "width": "613", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3122", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 340 x 418 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 361\n</div>", "views": "361", "image": "images/photoalbum/pb240044.jpg", "height": "418", "width": "340", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3123", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 652 x 489 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 195.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 357\n</div>", "views": "357", "image": "images/photoalbum/pb240045.jpg", "height": "489", "width": "652", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3124", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 495 x 429 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/pb240046.jpg", "height": "429", "width": "495", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3125", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 704 x 409 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 316.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/pb240047.jpg", "height": "409", "width": "704", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3126", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 498 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 177.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/pb240048.jpg", "height": "375", "width": "498", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3127", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 750 x 505 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 294.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 334\n</div>", "views": "334", "image": "images/photoalbum/pb240050.jpg", "height": "505", "width": "750", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3128", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 424 x 472 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 341\n</div>", "views": "341", "image": "images/photoalbum/pb240051.jpg", "height": "472", "width": "424", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3129", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 669 x 412 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 224.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 315\n</div>", "views": "315", "image": "images/photoalbum/pb240052.jpg", "height": "412", "width": "669", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3131", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 570 x 472 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 167.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/pb240053.jpg", "height": "472", "width": "570", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3132", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 612 x 408 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 210.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/pb240054.jpg", "height": "408", "width": "612", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3133", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 391 x 505 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/pb240055.jpg", "height": "505", "width": "391", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3134", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 308 x 475 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/pb240056.jpg", "height": "475", "width": "308", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3135", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 566 x 442 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 298.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/pb240059.jpg", "height": "442", "width": "566", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3136", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 314 x 440 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 176.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/pb240061.jpg", "height": "440", "width": "314", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3138", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 349 x 425 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 406\n</div>", "views": "406", "image": "images/photoalbum/pb240068.jpg", "height": "425", "width": "349", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3139", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 709 x 423 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 225.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 428\n</div>", "views": "428", "image": "images/photoalbum/pb240070.jpg", "height": "423", "width": "709", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}, {"album": "I pr\u00f3ba maturalna 2007", "photo_id": "3141", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 630 x 403 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/pb260001.jpg", "height": "403", "width": "630", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-11-2007"}, {"album": "I pr\u00f3ba maturalna 2007", "photo_id": "3142", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 653 x 490 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/pb260002.jpg", "height": "490", "width": "653", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-11-2007"}, {"album": "I pr\u00f3ba maturalna 2007", "photo_id": "3143", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 515 x 471 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/pb260003.jpg", "height": "471", "width": "515", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-11-2007"}, {"album": "I pr\u00f3ba maturalna 2007", "photo_id": "3144", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 609 x 466 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/pb260004.jpg", "height": "466", "width": "609", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-11-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy turniej  2007 - trening", "photo_id": "3147", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 580 x 266 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 309\n</div>", "views": "309", "image": "images/photoalbum/pc010027.jpg", "height": "266", "width": "580", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy turniej  2007 - trening", "photo_id": "3146", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 572 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/pc010026.jpg", "height": "480", "width": "572", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-12-2007"}, {"album": "I pr\u00f3ba maturalna 2007", "photo_id": "3145", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 653 x 490 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/pb260005.jpg", "height": "490", "width": "653", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-11-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy turniej  2007 - trening", "photo_id": "3148", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 542 x 447 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/pc010028.jpg", "height": "447", "width": "542", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy turniej  2007 - trening", "photo_id": "3149", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 601 x 291 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/pc010029.jpg", "height": "291", "width": "601", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy turniej  2007 - trening", "photo_id": "3150", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 334 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/pc010034.jpg", "height": "399", "width": "334", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy turniej  2007 - trening", "photo_id": "3151", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 525 x 397 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/pc010036.jpg", "height": "397", "width": "525", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy turniej  2007 - trening", "photo_id": "3152", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 646 x 398 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/pc010037.jpg", "height": "398", "width": "646", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "01-12-2007"}, {"album": "Robotyka - pierwsze starcie", "photo_id": "3153", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/s_2007-11-23_183154.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "02-12-2007"}, {"album": "Robotyka - pierwsze starcie", "photo_id": "3154", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/s_2007-11-23_184212.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "02-12-2007"}, {"album": "Robotyka - pierwsze starcie", "photo_id": "3155", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/s_2007-11-23_184340.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "02-12-2007"}, {"album": "Robotyka - pierwsze starcie", "photo_id": "3157", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/s_2007-11-23_185037.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "02-12-2007"}, {"album": "Robotyka - pierwsze starcie", "photo_id": "3158", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/s_2007-11-23_185054.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "02-12-2007"}, {"album": "Robotyka - pierwsze starcie", "photo_id": "3156", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/s_2007-11-23_184927_1.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "02-12-2007"}, {"album": "Robotyka - pierwsze starcie", "photo_id": "3159", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/s_2007-11-23_185154.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "02-12-2007"}, {"album": "Robotyka - pierwsze starcie", "photo_id": "3160", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/s_2007-11-23_185706.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "02-12-2007"}, {"album": "Robotyka - pierwsze starcie", "photo_id": "3161", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/s_2007-11-23_191457.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "02-12-2007"}, {"album": "Robotyka - pierwsze starcie", "photo_id": "3162", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/s_2007-11-23_191711.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "02-12-2007"}, {"album": "Robotyka - pierwsze starcie", "photo_id": "3163", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/s_2007-11-23_191250.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "02-12-2007"}, {"album": "Emerytura Kustosza", "photo_id": "3164", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 589 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 208.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/pc060061.jpg", "height": "413", "width": "589", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "06-12-2007"}, {"album": "Emerytura Kustosza", "photo_id": "3165", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 638 x 294 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/pc060062.jpg", "height": "294", "width": "638", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "06-12-2007"}, {"album": "Emerytura Kustosza", "photo_id": "3166", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 415 x 504 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 181.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/pc060063.jpg", "height": "504", "width": "415", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "06-12-2007"}, {"album": "Emerytura Kustosza", "photo_id": "3167", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 508 x 408 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/pc060064.jpg", "height": "408", "width": "508", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "06-12-2007"}, {"album": "Emerytura Kustosza", "photo_id": "3168", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 808 x 303 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 241.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/pc060070.jpg", "height": "303", "width": "808", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "06-12-2007"}, {"album": "Emerytura Kustosza", "photo_id": "3169", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 596 x 486 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 288.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/pc060081.jpg", "height": "486", "width": "596", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "06-12-2007"}, {"album": "Emerytura Kustosza", "photo_id": "3170", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 597 x 443 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 203.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/pc060084.jpg", "height": "443", "width": "597", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "06-12-2007"}, {"album": "Emerytura Kustosza", "photo_id": "3171", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 676 x 486 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 272.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/pc060085.jpg", "height": "486", "width": "676", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "06-12-2007"}, {"album": "Emerytura Kustosza", "photo_id": "3173", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 539 x 517 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 225.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/pc060092.jpg", "height": "517", "width": "539", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "06-12-2007"}, {"album": "Emerytura Kustosza", "photo_id": "3172", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 771 x 352 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 332.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/pc060088.jpg", "height": "352", "width": "771", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "06-12-2007"}, {"album": "Emerytura Kustosza", "photo_id": "3174", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 744 x 574 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 301.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/pc060093.jpg", "height": "574", "width": "744", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "06-12-2007"}, {"album": "Emerytura Kustosza", "photo_id": "3175", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 453 x 538 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 266.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/pc060094.jpg", "height": "538", "width": "453", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "06-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3176", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 341 x 327 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/pc060111.jpg", "height": "327", "width": "341", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3177", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 284 x 414 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/pc060112.jpg", "height": "414", "width": "284", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3178", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 534 x 326 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/pc060113.jpg", "height": "326", "width": "534", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3179", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 612 x 468 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 200.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/pc060114.jpg", "height": "468", "width": "612", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3180", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 584 x 334 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/pc060115.jpg", "height": "334", "width": "584", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3181", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 644 x 264 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/pc060116.jpg", "height": "264", "width": "644", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3182", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 676 x 457 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 319.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/pc060119.jpg", "height": "457", "width": "676", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3183", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 597 x 445 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 213.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/pc060124.jpg", "height": "445", "width": "597", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3184", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 414 x 345 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/pc060125.jpg", "height": "345", "width": "414", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3185", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 645 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 226.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/pc060126.jpg", "height": "428", "width": "645", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3186", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 556 x 290 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/pc060127.jpg", "height": "290", "width": "556", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3187", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 633 x 443 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 271.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/pc060128.jpg", "height": "443", "width": "633", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3188", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 567 x 397 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 183.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/pc060129.jpg", "height": "397", "width": "567", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3189", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 543 x 303 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/pc060130.jpg", "height": "303", "width": "543", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3190", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 666 x 479 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 348.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/pc060131.jpg", "height": "479", "width": "666", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3191", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 537 x 345 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/pc060132.jpg", "height": "345", "width": "537", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3192", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 646 x 303 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/pc060133.jpg", "height": "303", "width": "646", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3193", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 483 x 269 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/pc060134.jpg", "height": "269", "width": "483", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3194", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 573 x 251 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/pc060135.jpg", "height": "251", "width": "573", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3195", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 674 x 377 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/pc060136.jpg", "height": "377", "width": "674", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3196", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 646 x 267 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/pc060137.jpg", "height": "267", "width": "646", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3197", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 650 x 328 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/pc060138.jpg", "height": "328", "width": "650", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3198", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 529 x 316 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/pc060139.jpg", "height": "316", "width": "529", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3199", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 712 x 469 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/pc060140.jpg", "height": "469", "width": "712", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3200", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 512 x 291 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/pc060141.jpg", "height": "291", "width": "512", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3201", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 780 x 471 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/pc060144.jpg", "height": "471", "width": "780", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3202", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 613 x 355 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/pc060145.jpg", "height": "355", "width": "613", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3203", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 525 x 414 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/pc060147.jpg", "height": "414", "width": "525", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3204", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 665 x 491 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/pc060148.jpg", "height": "491", "width": "665", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3205", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 485 x 430 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/pc060152.jpg", "height": "430", "width": "485", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3206", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 652 x 353 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/pc060155.jpg", "height": "353", "width": "652", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3207", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 330 x 489 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/pc060156.jpg", "height": "489", "width": "330", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3208", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 518 x 355 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/pc060158.jpg", "height": "355", "width": "518", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3209", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 430 x 330 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/pc060160.jpg", "height": "330", "width": "430", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3210", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 641 x 313 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/pc060161.jpg", "height": "313", "width": "641", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3211", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 424 x 419 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/pc060169.jpg", "height": "419", "width": "424", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3212", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 462 x 224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/pc060172.jpg", "height": "224", "width": "462", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3213", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 745 x 456 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/pc060192.jpg", "height": "456", "width": "745", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3214", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 407 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/pc060198.jpg", "height": "532", "width": "407", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 2", "photo_id": "3215", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 635 x 343 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/pc060203.jpg", "height": "343", "width": "635", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3220", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 592 x 335 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/pc060027.jpg", "height": "335", "width": "592", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3221", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 528 x 305 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/pc060028.jpg", "height": "305", "width": "528", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3222", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 698 x 418 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 256.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/pc060034.jpg", "height": "418", "width": "698", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3223", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 284 x 363 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "328", "image": "images/photoalbum/pc060035.jpg", "height": "363", "width": "284", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3224", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 510 x 366 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/pc060036.jpg", "height": "366", "width": "510", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3225", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 664 x 341 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/pc060037.jpg", "height": "341", "width": "664", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3226", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 304 x 348 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/pc060038.jpg", "height": "348", "width": "304", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3227", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 652 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/pc060039.jpg", "height": "399", "width": "652", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3228", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 652 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/pc060039_1.jpg", "height": "399", "width": "652", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3229", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 302 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/pc060041.jpg", "height": "302", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3230", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 405 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/pc060042.jpg", "height": "405", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3231", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 559 x 371 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 177.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 319\n</div>", "views": "319", "image": "images/photoalbum/pc060043.jpg", "height": "371", "width": "559", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3232", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 514 x 460 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/pc060044.jpg", "height": "460", "width": "514", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3233", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 757 x 387 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 227.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/pc060045.jpg", "height": "387", "width": "757", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3234", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 436 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 194.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/pc060046.jpg", "height": "534", "width": "436", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3235", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 754 x 426 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 245.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/pc060047.jpg", "height": "426", "width": "754", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3236", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 574 x 412 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 167.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/pc060048.jpg", "height": "412", "width": "574", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3237", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 516 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/pc060049.jpg", "height": "375", "width": "516", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3238", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 405 x 387 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/pc060050.jpg", "height": "387", "width": "405", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3239", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 652 x 489 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 245.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/pc060051.jpg", "height": "489", "width": "652", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3240", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 669 x 499 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 294.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/pc060052.jpg", "height": "499", "width": "669", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3241", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 652 x 542 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 282.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/pc060053.jpg", "height": "542", "width": "652", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3242", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 441 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 198.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/pc060054.jpg", "height": "576", "width": "441", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3243", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 610 x 389 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/pc060055.jpg", "height": "389", "width": "610", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3244", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 627 x 469 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 228.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/pc060056.jpg", "height": "469", "width": "627", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3245", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 718 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 234.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/pc060058.jpg", "height": "449", "width": "718", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3246", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 320 x 474 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/pc060059.jpg", "height": "474", "width": "320", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3247", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 395 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/pc060060.jpg", "height": "530", "width": "395", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego 2007 - 1", "photo_id": "3248", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 633 x 352 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/pc060061_1.jpg", "height": "352", "width": "633", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-12-2007"}, {"album": "jesienne rysunki 1a", "photo_id": "3249", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 655\n</div>", "views": "655", "image": "images/photoalbum/pla1_t2.jpg", "height": "441", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "jesienne rysunki 1a", "photo_id": "3250", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 670\n</div>", "views": "670", "image": "images/photoalbum/pla2_t2.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "jesienne rysunki 1a", "photo_id": "3251", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 437 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 694\n</div>", "views": "694", "image": "images/photoalbum/pla3_t2.jpg", "height": "437", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "jesienne rysunki 1a", "photo_id": "3252", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 425 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 629\n</div>", "views": "629", "image": "images/photoalbum/pla4_t2.jpg", "height": "425", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "jesienne rysunki 1a", "photo_id": "3253", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 458 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 635\n</div>", "views": "635", "image": "images/photoalbum/pla5_t2.jpg", "height": "458", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "jesienne rysunki 1a", "photo_id": "3254", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 447 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 656\n</div>", "views": "656", "image": "images/photoalbum/pla6_t2.jpg", "height": "447", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "jesienne rysunki 1a", "photo_id": "3255", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 410 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 621\n</div>", "views": "621", "image": "images/photoalbum/pla7_t2.jpg", "height": "410", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "jesienne rysunki 1a", "photo_id": "3256", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 609\n</div>", "views": "609", "image": "images/photoalbum/pla8_t2.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "jesienne rysunki 1a", "photo_id": "3257", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 435 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 585\n</div>", "views": "585", "image": "images/photoalbum/pla9_t2.jpg", "height": "435", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "jesienne rysunki 1a", "photo_id": "3258", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 619\n</div>", "views": "619", "image": "images/photoalbum/pla10_t2.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "jesienne rysunki 1a", "photo_id": "3259", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 429 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 713\n</div>", "views": "713", "image": "images/photoalbum/pla11_t2.jpg", "height": "429", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "jesienne rysunki 1a", "photo_id": "3260", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 429 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 665\n</div>", "views": "665", "image": "images/photoalbum/pla12_t2.jpg", "height": "429", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3261", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 657\n</div>", "views": "657", "image": "images/photoalbum/pla1_t2_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3262", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 715\n</div>", "views": "715", "image": "images/photoalbum/pla2_t2_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3263", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 660\n</div>", "views": "660", "image": "images/photoalbum/pla3_t2_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3264", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 665\n</div>", "views": "665", "image": "images/photoalbum/pla4_t2_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3265", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 675\n</div>", "views": "675", "image": "images/photoalbum/pla5_t2_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3266", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 675\n</div>", "views": "675", "image": "images/photoalbum/pla6_t2_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3267", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 712\n</div>", "views": "712", "image": "images/photoalbum/pla7_t2_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3268", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 663\n</div>", "views": "663", "image": "images/photoalbum/pla8_t2_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3269", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 461 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 645\n</div>", "views": "645", "image": "images/photoalbum/pla9_t2_1.jpg", "height": "461", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3270", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 642 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 619\n</div>", "views": "619", "image": "images/photoalbum/pla10_t2_1.jpg", "height": "642", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3271", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 597\n</div>", "views": "597", "image": "images/photoalbum/pla11_t2_1.jpg", "height": "449", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3272", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 625\n</div>", "views": "625", "image": "images/photoalbum/pla12_t2_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3273", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 637\n</div>", "views": "637", "image": "images/photoalbum/pla13_t2.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3274", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 433 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 635\n</div>", "views": "635", "image": "images/photoalbum/pla14_t2.jpg", "height": "433", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3275", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 648\n</div>", "views": "648", "image": "images/photoalbum/pla15_t2.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3276", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 607\n</div>", "views": "607", "image": "images/photoalbum/pla16_t2.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3277", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 420 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 403\n</div>", "views": "403", "image": "images/photoalbum/pla17_t2.jpg", "height": "420", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3278", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 479\n</div>", "views": "479", "image": "images/photoalbum/pla18_t2.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "kaligrafia 1a", "photo_id": "3279", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 327\n</div>", "views": "327", "image": "images/photoalbum/pla19_t2.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "04-12-2007"}, {"album": "\u017baby - I etap - grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3280", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 623 x 215 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 579\n</div>", "views": "579", "image": "images/photoalbum/pc050022.jpg", "height": "215", "width": "623", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "08-12-2007"}, {"album": "\u017baby - I etap - grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3281", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 489 x 314 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 540\n</div>", "views": "540", "image": "images/photoalbum/pc050023.jpg", "height": "314", "width": "489", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "08-12-2007"}, {"album": "\u017baby - I etap - grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3282", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 485 x 231 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 561\n</div>", "views": "561", "image": "images/photoalbum/pc050024.jpg", "height": "231", "width": "485", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "08-12-2007"}, {"album": "\u017baby - I etap - grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3283", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 554 x 286 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 525\n</div>", "views": "525", "image": "images/photoalbum/pc050025.jpg", "height": "286", "width": "554", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "08-12-2007"}, {"album": "\u017baby - I etap - grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3284", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 351 x 280 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 558\n</div>", "views": "558", "image": "images/photoalbum/pc050026.jpg", "height": "280", "width": "351", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "08-12-2007"}, {"album": "\u017baby - I etap - grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3285", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 571 x 438 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 559\n</div>", "views": "559", "image": "images/photoalbum/pc050027.jpg", "height": "438", "width": "571", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "08-12-2007"}, {"album": "\u017baby - I etap - grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3286", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 495 x 423 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 547\n</div>", "views": "547", "image": "images/photoalbum/pc050028.jpg", "height": "423", "width": "495", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "08-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3287", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 565 x 135 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/pc060204.jpg", "height": "135", "width": "565", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3288", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 607 x 251 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/pc060205.jpg", "height": "251", "width": "607", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3289", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 670 x 341 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 296.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/pc060206.jpg", "height": "341", "width": "670", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3290", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 685 x 444 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 268.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/pc060207.jpg", "height": "444", "width": "685", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3291", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 620 x 465 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 239.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/pc060208.jpg", "height": "465", "width": "620", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3292", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 620 x 465 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 216.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/pc060209.jpg", "height": "465", "width": "620", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3293", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 554 x 544 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 212.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/pc060210.jpg", "height": "544", "width": "554", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3294", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 672 x 392 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 190.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/pc060211.jpg", "height": "392", "width": "672", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3295", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 504 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 213.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/pc060212.jpg", "height": "504", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3296", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 533 x 505 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 216.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/pc060214.jpg", "height": "505", "width": "533", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3297", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 560 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/pc060215.jpg", "height": "416", "width": "560", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3298", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 498 x 465 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 205.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/pc060216.jpg", "height": "465", "width": "498", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3299", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 706 x 502 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 285.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/pc060217.jpg", "height": "502", "width": "706", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3300", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 468 x 333 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/pc060223.jpg", "height": "333", "width": "468", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3301", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 788 x 415 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 275.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/pc060224.jpg", "height": "415", "width": "788", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3302", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 732 x 316 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 225.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/pc060226.jpg", "height": "316", "width": "732", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3303", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 656 x 321 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/pc060227.jpg", "height": "321", "width": "656", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3304", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 478 x 409 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 235.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/pc060230.jpg", "height": "409", "width": "478", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3305", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 620 x 465 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 363.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/pc060231.jpg", "height": "465", "width": "620", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3306", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 438 x 388 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/pc060232.jpg", "height": "388", "width": "438", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3307", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 489 x 454 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 213.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/pc060237.jpg", "height": "454", "width": "489", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3308", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 475 x 377 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 201.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/pc060238.jpg", "height": "377", "width": "475", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3309", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 321 x 461 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/pc060240.jpg", "height": "461", "width": "321", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3310", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 629 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 288.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/pc060242.jpg", "height": "514", "width": "629", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3311", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 365 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/pc060243.jpg", "height": "365", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3312", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 249 x 476 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/pc060246.jpg", "height": "476", "width": "249", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3313", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 190 x 435 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/pc060247.jpg", "height": "435", "width": "190", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3314", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 322 x 476 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 179.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/pc060250.jpg", "height": "476", "width": "322", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3315", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 476 x 545 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 231.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/pc060251.jpg", "height": "545", "width": "476", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3316", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 678 x 545 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 269.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/pc060254.jpg", "height": "545", "width": "678", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3317", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 696 x 315 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 210.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/pc060255.jpg", "height": "315", "width": "696", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3318", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 663 x 455 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 322.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/pc060257.jpg", "height": "455", "width": "663", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3319", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 698 x 367 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 241.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/pc060262.jpg", "height": "367", "width": "698", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3320", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 659 x 356 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 255.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/pc060263.jpg", "height": "356", "width": "659", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3321", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 448 x 605 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 274.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/pc060267.jpg", "height": "605", "width": "448", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3322", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 386 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 175.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/pc060273.jpg", "height": "514", "width": "386", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3323", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 431 x 436 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 208.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/pc060274.jpg", "height": "436", "width": "431", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3324", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 531 x 518 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 320.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/pc060277.jpg", "height": "518", "width": "531", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3325", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 501 x 353 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 177.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/pc060278.jpg", "height": "353", "width": "501", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3326", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 471 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 230.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/pc060283.jpg", "height": "471", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3327", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 663 x 634 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 325.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/pc060291.jpg", "height": "634", "width": "663", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3328", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 464 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 247.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/pc060294.jpg", "height": "464", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3329", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 409 x 426 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/pc060301.jpg", "height": "426", "width": "409", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3330", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 370 x 372 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/pc060302.jpg", "height": "372", "width": "370", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3331", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 425 x 481 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 197.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/pc060306.jpg", "height": "481", "width": "425", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3332", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 459 x 501 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 205.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/pc060307.jpg", "height": "501", "width": "459", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3333", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 339 x 424 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/pc060309.jpg", "height": "424", "width": "339", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3335", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 681 x 462 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 198.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/pc060311.jpg", "height": "462", "width": "681", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3336", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 624 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 187.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/pc060312.jpg", "height": "338", "width": "624", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3337", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 628 x 360 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 207.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/pc060315.jpg", "height": "360", "width": "628", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3338", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 507 x 369 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/pc060317.jpg", "height": "369", "width": "507", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3339", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 698 x 426 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 294.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/pc060319.jpg", "height": "426", "width": "698", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3340", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 268 x 378 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/pc060320.jpg", "height": "378", "width": "268", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3341", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 669 x 524 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 256.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/pc060321.jpg", "height": "524", "width": "669", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3342", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 421 x 538 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 240.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/pc060322.jpg", "height": "538", "width": "421", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3343", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 242 x 306 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/pc060331.jpg", "height": "306", "width": "242", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3344", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 297 x 437 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/pc060333.jpg", "height": "437", "width": "297", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3345", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 453 x 490 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 208.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/pc060343.jpg", "height": "490", "width": "453", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3346", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 663 x 528 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 343.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/pc060344.jpg", "height": "528", "width": "663", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3347", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 629 x 294 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 228.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/pc060352.jpg", "height": "294", "width": "629", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3348", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 512 x 476 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 273.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/pc060354.jpg", "height": "476", "width": "512", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3349", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 691 x 359 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 274.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/pc060355.jpg", "height": "359", "width": "691", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3350", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 472 x 406 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 248.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/pc060374.jpg", "height": "406", "width": "472", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3351", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 328 x 476 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/pc060375.jpg", "height": "476", "width": "328", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3352", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 652 x 332 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 210.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/pc060387.jpg", "height": "332", "width": "652", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3353", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 541 x 479 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 187.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/pc060388.jpg", "height": "479", "width": "541", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3354", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 549 x 524 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 188.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/pc060393.jpg", "height": "524", "width": "549", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3355", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 522 x 459 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/pc060397.jpg", "height": "459", "width": "522", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3356", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 362 x 512 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/pc060402.jpg", "height": "512", "width": "362", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3357", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 816 x 437 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 255.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/pc060404.jpg", "height": "437", "width": "816", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3358", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 567 x 621 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 251.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/pc060405.jpg", "height": "621", "width": "567", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Miko\u0142ajkowy mecz siatk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3359", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 10-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 711 x 501 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 261.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/pc060406.jpg", "height": "501", "width": "711", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "10-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3360", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 652 x 401 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/pc110001.jpg", "height": "401", "width": "652", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3361", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 663 x 493 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 316.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/pc110005.jpg", "height": "493", "width": "663", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3362", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 685 x 396 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/pc110006.jpg", "height": "396", "width": "685", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3363", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 585 x 465 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/pc110008.jpg", "height": "465", "width": "585", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3364", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 523 x 398 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 181.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/pc110009.jpg", "height": "398", "width": "523", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3365", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 449 x 484 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/pc110011.jpg", "height": "484", "width": "449", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3366", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 405 x 483 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/pc110012.jpg", "height": "483", "width": "405", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3367", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 584 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/pc110013.jpg", "height": "399", "width": "584", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3368", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 411 x 598 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/pc110014.jpg", "height": "598", "width": "411", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3369", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 636 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/pc110016.jpg", "height": "375", "width": "636", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3370", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 481 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 245.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/pc110017.jpg", "height": "451", "width": "481", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3371", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 544 x 372 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 219.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/pc110018.jpg", "height": "372", "width": "544", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3372", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 610 x 409 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 272.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/pc110019.jpg", "height": "409", "width": "610", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3373", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 462 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 223.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/pc110020.jpg", "height": "526", "width": "462", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3374", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 507 x 470 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/pc110022.jpg", "height": "470", "width": "507", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3375", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 685 x 409 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 216.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/pc110023.jpg", "height": "409", "width": "685", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3377", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 626 x 310 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 170.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/pc110025.jpg", "height": "310", "width": "626", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3378", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 487 x 270 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/pc110029.jpg", "height": "270", "width": "487", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3379", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 611 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 210.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/pc110030.jpg", "height": "340", "width": "611", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3380", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 611 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 210.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/pc110030_1.jpg", "height": "340", "width": "611", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3381", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 586 x 373 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 194.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/pc110036.jpg", "height": "373", "width": "586", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3382", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 537 x 489 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 177.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/pc110037.jpg", "height": "489", "width": "537", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3383", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 383 x 539 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/pc110040.jpg", "height": "539", "width": "383", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3384", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 587 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 214.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/pc110041.jpg", "height": "537", "width": "587", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3385", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 382 x 392 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/pc110042.jpg", "height": "392", "width": "382", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3386", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 401 x 442 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/pc110043.jpg", "height": "442", "width": "401", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3387", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 281 x 527 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/pc110044.jpg", "height": "527", "width": "281", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3388", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 566 x 464 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/pc110045.jpg", "height": "464", "width": "566", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3389", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 327 x 471 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/pc110046.jpg", "height": "471", "width": "327", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3390", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 360 x 453 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/pc110050.jpg", "height": "453", "width": "360", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3391", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 409 x 419 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/pc110051.jpg", "height": "419", "width": "409", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3392", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 571 x 487 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 254.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/pc110054.jpg", "height": "487", "width": "571", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3393", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 638 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 234.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/pc110055.jpg", "height": "448", "width": "638", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3394", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 397 x 455 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/pc110057.jpg", "height": "455", "width": "397", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3395", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 345 x 410 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/pc110058.jpg", "height": "410", "width": "345", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3396", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 431 x 417 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/pc110060.jpg", "height": "417", "width": "431", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3397", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 538 x 446 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/pc110062.jpg", "height": "446", "width": "538", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3398", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 454 x 456 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/pc110063.jpg", "height": "456", "width": "454", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3399", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 484 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/pc110064.jpg", "height": "427", "width": "484", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3400", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 611 x 395 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 248.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/pc110065.jpg", "height": "395", "width": "611", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3401", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 316 x 423 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/pc110066.jpg", "height": "423", "width": "316", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3403", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 476 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 273.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/pc110067.jpg", "height": "530", "width": "476", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3404", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 467 x 460 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 207.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/pc110068.jpg", "height": "460", "width": "467", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3405", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 554 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 219.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/pc110069.jpg", "height": "428", "width": "554", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3406", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 622 x 430 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 301.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/pc110070.jpg", "height": "430", "width": "622", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3407", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 607 x 513 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 310.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/pc110071.jpg", "height": "513", "width": "607", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3408", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 455 x 542 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 276.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/pc110072.jpg", "height": "542", "width": "455", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3409", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 575 x 388 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 179.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/pc110076.jpg", "height": "388", "width": "575", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3410", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 269 x 463 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/pc110077.jpg", "height": "463", "width": "269", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3411", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 688 x 473 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 254.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/pc110078.jpg", "height": "473", "width": "688", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3412", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 576 x 473 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 196.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/pc110079.jpg", "height": "473", "width": "576", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3413", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 540 x 577 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 218Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/pc110080.jpg", "height": "577", "width": "540", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3414", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 340 x 471 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/pc110081.jpg", "height": "471", "width": "340", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3415", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 595 x 466 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 275.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/pc110083.jpg", "height": "466", "width": "595", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3416", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 468 x 483 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 220.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/pc110084.jpg", "height": "483", "width": "468", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3417", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 521 x 557 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 194.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/pc110090.jpg", "height": "557", "width": "521", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3418", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 503 x 457 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/pc110091.jpg", "height": "457", "width": "503", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3419", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 522 x 440 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 200.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/pc110093.jpg", "height": "440", "width": "522", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3420", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 361 x 518 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/pc110094.jpg", "height": "518", "width": "361", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3421", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 604 x 455 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 178.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/pc110095.jpg", "height": "455", "width": "604", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3425", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 385 x 483 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/pc110097.jpg", "height": "483", "width": "385", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3422", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 529 x 410 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/pc110096.jpg", "height": "410", "width": "529", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3424", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 733 x 468 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 265.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/pc110098.jpg", "height": "468", "width": "733", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3427", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 457 x 468 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 191.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/pc110102.jpg", "height": "468", "width": "457", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3428", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 672 x 341 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 210.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/pc110103.jpg", "height": "341", "width": "672", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3429", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 502 x 414 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/pc110108.jpg", "height": "414", "width": "502", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3426", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 598 x 437 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 191.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/pc110099.jpg", "height": "437", "width": "598", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3430", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 671 x 515 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 247.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/pc110110.jpg", "height": "515", "width": "671", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3431", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 472 x 255 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/pc110116.jpg", "height": "255", "width": "472", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3432", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 240 x 542 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/pc110119.jpg", "height": "542", "width": "240", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3434", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 435 x 588 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 237.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/pc110122.jpg", "height": "588", "width": "435", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3435", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 483 x 414 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/pc110124.jpg", "height": "414", "width": "483", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3436", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 347 x 485 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/pc110127.jpg", "height": "485", "width": "347", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3437", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 560 x 461 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 185.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/pc110128.jpg", "height": "461", "width": "560", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3438", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 407 x 522 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/pc110129.jpg", "height": "522", "width": "407", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3439", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 394 x 476 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/pc110130.jpg", "height": "476", "width": "394", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3440", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 352 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/pc110131.jpg", "height": "576", "width": "352", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3441", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 426 x 599 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 194Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/pc110133.jpg", "height": "599", "width": "426", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3442", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 504 x 581 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 240.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/pc110135.jpg", "height": "581", "width": "504", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3443", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 356 x 491 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/pc110137.jpg", "height": "491", "width": "356", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3444", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 428 x 388 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/pc110139.jpg", "height": "388", "width": "428", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3445", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 394 x 547 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/pc110142.jpg", "height": "547", "width": "394", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3446", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 335 x 606 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/pc110144.jpg", "height": "606", "width": "335", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3447", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 268 x 409 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/pc110150.jpg", "height": "409", "width": "268", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3448", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 740 x 331 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 249.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/pc110155.jpg", "height": "331", "width": "740", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3449", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 653 x 411 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 251.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/pc110156.jpg", "height": "411", "width": "653", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3450", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 558 x 461 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 269.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/pc110159.jpg", "height": "461", "width": "558", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3451", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 478 x 405 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 181.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/pc110163.jpg", "height": "405", "width": "478", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "Olimpiada Rado\u015bci 2007", "photo_id": "3452", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 413 x 382 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/pc110164.jpg", "height": "382", "width": "413", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "11-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3453", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/1_32.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3455", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 550 x 732 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/3_31.jpg", "height": "732", "width": "550", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3454", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/2_30.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3456", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/4_32.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3457", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/5_33.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3458", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/6_25.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3459", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/7_24.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3460", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/8_26.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3461", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/9_26.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3462", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/10_22.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3463", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/11_21.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3464", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/12_23.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3465", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/13_20.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3466", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/14_21.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3467", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/15_21.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3468", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/16_19.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3469", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/17_19.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3470", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/18_19.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3471", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/19_19.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3472", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/20_19.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3473", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/21_21.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3474", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/22_17.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3475", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/23_16.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3476", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/24_16.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3477", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/25_17.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3478", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/26_19.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3479", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/27_17.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3480", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/28_16.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3481", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/29_14.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3482", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/30_15.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3483", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/31_11.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3484", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/32_11.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3485", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/33_11.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3486", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/34_10.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3487", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/35_11.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3488", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/36_10.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3489", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/37_10.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3490", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/38_12.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3491", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/39_10.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3492", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/40_9.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3493", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/41_12.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3494", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/42_9.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3495", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/43_10.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3496", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/44_11.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3497", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/45_10.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3498", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/46_8.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3499", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/47_11.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3500", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/48_10.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3501", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/49_9.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3502", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/50_7.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3503", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/51_8.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3504", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/52_7.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3505", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/53_8.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3506", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/54_6.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3507", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/55_6.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3508", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/56_7.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3509", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/57_8.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3510", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/58_7.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3511", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/59_8.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3512", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/60_7.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3513", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/61_7.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3514", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 650 x 460 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/62_7.jpg", "height": "460", "width": "650", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3515", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/63_7.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3516", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/64_8.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3517", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/65_5.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3518", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 666 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/66_6.jpg", "height": "666", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3519", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/67_4.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3520", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/68_6.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3521", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/69_3.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3522", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/70_5.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3523", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/71_6.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3524", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/72_4.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3525", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/73_3.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3526", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 527 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/74_4.jpg", "height": "527", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3527", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/75_3.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3528", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/76_3.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3529", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/77_3.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3530", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/78_3.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3531", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/79_4.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3532", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/80_2.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3533", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/81_4.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3534", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/82_2.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3535", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/83_3.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3536", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/84_3.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3537", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/85_3.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3538", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/86_2.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3540", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 435 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/88_2.jpg", "height": "435", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3541", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/89_2.jpg", "height": "500", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3542", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 570 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/90_1.jpg", "height": "570", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3543", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 588 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/91_2.jpg", "height": "588", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3544", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 423 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/92_2.jpg", "height": "423", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3545", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 418 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/93_1.jpg", "height": "418", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3546", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/94_1.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3547", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/95_2.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3548", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/96_2.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3549", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/97_1.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3550", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/98_2.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3551", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/99_2.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3552", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/100_2.jpg", "height": "532", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3553", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/101_2.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3554", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/102_2.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3555", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/103_2.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3556", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/104_1.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3557", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/105_1.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3558", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/106_2.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3559", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/107_2.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3560", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/108_2.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "czaszki i g\u0142owy", "photo_id": "3561", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 66 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/87_1.jpg", "height": "66", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "16-12-2007"}, {"album": "Po meczu z rodzicami - grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3562", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 552 x 317 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 690\n</div>", "views": "690", "image": "images/photoalbum/pc180002.jpg", "height": "317", "width": "552", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3563", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 465 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 469.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/1_33.jpg", "height": "465", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3564", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 508 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/2_31.jpg", "height": "427", "width": "508", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3565", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 415 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 364.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/3_32.jpg", "height": "415", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3566", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 432 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 327.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/4_33.jpg", "height": "432", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3567", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 326 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 297.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/5_34.jpg", "height": "326", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3568", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 538 x 680 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 509.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/6_26.jpg", "height": "680", "width": "538", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3569", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 407 x 680 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 399.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/7_25.jpg", "height": "680", "width": "407", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3570", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 680 x 212 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 216.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/8_27.jpg", "height": "212", "width": "680", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3571", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 680 x 395 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 353.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/9_27.jpg", "height": "395", "width": "680", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3572", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 680 x 487 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 431.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/10_23.jpg", "height": "487", "width": "680", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3573", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 680 x 424 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 465.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "317", "image": "images/photoalbum/11_22.jpg", "height": "424", "width": "680", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3574", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 680 x 479 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 397.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/12_24.jpg", "height": "479", "width": "680", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3575", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 680 x 385 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 346.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/13_21.jpg", "height": "385", "width": "680", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3576", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 680 x 455 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 377.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/14_22.jpg", "height": "455", "width": "680", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3577", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 364 x 680 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 340.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/15_22.jpg", "height": "680", "width": "364", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3578", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 680 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 464.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 357\n</div>", "views": "357", "image": "images/photoalbum/16_20.jpg", "height": "500", "width": "680", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3579", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 680 x 574 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 524.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/17_20.jpg", "height": "574", "width": "680", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3580", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 680 x 356 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 389.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/18_20.jpg", "height": "356", "width": "680", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3581", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 554 x 680 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 665.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/19_20.jpg", "height": "680", "width": "554", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3582", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 680 x 314 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 341.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/20_20.jpg", "height": "314", "width": "680", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3583", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 700 x 343 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 334.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/21_22.jpg", "height": "343", "width": "700", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3586", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 730 x 314 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 341Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/22_18.jpg", "height": "314", "width": "730", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3587", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 347 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 371.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/23_17.jpg", "height": "347", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3588", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 646 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 550.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/24_17.jpg", "height": "646", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3589", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 366 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 440.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/25_18.jpg", "height": "366", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3590", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 419 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 475.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/26_20.jpg", "height": "419", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3591", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 285 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 375.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/28_17.jpg", "height": "285", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3592", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 319 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 396.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/27_18.jpg", "height": "319", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3593", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 591 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 681.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/29_15.jpg", "height": "591", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3594", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 423.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/30_16.jpg", "height": "337", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3595", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 508 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 593.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/31_12.jpg", "height": "508", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3596", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 439 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 691.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/32_12.jpg", "height": "439", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3597", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 434 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 440.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/33_12.jpg", "height": "800", "width": "434", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3598", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 401 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 496Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/34_11.jpg", "height": "401", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3599", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 543.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/35_12.jpg", "height": "449", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3600", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 629 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 686.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/36_11.jpg", "height": "800", "width": "629", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3601", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 322 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 467.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/37_11.jpg", "height": "800", "width": "322", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3602", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 572 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 495.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/38_13.jpg", "height": "572", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3603", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 644 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 549.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/39_11.jpg", "height": "800", "width": "644", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3604", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 592 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 516.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/40_10.jpg", "height": "592", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3605", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 561 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 555.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/41_13.jpg", "height": "561", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3606", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 487 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 645.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/42_10.jpg", "height": "487", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3607", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 513 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 583.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/43_11.jpg", "height": "513", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3608", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 222 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 224.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/44_12.jpg", "height": "222", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3609", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 383 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 441.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/45_11.jpg", "height": "383", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3610", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 614.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/46_9.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3611", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 763 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 812.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/47_12.jpg", "height": "800", "width": "763", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3612", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 579 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 629.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/48_11.jpg", "height": "579", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3613", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 589 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 536.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/49_10.jpg", "height": "589", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3614", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 650 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 592.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/50_8.jpg", "height": "650", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "Wielokrotna rado\u015b\u0107 - aukcja grudzie\u0144 2007", "photo_id": "3616", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 800 x 549 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 508.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/51_9.jpg", "height": "549", "width": "800", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "18-12-2007"}, {"album": "\u017baneta w Konsulacie RP w Kolonii - 2007", "photo_id": "3617", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 429 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/1_34.jpg", "height": "429", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-12-2007"}, {"album": "\u017baneta w Konsulacie RP w Kolonii - 2007", "photo_id": "3618", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 341 x 402 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/2_32.jpg", "height": "402", "width": "341", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-12-2007"}, {"album": "\u017baneta w Konsulacie RP w Kolonii - 2007", "photo_id": "3619", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 473 x 406 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/3_33.jpg", "height": "406", "width": "473", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-12-2007"}, {"album": "\u017baneta w Konsulacie RP w Kolonii - 2007", "photo_id": "3621", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 591 x 403 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/5_35.jpg", "height": "403", "width": "591", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-12-2007"}, {"album": "\u017baneta w Konsulacie RP w Kolonii - 2007", "photo_id": "3622", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 524 x 404 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/6_27.jpg", "height": "404", "width": "524", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-12-2007"}, {"album": "\u017baneta w Konsulacie RP w Kolonii - 2007", "photo_id": "3623", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 579 x 412 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/7_26.jpg", "height": "412", "width": "579", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-12-2007"}, {"album": "\u017baneta w Konsulacie RP w Kolonii - 2007", "photo_id": "3624", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 550 x 424 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/8_28.jpg", "height": "424", "width": "550", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-12-2007"}, {"album": "Gmninne Mistrzostwa Gimnazjalne Koszyk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3625", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/dsc00034.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-12-2007"}, {"album": "Gmninne Mistrzostwa Gimnazjalne Koszyk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3626", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 399 x 271 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/dsc00035.jpg", "height": "271", "width": "399", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-12-2007"}, {"album": "Gmninne Mistrzostwa Gimnazjalne Koszyk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3627", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/dsc00037.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-12-2007"}, {"album": "Gmninne Mistrzostwa Gimnazjalne Koszyk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3628", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 305\n</div>", "views": "305", "image": "images/photoalbum/dsc00039.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-12-2007"}, {"album": "Gmninne Mistrzostwa Gimnazjalne Koszyk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3629", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 323\n</div>", "views": "323", "image": "images/photoalbum/dsc00042.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-12-2007"}, {"album": "Gmninne Mistrzostwa Gimnazjalne Koszyk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3630", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/dsc00043.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-12-2007"}, {"album": "Gmninne Mistrzostwa Gimnazjalne Koszyk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3631", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 350 x 228 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 334\n</div>", "views": "334", "image": "images/photoalbum/dsc00046.jpg", "height": "228", "width": "350", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-12-2007"}, {"album": "Gmninne Mistrzostwa Gimnazjalne Koszyk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3633", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/dsc00050_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-12-2007"}, {"album": "Gmninne Mistrzostwa Gimnazjalne Koszyk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3634", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 512 x 384 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 383\n</div>", "views": "383", "image": "images/photoalbum/dsc00054.jpg", "height": "384", "width": "512", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-12-2007"}, {"album": "Gmninne Mistrzostwa Gimnazjalne Koszyk\u00f3wki 2007", "photo_id": "3635", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/dsc00053.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "20-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3636", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 749 x 523 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 414.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 410\n</div>", "views": "410", "image": "images/photoalbum/pc210004.jpg", "height": "523", "width": "749", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3637", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 816 x 326 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 293.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 416\n</div>", "views": "416", "image": "images/photoalbum/pc210005.jpg", "height": "326", "width": "816", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3638", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 611 x 559 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 401.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 402\n</div>", "views": "402", "image": "images/photoalbum/pc210006a.jpg", "height": "559", "width": "611", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3639", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 354 x 568 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 223.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 386\n</div>", "views": "386", "image": "images/photoalbum/pc210007.jpg", "height": "568", "width": "354", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3640", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 535 x 687 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 246.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 381\n</div>", "views": "381", "image": "images/photoalbum/pc210008.jpg", "height": "687", "width": "535", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3641", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 581 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 256.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 414\n</div>", "views": "414", "image": "images/photoalbum/pc210018.jpg", "height": "375", "width": "581", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3642", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 404 x 524 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 186.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 407\n</div>", "views": "407", "image": "images/photoalbum/pc210020.jpg", "height": "524", "width": "404", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3643", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 244 x 410 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 399\n</div>", "views": "399", "image": "images/photoalbum/pc210021.jpg", "height": "410", "width": "244", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3644", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 391 x 529 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 379\n</div>", "views": "379", "image": "images/photoalbum/pc210022.jpg", "height": "529", "width": "391", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3645", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 742 x 369 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 360.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 367\n</div>", "views": "367", "image": "images/photoalbum/pc210023.jpg", "height": "369", "width": "742", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3646", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 489 x 367 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 378\n</div>", "views": "378", "image": "images/photoalbum/pc210024.jpg", "height": "367", "width": "489", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3647", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 315 x 408 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "358", "image": "images/photoalbum/pc210025.jpg", "height": "408", "width": "315", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3649", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 418 x 457 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 370\n</div>", "views": "370", "image": "images/photoalbum/pc210032.jpg", "height": "457", "width": "418", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3650", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 549 x 334 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 407\n</div>", "views": "407", "image": "images/photoalbum/pc210034.jpg", "height": "334", "width": "549", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3651", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 761 x 402 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 262.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "368", "image": "images/photoalbum/pc210035.jpg", "height": "402", "width": "761", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3652", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 314 x 486 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 365\n</div>", "views": "365", "image": "images/photoalbum/pc210036.jpg", "height": "486", "width": "314", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3653", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 523 x 411 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/pc210037.jpg", "height": "411", "width": "523", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3654", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 698 x 388 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 192.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/pc210039.jpg", "height": "388", "width": "698", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3655", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 736 x 381 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 230.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/pc210042.jpg", "height": "381", "width": "736", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3656", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 486 x 373 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/pc210044.jpg", "height": "373", "width": "486", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3657", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 294 x 483 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/pc210045.jpg", "height": "483", "width": "294", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3658", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 628 x 465 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 256.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/pc210046.jpg", "height": "465", "width": "628", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3659", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 586 x 554 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 327.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/pc210048.jpg", "height": "554", "width": "586", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3660", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 662 x 439 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 245.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/pc210049.jpg", "height": "439", "width": "662", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3661", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 780 x 484 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 331.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/pc210050.jpg", "height": "484", "width": "780", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3662", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 295 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/pc210055.jpg", "height": "400", "width": "295", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3663", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 555 x 348 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/pc210057.jpg", "height": "348", "width": "555", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3664", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 675 x 283 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/pc210058.jpg", "height": "283", "width": "675", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3665", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 737 x 332 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/pc210063.jpg", "height": "332", "width": "737", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3666", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 448 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/pc210064.jpg", "height": "441", "width": "448", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3667", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 686 x 313 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/pc210065.jpg", "height": "313", "width": "686", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3668", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 684 x 354 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 221.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/pc210068.jpg", "height": "354", "width": "684", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3669", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 689 x 394 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 240.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/pc210070.jpg", "height": "394", "width": "689", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3670", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 699 x 396 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 281.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/pc210071.jpg", "height": "396", "width": "699", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3671", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 616 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 225.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/pc210072.jpg", "height": "441", "width": "616", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3672", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 779 x 352 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 176.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/pc210073.jpg", "height": "352", "width": "779", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3673", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 416 x 488 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/pc210075.jpg", "height": "488", "width": "416", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3674", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 610 x 457 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 207.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/pc210076.jpg", "height": "457", "width": "610", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3675", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 493 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/pc210080.jpg", "height": "451", "width": "493", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3676", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 267 x 381 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/pc210081.jpg", "height": "381", "width": "267", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Wigilia 2007", "photo_id": "3677", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-12-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 625 x 462 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/pc210083.jpg", "height": "462", "width": "625", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-12-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny II pr\u00f3ba 2008", "photo_id": "3679", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 802 x 346 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/p1030002.jpg", "height": "346", "width": "802", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "03-01-2008"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny II pr\u00f3ba 2008", "photo_id": "3680", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 539 x 303 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/p1030004.jpg", "height": "303", "width": "539", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "03-01-2008"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny II pr\u00f3ba 2008", "photo_id": "3681", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 578 x 292 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/p1030005.jpg", "height": "292", "width": "578", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "03-01-2008"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny II pr\u00f3ba 2008", "photo_id": "3682", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 525 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/p1030006.jpg", "height": "427", "width": "525", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "03-01-2008"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny II pr\u00f3ba 2008", "photo_id": "3683", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 524 x 373 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/p1030007.jpg", "height": "373", "width": "524", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "03-01-2008"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny II pr\u00f3ba 2008", "photo_id": "3684", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 304 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 351\n</div>", "views": "351", "image": "images/photoalbum/p1030008.jpg", "height": "304", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "03-01-2008"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny II pr\u00f3ba 2008", "photo_id": "3685", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 343 x 506 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/p1030009.jpg", "height": "506", "width": "343", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "03-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3686", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 564 x 461 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 396\n</div>", "views": "396", "image": "images/photoalbum/1_35.jpg", "height": "461", "width": "564", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3687", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 456 x 408 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 404\n</div>", "views": "404", "image": "images/photoalbum/2_33.jpg", "height": "408", "width": "456", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3688", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 575 x 476 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 408\n</div>", "views": "408", "image": "images/photoalbum/3_34.jpg", "height": "476", "width": "575", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3689", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 542 x 462 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 413\n</div>", "views": "413", "image": "images/photoalbum/6_28.jpg", "height": "462", "width": "542", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3690", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 488 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 409\n</div>", "views": "409", "image": "images/photoalbum/7_27.jpg", "height": "450", "width": "488", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3691", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 635 x 473 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 414\n</div>", "views": "414", "image": "images/photoalbum/8_29.jpg", "height": "473", "width": "635", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3692", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 588 x 364 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 406\n</div>", "views": "406", "image": "images/photoalbum/9_28.jpg", "height": "364", "width": "588", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3693", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 614 x 407 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 401\n</div>", "views": "401", "image": "images/photoalbum/10_24.jpg", "height": "407", "width": "614", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3694", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 578 x 414 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 406\n</div>", "views": "406", "image": "images/photoalbum/11_23.jpg", "height": "414", "width": "578", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3695", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 514 x 461 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 406\n</div>", "views": "406", "image": "images/photoalbum/12_25.jpg", "height": "461", "width": "514", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3696", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 632 x 412 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 405\n</div>", "views": "405", "image": "images/photoalbum/13_22.jpg", "height": "412", "width": "632", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3697", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 582 x 426 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 411\n</div>", "views": "411", "image": "images/photoalbum/14_23.jpg", "height": "426", "width": "582", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3698", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 591 x 408 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 420\n</div>", "views": "420", "image": "images/photoalbum/15_23.jpg", "height": "408", "width": "591", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3699", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 407 x 464 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 423\n</div>", "views": "423", "image": "images/photoalbum/16_21.jpg", "height": "464", "width": "407", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3700", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 540 x 440 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 461\n</div>", "views": "461", "image": "images/photoalbum/17_21.jpg", "height": "440", "width": "540", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3701", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 624 x 445 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 416\n</div>", "views": "416", "image": "images/photoalbum/18_21.jpg", "height": "445", "width": "624", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3702", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 593 x 434 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 346\n</div>", "views": "346", "image": "images/photoalbum/20_21.jpg", "height": "434", "width": "593", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3703", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 625 x 460 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "337", "image": "images/photoalbum/21_23.jpg", "height": "460", "width": "625", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3704", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 463 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/22_19.jpg", "height": "532", "width": "463", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3705", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 570 x 440 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/23_18.jpg", "height": "440", "width": "570", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3706", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 587 x 475 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/24_19.jpg", "height": "475", "width": "587", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3707", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 653 x 490 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/25_19.jpg", "height": "490", "width": "653", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2008 - odjazd", "photo_id": "3709", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 616 x 373 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/27_19.jpg", "height": "373", "width": "616", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "04-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3710", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 720 x 445 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 243.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 377\n</div>", "views": "377", "image": "images/photoalbum/stp82628.jpg", "height": "445", "width": "720", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3711", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 468 x 617 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 370\n</div>", "views": "370", "image": "images/photoalbum/stp82629.jpg", "height": "617", "width": "468", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3712", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 638 x 465 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 373\n</div>", "views": "373", "image": "images/photoalbum/stp82630.jpg", "height": "465", "width": "638", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3713", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 348 x 525 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 384\n</div>", "views": "384", "image": "images/photoalbum/stp82631.jpg", "height": "525", "width": "348", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3714", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 536 x 366 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 351\n</div>", "views": "351", "image": "images/photoalbum/stp82632.jpg", "height": "366", "width": "536", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3715", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 472 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 268.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 378\n</div>", "views": "378", "image": "images/photoalbum/stp82633.jpg", "height": "551", "width": "472", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3716", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 776 x 429 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 398\n</div>", "views": "398", "image": "images/photoalbum/stp82634.jpg", "height": "429", "width": "776", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3717", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 481 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "358", "image": "images/photoalbum/stp82635.jpg", "height": "481", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3718", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 563 x 437 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 376\n</div>", "views": "376", "image": "images/photoalbum/stp82636.jpg", "height": "437", "width": "563", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3719", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 391 x 708 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 267.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 361\n</div>", "views": "361", "image": "images/photoalbum/stp82637.jpg", "height": "708", "width": "391", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3720", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 601 x 482 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 307.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 378\n</div>", "views": "378", "image": "images/photoalbum/stp82638.jpg", "height": "482", "width": "601", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3722", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 405 x 620 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 267.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 357\n</div>", "views": "357", "image": "images/photoalbum/stp82640.jpg", "height": "620", "width": "405", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3723", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 496 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 297.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 372\n</div>", "views": "372", "image": "images/photoalbum/stp82641.jpg", "height": "563", "width": "496", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3721", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 505 x 513 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 298.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 366\n</div>", "views": "366", "image": "images/photoalbum/stp82639.jpg", "height": "513", "width": "505", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3724", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 414 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 247.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 393\n</div>", "views": "393", "image": "images/photoalbum/stp82642.jpg", "height": "551", "width": "414", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3725", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 503 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 266.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 373\n</div>", "views": "373", "image": "images/photoalbum/stp82643.jpg", "height": "532", "width": "503", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3726", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 462 x 393 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 205.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/stp82644.jpg", "height": "393", "width": "462", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3727", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 685 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/stp82645.jpg", "height": "514", "width": "685", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3728", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 587 x 620 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/stp82646.jpg", "height": "620", "width": "587", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3729", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 487 x 583 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 303.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/stp82647.jpg", "height": "583", "width": "487", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3730", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 774 x 401 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/stp82648.jpg", "height": "401", "width": "774", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3731", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 484 x 453 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 247.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/stp82649.jpg", "height": "453", "width": "484", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3732", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 336 x 580 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 206.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/stp82650.jpg", "height": "580", "width": "336", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3733", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 661 x 386 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 343.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/stp82652.jpg", "height": "386", "width": "661", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3734", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 406 x 552 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/stp82653.jpg", "height": "552", "width": "406", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3735", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 612 x 492 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/stp82654.jpg", "height": "492", "width": "612", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3736", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 396 x 631 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 250.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/stp82655.jpg", "height": "631", "width": "396", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3737", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 466 x 569 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 289.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/stp82656.jpg", "height": "569", "width": "466", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3738", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 321 x 590 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/stp82657.jpg", "height": "590", "width": "321", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3739", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 718 x 382 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/stp82658.jpg", "height": "382", "width": "718", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3740", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 489 x 535 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/stp82659.jpg", "height": "535", "width": "489", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3741", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 736 x 351 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/stp82662.jpg", "height": "351", "width": "736", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3742", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 628 x 385 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/stp82663.jpg", "height": "385", "width": "628", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3743", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 612 x 535 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 334.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/stp82666.jpg", "height": "535", "width": "612", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3744", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 587 x 561 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 356Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/stp82667.jpg", "height": "561", "width": "587", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3745", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 584 x 417 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 221.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/stp82669.jpg", "height": "417", "width": "584", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3746", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 713 x 390 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 292.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/stp82671.jpg", "height": "390", "width": "713", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3747", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 636 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 289.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/stp82672.jpg", "height": "427", "width": "636", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3748", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 374 x 613 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 241.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/stp82673.jpg", "height": "613", "width": "374", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3749", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 331 x 613 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 215.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/stp82674.jpg", "height": "613", "width": "331", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3750", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 451 x 505 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 200.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/stp82676.jpg", "height": "505", "width": "451", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3751", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 390 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/stp82677.jpg", "height": "537", "width": "390", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3752", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 451 x 540 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 260.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/stp82678.jpg", "height": "540", "width": "451", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3753", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 502 x 447 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/stp82679.jpg", "height": "447", "width": "502", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3754", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 291 x 580 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 185.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/stp82680.jpg", "height": "580", "width": "291", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3755", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 493 x 542 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 270.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/stp82681.jpg", "height": "542", "width": "493", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3756", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 543 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 289.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/stp82683.jpg", "height": "451", "width": "543", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3757", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 393 x 574 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 207.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/stp82684.jpg", "height": "574", "width": "393", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3758", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 471 x 438 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 201.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/stp82685.jpg", "height": "438", "width": "471", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3759", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 224 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/stp82686.jpg", "height": "576", "width": "224", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3760", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 430 x 575 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 238.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/stp82687.jpg", "height": "575", "width": "430", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3762", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 361 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 176.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/stp82688.jpg", "height": "563", "width": "361", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3763", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 425 x 575 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 212.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/stp82689a.jpg", "height": "575", "width": "425", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3764", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 381 x 458 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 173.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/stp82690.jpg", "height": "458", "width": "381", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica-Muszyna 2008 - przyjazd", "photo_id": "3765", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 587 x 575 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 340.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/stp82691a.jpg", "height": "575", "width": "587", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3766", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 613 x 538 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 369.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/p1040001a.jpg", "height": "538", "width": "613", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3767", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 471 x 488 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 219.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/p1040002.jpg", "height": "488", "width": "471", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3768", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 579 x 555 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 269.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/p1040003.jpg", "height": "555", "width": "579", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "13-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3769", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 363 x 443 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/p1040004.jpg", "height": "443", "width": "363", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3770", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 709 x 485 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 286.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 319\n</div>", "views": "319", "image": "images/photoalbum/p1040005.jpg", "height": "485", "width": "709", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3771", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 685 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 271.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/p1040006.jpg", "height": "514", "width": "685", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3772", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 718 x 538 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 310.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/p1040007.jpg", "height": "538", "width": "718", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3773", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 723 x 493 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 331.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/p1040008.jpg", "height": "493", "width": "723", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3774", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 625 x 431 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 263.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 322\n</div>", "views": "322", "image": "images/photoalbum/p1040009a.jpg", "height": "431", "width": "625", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3776", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 707 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 453.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "317", "image": "images/photoalbum/p1040011a.jpg", "height": "480", "width": "707", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3775", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 465 x 620 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/p1040010.jpg", "height": "620", "width": "465", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3777", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 750 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 368.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/p1040012.jpg", "height": "563", "width": "750", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3778", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 676 x 554 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 394.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 356\n</div>", "views": "356", "image": "images/photoalbum/p1040013.jpg", "height": "554", "width": "676", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3779", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 718 x 520 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 392.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/p1040014.jpg", "height": "520", "width": "718", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3780", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 739 x 513 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 290.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 350\n</div>", "views": "350", "image": "images/photoalbum/p1040015.jpg", "height": "513", "width": "739", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3781", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 716 x 359 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 285.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 350\n</div>", "views": "350", "image": "images/photoalbum/p1040019.jpg", "height": "359", "width": "716", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3782", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 456 x 481 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 231.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/p1040020.jpg", "height": "481", "width": "456", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3783", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 459 x 612 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 286.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/p1040021.jpg", "height": "612", "width": "459", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3784", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 465 x 620 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 269.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/p1040022.jpg", "height": "620", "width": "465", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3785", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 512 x 519 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 252.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/p1040023.jpg", "height": "519", "width": "512", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3786", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 412 x 290 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/p1040024.jpg", "height": "290", "width": "412", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3789", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 646 x 502 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 326.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/p1040027.jpg", "height": "502", "width": "646", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3788", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 543 x 397 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 221.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/p1040026.jpg", "height": "397", "width": "543", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3790", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 698 x 462 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 247.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/p1040028.jpg", "height": "462", "width": "698", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3787", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 748 x 318 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 243.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/p1040025.jpg", "height": "318", "width": "748", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3791", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 436 x 505 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 207.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/p1040029.jpg", "height": "505", "width": "436", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3792", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 551 x 495 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 259.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/p1040031.jpg", "height": "495", "width": "551", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3793", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 654 x 468 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 274.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/p1040032.jpg", "height": "468", "width": "654", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - w podr\u00f3\u017cy...", "photo_id": "3794", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 469 x 586 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 213.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/p1040033.jpg", "height": "586", "width": "469", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3795", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 636 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 405.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 362\n</div>", "views": "362", "image": "images/photoalbum/p1050034.jpg", "height": "563", "width": "636", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3796", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 685 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 375.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/p1050035.jpg", "height": "514", "width": "685", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3798", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 685 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 386.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/p1050036a.jpg", "height": "514", "width": "685", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3799", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 706 x 460 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 310.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/p1050037.jpg", "height": "460", "width": "706", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3800", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 750 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 477.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/p1050039a.jpg", "height": "563", "width": "750", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3801", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 750 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 450.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 334\n</div>", "views": "334", "image": "images/photoalbum/p1050040a.jpg", "height": "563", "width": "750", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3802", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 767 x 611 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 435.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 327\n</div>", "views": "327", "image": "images/photoalbum/p1050041.jpg", "height": "611", "width": "767", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3803", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 794 x 583 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 465.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 362\n</div>", "views": "362", "image": "images/photoalbum/p1050042.jpg", "height": "583", "width": "794", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3804", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 504 x 405 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 228.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 327\n</div>", "views": "327", "image": "images/photoalbum/p1050043.jpg", "height": "405", "width": "504", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3805", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 789 x 460 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 393.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 350\n</div>", "views": "350", "image": "images/photoalbum/p1050044.jpg", "height": "460", "width": "789", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3807", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 779 x 494 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 433.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 336\n</div>", "views": "336", "image": "images/photoalbum/p1050045.jpg", "height": "494", "width": "779", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3808", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 671 x 542 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 375.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/p1050046.jpg", "height": "542", "width": "671", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3809", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 730 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 366.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/p1050047.jpg", "height": "537", "width": "730", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3810", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 665 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 367.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 382\n</div>", "views": "382", "image": "images/photoalbum/p1050049.jpg", "height": "526", "width": "665", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3811", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 652 x 489 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 337.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/p1050050.jpg", "height": "489", "width": "652", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3812", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 272 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 366\n</div>", "views": "366", "image": "images/photoalbum/p1050051.jpg", "height": "533", "width": "272", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3813", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 357 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 214.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/p1050052.jpg", "height": "595", "width": "357", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3814", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 595 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 312.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/p1050054a.jpg", "height": "514", "width": "595", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3815", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 560 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 314Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/p1050055.jpg", "height": "587", "width": "560", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3816", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 685 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 339.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/p1050056.jpg", "height": "514", "width": "685", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3817", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 424 x 604 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 221.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/p1050057a.jpg", "height": "604", "width": "424", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3818", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 523 x 556 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 309.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/p1050058_1.jpg", "height": "556", "width": "523", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3819", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 593 x 462 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 239.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/p1050060.jpg", "height": "462", "width": "593", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3820", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 557 x 477 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 226.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/p1050061.jpg", "height": "477", "width": "557", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3821", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 726 x 422 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 378.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/p1050062.jpg", "height": "422", "width": "726", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3822", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 718 x 538 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 492.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/p1050063.jpg", "height": "538", "width": "718", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3823", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 582 x 590 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 454.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/p1050064.jpg", "height": "590", "width": "582", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3824", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 750 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 479.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/p1050066.jpg", "height": "563", "width": "750", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3825", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 427 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 246.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/p1050068.jpg", "height": "537", "width": "427", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3826", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 588 x 506 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 353.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/p1050069.jpg", "height": "506", "width": "588", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3827", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 343 x 502 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 226.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/p1050070.jpg", "height": "502", "width": "343", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3828", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 658 x 463 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 366.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/p1050071_1.jpg", "height": "463", "width": "658", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3829", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 604 x 599 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 334.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/p1050072.jpg", "height": "599", "width": "604", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3830", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 816 x 612 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 539.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/p1050073.jpg", "height": "612", "width": "816", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3831", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 578 x 596 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 310Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/p1050074.jpg", "height": "596", "width": "578", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3832", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 750 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 395.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/p1050075.jpg", "height": "563", "width": "750", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3833", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 750 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 393.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/p1050076.jpg", "height": "563", "width": "750", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3834", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 600 x 573 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 291.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/p1050077.jpg", "height": "573", "width": "600", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3835", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 729 x 561 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 349.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/p1050078.jpg", "height": "561", "width": "729", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3836", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 707 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 410.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/p1050079.jpg", "height": "587", "width": "707", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3837", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 371 x 579 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 204.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/p1050080a.jpg", "height": "579", "width": "371", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3838", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 724 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 405.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/p1050081.jpg", "height": "587", "width": "724", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3839", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 486 x 510 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/p1110132.jpg", "height": "510", "width": "486", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3840", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 685 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 264.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/p1110133.jpg", "height": "514", "width": "685", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3841", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 714 x 612 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 532.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/p1110134.jpg", "height": "612", "width": "714", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3842", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 816 x 612 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 514.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/p1110135a.jpg", "height": "612", "width": "816", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3843", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 750 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 423.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/p1110136.jpg", "height": "563", "width": "750", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3844", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 685 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 298.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/p1110137.jpg", "height": "514", "width": "685", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3845", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 424 x 492 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 218.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/p1110138.jpg", "height": "492", "width": "424", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3846", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 465 x 620 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 243.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/p1110139.jpg", "height": "620", "width": "465", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3847", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 447 x 614 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 238.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/p1110140.jpg", "height": "614", "width": "447", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3848", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 426 x 562 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 218.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/p1110141.jpg", "height": "562", "width": "426", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3849", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 783 x 444 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 339.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 361\n</div>", "views": "361", "image": "images/photoalbum/p1110183.jpg", "height": "444", "width": "783", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3850", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 553 x 379 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 205.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 411\n</div>", "views": "411", "image": "images/photoalbum/p1050084.jpg", "height": "379", "width": "553", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3851", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 445 x 625 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 237.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 370\n</div>", "views": "370", "image": "images/photoalbum/p1050088.jpg", "height": "625", "width": "445", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3852", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 441 x 484 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 159.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 359\n</div>", "views": "359", "image": "images/photoalbum/p1050089.jpg", "height": "484", "width": "441", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3853", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 465 x 620 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 219.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 357\n</div>", "views": "357", "image": "images/photoalbum/p1050091.jpg", "height": "620", "width": "465", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3854", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 386 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 192.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 411\n</div>", "views": "411", "image": "images/photoalbum/p1050092.jpg", "height": "601", "width": "386", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3855", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 750 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 267.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 391\n</div>", "views": "391", "image": "images/photoalbum/p1050094.jpg", "height": "563", "width": "750", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3856", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 429 x 545 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 178.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 381\n</div>", "views": "381", "image": "images/photoalbum/p1090113.jpg", "height": "545", "width": "429", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3857", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 694 x 582 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 329.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 398\n</div>", "views": "398", "image": "images/photoalbum/p1090114.jpg", "height": "582", "width": "694", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3858", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 472 x 558 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 222.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 363\n</div>", "views": "363", "image": "images/photoalbum/p1090115.jpg", "height": "558", "width": "472", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3859", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 750 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 305.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "368", "image": "images/photoalbum/p1100116.jpg", "height": "563", "width": "750", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3860", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 783 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 479.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/p1100117.jpg", "height": "587", "width": "783", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3861", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 616 x 474 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 183.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 380\n</div>", "views": "380", "image": "images/photoalbum/p1100118.jpg", "height": "474", "width": "616", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3862", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 416 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 179.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 373\n</div>", "views": "373", "image": "images/photoalbum/p1100119.jpg", "height": "537", "width": "416", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3863", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 658 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 278.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 372\n</div>", "views": "372", "image": "images/photoalbum/p1100120.jpg", "height": "533", "width": "658", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3864", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 739 x 459 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 329.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 365\n</div>", "views": "365", "image": "images/photoalbum/p1100121.jpg", "height": "459", "width": "739", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3865", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 496 x 562 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 279.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/p1100122.jpg", "height": "562", "width": "496", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3866", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 816 x 612 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 484.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/p1100124.jpg", "height": "612", "width": "816", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3867", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 748 x 318 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 243.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/p1040025_1.jpg", "height": "318", "width": "748", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3868", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 543 x 397 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 221.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/p1040026_1.jpg", "height": "397", "width": "543", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3869", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 646 x 502 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 326.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "337", "image": "images/photoalbum/p1040027_1.jpg", "height": "502", "width": "646", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3870", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 698 x 462 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 247.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 305\n</div>", "views": "305", "image": "images/photoalbum/p1040028_1.jpg", "height": "462", "width": "698", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3871", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 436 x 505 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 207.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/p1040029_1.jpg", "height": "505", "width": "436", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3872", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 643 x 527 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 353.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 327\n</div>", "views": "327", "image": "images/photoalbum/p1110174.jpg", "height": "527", "width": "643", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3873", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 756 x 505 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 378.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/p1110175.jpg", "height": "505", "width": "756", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3874", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 783 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 515.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 354\n</div>", "views": "354", "image": "images/photoalbum/p1110176.jpg", "height": "587", "width": "783", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3876", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 783 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 405.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/p1110179a.jpg", "height": "587", "width": "783", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3877", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 802 x 478 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 473.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/p1110180.jpg", "height": "478", "width": "802", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3878", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 783 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 565.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/p1110182.jpg", "height": "587", "width": "783", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3879", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 783 x 444 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 339.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/p1110183_1.jpg", "height": "444", "width": "783", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3881", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 465 x 562 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 258.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/p1110185.jpg", "height": "562", "width": "465", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3880", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 700 x 491 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 284.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/p1110184.jpg", "height": "491", "width": "700", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3882", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 627 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 339.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/p1110186.jpg", "height": "627", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3884", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 783 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 449.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 320\n</div>", "views": "320", "image": "images/photoalbum/p1110193.jpg", "height": "587", "width": "783", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3883", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 482 x 608 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 212.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "317", "image": "images/photoalbum/p1110189.jpg", "height": "608", "width": "482", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3887", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 760 x 598 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 425.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/p1110197a.jpg", "height": "598", "width": "760", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3886", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 712 x 573 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 349.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/p1110196.jpg", "height": "573", "width": "712", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3885", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 723 x 430 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 280.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/p1110194.jpg", "height": "430", "width": "723", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3888", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 677 x 561 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 377.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/p1110198a.jpg", "height": "561", "width": "677", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3889", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 811 x 559 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 430.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 362\n</div>", "views": "362", "image": "images/photoalbum/p1110199a.jpg", "height": "559", "width": "811", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - \u017cycie w \"Revicie\"... i okolicach", "photo_id": "3890", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 750 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 361.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 374\n</div>", "views": "374", "image": "images/photoalbum/p1110201.jpg", "height": "563", "width": "750", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - kolej od... \u015brodka", "photo_id": "3891", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 701 x 548 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 341.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/p1080096.jpg", "height": "548", "width": "701", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - kolej od... \u015brodka", "photo_id": "3892", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 750 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 351.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/p1080097.jpg", "height": "563", "width": "750", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - kolej od... \u015brodka", "photo_id": "3893", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 620 x 465 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 309.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/p1080098.jpg", "height": "465", "width": "620", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - kolej od... \u015brodka", "photo_id": "3894", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 687 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 317.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/p1080099.jpg", "height": "563", "width": "687", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - kolej od... \u015brodka", "photo_id": "3895", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 192.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/p1080100.jpg", "height": "587", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - kolej od... \u015brodka", "photo_id": "3897", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 783 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 309.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/p1080102.jpg", "height": "587", "width": "783", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - kolej od... \u015brodka", "photo_id": "3898", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 816 x 612 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 505.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/p1080103.jpg", "height": "612", "width": "816", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - kolej od... \u015brodka", "photo_id": "3896", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 675 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 333.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/p1080101.jpg", "height": "563", "width": "675", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - kolej od... \u015brodka", "photo_id": "3899", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 527 x 493 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 173.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/p1080104.jpg", "height": "493", "width": "527", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - kolej od... \u015brodka", "photo_id": "3900", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 783 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 328.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/p1080105.jpg", "height": "587", "width": "783", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - kolej od... \u015brodka", "photo_id": "3901", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 732 x 478 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 427.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/p1080106.jpg", "height": "478", "width": "732", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - kolej od... \u015brodka", "photo_id": "3902", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 783 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 501.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/p1080109.jpg", "height": "587", "width": "783", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - kolej od... \u015brodka", "photo_id": "3903", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 465 x 620 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 303.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/p1080110.jpg", "height": "620", "width": "465", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - kolej od... \u015brodka", "photo_id": "3904", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 614 x 544 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 275.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/p1080111.jpg", "height": "544", "width": "614", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - kolej od... \u015brodka", "photo_id": "3905", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 783 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 371.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/p1080112.jpg", "height": "587", "width": "783", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - na stoku", "photo_id": "3906", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 783 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 442.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/p1060095.jpg", "height": "587", "width": "783", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3907", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 718 x 538 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 396.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/p1110146a.jpg", "height": "538", "width": "718", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3908", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 332 x 586 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 222.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/p1110147.jpg", "height": "586", "width": "332", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3909", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 718 x 538 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 355.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/p1110148.jpg", "height": "538", "width": "718", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3910", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 412 x 368 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 170.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/p1110149.jpg", "height": "368", "width": "412", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3911", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 618 x 513 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 301.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/p1110150.jpg", "height": "513", "width": "618", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3912", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 712 x 515 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 266.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/p1110151.jpg", "height": "515", "width": "712", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3913", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 570 x 492 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 214.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/p1110152.jpg", "height": "492", "width": "570", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3914", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 401 x 559 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/p1110153.jpg", "height": "559", "width": "401", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3915", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 685 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 267.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/p1110154a.jpg", "height": "514", "width": "685", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3916", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 711 x 466 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 264.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/p1110155a.jpg", "height": "466", "width": "711", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3917", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 507 x 589 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 230.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/p1110156a.jpg", "height": "589", "width": "507", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3918", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 607 x 637 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 326.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/p1110157a.jpg", "height": "637", "width": "607", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3919", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 803 x 544 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 336.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/p1110158a.jpg", "height": "544", "width": "803", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3920", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 729 x 523 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 310.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/p1110159a.jpg", "height": "523", "width": "729", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3921", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 718 x 538 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 321.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/p1110160.jpg", "height": "538", "width": "718", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3922", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 715 x 518 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 334.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/p1110161.jpg", "height": "518", "width": "715", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3923", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 590 x 507 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 255.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/p1110162a.jpg", "height": "507", "width": "590", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3925", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 652 x 553 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 344.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/p1110164a.jpg", "height": "553", "width": "652", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3926", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 718 x 538 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 351.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/p1110165.jpg", "height": "538", "width": "718", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3924", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 783 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 367.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/p1110163a.jpg", "height": "587", "width": "783", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3927", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 488 x 607 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 320.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/p1110167.jpg", "height": "607", "width": "488", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3928", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 743 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 271.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/p1110168.jpg", "height": "534", "width": "743", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 w najlepszej szkole biznesu...", "photo_id": "3929", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 712 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 450.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/p1110169.jpg", "height": "448", "width": "712", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3930", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 458 x 558 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 250.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/p1120205.jpg", "height": "558", "width": "458", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3931", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 547 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 293.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 322\n</div>", "views": "322", "image": "images/photoalbum/p1120206.jpg", "height": "550", "width": "547", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3932", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 342 x 602 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 349\n</div>", "views": "349", "image": "images/photoalbum/p1120207.jpg", "height": "602", "width": "342", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3933", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 557 x 464 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 262.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 343\n</div>", "views": "343", "image": "images/photoalbum/p1120209.jpg", "height": "464", "width": "557", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3934", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 415 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 197.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/p1120210.jpg", "height": "536", "width": "415", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3935", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 816 x 612 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 488.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/p1120211.jpg", "height": "612", "width": "816", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3936", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 594 x 511 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 284.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/p1120212.jpg", "height": "511", "width": "594", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3937", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 476 x 624 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 257.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "317", "image": "images/photoalbum/p1120213.jpg", "height": "624", "width": "476", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3938", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 651 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 350.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/p1120214.jpg", "height": "587", "width": "651", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3939", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 688 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 382.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 319\n</div>", "views": "319", "image": "images/photoalbum/p1120216.jpg", "height": "587", "width": "688", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3940", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 389 x 590 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 213.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/p1120217.jpg", "height": "590", "width": "389", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3941", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 435 x 497 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 182.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 343\n</div>", "views": "343", "image": "images/photoalbum/p1120222.jpg", "height": "497", "width": "435", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3942", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 770 x 435 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 246.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "337", "image": "images/photoalbum/p1120223a.jpg", "height": "435", "width": "770", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3943", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 620 x 468 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 230.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/p1120224a.jpg", "height": "468", "width": "620", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3944", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 553 x 513 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 249.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 339\n</div>", "views": "339", "image": "images/photoalbum/p1120227.jpg", "height": "513", "width": "553", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3945", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 729 x 636 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 473.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/p1120228a.jpg", "height": "636", "width": "729", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3946", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 811 x 575 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 427.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/p1120230a.jpg", "height": "575", "width": "811", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3947", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 722 x 604 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 357.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/p1120231a.jpg", "height": "604", "width": "722", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Krynica - Muszyna 2008 - powr\u00f3t", "photo_id": "3948", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 474 x 630 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 311.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/p1120232a.jpg", "height": "630", "width": "474", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2008 - przygotowania", "photo_id": "3949", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 452 x 633 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 291.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/1_37.jpg", "height": "633", "width": "452", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2008 - przygotowania", "photo_id": "3950", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 421 x 595 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 271.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/2_34.jpg", "height": "595", "width": "421", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2008 - przygotowania", "photo_id": "3952", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 493 x 642 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 349.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/4_34.jpg", "height": "642", "width": "493", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2008 - przygotowania", "photo_id": "3953", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 489 x 598 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 264.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/5_36.jpg", "height": "598", "width": "489", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2008 - przygotowania", "photo_id": "3954", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 553 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 232Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 357\n</div>", "views": "357", "image": "images/photoalbum/6_29.jpg", "height": "553", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2008 - przygotowania", "photo_id": "3955", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 274 x 584 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 179.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/7_28.jpg", "height": "584", "width": "274", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2008 - przygotowania", "photo_id": "3956", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 619 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 268.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 319\n</div>", "views": "319", "image": "images/photoalbum/8_30.jpg", "height": "533", "width": "619", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2008 - przygotowania", "photo_id": "3957", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 303 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/9_29.jpg", "height": "601", "width": "303", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2008 - przygotowania", "photo_id": "3958", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 657 x 507 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 309.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 305\n</div>", "views": "305", "image": "images/photoalbum/10_25.jpg", "height": "507", "width": "657", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2008 - przygotowania", "photo_id": "3959", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 222 x 580 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/11_24.jpg", "height": "580", "width": "222", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2008 - przygotowania", "photo_id": "3960", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 282 x 574 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/12_26.jpg", "height": "574", "width": "282", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2008 - przygotowania", "photo_id": "3961", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 364 x 603 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 218.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 343\n</div>", "views": "343", "image": "images/photoalbum/13_23.jpg", "height": "603", "width": "364", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3963", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 411\n</div>", "views": "411", "image": "images/photoalbum/001.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2008 - przygotowania", "photo_id": "3962", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 415 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 229.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/14_24.jpg", "height": "600", "width": "415", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2008", "date": "14-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3964", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 381\n</div>", "views": "381", "image": "images/photoalbum/002.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3965", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 367\n</div>", "views": "367", "image": "images/photoalbum/003.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3966", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 357\n</div>", "views": "357", "image": "images/photoalbum/004.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3967", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 402\n</div>", "views": "402", "image": "images/photoalbum/005.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3968", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 407\n</div>", "views": "407", "image": "images/photoalbum/006.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3969", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 380\n</div>", "views": "380", "image": "images/photoalbum/007.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3970", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 381\n</div>", "views": "381", "image": "images/photoalbum/008.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3971", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 398\n</div>", "views": "398", "image": "images/photoalbum/009.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3972", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 374\n</div>", "views": "374", "image": "images/photoalbum/010.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3973", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "368", "image": "images/photoalbum/011.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3974", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 403\n</div>", "views": "403", "image": "images/photoalbum/012.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3975", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 367\n</div>", "views": "367", "image": "images/photoalbum/013.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3976", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 386\n</div>", "views": "386", "image": "images/photoalbum/014.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3977", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 376\n</div>", "views": "376", "image": "images/photoalbum/015.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3978", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 380\n</div>", "views": "380", "image": "images/photoalbum/016.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3979", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/017.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3980", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/018.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3981", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/019.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3982", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/020.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3983", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/024.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3984", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/025.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3985", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/026.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3986", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/026_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3987", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/029.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3988", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/030.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3989", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/031.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3990", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/032.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3991", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/033.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3992", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/034.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3993", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/035.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3994", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/036.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3996", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/037.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3997", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/038.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3998", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/039.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "3999", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/040.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4000", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/041.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4001", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/042.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4002", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/043.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4003", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/045.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4004", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/046.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4005", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/047.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4006", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/048.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4007", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/049.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4008", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/051.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4009", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/052.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4010", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/053.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4011", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/054.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4012", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/055.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4013", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/056.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4014", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/057.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4015", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/058.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4016", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/059.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4018", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/063.jpg", "height": "526", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4019", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/065.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4020", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/066.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4021", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/067.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4022", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/068.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4023", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/069.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4024", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/070.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4025", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/071.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4026", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/073.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4027", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/074.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4028", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/075.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4029", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/076.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4031", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/077.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4032", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/078.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4033", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/079.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4034", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/080.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4035", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/081.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4036", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/082.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4037", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/083.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4038", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/084.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4039", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/086.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4040", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/088.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4041", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/089.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4042", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/090.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4043", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/091.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4045", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/095.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4044", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/094.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4046", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/096.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4048", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/102_3.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4049", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/rzym.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4051", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/103_3.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4052", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/104_2.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4053", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/105_2.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4054", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/106_3.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4055", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/108_3.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4056", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/110_1.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4057", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 501 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/111_1.jpg", "height": "501", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4058", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/112_2.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4059", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/113_1.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4060", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/114_1.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4061", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/115_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4062", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/116_1.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4063", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/117_1.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4064", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/118_1.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4065", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/119_2.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4066", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/120.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4068", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/122_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4069", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/123_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4070", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/124.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4071", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/125.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4072", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/126.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4073", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/128.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4074", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/129.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4075", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/130_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4076", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/131.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4077", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/132_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4078", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/133.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4079", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/134_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4080", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/135_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4081", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/136_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4082", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/137_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4083", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/138.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4084", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/139.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4085", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/141.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4086", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/142.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4087", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/143.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4088", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/144.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4089", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/145_1.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4090", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/147_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4091", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/148.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4092", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/149.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4093", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/150_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4094", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/151.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4095", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/152.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4096", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/153.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4097", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/154.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4098", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/155.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4099", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/156_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4100", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/157_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4101", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/158.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4102", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/159_2.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4103", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/160.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4104", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/161.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4106", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/162_1.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4107", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/163_1.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4108", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/168.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4109", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/169.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4110", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/170.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4111", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/171.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4112", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/172.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4113", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/173_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4115", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/175.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4116", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/178.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4114", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/174_1.jpg", "height": "451", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4117", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/179.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}, {"album": "Szko\u0142a zimowa 2008", "photo_id": "4118", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-01-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/180.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "16-01-2008"}]