[{"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7307", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/23_35.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7308", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/24_36.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7309", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/25_36.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7310", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/26_38.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7311", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/27_36.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7312", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/28_34.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7313", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/29_33.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7314", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/30_33.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7315", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/31_28.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7316", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/32_27.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7317", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/33_26.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7318", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/34_26.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7319", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/35_27.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7320", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/36_26.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7321", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/37_26.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7322", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/38_26.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7324", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/40_24.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7325", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/41_26.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7323", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/39_24.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7326", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/42_23.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7327", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/43_24.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7328", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/44_24.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7329", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/45_24.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7330", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/46_22.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7331", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/47_25.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7332", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/48_24.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7333", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/49_21.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7336", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/50_18.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7337", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/500.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7338", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/501.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7339", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/51_19.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7340", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/52_17.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7341", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/53_17.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7342", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/54_15.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7343", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/55_17.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7344", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/56_17.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7345", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/57_18.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7346", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/58_15.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7347", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/59_16.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7348", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/60_16.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7349", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/61_16.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7350", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/62_16.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7351", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/63_16.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7352", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/64_17.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7353", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/65_12.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7355", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/66_13.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7356", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/67_11.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7357", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/68_13.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7358", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/69_10.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7359", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/70_11.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7360", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/71_13.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7361", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/72_11.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7362", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/73_10.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7363", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/74_11.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7364", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/75_10.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7365", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/76_10.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7366", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/77_10.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7367", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/78_9.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7368", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/79_10.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7369", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/80_9.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7370", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/81_8.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7372", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/83_6.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7371", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/82_5.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "III Powiatowy Turniej Rze\u017abiarski", "photo_id": "7373", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/84_6.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "19-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7374", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/image007.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7375", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/image014.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7378", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/image027.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7379", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/image028.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7380", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/image029.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7381", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/image031.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7382", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/image032.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7383", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/image033.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7384", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/dorota.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7385", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/dorota2.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7386", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/pan3.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7387", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/pan4.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7388", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/1_58.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7391", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/4_54.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7392", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/5_56.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7393", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/6_48.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7394", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/7_48.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7396", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/8_47.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7397", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/9_49.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7398", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/40_25.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7399", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/48_25.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7400", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/pa220352.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7401", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/59_17.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7402", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/61_17.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7403", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/62_17.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7405", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/66_14.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7404", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/63_17.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7406", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/70_12.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7407", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/72_12.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7408", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/73_11.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7409", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/81_9.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7410", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/83_7.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7411", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/86_5.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7412", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/98_5.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7413", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/410.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7414", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/411.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7415", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/412.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7416", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/416.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7417", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/422.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7418", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/423.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7419", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/427.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7420", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/429.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7421", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/435.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7422", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/446.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7423", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/455.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7424", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/458.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7425", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/476.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7426", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/477.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7427", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/478.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7428", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/479.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7429", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/480.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7430", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/481.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7431", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/482.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7432", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/483.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7433", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/484.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7434", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/485.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "22-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7435", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/486.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "23-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7436", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/487.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "23-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7437", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/487_1.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "23-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7438", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/498.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "23-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7439", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/501_1.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "23-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7442", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/510.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "23-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7443", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/514.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "23-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7444", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/519.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "23-10-2008"}, {"album": "Dok\u0105d i po czym idziesz Gimnazjalisto? Dzie\u0144 J\u0119zyka Polskiego", "photo_id": "7445", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-10-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/521.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "23-10-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7446", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 334.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/dsc_0005.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7447", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 517.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/dsc_0006.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7448", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 554.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/dsc_0007.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7449", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 300.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/dsc_0008_1.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7450", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 303.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/dsc_0009.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7451", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 313.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/dsc_0010.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7452", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 415.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/dsc_0011.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7453", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 444.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/dsc_0012.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7454", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 422.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/dsc_0013_1.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7455", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 461.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/dsc_0014_1.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7456", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 463.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/dsc_0015.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7457", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 473.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/dsc_0016_1.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7458", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 600 x 894 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 598.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/dsc_0017.jpg", "height": "894", "width": "600", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7459", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 460.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/dsc_0018_1.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7460", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 402.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/dsc_0019_1.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7461", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 600 x 894 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 560.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/dsc_0020_1.jpg", "height": "894", "width": "600", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7462", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 439.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/dsc_0021.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7463", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 346.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/dsc_0024_1.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7464", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 313.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/dsc_0025_1.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7465", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 529.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/dsc_0026.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7466", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 402.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/dsc_0027.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7467", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 417.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/dsc_0028.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7468", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 600 x 894 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 494.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/dsc_0029.jpg", "height": "894", "width": "600", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7469", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 353.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/dsc_0030.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7470", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 385.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/dsc_0032.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7471", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 475.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/dsc_0031_1.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7472", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 405.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/dsc_0033_1.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7473", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 436.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/dsc_0034.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7474", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 592.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/dsc_0035.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7475", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 592.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/dsc_0035_1.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7477", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 598.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/dsc_0036.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7478", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 638.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/dsc_0038.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7479", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 328.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/dsc_0040.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7480", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 304.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/dsc_0041.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7481", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 346.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/dsc_0042.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7482", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 347.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/dsc_0043.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7483", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 800 x 537 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 402.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/dsc_0044.jpg", "height": "537", "width": "800", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Toru\u0144 - wycieczka IA i IB", "photo_id": "7484", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 600 x 894 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 461.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/dsc_0045.jpg", "height": "894", "width": "600", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2008", "date": "03-11-2008"}, {"album": "Uroczysto\u015b\u0107 wr\u0119czenia stypendium Prezesa Rady Ministr\u00f3w", "photo_id": "7485", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/8_48.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "07-11-2008"}, {"album": "Uroczysto\u015b\u0107 wr\u0119czenia stypendium Prezesa Rady Ministr\u00f3w", "photo_id": "7487", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/7_49.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "07-11-2008"}, {"album": "Uroczysto\u015b\u0107 wr\u0119czenia stypendium Prezesa Rady Ministr\u00f3w", "photo_id": "7486", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/9_50.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "07-11-2008"}, {"album": "Uroczysto\u015b\u0107 wr\u0119czenia stypendium Prezesa Rady Ministr\u00f3w", "photo_id": "7488", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/6_49.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "07-11-2008"}, {"album": "Uroczysto\u015b\u0107 wr\u0119czenia stypendium Prezesa Rady Ministr\u00f3w", "photo_id": "7489", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/5_57.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "07-11-2008"}, {"album": "Uroczysto\u015b\u0107 wr\u0119czenia stypendium Prezesa Rady Ministr\u00f3w", "photo_id": "7490", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/4_55.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "07-11-2008"}, {"album": "Uroczysto\u015b\u0107 wr\u0119czenia stypendium Prezesa Rady Ministr\u00f3w", "photo_id": "7494", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/3_55.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "07-11-2008"}, {"album": "Uroczysto\u015b\u0107 wr\u0119czenia stypendium Prezesa Rady Ministr\u00f3w", "photo_id": "7495", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/2_53.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "07-11-2008"}, {"album": "Uroczysto\u015b\u0107 wr\u0119czenia stypendium Prezesa Rady Ministr\u00f3w", "photo_id": "7496", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/1_60.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "07-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7497", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 392\n</div>", "views": "392", "image": "images/photoalbum/e1.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7499", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/e7.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7498", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/e2.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7500", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/e8.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7501", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/e9.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7502", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/e51.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7503", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/e55.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7504", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/e56.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7505", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/e57.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7506", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/e58.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7508", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/e59.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7509", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/e61.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7510", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/e62.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7511", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/e63.jpg", "height": "667", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7512", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/e64.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7513", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/e65.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7514", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/e67.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7515", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/e69.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7516", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/e71.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7517", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/e72.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7518", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/e73.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7519", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/e76.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7520", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/e77.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7522", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/e78_1.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7523", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/e79.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7525", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/e80.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7526", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/e81.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7527", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/e83.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7530", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/e85.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7531", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/e87.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7532", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/e90.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7533", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/e92.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7534", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 338 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/e95.jpg", "height": "450", "width": "338", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7535", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/e99.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7536", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/e01.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "Aukcja i koncert 2008", "photo_id": "7537", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/e03.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "11-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7539", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/p1080809.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7540", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/p1080806.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7541", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/p1080820.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7542", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/p1080828.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7543", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/p1080830.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7545", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/p1080832.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7546", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/p1080831.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7547", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/p1080838.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7548", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/p1080841.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7549", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/p1080855.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7550", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/p1080860.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7551", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/p1080869.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7552", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/p1080872.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7553", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/p1080873.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7554", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/p1080893.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7555", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/p1080902.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7556", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/p1080916.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7557", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/p1080919.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7558", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/p1080923.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7560", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/p1080941.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7559", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/p1080934.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7561", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/p1080942.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7562", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/p1080952.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "mecz siatk\u00f3wki", "photo_id": "7563", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/p1090043.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "12-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7564", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 407\n</div>", "views": "407", "image": "images/photoalbum/w2.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7565", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/w3_1.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7566", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/w1.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7567", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/w4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7568", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/w5.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7569", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/w6.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7570", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/w7.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7571", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/w8.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7572", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/w9.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7574", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/w12.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7576", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/w14.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7577", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/w16.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7578", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/w17.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7579", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/w20.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7580", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/w21.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7581", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/w22.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7583", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/w23.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7585", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/w24.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7586", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/w25.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7587", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/w27.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7588", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/w28.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7589", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/w29.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7590", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/w31.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7591", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 300 x 225 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/w33.jpg", "height": "225", "width": "300", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7592", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/w34.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7593", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/w35.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7594", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/w37.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2008", "photo_id": "7595", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/w38.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "15-11-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7596", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/w2_1.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "19-11-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7597", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/w3_2.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "19-11-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7598", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/w1_1.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "19-11-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7599", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/pb170670.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "19-11-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7600", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/pb170671.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "19-11-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7601", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/pb170674.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "19-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7602", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/pb200022.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7603", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/pb200026.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7604", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/pb200028.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7605", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/pb200029.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7606", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/pb200042.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7607", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/pb200063.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7608", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/pb200079.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7609", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/pb200096.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7610", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/pb200097.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7612", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/pb200099.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7611", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/pb200098.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7613", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/pb200101.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7614", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/pb200115.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7615", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/pb200123.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7616", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/pb200126.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7617", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/pb200134.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7618", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/pb200137.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7619", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/pb200139.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7621", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 600 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/pb200152.jpg", "height": "450", "width": "600", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7622", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/pb200155.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7620", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/pb200141.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7623", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/pb200158.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7624", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/pb200174.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7625", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/pb200182.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7626", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/pb200185.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7627", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/pb200194.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7628", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/pb200195.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7629", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/pb200198.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7630", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/pb200209.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7631", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/pb200211.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7632", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/pb200226.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7633", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/pb200227.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7634", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/pb200228.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7635", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/pb200230.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7636", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/pb200238.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7637", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/pb200238_1.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7638", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/pb200241.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7639", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/pb200243.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7640", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/pb200246.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7641", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/pb200247.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7642", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/pb200250.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7643", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/pb200252.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7644", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/pb200254.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7645", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/pb200257.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7646", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 337 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/pb200261.jpg", "height": "450", "width": "337", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "22-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7647", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/a_4.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7648", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/1_61.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7649", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/2_54.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7650", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/3_54.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7651", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/4_56.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7652", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/5_58.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7653", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/6_50.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7654", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/7_50.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7655", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/8_49.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7656", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/9_51.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7657", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/10_44.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7658", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/11_42.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7659", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/12_45.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7661", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/13_42.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7662", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/14_42.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7663", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/15_43.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7664", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/16_40.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7665", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/17_38.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7667", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/18_40.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7668", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/19_39.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7669", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/20_41.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7670", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 1065 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/21_t2.jpg", "height": "1065", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7671", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/22_37.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7672", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/23_36.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7674", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/25_37.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7673", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/24_37.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7675", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/26_39.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7676", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/27_37.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7677", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/28_35.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7678", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/29_34.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7679", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/30_34.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7680", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/31_29.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7681", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/32_28.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7682", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/33_27.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7683", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/34_27.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7684", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/35_28.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7685", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/36_27.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7686", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/37_27.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7687", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/38_27.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7688", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/39_25.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7689", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/40_26.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7690", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/41_27.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7691", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/42_24.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7692", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/43_25.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7693", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/44_25.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7695", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/46_23.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7696", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/47_26.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7694", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/45_25.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7697", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/48_26.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7698", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/49_22.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7699", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/50_19.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7700", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/51_20.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7701", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/52_18.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7702", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/53_18.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7703", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/54_16.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7704", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 1065 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/55_t2_1.jpg", "height": "1065", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7705", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/56_18.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7706", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/57_19.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7707", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/58_16.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7708", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/59_18.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "X Halowy Turniej Pi\u0142ki NO\u017cnej", "photo_id": "7710", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/60_17.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "23-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7711", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 462\n</div>", "views": "462", "image": "images/photoalbum/marta.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7712", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 323\n</div>", "views": "323", "image": "images/photoalbum/marta3.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7713", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/marta4.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7714", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/marta5.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7716", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/marta6.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7717", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/marta7.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7718", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/marta8.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7719", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 319\n</div>", "views": "319", "image": "images/photoalbum/marta9.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7720", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/marta10.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7721", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/marta11.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7722", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/marta13.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7723", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/marta17.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7724", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/marta18.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7725", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 946\n</div>", "views": "946", "image": "images/photoalbum/marta19.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7726", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/marta20.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7728", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/marta21.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7729", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/marta22.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7730", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/marta23.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7731", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/marta24.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7732", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/marta25.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7733", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/marta27.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7734", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/marta28.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7735", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/marta29.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7736", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "368", "image": "images/photoalbum/marta30.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2008", "photo_id": "7737", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/marta31.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "29-11-2008"}, {"album": "Zasady bezpiecze\u0144stwa", "photo_id": "7738", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/policja1.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "Zasady bezpiecze\u0144stwa", "photo_id": "7739", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/pol2.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "Zasady bezpiecze\u0144stwa", "photo_id": "7740", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/ppl3.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "Zasady bezpiecze\u0144stwa", "photo_id": "7741", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/pol4.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "Zasady bezpiecze\u0144stwa", "photo_id": "7742", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/pol5.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "Zasady bezpiecze\u0144stwa", "photo_id": "7743", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/pol6.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "Rada Nauczycieli", "photo_id": "7744", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/rada1.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "Rada Nauczycieli", "photo_id": "7745", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/rada4.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "Rada Nauczycieli", "photo_id": "7746", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/rada5.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "Rada Nauczycieli", "photo_id": "7748", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/rada6.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "Rada Nauczycieli", "photo_id": "7749", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/rada7.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7750", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/zaba9.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7751", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/zaba2.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7752", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/zaba1.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7753", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/zaba8.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7754", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/zaba3.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7755", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/zaba7.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7756", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/zaba4.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7758", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/zaba5.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7757", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/zaba6.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7759", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/miki1.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7760", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/miki10.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7761", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/miki2.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7762", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/miki9.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7763", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/miki3.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7764", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/miki8.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7765", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/miki4.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7767", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/miki5.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7768", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/miki7.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "", "photo_id": "7769", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/miki6.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "06-12-2008"}, {"album": "Wizyta na \u015ar\u00f3dce", "photo_id": "7770", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=18\">wioletta_michalek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/pc040301.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "wioletta_michalek", "year": "2008", "date": "07-12-2008"}, {"album": "Wizyta na \u015ar\u00f3dce", "photo_id": "7771", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=18\">wioletta_michalek</a><br>\nWymiary: 448 x 326 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/pc040299.jpg", "height": "326", "width": "448", "uploader": "wioletta_michalek", "year": "2008", "date": "07-12-2008"}, {"album": "Wizyta na \u015ar\u00f3dce", "photo_id": "7772", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=18\">wioletta_michalek</a><br>\nWymiary: 448 x 277 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/pc040303.jpg", "height": "277", "width": "448", "uploader": "wioletta_michalek", "year": "2008", "date": "07-12-2008"}, {"album": "Wizyta na \u015ar\u00f3dce", "photo_id": "7773", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=18\">wioletta_michalek</a><br>\nWymiary: 448 x 311 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/pc040306.jpg", "height": "311", "width": "448", "uploader": "wioletta_michalek", "year": "2008", "date": "07-12-2008"}, {"album": "Wizyta na \u015ar\u00f3dce", "photo_id": "7774", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=18\">wioletta_michalek</a><br>\nWymiary: 448 x 231 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/pc040307.jpg", "height": "231", "width": "448", "uploader": "wioletta_michalek", "year": "2008", "date": "07-12-2008"}, {"album": "Wizyta na \u015ar\u00f3dce", "photo_id": "7775", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=18\">wioletta_michalek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/pc040308.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "wioletta_michalek", "year": "2008", "date": "07-12-2008"}, {"album": "Wizyta na \u015ar\u00f3dce", "photo_id": "7776", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=18\">wioletta_michalek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/pc040309.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "wioletta_michalek", "year": "2008", "date": "07-12-2008"}, {"album": "Wizyta na \u015ar\u00f3dce", "photo_id": "7777", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=18\">wioletta_michalek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/pc040310.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "wioletta_michalek", "year": "2008", "date": "07-12-2008"}, {"album": "Wizyta na \u015ar\u00f3dce", "photo_id": "7778", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=18\">wioletta_michalek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/pc040311.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "wioletta_michalek", "year": "2008", "date": "07-12-2008"}, {"album": "Wizyta na \u015ar\u00f3dce", "photo_id": "7779", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=18\">wioletta_michalek</a><br>\nWymiary: 413 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/pc040313.jpg", "height": "336", "width": "413", "uploader": "wioletta_michalek", "year": "2008", "date": "07-12-2008"}, {"album": "Wizyta na \u015ar\u00f3dce", "photo_id": "7780", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=18\">wioletta_michalek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/pc040315.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "wioletta_michalek", "year": "2008", "date": "07-12-2008"}, {"album": "Wizyta na \u015ar\u00f3dce", "photo_id": "7781", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=18\">wioletta_michalek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/pc040317.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "wioletta_michalek", "year": "2008", "date": "07-12-2008"}, {"album": "Wizyta na \u015ar\u00f3dce", "photo_id": "7782", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=18\">wioletta_michalek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/pc040318.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "wioletta_michalek", "year": "2008", "date": "07-12-2008"}, {"album": "Wizyta na \u015ar\u00f3dce", "photo_id": "7783", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=18\">wioletta_michalek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/pc040320.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "wioletta_michalek", "year": "2008", "date": "07-12-2008"}, {"album": "Wizyta na \u015ar\u00f3dce", "photo_id": "7784", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=18\">wioletta_michalek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/pc040322.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "wioletta_michalek", "year": "2008", "date": "07-12-2008"}, {"album": "Wizyta na \u015ar\u00f3dce", "photo_id": "7785", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=18\">wioletta_michalek</a><br>\nWymiary: 417 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/pc040323.jpg", "height": "336", "width": "417", "uploader": "wioletta_michalek", "year": "2008", "date": "07-12-2008"}, {"album": "Pr\u00f3bne matura 2008", "photo_id": "7786", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/matura2.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "08-12-2008"}, {"album": "Pr\u00f3bne matura 2008", "photo_id": "7787", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/matura1.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "08-12-2008"}, {"album": "Pr\u00f3bne matura 2008", "photo_id": "7788", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/matura3.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "08-12-2008"}, {"album": "Pr\u00f3bne matura 2008", "photo_id": "7789", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/matura4.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "08-12-2008"}, {"album": "Pr\u00f3bne matura 2008", "photo_id": "7790", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/matura5.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "08-12-2008"}, {"album": "Pr\u00f3bne matura 2008", "photo_id": "7791", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/matura6.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "08-12-2008"}, {"album": "Pr\u00f3bne matura 2008", "photo_id": "7792", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/matura7.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "08-12-2008"}, {"album": "Pr\u00f3bne matura 2008", "photo_id": "7793", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/matura8.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "08-12-2008"}, {"album": "Pr\u00f3bne matura 2008", "photo_id": "7794", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/matura10.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "08-12-2008"}, {"album": "Pr\u00f3bne matura 2008", "photo_id": "7795", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/matura11.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "08-12-2008"}, {"album": "Pr\u00f3bne matura 2008", "photo_id": "7796", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/matura13.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "08-12-2008"}, {"album": "Pr\u00f3bne matura 2008", "photo_id": "7797", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/matura14.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "08-12-2008"}, {"album": "Pr\u00f3bne matura 2008", "photo_id": "7798", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/matura16.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "08-12-2008"}, {"album": "Pr\u00f3bne matura 2008", "photo_id": "7800", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/matura17.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "08-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7802", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/th_dscf2759.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7803", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/th_dscf2762.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7804", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/th_dscf2765.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7805", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/th_dscf2776.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7806", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/th_dscf2778.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7807", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/th_dscf2779.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7808", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/th_dscf2780.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7809", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/th_dscf2781.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7810", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/th_dscf2783.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7811", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/th_dscf2789.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7812", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/th_dscf2792.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7813", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/th_dscf2796.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7814", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/th_dscf2799.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7815", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/th_dscf2800.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7816", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/th_dscf2813.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7817", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/th_dscf2828.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7818", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/th_dscf2830.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7819", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/th_dscf2833.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7820", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/th_dscf2838.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7821", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/th_dscf2839.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7822", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/th_dscf2843.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7824", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/th_dscf2847.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7825", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/th_dscf2853.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7826", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/th_dscf2863.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7827", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/th_dscf2867.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7828", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/th_dscf2869.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7829", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/th_dscf2873.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7830", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/th_dscf2875.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7831", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/th_dscf2881.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7832", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/th_dscf2885.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7833", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/th_dscf2898.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7834", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/th_dscf2899.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7835", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/th_dscf2916.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7836", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/th_dscf2921.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7837", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/th_dscf2922.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Igrzyska Sportowe 2008", "photo_id": "7838", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 449 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/th_dscf2928.jpg", "height": "337", "width": "449", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2008", "date": "09-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7839", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/1_62.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7841", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/3_56.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7842", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/4_57.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7843", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 1065 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/5_t2.jpg", "height": "1065", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7844", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/6_51.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7845", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/7_51.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7846", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/8_50.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7847", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/9_52.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7848", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/10_45.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7849", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/11_43.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7850", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/12_46.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7852", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 1065 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/13_t2_1.jpg", "height": "1065", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7853", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/14_43.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7854", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/15_44.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7855", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/16_41.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7856", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/17_39.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7857", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/18_41.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7858", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/19_40.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7859", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/20_42.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7860", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/22_38.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7862", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/23_37.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7863", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/24_38.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7864", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/25_38.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7865", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/26_40.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7867", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/28_36.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7868", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/29_35.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7869", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/30_35.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7870", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/31_30.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7874", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/32_30.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7876", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/36_28.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7878", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/37_28.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7879", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/38_28.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7880", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 1065 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/39_t2_2.jpg", "height": "1065", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "12-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7883", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/37_29.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7886", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/40_27.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7887", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/41_28.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7888", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/42_25.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7890", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/43_26.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7891", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/44_26.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7892", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/45_26.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7893", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/46_24.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7894", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/47_27.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7895", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/48_27.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7896", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/49_23.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7897", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/50_20.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7898", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/51_21.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7899", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/52_19.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7900", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 1065 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/53_t2_2.jpg", "height": "1065", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7901", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/54_17.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7902", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/55_19.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7903", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/56_19.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7904", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/57_20.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7905", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/58_17.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7906", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/59_19.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7907", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/60_18.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7908", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 1065 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/61_t2_1.jpg", "height": "1065", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7909", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/62_18.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7910", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/63_18.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7911", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/64_18.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7912", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/65_13.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7913", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 1065 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/66_t2_2.jpg", "height": "1065", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7914", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 1065 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/67_t2_1.jpg", "height": "1065", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7915", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/69_11.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7916", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/68_14.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7917", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/70_13.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7918", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/71_14.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7921", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/72_13.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7922", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/73_12.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7923", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/74_12.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7924", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/75_11.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7925", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 1065 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/76_t2_1.jpg", "height": "1065", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7926", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/167_1.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Technologie dla klimatu", "photo_id": "7927", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/170_3.jpg", "height": "601", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7928", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 525 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/1_63.jpg", "height": "525", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7929", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 508 x 700 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/2_55.jpg", "height": "700", "width": "508", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7930", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 483 x 700 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/3_57.jpg", "height": "700", "width": "483", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7931", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 491 x 700 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/4_58.jpg", "height": "700", "width": "491", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7932", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 507 x 700 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/5_60.jpg", "height": "700", "width": "507", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7933", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 538 x 700 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/6_52.jpg", "height": "700", "width": "538", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7934", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 508 x 700 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/7_52.jpg", "height": "700", "width": "508", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7935", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 519 x 700 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/8_51.jpg", "height": "700", "width": "519", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7936", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 485 x 700 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/9_53.jpg", "height": "700", "width": "485", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7937", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 480 x 700 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/10_46.jpg", "height": "700", "width": "480", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7938", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 490 x 700 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/11_44.jpg", "height": "700", "width": "490", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7939", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 510 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/12_47.jpg", "height": "510", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7940", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 515 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/13_44.jpg", "height": "515", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7941", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 700 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/14_44.jpg", "height": "700", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7942", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 966 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/15_t2_2.jpg", "height": "966", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7943", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 488 x 700 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/16_42.jpg", "height": "700", "width": "488", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7944", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 704 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/17_40.jpg", "height": "400", "width": "704", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7945", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 736 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/18_42.jpg", "height": "350", "width": "736", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Plakat teatralny 1a", "photo_id": "7946", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 663 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/19_41.jpg", "height": "663", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2008", "date": "14-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7947", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 508\n</div>", "views": "508", "image": "images/photoalbum/2_56.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7948", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 320\n</div>", "views": "320", "image": "images/photoalbum/3_58.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7949", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/4_59.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7951", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/5_61.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7952", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/6_53.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7953", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/7_53.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7954", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/8_52.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7956", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/10_47.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7955", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/9_54.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7957", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/11_45.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7959", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/15_46.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7960", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/17_41.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7961", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/18_43.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7962", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/19_42.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7963", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/20_43.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7964", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/21_42.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7965", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/22_39.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7966", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/23_38.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7967", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/24_39.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7968", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/25_39.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7969", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/26_41.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7970", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/31_31.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7971", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/32_29.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7972", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/33_28.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7973", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/34_28.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7974", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/35_29.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7975", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/36_29.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7977", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/37_30.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7978", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/40_28.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7979", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/42_26.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7980", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/43_27.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7981", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/44_27.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7982", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/45_27.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7984", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/46_25.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7985", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/47_28.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7986", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/48_28.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7987", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/49_24.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7990", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/50_21.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7991", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/54_18.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7993", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/53_20.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7994", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/51_22.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7995", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/52_20.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7996", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/56_20.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7998", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/58_18.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "7999", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/60_19.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "8000", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/61_19.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "8001", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/63_19.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "8002", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/64_19.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "8003", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/65_14.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "8004", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/66_16.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "8005", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/67_13.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "8007", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/68_15.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "8008", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/69_12.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "8009", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/70_14.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "8010", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/71_15.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "8012", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/73_13.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "8013", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 341\n</div>", "views": "341", "image": "images/photoalbum/75_12.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "Wigilia 2008", "photo_id": "8015", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/76_12.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "21-12-2008"}, {"album": "\u017byczenia od Ministra Edukacji", "photo_id": "8016", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 339 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 398\n</div>", "views": "398", "image": "images/photoalbum/skanuj0007-3_1.jpg", "height": "339", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "30-12-2008"}, {"album": "\u017byczenia od Ministra Edukacji", "photo_id": "8017", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-12-2008<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 339 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/skanuj0007-3_2.jpg", "height": "339", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2008", "date": "30-12-2008"}, {"album": "Berlin \u015bwiatecznie", "photo_id": "8019", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 360 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/berlin004.jpg", "height": "480", "width": "360", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "01-01-2009"}, {"album": "Berlin \u015bwiatecznie", "photo_id": "8020", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/berlin075.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "01-01-2009"}, {"album": "Berlin \u015bwiatecznie", "photo_id": "8021", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 360 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/berlin079.jpg", "height": "480", "width": "360", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "01-01-2009"}, {"album": "Berlin \u015bwiatecznie", "photo_id": "8022", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/berlin001.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "01-01-2009"}, {"album": "Berlin \u015bwiatecznie", "photo_id": "8023", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/berlin002.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "01-01-2009"}, {"album": "Berlin \u015bwiatecznie", "photo_id": "8024", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/berlin006.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "01-01-2009"}, {"album": "Berlin \u015bwiatecznie", "photo_id": "8025", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 360 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/berlin007.jpg", "height": "480", "width": "360", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "01-01-2009"}, {"album": "Berlin \u015bwiatecznie", "photo_id": "8026", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/berlin009.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "01-01-2009"}, {"album": "Berlin \u015bwiatecznie", "photo_id": "8027", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/berlin029.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "01-01-2009"}, {"album": "Berlin \u015bwiatecznie", "photo_id": "8028", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 360 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/berlin037.jpg", "height": "480", "width": "360", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "01-01-2009"}, {"album": "Berlin \u015bwiatecznie", "photo_id": "8029", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/berlin039.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "01-01-2009"}, {"album": "Berlin \u015bwiatecznie", "photo_id": "8030", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/berlin050.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "01-01-2009"}, {"album": "Berlin \u015bwiatecznie", "photo_id": "8031", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/berlin024.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "01-01-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzaminacyjna stycze\u0144 2009", "photo_id": "8032", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/egz.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-01-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzaminacyjna stycze\u0144 2009", "photo_id": "8033", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/egz2.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-01-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzaminacyjna stycze\u0144 2009", "photo_id": "8034", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/egz3.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-01-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzaminacyjna stycze\u0144 2009", "photo_id": "8035", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/egz4.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-01-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzaminacyjna stycze\u0144 2009", "photo_id": "8036", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/egz5.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-01-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzaminacyjna stycze\u0144 2009", "photo_id": "8037", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/egz6.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-01-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzaminacyjna stycze\u0144 2009", "photo_id": "8038", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/egz7.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-01-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzaminacyjna stycze\u0144 2009", "photo_id": "8039", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/eg7.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-01-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzaminacyjna stycze\u0144 2009", "photo_id": "8040", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/eg8.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-01-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzaminacyjna stycze\u0144 2009", "photo_id": "8041", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/eg9.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-01-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzaminacyjna stycze\u0144 2009", "photo_id": "8042", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/eg10.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-01-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzaminacyjna stycze\u0144 2009", "photo_id": "8043", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/egz11.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-01-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzaminacyjna stycze\u0144 2009", "photo_id": "8044", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/egz12.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-01-2009"}, {"album": "II pr\u00f3ba egzaminacyjna stycze\u0144 2009", "photo_id": "8045", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/egz13.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-01-2009"}, {"album": "Stypendia za I trymestr - 2008/2009", "photo_id": "8046", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 417\n</div>", "views": "417", "image": "images/photoalbum/p1_1.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-01-2009"}, {"album": "Stypendia za I trymestr - 2008/2009", "photo_id": "8047", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/p2.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-01-2009"}, {"album": "Stypendia za I trymestr - 2008/2009", "photo_id": "8049", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/p3.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-01-2009"}, {"album": "Stypendia za I trymestr - 2008/2009", "photo_id": "8050", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/p4.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-01-2009"}, {"album": "Stypendia za I trymestr - 2008/2009", "photo_id": "8051", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/p5.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-01-2009"}, {"album": "Stypendia za I trymestr - 2008/2009", "photo_id": "8052", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/p6.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-01-2009"}, {"album": "Stypendia za I trymestr - 2008/2009", "photo_id": "8053", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/p7.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-01-2009"}, {"album": "Stypendia za I trymestr - 2008/2009", "photo_id": "8054", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/p8.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-01-2009"}, {"album": "Stypendia za I trymestr - 2008/2009", "photo_id": "8055", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/p9.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-01-2009"}, {"album": "Stypendia za I trymestr - 2008/2009", "photo_id": "8056", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/p10.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-01-2009"}, {"album": "Stypendia za I trymestr - 2008/2009", "photo_id": "8057", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/p11.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-01-2009"}, {"album": "Stypendia za I trymestr - 2008/2009", "photo_id": "8058", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/p12.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-01-2009"}, {"album": "Stypendia za I trymestr - 2008/2009", "photo_id": "8059", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/p13.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8060", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 659 x 333 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 229.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 331\n</div>", "views": "331", "image": "images/photoalbum/dscf0001_4.jpg", "height": "333", "width": "659", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8061", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 573 x 390 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 232.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 322\n</div>", "views": "322", "image": "images/photoalbum/dscf0002_4.jpg", "height": "390", "width": "573", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8062", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 595 x 391 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 256.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/dscf0004_6.jpg", "height": "391", "width": "595", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8063", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 670 x 405 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 314.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "328", "image": "images/photoalbum/dscf0005_3.jpg", "height": "405", "width": "670", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8064", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 655 x 455 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 358.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/dscf0006_3.jpg", "height": "455", "width": "655", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8065", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 673 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 312.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 334\n</div>", "views": "334", "image": "images/photoalbum/dscf0007_6.jpg", "height": "441", "width": "673", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8066", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 589 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 295.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 340\n</div>", "views": "340", "image": "images/photoalbum/dscf0008_5.jpg", "height": "448", "width": "589", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8067", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 631 x 378 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 272.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "317", "image": "images/photoalbum/dscf0009_4.jpg", "height": "378", "width": "631", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8068", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 680 x 395 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 297.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/dscf0010_3.jpg", "height": "395", "width": "680", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8069", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 649 x 407 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 262.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/dscf0012_5.jpg", "height": "407", "width": "649", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8070", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 405 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 261.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 331\n</div>", "views": "331", "image": "images/photoalbum/dscf0013_5.jpg", "height": "405", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8071", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 508 x 502 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 286.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/dscf0014_3.jpg", "height": "502", "width": "508", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8072", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 599 x 513 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 336.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/dscf0015_3.jpg", "height": "513", "width": "599", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8073", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 657 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 278.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/dscf0016_2.jpg", "height": "427", "width": "657", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8074", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 601 x 395 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 239.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/dscf0017_1.jpg", "height": "395", "width": "601", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8075", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 670 x 363 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 295.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/dscf0018_2.jpg", "height": "363", "width": "670", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8076", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 700 x 411 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 321.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/dscf0019_3.jpg", "height": "411", "width": "700", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8077", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 678 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 289.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 319\n</div>", "views": "319", "image": "images/photoalbum/dscf0020_2.jpg", "height": "450", "width": "678", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Z\u0142ockie 2009 - wyjazd", "photo_id": "8078", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 614 x 407 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 234.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/dscf0021_4.jpg", "height": "407", "width": "614", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "08-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pierwszy: 8 stycznia)", "photo_id": "8079", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 485\n</div>", "views": "485", "image": "images/photoalbum/m2001_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pierwszy: 8 stycznia)", "photo_id": "8080", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/m2002.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pierwszy: 8 stycznia)", "photo_id": "8081", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/m2003.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pierwszy: 8 stycznia)", "photo_id": "8082", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/m2004.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pierwszy: 8 stycznia)", "photo_id": "8083", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/m2008.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pierwszy: 8 stycznia)", "photo_id": "8084", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/m2009.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pierwszy: 8 stycznia)", "photo_id": "8086", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/m2010.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pierwszy: 8 stycznia)", "photo_id": "8087", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/m2011.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pierwszy: 8 stycznia)", "photo_id": "8088", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/m2013.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pierwszy: 8 stycznia)", "photo_id": "8085", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/m2009_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pierwszy: 8 stycznia)", "photo_id": "8089", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/m2017.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pierwszy: 8 stycznia)", "photo_id": "8090", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/m2018.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pierwszy: 8 stycznia)", "photo_id": "8091", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/m2019.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pierwszy: 8 stycznia)", "photo_id": "8092", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/m2021.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pierwszy: 8 stycznia)", "photo_id": "8093", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 397\n</div>", "views": "397", "image": "images/photoalbum/m2049.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pierwszy: 8 stycznia)", "photo_id": "8094", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 346\n</div>", "views": "346", "image": "images/photoalbum/m2053.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8095", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 502\n</div>", "views": "502", "image": "images/photoalbum/m2056_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8096", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/m2057.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8097", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/m2058.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8098", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/m2059.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8099", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/m2060.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8100", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/m2061.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8101", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/m2063.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8102", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/m2066.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8103", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/m2066_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8104", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/m2067.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8105", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/m2069.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8106", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/m2070.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8107", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/m2073.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8108", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/m2074.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8109", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/m2075.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8110", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/m2075_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8111", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/m2076.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8112", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/m2077.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8113", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/m2078.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8114", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/m2079.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8115", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/m2081.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8116", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/m2081_1.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8117", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/m2083.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8118", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/m1001.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8119", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/m1002.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8122", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/m1007.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8121", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/m1006.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8120", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/m1004.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8123", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/m1010.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8124", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/m1012.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8125", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/m1013.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8126", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/m1015.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8128", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/m1020.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8129", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/m1025.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8127", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/m1017.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8131", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/m1029.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8130", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/m1026.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8132", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/m1030.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8133", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/m1031.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8134", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/m1032.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8135", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/m1033.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8136", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/m1034.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8137", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/m1035.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8138", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/m1036.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8139", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/m1037.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8140", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/m1039.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8141", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/m1040.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8142", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/m1041.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8143", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/m1042.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8144", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/m1043.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8145", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/m1044.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8146", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/m1044_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8147", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/m1045.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8148", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/m1046.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8149", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/m1048.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8150", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/m1049.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8151", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/m1050.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8152", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/m1053.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8153", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/m1056.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8154", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 351\n</div>", "views": "351", "image": "images/photoalbum/m1057.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 drugi: 9 stycznia)", "photo_id": "8155", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/m1058.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8156", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 430\n</div>", "views": "430", "image": "images/photoalbum/m2084_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8157", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/m2085.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8158", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/m2086.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8159", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/m2087.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8160", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/m2088.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8161", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/m2089.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8162", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/m2090.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8163", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/m2091.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8164", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/m2092.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8165", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/m2093.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8166", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/m2094.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8167", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/m2095.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8168", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/m2096.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8169", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/m2097.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8170", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/m2098.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8171", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/m2099.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8172", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/m2105.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8173", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/m2106.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8174", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/m2106_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8175", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/m2107.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8176", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/m2108.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8177", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/m2109.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8178", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/m2110.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8179", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/m2111.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8180", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/m1059.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8181", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/m1060.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8182", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/m1065.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8183", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/m1066.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8184", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/m1067.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 trzeci: 10 stycznia)", "photo_id": "8185", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/m1069.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8187", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 421\n</div>", "views": "421", "image": "images/photoalbum/m3002.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8188", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/m3003.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8189", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/m3004.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8190", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/m3005.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8192", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/m3009.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8193", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/m3009_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8191", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/m3008.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8194", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/m3011_2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8196", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/m3015.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8195", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/m3012.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8197", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/m3017.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8199", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/m3021.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8198", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/m3020.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8200", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/m3022.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8201", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/m3023.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8202", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/m3024.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8205", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/m3027.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8204", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/m3026.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8203", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/m3025.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8206", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/m3028.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8207", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/m3028_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8208", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/m3030.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8209", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/m3031.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8210", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/m3032.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8211", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/m3033.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8212", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/m3034.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8213", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/m3035.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8214", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/m3036.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8215", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/m3038.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8216", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/m3039.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8217", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/m3040.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8218", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/m3040_1.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8219", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/m3041.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8220", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/m3042.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8221", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/m3044.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8222", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/m3045.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8223", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/m3046.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8224", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/m3047.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 czwarty: 11 stycznia)", "photo_id": "8225", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/m3048.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "12-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8228", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/m1003.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8229", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/m1004_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8227", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 327\n</div>", "views": "327", "image": "images/photoalbum/m1002_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8226", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 433\n</div>", "views": "433", "image": "images/photoalbum/m1001_1.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8230", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/m1005.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8231", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/m1006_1.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8232", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/m1007_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8233", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/m1008.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8234", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/m1009.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8235", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/m1010_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8236", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/m1011.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8237", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/m1012_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8238", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/m1013_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8239", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/m1014.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8240", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/m1015_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8241", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/m1016.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8242", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/m1017_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8243", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/m1018.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8244", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/m1019.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8245", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/m1020_1.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8246", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/m1021.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8247", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/m1022.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8248", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/m1023.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8249", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/m1024.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8250", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/m1025_1.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8251", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/m1026_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 pi\u0105ty: 12 stycznia)", "photo_id": "8252", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/m1027.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "13-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8253", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 468\n</div>", "views": "468", "image": "images/photoalbum/m1004_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8254", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 305\n</div>", "views": "305", "image": "images/photoalbum/m1005_1.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8255", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/m1007_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8256", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/m1008_1.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8257", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/m1009_1.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8258", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/m1010_2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8259", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/m1012_2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8260", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/m1013_2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8261", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/m1014_1.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8262", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/m1015_2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8263", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/m1021_1.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8264", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/m1022_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8265", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/m1025_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8266", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 527\n</div>", "views": "527", "image": "images/photoalbum/m1026_2.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8267", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/m1027_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8268", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/m1028.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8269", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/m1029_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8270", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "337", "image": "images/photoalbum/m1030_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 sz\u00f3sty: 13 stycznia)", "photo_id": "8271", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/m1031_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8272", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/m1001_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8273", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/m1002_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8274", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/m1003_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8275", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/m1004_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8276", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/m1005_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8277", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/m1006_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8278", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/m1008_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8279", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/m1009_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8280", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/m1011_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8281", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/m1012_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8282", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/m1012_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8283", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/m1013_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8284", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/m1014_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8285", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/m1013_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8286", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/m1014_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8287", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/m1015_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8288", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/m1016_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8289", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/m1017_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8290", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/m1018_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8291", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/m1019_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8293", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/m1022_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8294", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/m1023_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8292", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/m1020_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 si\u00f3dmy: 14 stycznia)", "photo_id": "8295", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/m1024_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "14-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8297", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/m1001_3.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8298", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/m1002_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8299", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/m1003_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8300", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/m1004_4.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8301", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/m1006_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8302", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/m1007_3.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8303", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/m1012_5.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8304", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/m1014_5.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8305", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/m1020_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8306", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/m1024_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8307", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/m1025_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8308", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/m1026_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8310", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/m1032_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8309", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/m1028_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8311", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/m1034_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8312", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 224 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/m1001_4.jpg", "height": "400", "width": "224", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8313", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/m1004_5.jpg", "height": "224", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8314", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 224 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/m1014_6.jpg", "height": "400", "width": "224", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8315", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 224 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/m1001_5.jpg", "height": "400", "width": "224", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8316", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/m1023_2.jpg", "height": "224", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8317", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/m1024_3.jpg", "height": "224", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8318", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 224 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/m1027_2.jpg", "height": "400", "width": "224", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8319", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 224 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/m1028_2.jpg", "height": "400", "width": "224", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8320", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/m1035_1.jpg", "height": "224", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8321", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/m1037_1.jpg", "height": "224", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8322", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/m1050_1.jpg", "height": "224", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8324", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 224 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/m1051.jpg", "height": "400", "width": "224", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8325", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 224 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/m1052.jpg", "height": "400", "width": "224", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8326", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/m1054.jpg", "height": "224", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8327", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/m1058_1.jpg", "height": "224", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8328", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 224 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/m1059_1.jpg", "height": "400", "width": "224", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8329", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/m1001_6.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8330", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/m1003_3.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8331", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/m1004_6.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8332", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/m1001_7.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8333", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/m1005_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8334", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/m1007_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8335", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/m1015_4.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Szko\u0142a Zimowa 2009 (dzie\u0144 \u00f3smy: 15 stycznia)", "photo_id": "8336", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/m1019_2.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "15-01-2009"}, {"album": "Debiutanci w Krynicy/Muszynie", "photo_id": "8337", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-01-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=18\">wioletta_michalek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\nRozmiar pliku: 1.14Mb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wioletta_michalek", "year": "2009", "date": "19-01-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8338", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 483\n</div>", "views": "483", "image": "images/photoalbum/sesja2.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8339", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/sesja3.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8341", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/polonez2.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8342", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/polonez3.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8343", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/polonez4.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8344", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/polnez5.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8345", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/polonez1.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8346", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/polonez6.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8347", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 315\n</div>", "views": "315", "image": "images/photoalbum/polonez7.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8348", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/polonez8.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8349", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 733 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/pocz1_1.jpg", "height": "733", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8350", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/pocz2.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8351", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 733 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/pocz3.jpg", "height": "733", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8352", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/pocz4.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8353", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/5_62.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8354", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/6_54.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8355", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/7_54.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8356", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/8_53.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8357", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/9_55.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8358", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/10_48.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8359", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/11_46.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8360", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/12_48.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8361", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 733 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/13_45.jpg", "height": "733", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8362", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/14_45.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8364", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/15_47.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8365", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/16_43.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8366", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/17_42.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8368", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 359\n</div>", "views": "359", "image": "images/photoalbum/18_44.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8369", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 322\n</div>", "views": "322", "image": "images/photoalbum/19_43.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8371", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 367\n</div>", "views": "367", "image": "images/photoalbum/203_1.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8372", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/202_1.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8373", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 733 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/mon.jpg", "height": "733", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8374", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/as0.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8375", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 733 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/253.jpg", "height": "733", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8377", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 733 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/254.jpg", "height": "733", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}, {"album": "\"Taniec z GWIAZDAMI\" - studni\u00f3wka 2009", "photo_id": "8378", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-02-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/256.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "02-02-2009"}]