[{"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16031", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_143_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16032", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_144_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16033", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_145_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16034", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_149_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16035", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_151_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16036", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_153_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16037", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_158_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16038", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_159_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16039", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_160_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16040", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_161_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16041", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_162_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16043", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_165_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16045", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_166_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16046", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_167_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16047", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_168_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16048", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_172_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16049", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_173_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16050", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_179_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16051", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_182_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16052", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_185_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16053", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_186_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16054", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_188_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16055", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_190_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16056", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_192_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16057", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_194_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16058", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_196_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16059", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_198_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16060", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_199_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16061", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_200_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16062", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_203_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16064", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_206_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16065", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_213_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16066", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_214_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16067", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_216_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16069", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_219_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16068", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_218_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16070", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_221_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16071", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_222_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16072", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_224_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16073", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_227_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16074", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_229_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16075", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_230_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16076", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_231_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16077", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_233_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16082", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_239_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16078", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_234_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16080", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_236_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16081", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_237_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16079", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_235_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16083", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_240_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16084", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_244_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16085", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_245_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16086", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_246_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16087", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_247_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16091", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_248_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16095", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_254_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16092", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_250_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16093", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_251_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16096", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_259_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16097", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_260_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16098", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_263_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16099", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_266_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16100", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_268_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16102", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_270_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16103", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_273_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16104", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_274_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16107", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_275_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16108", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_276_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16109", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_277_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16110", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_277_t2_1.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16111", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_278_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16112", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_279_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16113", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_280_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16114", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_282_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16115", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 353\n</div>", "views": "353", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_284_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16117", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_286_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16118", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_288_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16119", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_289_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16120", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_290_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16121", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_291_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16122", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_293_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16123", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_295_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16124", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_296_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16125", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_298_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16126", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_300_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16127", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_303_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16128", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_304_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16129", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_305_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16130", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_306_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16131", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_308_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16132", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_307_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16133", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_309_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16134", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_310_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16135", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_312_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16136", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_315_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16137", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_316_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16138", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_317_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16139", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_319_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16140", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_323_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16142", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_326_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16143", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_328_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16144", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_329_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16145", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_330_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16146", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_331_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16147", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_332_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16148", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_333_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16149", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_334_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16150", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_335_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16151", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_336_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16152", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 350 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/album_617/zabawa.gif", "height": "350", "width": "350", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2011", "photo_id": "16154", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 383\n</div>", "views": "383", "image": "images/photoalbum/album_617/786th_1062foto_006_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "24-01-2011"}, {"album": "P\u00f3\u0142fina\u0142 Mistrzostw Powiatu w Pi\u0142ce Koszykowej Ch\u0142opc\u00f3w K\u00f3rnik 25.-1.2011", "photo_id": "16155", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 367\n</div>", "views": "367", "image": "images/photoalbum/album_618/0img166.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "25-01-2011"}, {"album": "P\u00f3\u0142fina\u0142 Mistrzostw Powiatu w Pi\u0142ce Koszykowej Ch\u0142opc\u00f3w K\u00f3rnik 25.-1.2011", "photo_id": "16156", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/album_618/0img167.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2011", "date": "25-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16158", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_005_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16160", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_007_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16159", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_006_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16157", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_004_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16161", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_008_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16162", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_009_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16163", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_010_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16165", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_011_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16166", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_012_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16167", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_013_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16168", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_014_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16169", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_015_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16170", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_016_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16171", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_017_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16172", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "317", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_018_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16173", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_019_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16174", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_020_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16175", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_021_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16176", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_022_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16177", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_023_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16178", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_024_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16179", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_025_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16180", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_026_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16181", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_027_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16182", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_028_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16183", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_029_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16185", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_031_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16184", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_030_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16186", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_032_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16187", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_033_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16188", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_034_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "Polonez 2011", "photo_id": "16189", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-01-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/album_619/786th_1062foto_035_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "26-01-2011"}, {"album": "studia za granic\u0105", "photo_id": "16190", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/album_620/786th_1062foto_001_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "17-02-2011"}, {"album": "studia za granic\u0105", "photo_id": "16191", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/album_620/786th_1062foto_002_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "17-02-2011"}, {"album": "studia za granic\u0105", "photo_id": "16192", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/album_620/786th_1062foto_003_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "17-02-2011"}, {"album": "studia za granic\u0105", "photo_id": "16193", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_620/786th_1062foto_004_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "17-02-2011"}, {"album": "studia za granic\u0105", "photo_id": "16194", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_620/786th_1062foto_005_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "17-02-2011"}, {"album": "studia za granic\u0105", "photo_id": "16195", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/album_620/786th_1062foto_006_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "17-02-2011"}, {"album": "studia za granic\u0105", "photo_id": "16196", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/album_620/786th_1062foto_007_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "17-02-2011"}, {"album": "studia za granic\u0105", "photo_id": "16197", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/album_620/786th_1062foto_008_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "17-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16198", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0509_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16199", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0510_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16200", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0511_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16201", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0512_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16202", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0513_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16203", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0514_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16204", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0515_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16205", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0516_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16206", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0517_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16207", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0518_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16208", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0519_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16209", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0521_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16210", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0523_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16211", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "92", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0524_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16212", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0526_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16213", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0525_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16215", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0530_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16214", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 71\n</div>", "views": "71", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0532_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16216", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_621/100_0531_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16217", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "80", "image": "images/photoalbum/album_621/1_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16218", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "93", "image": "images/photoalbum/album_621/2_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16219", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 85\n</div>", "views": "85", "image": "images/photoalbum/album_621/100_2158_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16220", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 80\n</div>", "views": "80", "image": "images/photoalbum/album_621/101_0161_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16221", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 220.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_621/101_0216_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16222", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/album_621/cimg9959_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16223", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_621/cimg9968_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16224", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 238.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_621/drzewkio_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16225", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 417 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_621/dsc01068_800x417.jpg", "height": "417", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16226", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "79", "image": "images/photoalbum/album_621/dsc01296_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16227", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 535 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_621/dsc02048_800x535.jpg", "height": "535", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16228", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 401 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 87\n</div>", "views": "87", "image": "images/photoalbum/album_621/dsc02062_401x600.jpg", "height": "600", "width": "401", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16229", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 535 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_621/dsc02100_800x535.jpg", "height": "535", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16230", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_621/dsc02880_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16231", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_621/ela_631_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16232", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 245.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 81\n</div>", "views": "81", "image": "images/photoalbum/album_621/ela_650_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16233", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/album_621/gzipki_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16234", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 84\n</div>", "views": "84", "image": "images/photoalbum/album_621/img_0133_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16235", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 722 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 181.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 86\n</div>", "views": "86", "image": "images/photoalbum/album_621/kasztanble_722x600.jpg", "height": "600", "width": "722", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16236", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 196.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 79\n</div>", "views": "79", "image": "images/photoalbum/album_621/motylek_700x600.jpg", "height": "600", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16237", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_621/p1010174_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16238", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_621/p1110009_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16239", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 322.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/album_621/p1130546_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16240", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "95", "image": "images/photoalbum/album_621/p9300824remade_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16241", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/album_621/p9300833_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16242", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "88", "image": "images/photoalbum/album_621/plener_001_019_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16243", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 78\n</div>", "views": "78", "image": "images/photoalbum/album_621/sasa_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16244", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 226.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 68\n</div>", "views": "68", "image": "images/photoalbum/album_621/t6_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16245", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 70\n</div>", "views": "70", "image": "images/photoalbum/album_621/wod_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16246", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 82\n</div>", "views": "82", "image": "images/photoalbum/album_621/zxz_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16247", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 75\n</div>", "views": "75", "image": "images/photoalbum/album_621/a.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16248", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_621/b.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Tajemniczy Ogr\u00f3d - wystawa fotografii", "photo_id": "16249", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 572 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 74\n</div>", "views": "74", "image": "images/photoalbum/album_621/c.jpg", "height": "572", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "21-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16250", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0619_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16251", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0621_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16252", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0627_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16253", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0640_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16254", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0644_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16255", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0647_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16256", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0649_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16257", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0657_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16258", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0662_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16259", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0671_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16260", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0672_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16261", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0729_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16262", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0730_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16263", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0747_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16264", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0750_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16265", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 331\n</div>", "views": "331", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0756_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16266", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0793_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16267", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0796_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16268", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0797_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16269", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0799_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16270", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0811_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16271", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0812_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16274", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0818_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16272", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0816_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16273", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0817_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16275", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0819_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16276", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0820_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16277", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0832_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16278", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/album_622/100_0835_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16279", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4759_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16280", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 353\n</div>", "views": "353", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4760_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16281", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4760_800x534_1.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16282", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4761_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16283", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4763_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16284", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4764_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16285", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 323\n</div>", "views": "323", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4767_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16286", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 309\n</div>", "views": "309", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4769_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16287", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4770_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16288", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4771_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16289", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4772_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16290", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4773_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16291", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4774_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16292", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4776_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16293", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4777_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16294", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4778_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16295", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4779_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16296", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4780_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16297", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4782_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16298", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 305\n</div>", "views": "305", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4784_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16299", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4788_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16300", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4789_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16301", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4790_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16302", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4792_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16303", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4795_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16304", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4796_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16305", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4797_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16306", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4799_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16307", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4800_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16308", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4801_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16309", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4802_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16310", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4803_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16311", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4804_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16312", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4805_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16313", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4806_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16314", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4807_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16315", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4808_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16316", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4809_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16317", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4810_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16318", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4811_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16319", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4812_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16321", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4813_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16322", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4814_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16323", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4815_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16324", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4816_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16325", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4817_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16326", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4818_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16327", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4819_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16328", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4821_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16330", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4823_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16331", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4824_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16332", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4825_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16329", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4822_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16333", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4826_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16334", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4827_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16335", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4828_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16336", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4829_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16337", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4830_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16339", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4831_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16340", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4832_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16341", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4833_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16342", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4834_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16344", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4836_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16343", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4835_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16345", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4837_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16347", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4838_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16348", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4839_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16349", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4840_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16350", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4841_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16351", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4842_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16352", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4843_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16353", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4844_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16355", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4845_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16356", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4846_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16357", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4847_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16358", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4849_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16359", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4850_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16360", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4851_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16361", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4852_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16363", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4853_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16364", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4854_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16365", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4855_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16366", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4856_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16367", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4857_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16368", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4858_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16369", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4859_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16370", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4860_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16371", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4862_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16372", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4873_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16373", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4874_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16374", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4878_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16375", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4879_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16376", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4880_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16377", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4883_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16378", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4884_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16379", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4885_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16380", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4886_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16381", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4887_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16383", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4888_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16384", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4889_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16385", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4890_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16386", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4891_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16387", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4895_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16388", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4903_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16389", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4905_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16390", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4906_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16391", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4907_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16393", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4908_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16394", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4914_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16395", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4915_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16397", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4919_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16398", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4920_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16396", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4916_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16399", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4925_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16400", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4926_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16401", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4928_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16402", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4929_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16410", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4937_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16409", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4936_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16411", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4938_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16407", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4934_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16408", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4935_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16403", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4930_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16405", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4932_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16404", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4931_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16412", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4939_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16413", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4942_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16414", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4943_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16415", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4944_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16416", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4945_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16417", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4946_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16418", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4947_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16419", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4950_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16420", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4951_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16421", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4952_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16422", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4953_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16423", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4954_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16424", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4958_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16425", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4961_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16426", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4962_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16427", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4963_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16428", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4964_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16429", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4978_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16431", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4972_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16433", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4974_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16434", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4977_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16432", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4973_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16435", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4983_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16436", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4984_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16437", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4986_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16438", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4987_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16439", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4989_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16441", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4990_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16442", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4992_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16443", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4993_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16444", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4994_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16445", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4995_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16446", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4997_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16447", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4998_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16448", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_622/img_4999_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16449", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5000_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16450", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5001_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16451", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5002_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16452", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5003_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16453", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5004_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16454", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5005_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16455", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 367\n</div>", "views": "367", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5006_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16456", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5007_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16457", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5008_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16458", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5009_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16459", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5010_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16460", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5011_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16461", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5013_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16462", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5014_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16463", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5015_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16464", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5016_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16465", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5017_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16466", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5018_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16467", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5019_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16468", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5020_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16469", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5021_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16470", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5022_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16471", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5023_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16472", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5025_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16473", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5026_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16474", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5031_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16475", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5034_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16476", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5035_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16477", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5036_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16478", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5037_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16479", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5038_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16480", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5041_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16481", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5042_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16482", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5043_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16484", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5045_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16483", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5044_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16485", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5044_800x534_1.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16487", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5047_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16486", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5046_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16488", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5048_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16489", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5049_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16490", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5050_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16491", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5056_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16492", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5058_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16493", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5059_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16494", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5060_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16495", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5061_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16496", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5062_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16497", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5063_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16498", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5064_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16499", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5067_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16500", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 401 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5070_401x600.jpg", "height": "600", "width": "401", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16501", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 401 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5073_401x600.jpg", "height": "600", "width": "401", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16502", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5078_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16503", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5079_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16504", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5080_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16505", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5081_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16506", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5082_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16507", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5083_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16508", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5084_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16509", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5087_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16510", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5088_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16511", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5089_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16512", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5090_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16513", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 534 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_622/img_5091_800x534.jpg", "height": "534", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16514", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_024_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16515", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_027_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16516", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_033_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16517", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_049_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16518", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_051_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16519", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_054_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16520", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_085_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16521", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_133_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16522", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_135_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16523", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_136_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16524", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_149_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16525", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_152_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16526", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_160_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16527", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_161_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16528", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_162_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16530", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_163_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16531", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_164_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16532", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_199_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16533", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_171_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16534", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_172_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16535", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_173_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16536", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_174_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16537", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_176_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16538", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_177_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16539", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_191_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16540", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_193_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16541", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_200_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16542", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_201_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16543", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_206_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16545", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_211_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16546", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_216_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16547", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_219_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16548", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_229_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16549", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_242_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16550", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_250_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16551", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_276_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16552", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_278_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16553", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_282_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16554", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_283_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16555", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_284_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16556", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_285_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16557", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_286_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16558", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 399 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_292_399x600.jpg", "height": "600", "width": "399", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16559", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_302_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16560", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_304_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16561", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_314_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16562", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_338_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16563", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_346_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16564", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_356_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16565", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_358_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16566", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_359_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16567", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 399 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_362_399x600.jpg", "height": "600", "width": "399", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16568", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_364_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16569", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_365_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16570", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_366_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16571", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 399 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_367_399x600.jpg", "height": "600", "width": "399", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16572", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_371_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16573", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_373_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16574", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_376_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16575", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_378_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16576", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_381_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16577", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_383_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16578", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_385_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16579", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 399 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_387_399x600.jpg", "height": "600", "width": "399", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16580", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_388_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16581", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "342", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_389_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "Studni\u00f3weczka 2011 - fotoreporta\u017c", "photo_id": "16582", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/album_622/obraz_393_800x532.jpg", "height": "532", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "22-02-2011"}, {"album": "gimnazjali\u015bci w \u015bwiecie ekonomii", "photo_id": "16585", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/album_623/sam_0632.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "24-02-2011"}, {"album": "gimnazjali\u015bci w \u015bwiecie ekonomii", "photo_id": "16586", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/album_623/sam_0634.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "24-02-2011"}, {"album": "gimnazjali\u015bci w \u015bwiecie ekonomii", "photo_id": "16587", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/album_623/sam_0636_1.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "24-02-2011"}, {"album": "Wybory", "photo_id": "16588", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_624/sam_0630.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "24-02-2011"}, {"album": "Wybory", "photo_id": "16589", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/album_624/sam_0628.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "24-02-2011"}, {"album": "Wybory", "photo_id": "16590", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 24-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_624/sam_0631.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2011", "date": "24-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16591", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/album_627/002.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16593", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/album_627/006_1.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16595", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/album_627/009_1.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16594", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_627/009.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16598", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/album_627/016.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16599", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/album_627/017.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16600", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/album_627/018.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16601", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/album_627/020.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16602", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 640 x 475 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_627/023.jpg", "height": "475", "width": "640", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16604", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/album_627/026.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16606", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/album_627/027.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16610", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 344 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/album_627/028a_2.jpg", "height": "480", "width": "344", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16612", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 360 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_627/029.jpg", "height": "480", "width": "360", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16613", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 360 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_627/030.jpg", "height": "480", "width": "360", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16614", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 360 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_627/031.jpg", "height": "480", "width": "360", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16615", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 360 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/album_627/035.jpg", "height": "480", "width": "360", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16616", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 360 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_627/038.jpg", "height": "480", "width": "360", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16617", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_627/044.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Praca nad balone", "photo_id": "16618", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 360 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/album_627/048.jpg", "height": "480", "width": "360", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2011", "date": "27-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16620", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 331\n</div>", "views": "331", "image": "images/photoalbum/album_628/1_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16621", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/album_628/2_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16622", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 364\n</div>", "views": "364", "image": "images/photoalbum/album_628/3_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16623", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/album_628/4_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16624", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 384\n</div>", "views": "384", "image": "images/photoalbum/album_628/5_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16625", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 378\n</div>", "views": "378", "image": "images/photoalbum/album_628/6_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16627", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/album_628/8_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16626", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 327\n</div>", "views": "327", "image": "images/photoalbum/album_628/7_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16628", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 346\n</div>", "views": "346", "image": "images/photoalbum/album_628/9_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16629", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011175_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16630", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 356\n</div>", "views": "356", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011177_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16631", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 366\n</div>", "views": "366", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011178_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16632", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011179_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16634", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 351\n</div>", "views": "351", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011180_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16635", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011181_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16636", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 345\n</div>", "views": "345", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011182_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16637", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 345\n</div>", "views": "345", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011187_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16638", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "317", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011188_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16639", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011189_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16640", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011190_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16641", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011192_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16642", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011194_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16643", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011195_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16646", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011196_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16647", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011197_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16648", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011199_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16651", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011205_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16649", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011202_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16652", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011206_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16653", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011212_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16654", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011220_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16655", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011222_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16657", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011227_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16658", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011231_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16659", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011238_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16660", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011239_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16661", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011246_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16662", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011247_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16663", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011248_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16664", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011249_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16665", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011252_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16666", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011253_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16667", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011254_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16668", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011255_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16669", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011257_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16671", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011260_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16672", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011261_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16673", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011264_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16674", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011265_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16675", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011267_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16676", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011268_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16677", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011269_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16678", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011270_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16679", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011271_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16680", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011273_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16681", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011282_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16682", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011284_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16683", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011292_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16684", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011293_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16687", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011294_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16688", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011295_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16689", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011296_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16690", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011297_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16691", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011298_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16692", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011305_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16694", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011307_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16693", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011306_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16695", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011308_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16696", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011309_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16697", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011310_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16698", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011312_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16699", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011313_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16700", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011314_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16701", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011316_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16702", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011320_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16703", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011321_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16704", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011323_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16705", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011324_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16706", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011326_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16707", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011340_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16708", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011341_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16709", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/album_628/p1011353_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16710", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0637_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16711", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0638_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16712", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0662_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16713", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0664_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16715", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0667_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16716", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0668_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16717", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0670_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16718", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0671_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16719", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0672_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16720", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0673_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16721", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0674_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16722", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0675_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16730", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0671_800x600_1.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16735", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0681_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16736", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0683_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16737", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0684_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16738", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0685_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16739", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0687_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16740", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0688_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16741", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0689_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16742", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0690_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16743", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0691_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16744", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0692_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16745", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0693_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16746", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0694_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16747", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0695_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16748", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0696_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16749", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0697_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16750", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0698_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16751", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0700_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16752", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0704_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16753", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0705_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16754", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0707_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16755", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0709_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16756", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0710_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16757", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0711_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16758", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0712_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16759", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0713_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16760", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0714_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16761", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0716_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16763", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0718_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16762", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0717_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16764", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0719_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16765", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0737_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16766", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0738_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16767", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0739_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16768", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0740_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16775", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0749_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16770", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0743_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16773", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0748_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16776", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0750_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16771", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0744_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16769", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0742_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16772", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0747_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16777", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0751_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16778", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0753_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16779", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0754_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16780", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0755_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16781", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0756_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16782", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0757_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16783", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0758_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16784", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0760_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16785", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0761_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16786", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0763_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16787", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0764_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16788", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0765_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16789", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0766_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16790", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0769_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16792", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0772_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16791", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0770_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16794", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0774_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16793", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0773_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16795", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0775_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16796", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0777_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16797", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0779_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16798", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0784_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16799", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0786_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16800", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0787_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16801", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0788_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16802", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0789_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16803", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0790_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16804", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0792_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16805", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0793_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16806", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0795_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16807", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0796_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16808", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0797_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16809", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0798_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16810", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0802_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16811", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0804_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16813", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0805_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16814", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0815_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16815", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0822_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16816", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0830_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16818", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0825_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16819", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0832_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16820", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0834_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16821", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0839_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16822", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0843_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16823", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0845_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16824", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0847_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16825", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0848_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16826", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0851_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16827", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0853_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16828", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0857_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16829", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0862_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16830", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0863_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16831", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0864_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16832", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0865_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16833", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0866_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16835", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0868_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16834", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 365\n</div>", "views": "365", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0867_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16836", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0869_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16837", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0870_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16838", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "328", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0871_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Drzwi Otwarte2011", "photo_id": "16839", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-02-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/album_628/sam_0874_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "28-02-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16841", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/album_629/1_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16842", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_629/2_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16843", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0509_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16844", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0510_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16845", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0511_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16846", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0512_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16847", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0513_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16848", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0514_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16849", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0515_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16850", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0516_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16851", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0517_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16852", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0518_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16853", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0519_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16854", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0520_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16855", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0521_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16856", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0523_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16857", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0524_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16858", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0525_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16859", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0526_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16860", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0529_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16861", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0530_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16863", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0532_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16862", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0531_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16865", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/album_629/101_0161_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16864", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_629/100_2158_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16866", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 220.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_629/101_0216_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16867", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 168.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_629/a.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16868", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_629/b.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16869", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 572 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_629/c.jpg", "height": "572", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16870", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_629/cimg9959_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16871", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_629/cimg9968_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16872", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 238.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/album_629/drzewkio_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16873", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 417 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/album_629/dsc01068_800x417.jpg", "height": "417", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16874", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/album_629/dsc01296_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16875", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 535 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/album_629/dsc02048_800x535.jpg", "height": "535", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16877", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 535 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_629/dsc02100_800x535.jpg", "height": "535", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16878", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/album_629/dsc02880_800x450.jpg", "height": "450", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16876", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 401 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/album_629/dsc02062_401x600.jpg", "height": "600", "width": "401", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16879", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_629/ela_631_450x600.jpg", "height": "600", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16880", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 245.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/album_629/ela_650_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16881", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_629/gzipki_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16882", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/album_629/img_0133_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16883", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 722 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 181.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/album_629/kasztanble_722x600.jpg", "height": "600", "width": "722", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16884", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 700 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 196.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/album_629/motylek_700x600.jpg", "height": "600", "width": "700", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16885", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "91", "image": "images/photoalbum/album_629/p1010174_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16886", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 83\n</div>", "views": "83", "image": "images/photoalbum/album_629/p1110009_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16887", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 322.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/album_629/p1130546_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16888", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/album_629/p9300824remade_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16889", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/album_629/p9300833_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16890", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/album_629/plener_001_019_800x600.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16891", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/album_629/sasa_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16892", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 226.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/album_629/t6_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16893", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_629/wod_400x600.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16894", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_629/zxz_800x533.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16895", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 435 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/album_629/1_435x600.jpg", "height": "600", "width": "435", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16896", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 573 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/album_629/2_800x573.jpg", "height": "573", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16897", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 480 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_629/3_480x600.jpg", "height": "600", "width": "480", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16898", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 579 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/album_629/4_800x579.jpg", "height": "579", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16899", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 746 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/album_629/5_746x600.jpg", "height": "600", "width": "746", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16900", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/album_629/6_800x576.jpg", "height": "576", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16901", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 752 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/album_629/7_752x600.jpg", "height": "600", "width": "752", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16902", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 571 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 187.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/album_629/8_800x571.jpg", "height": "571", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16903", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 580 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_629/9_800x580.jpg", "height": "580", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16904", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 762 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_629/10_762x600.jpg", "height": "600", "width": "762", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16905", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_629/11_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16906", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 800 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/album_629/12_800x514.jpg", "height": "514", "width": "800", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16907", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 796 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/album_629/13_796x600.jpg", "height": "600", "width": "796", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16908", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 780 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_629/14_780x600.jpg", "height": "600", "width": "780", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16909", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 452 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/album_629/17_452x600.jpg", "height": "600", "width": "452", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16910", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0594_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16911", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0598_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16912", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0602_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16913", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0615_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16914", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0616_798x600.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Wystawy: fotografii \" Tajemniczy Ogr\u00f3d i kopii malarskich", "photo_id": "16915", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/album_629/100_0617_451x600.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2011", "date": "02-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16916", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_002_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16917", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_004_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16920", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_002_t2_1.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16921", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_003_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16922", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_005_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16923", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_006_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16924", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_008_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16925", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_012_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16926", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_014_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16927", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_015_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16928", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_019_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16929", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_020_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16930", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_029_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16931", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_031_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16932", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_033_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16933", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_034_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16934", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_010_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16936", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_022_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16938", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_017_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16939", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_031_t2_1.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16940", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_033_t2_1.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16941", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_040_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16942", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_048_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16943", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_061_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16945", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_065_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16946", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_066_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16947", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_068_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16948", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_026_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16949", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_030_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16950", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_038_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16951", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_039_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16952", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_015_t2_1.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16953", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_030_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16954", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_034_t2_1.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16955", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_042_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16956", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_044_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16957", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_046_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16958", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_051_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16959", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_052_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16960", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_054_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16961", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_057_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16963", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_008_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16964", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_028_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16965", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_045_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16966", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_076_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16967", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_077_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16968", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_078_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16969", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_080_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16970", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_081_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16971", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_082_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16972", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_084_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16973", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 350\n</div>", "views": "350", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_086_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16974", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_087_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16975", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_091_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16977", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_079_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16978", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_085_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16979", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_083_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16980", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_089_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16982", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_090_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16983", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_094_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16984", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_095_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16985", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_099_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16986", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_101_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16987", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_102_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16988", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_108_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16989", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_110_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16990", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_122_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16991", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_124_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16992", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_127_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16993", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_129_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16994", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_133_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16995", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_134_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16996", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_135_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16997", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_139_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16998", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_141_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "16999", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_143_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17000", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_145_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17001", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_148_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17002", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_150_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17003", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_151_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17004", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_154_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17005", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_160_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17006", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_161_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17007", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_166_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17008", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_167_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17011", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_168_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17012", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_169_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17013", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_179_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17014", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_186_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17016", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_187_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17017", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_180_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17018", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_189_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17019", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_196_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17020", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_191_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17021", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_192_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17022", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_193_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17023", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_194_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17024", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_197_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17025", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_198_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17026", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_204_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17027", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_207_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17028", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_207_t2_1.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17029", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1062 x 786 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/album_631/786th_1062fotografia_210_t2.jpg", "height": "786", "width": "1062", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego", "photo_id": "17030", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 786 x 1062 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/album_631/1062th_786fotografia_208_t2.jpg", "height": "1062", "width": "786", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2011", "date": "03-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17031", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 191Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 372\n</div>", "views": "372", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap01_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17032", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 187.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap02.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17033", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 187.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap03.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17036", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 184.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap06.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17037", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 178.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap07.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17038", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap08.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17041", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap11.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17042", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap12.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17043", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap13.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17044", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap14.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17045", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap15.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17046", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap16.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17047", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap17.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17048", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap18.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17049", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap19.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17050", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap20.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17051", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap21.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17052", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap22.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17053", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap23.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17054", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap25.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17056", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap26.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17057", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap27.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17058", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap28.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17059", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap29.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17060", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap30.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17061", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap31.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17062", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap32.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17063", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap34.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17064", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap33.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17065", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap35.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17066", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap36.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17067", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap37.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17068", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap38.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17069", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap39.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17070", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap40.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17071", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap41.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17072", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap42.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17074", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap43.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17075", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap44.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17076", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap45.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17077", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap46.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17078", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap47.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17080", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap49.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17081", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap50.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17082", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap51.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17083", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap52.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17084", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap53.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17085", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap54.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17086", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap55.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17087", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap56.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17088", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap57.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17089", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap58.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17090", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap59.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17091", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap60.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17094", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap63.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17095", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap64.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17096", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap65.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17097", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap66.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17098", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap67.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17099", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap68.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17100", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap69.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17101", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap70.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17102", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap71.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17103", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap72.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17104", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap73.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17105", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap74.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17108", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap76.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17109", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap77.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17110", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap78.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17111", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap79.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17112", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap80.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17113", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap81.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}, {"album": "Z\u0142ota \u017baba i \u017babka 2010/11", "photo_id": "17114", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-03-2011<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_633/zlota_zaba_ii_etap09.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "marta_beczek", "year": "2011", "date": "14-03-2011"}]