[{"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009", "photo_id": "10588", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-08-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 364 x 292 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 607\n</div>", "views": "607", "image": "images/photoalbum/s7306549.jpg", "height": "292", "width": "364", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "23-08-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009", "photo_id": "10590", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-08-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 519\n</div>", "views": "519", "image": "images/photoalbum/s7306550.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "23-08-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009", "photo_id": "10591", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-08-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 437 x 269 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 451\n</div>", "views": "451", "image": "images/photoalbum/s7306551.jpg", "height": "269", "width": "437", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "23-08-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009", "photo_id": "10592", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-08-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 442\n</div>", "views": "442", "image": "images/photoalbum/s7306553.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "23-08-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009", "photo_id": "10593", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-08-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 433 x 297 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 450\n</div>", "views": "450", "image": "images/photoalbum/s7306554.jpg", "height": "297", "width": "433", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "23-08-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009", "photo_id": "10594", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-08-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 443\n</div>", "views": "443", "image": "images/photoalbum/s7306555.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "23-08-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009", "photo_id": "10595", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-08-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 362 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 438\n</div>", "views": "438", "image": "images/photoalbum/s7306556.jpg", "height": "350", "width": "362", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "23-08-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009", "photo_id": "10596", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-08-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 439\n</div>", "views": "439", "image": "images/photoalbum/s7306557.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "23-08-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009", "photo_id": "10597", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-08-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 457\n</div>", "views": "457", "image": "images/photoalbum/s7306558.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "23-08-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009", "photo_id": "10598", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-08-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 654\n</div>", "views": "654", "image": "images/photoalbum/s7306559.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "23-08-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009", "photo_id": "10599", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-08-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 582\n</div>", "views": "582", "image": "images/photoalbum/s7306560.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "23-08-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10600", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 556\n</div>", "views": "556", "image": "images/photoalbum/dsc01044.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10601", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 401\n</div>", "views": "401", "image": "images/photoalbum/dsc01045.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10602", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 372\n</div>", "views": "372", "image": "images/photoalbum/dsc01047.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10603", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 380\n</div>", "views": "380", "image": "images/photoalbum/dsc01048.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10604", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 389\n</div>", "views": "389", "image": "images/photoalbum/dsc01049.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10605", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 376\n</div>", "views": "376", "image": "images/photoalbum/dsc01050.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10606", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 379\n</div>", "views": "379", "image": "images/photoalbum/dsc01051.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10607", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 423\n</div>", "views": "423", "image": "images/photoalbum/dsc01052.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10608", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 402\n</div>", "views": "402", "image": "images/photoalbum/dsc01053.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10609", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 376\n</div>", "views": "376", "image": "images/photoalbum/dsc01054.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10610", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 392\n</div>", "views": "392", "image": "images/photoalbum/dsc01055.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10611", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 371\n</div>", "views": "371", "image": "images/photoalbum/dsc01056.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10612", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 388\n</div>", "views": "388", "image": "images/photoalbum/dsc01057.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10613", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 360\n</div>", "views": "360", "image": "images/photoalbum/dsc01058.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10614", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 402\n</div>", "views": "402", "image": "images/photoalbum/dsc01059.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10615", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 371\n</div>", "views": "371", "image": "images/photoalbum/dsc01060.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10616", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 340\n</div>", "views": "340", "image": "images/photoalbum/dsc01061.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10617", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 363\n</div>", "views": "363", "image": "images/photoalbum/dsc01062.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10618", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 419\n</div>", "views": "419", "image": "images/photoalbum/dsc01063.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10619", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 366\n</div>", "views": "366", "image": "images/photoalbum/dsc01064.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10620", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 340\n</div>", "views": "340", "image": "images/photoalbum/dsc01065.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10621", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 360\n</div>", "views": "360", "image": "images/photoalbum/dsc01066.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10622", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/dsc01067.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10623", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "337", "image": "images/photoalbum/dsc01068.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10624", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/dsc01070.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10625", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/dsc01074.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10626", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/dsc01076.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10627", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/dsc01077.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10628", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 355\n</div>", "views": "355", "image": "images/photoalbum/dsc01079.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10629", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/dsc01080.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10630", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 322\n</div>", "views": "322", "image": "images/photoalbum/dsc01083.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10631", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 334\n</div>", "views": "334", "image": "images/photoalbum/dsc01084.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10632", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/dsc01085.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10633", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/dsc01086.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10634", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/dsc01087.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10635", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/dsc01088.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10636", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/dsc01089.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10637", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/dsc01090.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10639", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 320\n</div>", "views": "320", "image": "images/photoalbum/dsc01092.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10640", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 319\n</div>", "views": "319", "image": "images/photoalbum/dsc01093.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10641", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 327\n</div>", "views": "327", "image": "images/photoalbum/dsc01094.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10638", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/dsc01091.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10642", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/dsc01095.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10643", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 305\n</div>", "views": "305", "image": "images/photoalbum/dsc01096.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10644", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/dsc01097.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10645", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/dsc01098.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10646", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 323\n</div>", "views": "323", "image": "images/photoalbum/dsc01099.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10649", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 315\n</div>", "views": "315", "image": "images/photoalbum/dsc01102.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10647", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/dsc01100.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10648", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/dsc01101.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10650", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/dsc01103.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10651", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/dsc01104.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10652", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/dsc01105.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10653", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/dsc01106.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10654", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/dsc01107.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10655", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/dsc01109.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10656", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/dsc01110.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10657", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/dsc01111.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10658", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/dsc01112.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10659", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/dsc01113.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10660", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/dsc01114.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10661", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/dsc01115.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10662", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/dsc01116.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10663", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/dsc01117.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10664", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/dsc01118.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10665", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/dsc01119.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10666", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/dsc01120.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10667", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/dsc01121.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10668", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/dsc01122.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10669", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/dsc01123.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10670", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/dsc01124.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10671", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/dsc01125.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10672", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/dsc01126.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10673", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/dsc01127.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10674", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/dsc01128.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10675", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/dsc01129.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10676", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/dsc01130.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10677", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/dsc01129_1.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10678", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/dsc01131.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10679", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/dscn4742_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10680", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/dscn4743_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10681", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/dscn4744_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10682", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/dscn4745_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10683", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/dscn4746_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10684", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/dscn4747_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10685", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/dscn4748_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10686", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/dscn4749_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10687", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/dscn4750_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10688", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/dscn4751_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10689", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/dscn4752_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10690", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/dscn4753_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10691", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/dscn4754_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10692", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/dscn4755_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10693", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/dscn4756_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10694", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/dscn4759_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10695", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/dscn4760_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10696", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/dscn4771_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10697", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/dscn4773_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10698", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/dscn4775_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10699", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/dscn4776_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10700", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/dscn4777_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10701", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/dscn4779_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10702", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/dscn4780_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10703", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/dscn4782_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10704", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/dscn4783_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10705", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/dscn4788_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10706", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/dscn4789_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10707", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/dscn4790_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10708", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/dscn4791_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10709", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/dscn4792_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10710", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/dscn4793_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10711", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/dscn4794_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10712", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/dscn4795_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10713", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/dscn4797_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10714", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 412\n</div>", "views": "412", "image": "images/photoalbum/dscn4798_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny w Porazynie (2009)", "photo_id": "10715", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 346\n</div>", "views": "346", "image": "images/photoalbum/dscn4799_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "05-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10716", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 465\n</div>", "views": "465", "image": "images/photoalbum/s7306587.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10718", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/s7306588.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10719", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/s7306589.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10720", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/s7306590.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10721", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/s7306590_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10722", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/s7306591.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10725", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/s7306592.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10727", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/s7306595.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10728", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/s7306596.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10729", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/s7306597.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10730", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/s7306598.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10732", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/s7306599.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10733", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/s7306600.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10736", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 561 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/s7306601.jpg", "height": "350", "width": "561", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10737", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 358 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/s7306602.jpg", "height": "358", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10739", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/s7306603.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10740", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 442 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/s7306604.jpg", "height": "350", "width": "442", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10741", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 385 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/s7306605.jpg", "height": "350", "width": "385", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10742", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 402 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/s7306606.jpg", "height": "350", "width": "402", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10744", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 409 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/s7306607.jpg", "height": "350", "width": "409", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10745", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 409 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/s7306607_1.jpg", "height": "350", "width": "409", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10746", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/s7306610.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10747", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/s7306611.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10748", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/s7306612.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10749", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/s7306613.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10750", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/s7306614.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10751", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/s7306615.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10752", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/s7306616.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10753", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/s7306613_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10754", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/s7306614_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10756", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/s7306616_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10755", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/s7306615_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10758", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/s7306617.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10759", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/s7306618.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10760", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/s7306619.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10762", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/s7306620.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10764", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/s7306622.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10765", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/s7306624.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10766", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/s7306625.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10767", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/s7306626.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10768", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/s7306627.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10769", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/s7306628.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10770", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/s7306629.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10771", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/s7306630.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10772", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/s7306631.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10773", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/s7306631_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10774", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/s7306632.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10775", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/s7306633.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10776", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/s7306634.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10777", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 152.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/s7306635.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10778", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/s7306636.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10779", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/s7306636_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10780", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/s7306638.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10781", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/s7306639.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10782", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/s7306640.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10783", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/s7306641.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10784", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/s7306642.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10785", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/s7306643.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10786", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 146.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/s7306644.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10788", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/s7306646.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10787", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/s7306645.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10789", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/s7306647.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10790", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/s7306648.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10791", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/s7306649.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10792", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/s7306650.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10793", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/s7306651.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10794", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/s7306652.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10798", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/s7306664.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10800", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/s7306656.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10801", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/s7306657.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10802", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/s7306665.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10803", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/s7306666.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2009- ognisko", "photo_id": "10804", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/s7306667.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10805", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/s7306808.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10806", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/s7306809.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10807", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/s7306810.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10808", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/s7306811.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10809", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/s7306812.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10810", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/s7306813.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10811", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/s7306815.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10812", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/s7306817.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10813", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/s7306818.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10814", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/s7306819.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10815", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/s7306820.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10816", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/s7306822.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10817", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/s7306824.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10820", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/s7306828.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10821", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/s7306829.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10822", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/s7306830.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10823", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/s7306831.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10824", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/s7306837.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10827", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/s7306841.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10825", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/s7306838.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Biskupin 2009", "photo_id": "10826", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/s7306839.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10828", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 464.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/stp87694.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10829", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 426.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/stp87695.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10830", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 369.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/stp87696.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10831", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 332.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "317", "image": "images/photoalbum/stp87697.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10832", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 398.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/stp87700.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10833", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 322.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/stp87701.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10835", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 322.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/stp87707.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10834", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 365.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/stp87706.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10836", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 344.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/stp87708.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10838", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 337.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/stp87709.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10839", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 327.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/stp87711.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10840", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 321.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/stp87712.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10842", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 282.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/stp87713.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10843", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 391.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/stp87714.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10845", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 279.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 305\n</div>", "views": "305", "image": "images/photoalbum/stp87716.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10844", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 340.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/stp87715.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10846", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 340.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/stp87717.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10847", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 301.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/stp87719.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10848", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 259.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/stp87720.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10850", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 309.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/stp87721.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10851", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 348.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/stp87722.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10852", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 320.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 322\n</div>", "views": "322", "image": "images/photoalbum/stp87723.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10853", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 346.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/stp87724.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10854", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 305.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/stp87725.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10855", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 312.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/stp87726.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10856", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 284.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/stp87727.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10857", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 405.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/stp87728.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10858", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 433.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/stp87729.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10859", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 362.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/stp87730.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10860", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 376.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/stp87731.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10862", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 391.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/stp87732.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10865", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 356.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/stp87737.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10863", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 374.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/stp87733.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10864", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 412.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/stp87736.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10866", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 700 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 344.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/stp87738.jpg", "height": "400", "width": "700", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10867", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 325.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/stp87739.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10869", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 680 x 440 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 372.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/stp87742.jpg", "height": "440", "width": "680", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10868", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 385.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/stp87740.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10871", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 329.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/stp87745.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10870", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 700 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 376.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/stp87744.jpg", "height": "400", "width": "700", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10872", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 286.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/stp87746.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10873", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 387.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/stp87747.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10874", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 377.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 343\n</div>", "views": "343", "image": "images/photoalbum/stp87748.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009", "photo_id": "10875", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 322.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/stp87749.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10876", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/01_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10877", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/02_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10878", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/03_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10879", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/04_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10880", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/05_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10881", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/06_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10882", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/07_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10883", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/08_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10884", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 149.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/09_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10885", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/10_62.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10886", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/11_60.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10887", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/12_61.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10888", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/13_58.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10889", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/14_58.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10892", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/17_55.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10894", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/19_56.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10891", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/16_56.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10893", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/18_57.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10890", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/15_60.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10895", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/20_55.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10896", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/21_52.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10897", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/22_51.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10898", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/23_50.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10899", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/24_50.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10900", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 162.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/25_51.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10901", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/26_51.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10902", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 161.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/27_49.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10903", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/28_48.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10904", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/29_46.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10905", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/30_48.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10906", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/31_44.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10907", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/32_41.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10908", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/33_40.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10909", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/34_40.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10910", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/35_42.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10911", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/36_41.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10913", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/38_38.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10912", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 145.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/37_42.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10914", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/39_38.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10915", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/40_40.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10916", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/41_39.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10917", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/42_37.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10918", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/43_37.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10919", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/44_39.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10920", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/45_35.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10921", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/47_40.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10922", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 158.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/48_38.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10924", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/49_36.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10925", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/50_31.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10926", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/51_33.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10927", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/52_32.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10928", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/54_28.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10929", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/55_27.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10930", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/56_31.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10931", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/57_29.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10932", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/59_30.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10934", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/60_28.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10935", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/62_27.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10938", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "100", "image": "images/photoalbum/63_28.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10939", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/64_28.jpg", "height": "441", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10940", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 444 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "101", "image": "images/photoalbum/65_24.jpg", "height": "444", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10941", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 352 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "102", "image": "images/photoalbum/66_26.jpg", "height": "350", "width": "352", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10942", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 403 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/67_22.jpg", "height": "350", "width": "403", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10943", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 425 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/68_24.jpg", "height": "425", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10946", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/69_22.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10948", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 415 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/70_23.jpg", "height": "350", "width": "415", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10949", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 376 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/71_24.jpg", "height": "350", "width": "376", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10950", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/73_20.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10951", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 483 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/74_19.jpg", "height": "350", "width": "483", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Ostatni rajd IIIQ", "photo_id": "10952", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/75_18.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009 (klasa IIB)", "photo_id": "10953", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/sdc12223.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009 (klasa IIB)", "photo_id": "10954", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 148.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/sdc12225.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009 (klasa IIB)", "photo_id": "10955", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/sdc12226a.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009 (klasa IIB)", "photo_id": "10956", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/sdc12227.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009 (klasa IIB)", "photo_id": "10957", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/sdc12228.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009 (klasa IIB)", "photo_id": "10958", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/sdc12229.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009 (klasa IIB)", "photo_id": "10959", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/sdc12230.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009 (klasa IIB)", "photo_id": "10960", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/sdc12233.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009 (klasa IIB)", "photo_id": "10961", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 1067 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 183.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/sdc12238_t2.jpg", "height": "1067", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Nekielka 2009 (klasa IIB)", "photo_id": "10962", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/sdc12240.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "28-09-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10963", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 355\n</div>", "views": "355", "image": "images/photoalbum/p1011031.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10964", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/p1011032.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10965", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/p1011033.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10966", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/p1011035.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10967", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/p1011036.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10969", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/p1011038.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10970", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/p1011039.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10968", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/p1011037.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10971", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/p1011040.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10972", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/p1011042.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10973", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/p1011043.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10974", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/p1011045.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10975", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/p1011049.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10976", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/p1011053.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10977", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/p1011054.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10978", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/p1011055.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10979", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/p1011059.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10980", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/p1011060.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10981", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/p1011073.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10982", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/p1011075.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10983", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/p1011077.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10984", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 267 x 348 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/p1011081.jpg", "height": "348", "width": "267", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10985", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/p1011078.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10986", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/p1011083.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10987", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/p1011084.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10988", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/p1011085.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10989", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/p1011086.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 rowerowy 2009", "photo_id": "10990", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/p1011091.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-10-2009"}, {"album": "Rowery wodne - fotoreprta\u017c klasy III Q", "photo_id": "10991", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<div style=\"text-align:center\"><strong>WYRUSZAMY... <div class=\"quote\"></div> - s\u0105dz\u0105c po minie Pana Profesora - wyjazd zapowiada si\u0119 optymistycznie...</strong></div><br><br>\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/p1011093.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Rowery wodne - fotoreprta\u017c klasy III Q", "photo_id": "10992", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div style=\"text-align:center\">PRZYSTANEK POD DOMEM MARTYNKI... <div class=\"quote\"></div>Konferencja przez domofon - chora Martynka obieca\u0142a, \u017ce zrobi dla nas pyszny obiad, niestety nie dotarli\u015bmy...</div></strong><br><br>\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/p1011096.jpg", "height": "441", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Rowery wodne - fotoreprta\u017c klasy III Q", "photo_id": "10993", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong>DOK\u0105D DALEJ? <div class=\"quote\"></div>Magda wygl\u0105da , jakby w\u0105tpi\u0142a w umiej\u0119tno\u015bci Pani Profesor:(</strong><br><br>\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 597 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/p1011098.jpg", "height": "350", "width": "597", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Rowery wodne - fotoreprta\u017c klasy III Q", "photo_id": "10994", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong>NA ROZSTAJU DR\u00d3G? <div class=\"quote\"></div>Kt\u00f3r\u0119dy jecha\u0107? A mo\u017ce zawr\u00f3ci\u0107? Liczymy na map\u0119 i Pani\u0105 Profesor Indrzejczak:)</strong><br><br>\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/img_8505.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Rowery wodne - fotoreprta\u017c klasy III Q", "photo_id": "10995", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nA jemu wszystko jedno...<br><br>\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/img_8514-1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Rowery wodne - fotoreprta\u017c klasy III Q", "photo_id": "10996", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong>PRZYMUSOWY POST\u00d3J <div class=\"quote\"></div>Testujemy ro\u015bliny pastewne...</strong><br><br>\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 468 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/img_8515-1.jpg", "height": "350", "width": "468", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Rowery wodne - fotoreprta\u017c klasy III Q", "photo_id": "10997", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div style=\"text-align:center\">ROBOTY DROGOWE<div class=\"quote\"></div> Imbus- najlepszy przyjaciel peda\u0142a:) <br>\r\nDominik ju\u017c z nami nie pojedzie- za spraw\u0105 imbusa rzecz jasna...</div></strong><br><br>\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/p1011101.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Rowery wodne - fotoreprta\u017c klasy III Q", "photo_id": "10998", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong>CZAS NA PRZERW\u0118<div class=\"quote\"></div>Zabrak\u0142o KitKat'\u00f3w ?<br>\r\nMniam... </strong><br><br>\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/p1011102.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Rowery wodne - fotoreprta\u017c klasy III Q", "photo_id": "11000", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div style=\"text-align:center\">JAZDA Z PRZESZKODAMI <div class=\"quote\"></div>- zagadka - po czym jad\u0105 nasi rajdowcy?</div></strong><br><br>\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 211 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/p1011110.jpg", "height": "211", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Rowery wodne - fotoreprta\u017c klasy III Q", "photo_id": "10999", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div style=\"text-align:center\">OSTRA KONKURENCJA<div class=\"quote\"></div>Karolina i jej czujne, fotoreporterskie oko - jakby to powiedzie\u0107, hmm,  z drugiej strony ...</div></strong>.<br><br>\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/p1011109.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Rowery wodne - fotoreprta\u017c klasy III Q", "photo_id": "11002", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div style=\"text-align:center\">[b]OSTATNIA PROSTA <div class=\"quote\"></div>W strugach deszczu i b\u0142ota dotarli\u015bmy do szosy kobylnickiej...</div>[/b]<br><br>\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</strong></div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/p1011111.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Rowery wodne - fotoreprta\u017c klasy III Q", "photo_id": "11003", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div style=\"text-align:center\">MINA ZWYCI\u0118ZCY<div class=\"quote\"></div>Wszyscy tak wygl\u0105dali\u015bmy!</div></strong><br><br>\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/p1011115.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Rowery wodne - fotoreprta\u017c klasy III Q", "photo_id": "11001", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<div style=\"text-align:center\"><strong>GOLGOTA<div class=\"quote\"></div> T\u0119 g\u00f3rk\u0119 zafundowa\u0142a nam Pani Profesor Indrzejczak Niekt\u00f3rzy wjechali ! Podziwiamy!</strong></div><br><br>\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/img_8520.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Rowery wodne - fotoreprta\u017c klasy III Q", "photo_id": "11004", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<div style=\"text-align:center\"><strong>ZMIANA PERSPEKYWY<div class=\"quote\"></div>Zwyci\u0119zcy od do\u0142u:(</strong></div><br><br>\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/p1011116.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Rowery wodne - fotoreprta\u017c klasy III Q", "photo_id": "11005", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<div style=\"text-align:center\"><strong>KOMU\u015a USZ\u0141O NA SUCHO<div class=\"quote\"></div>Dzi\u0119kujemy za pi\u0119kne zdj\u0119cie:)Jeste\u015bmy po drugiej stronie obiektywu :)</strong></div><br><br>\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 481 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/p1011117.jpg", "height": "481", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11006", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 453 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/p1011123.jpg", "height": "340", "width": "453", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11007", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 453 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/p1011124.jpg", "height": "340", "width": "453", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11008", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 453 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/p1011125.jpg", "height": "340", "width": "453", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11009", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 340 x 453 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/p1011126.jpg", "height": "453", "width": "340", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11010", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 453 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/p1011127.jpg", "height": "340", "width": "453", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11011", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 453 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/p1011128.jpg", "height": "340", "width": "453", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11012", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 453 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/p1011129.jpg", "height": "340", "width": "453", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11013", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 453 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/p1011130.jpg", "height": "340", "width": "453", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11014", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 453 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/p1011131.jpg", "height": "340", "width": "453", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11015", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 453 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/p1011132.jpg", "height": "340", "width": "453", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11016", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 340 x 453 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/p1011133.jpg", "height": "453", "width": "340", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11017", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 453 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/p1011134.jpg", "height": "340", "width": "453", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11018", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 453 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/p1011135.jpg", "height": "340", "width": "453", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11019", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 453 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/p1011136.jpg", "height": "340", "width": "453", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11020", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 453 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/p1011137.jpg", "height": "340", "width": "453", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11021", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 453 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/p1011138.jpg", "height": "340", "width": "453", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11022", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 453 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/p1011139.jpg", "height": "340", "width": "453", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11023", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 453 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/p1011140.jpg", "height": "340", "width": "453", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "Wizyta w Rabowicach", "photo_id": "11024", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 340 x 453 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/p1011142.jpg", "height": "453", "width": "340", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "12-10-2009"}, {"album": "I pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "11025", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Powitanie w sali 25</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 454 x 318 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 354\n</div>", "views": "354", "image": "images/photoalbum/p1011144.jpg", "height": "318", "width": "454", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "I pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "11026", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Relaks</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/p1011145.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "I pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "11027", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Szymon - jak zawsze - przygotowany</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/p1011146.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "I pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "11028", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/p1011147.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "I pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "11030", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">A ja ju\u017c trzymam kciuki...</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 383 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/p1011148.jpg", "height": "350", "width": "383", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "I pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "11031", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Mona Ida</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/p1011149.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "I pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "11033", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Ja te\u017c jestem spokojny:)</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/p1011150.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "I pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "11034", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">A my co\u015b jednak powt\u00f3rzymy...</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/p1011151.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "I pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "11035", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<div class=\"quote\"><strong>Linijka? Na humanistyczny?!</strong></div><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 465 x 242 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/p1011152.jpg", "height": "242", "width": "465", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "I pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "11036", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Co to jest orzeczenie imienne?!</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 411 x 347 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/p1011153.jpg", "height": "347", "width": "411", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "I pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "11037", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Czas na...</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 321 x 254 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/p1011155.jpg", "height": "254", "width": "321", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "I pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "11038", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Ostatnie rozdanie</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 367\n</div>", "views": "367", "image": "images/photoalbum/p1011156.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "I pr\u00f3bny egzamin gimnazjalny", "photo_id": "11039", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">ZACZYNAMY...</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/p1011157.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy IIB", "photo_id": "11040", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/0img_3801.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy IIB", "photo_id": "11041", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/0img_3802.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy IIB", "photo_id": "11042", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/0img_3803.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy IIB", "photo_id": "11043", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/0img_3805.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy IIB", "photo_id": "11044", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/0img_3806.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy IIB", "photo_id": "11045", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/0img_3807.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy IIB", "photo_id": "11046", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/0img_3808.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy IIB", "photo_id": "11047", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/0img_3809.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy IIB", "photo_id": "11049", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 331 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/0obraz_453.jpg", "height": "441", "width": "331", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy IIB", "photo_id": "11050", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/0obraz_040.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy IIB", "photo_id": "11051", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 331 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/0obraz_063.jpg", "height": "441", "width": "331", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy IIB", "photo_id": "11052", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/0obraz_006.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy IIB", "photo_id": "11053", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 331 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/0obraz_013.jpg", "height": "441", "width": "331", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy I A", "photo_id": "11054", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Uwaga, reporta\u017c nie dla dzieci</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 331 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/01_3.jpg", "height": "441", "width": "331", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy I A", "photo_id": "11055", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Rzecz b\u0119dzie o rozbieraniu..</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/02_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy I A", "photo_id": "11057", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Ubiera\u0107 si\u0119, czy rozbiera\u0107? Oto jest pytanie </div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/04_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy I A", "photo_id": "11058", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Ubiera\u0107 si\u0119?</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/05_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy I A", "photo_id": "11059", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Rozbiera\u0107 si\u0119?</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/06_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy I A", "photo_id": "11060", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Niekt\u00f3rzy prze\u017cywali g\u0142\u0119bok\u0105 depresj\u0119</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/07_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy I A", "photo_id": "11061", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Straty energetyczne trzeba by\u0142o jako\u015b zrekompensowa\u0107</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/08_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy I A", "photo_id": "11062", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Mi\u0142ego stripteasu pocz\u0105tki</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/09_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy I A", "photo_id": "11063", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Ci\u0105g dalszy..</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 331 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/010_1.jpg", "height": "441", "width": "331", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy I A", "photo_id": "11064", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">I dalszy..</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 331 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/011_1.jpg", "height": "441", "width": "331", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy I A", "photo_id": "11065", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Czy dumna?</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/012_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy I A", "photo_id": "11066", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Czy raczej zgorszona?</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 331 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/013_1.jpg", "height": "441", "width": "331", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy I A", "photo_id": "11067", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">Ale wszystko dobrze...</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/014_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy I A", "photo_id": "11068", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong><div class=\"quote\">...co si\u0119 dobrze ko\u0144czy!</div></strong><br><br>\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/015_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy I A", "photo_id": "11069", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=373\">elzbieta_paluczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\nRozmiar pliku: 1.14Mb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elzbieta_paluczek", "year": "2009", "date": "14-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11087", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>Ruszamy! Kwiat polskiego kolarstwa.<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/001_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11093", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/004_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11091", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>Ta mina m\u00f3wi sama za siebie (Daaaawid)<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 735 x 980 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 143.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/002_t2.jpg", "height": "980", "width": "735", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11092", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>Jeszcze sucha bluzka.<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 735 x 980 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 169.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 889\n</div>", "views": "889", "image": "images/photoalbum/003_t2.jpg", "height": "980", "width": "735", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11095", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>'kaj ta droga'<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/005_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11096", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>-chyba pomyli\u0142am kaski...<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 735 x 980 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/006_t2.jpg", "height": "980", "width": "735", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11097", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>TURBODYMOMAN!<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 735 x 980 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 172.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/007_t2.jpg", "height": "980", "width": "735", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11098", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>doobre zielsko<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 735 x 980 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/008_t2.jpg", "height": "980", "width": "735", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11099", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>- NO, Dorotka chyba masz racj\u0119 ...<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 735 x 980 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 129.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/009_t2.jpg", "height": "980", "width": "735", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11100", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>Co\u015b na pobudzenie.<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 735 x 980 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/010_t2.jpg", "height": "980", "width": "735", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11101", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>Redbull dodaje skrzyde\u0142...<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 735 x 980 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/011_t2.jpg", "height": "980", "width": "735", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11102", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>Twoje zdrowie!<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/012_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11103", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>Ja sem netoperek!<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/013_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11106", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>Cisn\u0119 na STOPRO<div class=\"quote\"></div>!<br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 735 x 980 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/016_t2.jpg", "height": "980", "width": "735", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11104", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>Niekt\u00f3rzy nie podo\u0142ali.<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/014_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11105", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>Przesy\u0142ka od Ma\u0142ysza.<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 735 x 980 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/015_t2.jpg", "height": "980", "width": "735", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11107", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>A ju\u017c mia\u0142am nadziej\u0119, \u017ce to koniec.<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 735 x 980 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/017_t2.jpg", "height": "980", "width": "735", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11108", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>- no i pu\u015bci\u0142 zaw\u00f3r:)<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/018_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11109", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>Zmieszani z b\u0142otem.<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/019_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11110", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>Nareszcie w domu!<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 980 x 735 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 192.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/020_t2.jpg", "height": "735", "width": "980", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Fotoreporta\u017c klasy II A", "photo_id": "11111", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<strong></strong>Cudowne dziecko jednego peda\u0142a:)<div class=\"quote\"></div><br><br>\nData: 15-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary: 735 x 980 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/21_t2_1.jpg", "height": "980", "width": "735", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2009", "date": "15-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11132", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/p1011161.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11133", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/p1011162.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11134", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/p1011163.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11135", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/p1011164.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11136", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/p1011165.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11137", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/p1011166.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11138", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/p1011166_1.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11139", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/p1011168.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11140", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/p1011169.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11141", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/p1011170.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11143", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/p1011171.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11144", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/p1011172.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11145", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/p1011173.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11146", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/p1011174.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11147", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/p1011175.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11148", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/p1011176.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11149", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/p1011177.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11151", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/p1011179.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Zaj\u0119cia wn", "photo_id": "11152", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-10-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/p1011180.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "22-10-2009"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura z matematyki", "photo_id": "11153", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nW oczekiwaniu na egzamin ...<br><br>\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/p1011182.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura z matematyki", "photo_id": "11154", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/p1011183.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura z matematyki", "photo_id": "11156", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<div style=\"text-align:center\">\u015alepy los?</div><br><br>\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/p1011185.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura z matematyki", "photo_id": "11157", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/p1011187.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura z matematyki", "photo_id": "11158", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/p1011188.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura z matematyki", "photo_id": "11160", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/p1011189.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura z matematyki", "photo_id": "11161", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/p1011190.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura z matematyki", "photo_id": "11162", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<div style=\"text-align:center\">Sceptycyzm?</div><br><br>\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/p1011191.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura z matematyki", "photo_id": "11163", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<div style=\"text-align:center\">Optymizm?</div><br><br>\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/p1011192.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura z matematyki", "photo_id": "11164", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<div style=\"text-align:center\">Co jest w tych arkuszach ...</div><br><br>\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/p1011193.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura z matematyki", "photo_id": "11165", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<div style=\"text-align:center\">Sprawdzi\u0142am ... mo\u017cemy pisa\u0107</div><br><br>\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/p1011194.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura z matematyki", "photo_id": "11166", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\n<div style=\"text-align:center\">Do pracy!</div><br><br>\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/p1011196.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura z matematyki", "photo_id": "11167", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/p1011197.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura z matematyki", "photo_id": "11168", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/p1011198.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura z matematyki", "photo_id": "11169", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/p1011199.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura z matematyki", "photo_id": "11171", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 324 x 306 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/p1011201.jpg", "height": "306", "width": "324", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "Pr\u00f3bna matura z matematyki", "photo_id": "11170", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/p1011200.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "Stypendium Joasi", "photo_id": "11172", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 558 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 144.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/skanuj0001_1.jpg", "height": "768", "width": "558", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "03-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11173", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/01_4.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11174", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/02_3.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11175", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/03_2.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11176", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/04_3.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11177", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/05_3.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11178", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/06_3.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11179", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 458 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/07_3.jpg", "height": "458", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11180", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/08_3.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11181", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/09_3.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11183", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/11_61.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11182", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/10_63.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11184", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 465 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/12_62.jpg", "height": "465", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11185", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 445 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/13_59.jpg", "height": "445", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11186", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 567 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/14_59.jpg", "height": "480", "width": "567", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11187", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/15_61.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11188", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/16_57.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11189", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/17_56.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11190", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/18_58.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11191", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/19_57.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11192", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 407 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/20_56.jpg", "height": "407", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11193", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/21_54.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11194", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/22_52.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11195", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 636 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/23_51.jpg", "height": "480", "width": "636", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11197", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/25_52.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11198", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/26_52.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11199", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/27_50.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11200", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 466 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/28_49.jpg", "height": "466", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11196", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/24_51.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11201", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/29_47.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11202", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/30_49.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11203", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/31_45.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11204", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/32_42.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11205", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/33_41.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11207", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/35_43.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11206", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/34_41.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11208", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/36_42.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11209", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/37_43.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11212", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/40_41.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11210", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/38_39.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "wolny dzie\u0144 1a (2009)", "photo_id": "11211", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/39_39.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "04-11-2009"}, {"album": "Liderzy Europy", "photo_id": "11214", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/p1010002.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Liderzy Europy", "photo_id": "11213", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/p1010001.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Liderzy Europy", "photo_id": "11215", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/p1010003.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Liderzy Europy", "photo_id": "11216", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/p1010004.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Liderzy Europy", "photo_id": "11217", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/p1010005.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Liderzy Europy", "photo_id": "11218", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/p1010006.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Liderzy Europy", "photo_id": "11219", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/p1010007.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Liderzy Europy", "photo_id": "11220", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/p1010008.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Egzamin na kart\u0119", "photo_id": "11221", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/p1010010.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Egzamin na kart\u0119", "photo_id": "11222", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/p1010011.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Egzamin na kart\u0119", "photo_id": "11223", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/p1010012.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Egzamin na kart\u0119", "photo_id": "11224", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/p1010013.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Egzamin na kart\u0119", "photo_id": "11225", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/p1010014.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Egzamin na kart\u0119", "photo_id": "11227", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/p1010016.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Egzamin na kart\u0119", "photo_id": "11226", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/p1010015.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Egzamin na kart\u0119", "photo_id": "11228", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/p1010018.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Egzamin na kart\u0119", "photo_id": "11229", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/p1010020.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Egzamin na kart\u0119", "photo_id": "11230", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/p1010022.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Egzamin na kart\u0119", "photo_id": "11231", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/p1010024_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11237", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/1_82.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Egzamin na kart\u0119", "photo_id": "11232", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/p1010025_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Egzamin na kart\u0119", "photo_id": "11233", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/p1010026_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Egzamin na kart\u0119", "photo_id": "11234", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/p1010029.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Egzamin na kart\u0119", "photo_id": "11235", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/p1010030_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Egzamin na kart\u0119", "photo_id": "11236", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/p1010039.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11238", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/2_73.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11239", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/3_74.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11240", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/4_76.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11242", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/6_70.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11241", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/5_78.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11243", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/7_68.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11245", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/9_70.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11244", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 141.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/8_68.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11246", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/10_64.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11247", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/11_62.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11249", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/13_60.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11250", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/14_60.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11251", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/15_62.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11252", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/16_58.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11253", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/17_57.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11254", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/18_59.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11256", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/20_57.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11255", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/19_58.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11257", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/21_55.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11258", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/22_53.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11259", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/23_52.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11260", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/24_52.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11261", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/25_53.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11263", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/27_51.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11265", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/28_50.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11266", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/29_48.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11267", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/30_50.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11268", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/31_46.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11269", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/32_43.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11270", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/33_42.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11271", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/34_42.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11272", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/35_44.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11273", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/36_43.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11274", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/37_44.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11275", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/38_40.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11276", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/39_40.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11277", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/40_42.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11278", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/41_40.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11279", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/42_38.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11280", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/43_38.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11281", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/44_40.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11282", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/45_36.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11283", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/46_37.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11284", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/47_41.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11285", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/48_39.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11286", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/49_37.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11287", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/50_32.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11288", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/51_34.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11289", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 135.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/52_33.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11290", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/53_31.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11291", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/54_29.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11298", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/61_27.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11300", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/63_29.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11301", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/64_29.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11302", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/65_25.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11303", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "111", "image": "images/photoalbum/66_27.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11305", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/68_25.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11306", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/69_23.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11307", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/70_24.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11308", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/71_25.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11309", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 451 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/72_20.jpg", "height": "600", "width": "451", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11310", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/73_21.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11311", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "123", "image": "images/photoalbum/74_20.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11312", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/75_19.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11313", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/76_16.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11314", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/77_14.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11315", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/78_14.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11317", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "112", "image": "images/photoalbum/80_14.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11318", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/81_14.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11319", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/82_10.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11320", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/83_12.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11321", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "113", "image": "images/photoalbum/84_11.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11322", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/85_9.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11323", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/86_9.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11324", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/87_6.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Plener fotograficzny w palmiarni 2009", "photo_id": "11325", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 798 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/88_6.jpg", "height": "600", "width": "798", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "08-11-2009"}, {"album": "Egzaminy wi", "photo_id": "11326", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1600 x 1877 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 502.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 502\n</div>", "views": "502", "image": "images/photoalbum/1_t2.jpg", "height": "1877", "width": "1600", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "17-11-2009"}, {"album": "Egzaminy wi", "photo_id": "11327", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 463 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 331\n</div>", "views": "331", "image": "images/photoalbum/p1010063.jpg", "height": "350", "width": "463", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "17-11-2009"}, {"album": "Egzaminy wi", "photo_id": "11328", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/p1010068.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "17-11-2009"}, {"album": "Egzaminy wi", "photo_id": "11329", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/p1010069.jpg", "height": "427", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "17-11-2009"}, {"album": "Egzaminy wi", "photo_id": "11330", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 356 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/p1010070.jpg", "height": "356", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "17-11-2009"}, {"album": "Egzaminy wi", "photo_id": "11331", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/p1010071.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "17-11-2009"}, {"album": "Egzaminy wi", "photo_id": "11332", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/p1010073_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "17-11-2009"}, {"album": "Egzaminy wi", "photo_id": "11333", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/p1010074.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "17-11-2009"}, {"album": "Egzaminy wi", "photo_id": "11334", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 385 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/p1010076_1.jpg", "height": "350", "width": "385", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "17-11-2009"}, {"album": "Egzaminy wi", "photo_id": "11335", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 390 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "342", "image": "images/photoalbum/p1010078_1.jpg", "height": "350", "width": "390", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "17-11-2009"}, {"album": "Egzaminy wi", "photo_id": "11336", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/p1010081.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "17-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11337", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/dzien_jezykowy_01.jpg", "height": "224", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11338", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/dzien_jezykowy_02.jpg", "height": "514", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11339", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 353 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/dzien_jezykowy_03.jpg", "height": "353", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11340", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 339 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/dzien_jezykowy_04.jpg", "height": "339", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11341", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 404 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/dzien_jezykowy_05.jpg", "height": "404", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11342", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 325 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/dzien_jezykowy_06.jpg", "height": "325", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11343", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 236 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/dzien_jezykowy_07.jpg", "height": "236", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11344", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 392 x 386 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/dzien_jezykowy_08.jpg", "height": "386", "width": "392", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11345", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 249 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/dzien_jezykowy_09.jpg", "height": "249", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11346", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 215 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/dzien_jezykowy_10.jpg", "height": "215", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11347", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 330 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/dzien_jezykowy_11.jpg", "height": "330", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11348", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 280 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/dzien_jezykowy_12.jpg", "height": "280", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11349", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 454 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/dzien_jezykowy_13.jpg", "height": "454", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11350", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/resized_img_3581.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11351", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/resized_img_3582.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11352", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/resized_img_3587.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11353", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/resized_img_3588.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11354", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/resized_img_3594.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11355", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/resized_img_3595.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11356", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/resized_img_3596.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11357", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/resized_img_3598.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11358", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/resized_img_3599.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11360", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/resized_img_3601.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11361", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/resized_img_3603.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11362", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/resized_img_3606.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11363", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/resized_img_3613.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11364", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/resized_img_3616.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11365", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/resized_img_3620.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11366", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/resized_img_3622.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11367", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/resized_img_3623.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11368", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/resized_img_3625.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11369", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/resized_img_3630.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11371", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/resized_img_3632.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11372", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 267 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/resized_img_3633.jpg", "height": "400", "width": "267", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11373", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/resized_img_3634.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11374", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/resized_img_3638.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11375", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/resized_img_3639.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11376", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/resized_img_3640.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11377", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/resized_img_3643.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11378", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/resized_img_3645.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11380", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/resized_img_3652.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11379", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/resized_img_3651.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11381", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/resized_img_3653.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11382", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/resized_img_3655.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Dzie\u0144 angielskiego 2009", "photo_id": "11383", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/resized_img_3660.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "19-11-2009"}, {"album": "Ok\u0142adka Agaty", "photo_id": "11384", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 582 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/p181109_10.08.jpg", "height": "450", "width": "582", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "20-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11385", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/resized_img_2026.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11386", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/resized_img_2032.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11387", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/resized_img_2040.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11388", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/resized_img_2045.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11389", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/resized_img_2052.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11390", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/resized_img_2061.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11391", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/resized_img_2096.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11392", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/resized_img_2104.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11393", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/resized_img_2118.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11394", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/resized_img_2123.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11395", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/resized_img_2129.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11396", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/resized_img_2153.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11397", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/resized_img_2156.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11398", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/resized_img_2163.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11399", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/resized_img_2181.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11400", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/resized_img_2289.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11401", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/resized_img_2296.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11403", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/resized_img_2322.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11404", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/resized_img_2385.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11405", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/resized_img_2427.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11406", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/resized_img_2460.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11407", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/resized_img_2462.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11408", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/resized_img_2470.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11409", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 400 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/resized_img_2482.jpg", "height": "600", "width": "400", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11410", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/resized_img_2565.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11411", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/resized_img_2565_1.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11412", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/resized_img_2573.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11413", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/resized_img_2597.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11414", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/resized_img_2599.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11415", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/resized_img_2600.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11416", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/resized_img_2602.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11417", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/resized_img_2617.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11418", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/resized_img_2641.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11419", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 267 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 12.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/resized_img_6734.jpg", "height": "400", "width": "267", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11420", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/resized_img_6746.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11422", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/resized_img_6772.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11425", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/resized_img_6795.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11426", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 267 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 15.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/resized_img_6869.jpg", "height": "400", "width": "267", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11427", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 267 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 15.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/resized_img_6869_1.jpg", "height": "400", "width": "267", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11428", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 267 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 15.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/resized_img_6882.jpg", "height": "400", "width": "267", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11430", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/resized_img_6985.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11431", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/resized_img_6990.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11432", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/resized_img_6993.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11433", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/resized_img_6999.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11436", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/resized_img_7093.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11438", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 267 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/resized_img_7141.jpg", "height": "400", "width": "267", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11439", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/resized_img_7157.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11440", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 267 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 12.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/resized_img_7182.jpg", "height": "400", "width": "267", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11441", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/resized_img_7265.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11442", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/resized_img_7303.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11447", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/resized_img_7305.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11448", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 354 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 412\n</div>", "views": "412", "image": "images/photoalbum/wlochy1.gif", "height": "340", "width": "354", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "26-11-2009"}, {"album": "\u015awi\u0119to kosza 2009", "photo_id": "11445", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/resized_img_7304.jpg", "height": "400", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "22-11-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11449", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 354 x 294 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/wlochy2.gif", "height": "294", "width": "354", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2009", "date": "26-11-2009"}, {"album": "dzie\u0144 zawodowy 2009", "photo_id": "11450", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 442\n</div>", "views": "442", "image": "images/photoalbum/0p1100967.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "dzie\u0144 zawodowy 2009", "photo_id": "11451", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/0p1100978.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "dzie\u0144 zawodowy 2009", "photo_id": "11452", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/0p1100979.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "dzie\u0144 zawodowy 2009", "photo_id": "11453", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/0p1100982.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "dzie\u0144 zawodowy 2009", "photo_id": "11454", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/0p1100983.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "dzie\u0144 zawodowy 2009", "photo_id": "11455", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/0p1100986.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "dzie\u0144 zawodowy 2009", "photo_id": "11456", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/0p1100987.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "dzie\u0144 zawodowy 2009", "photo_id": "11457", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/0p1100989.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "dzie\u0144 zawodowy 2009", "photo_id": "11458", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/0p1100993.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "dzie\u0144 zawodowy 2009", "photo_id": "11459", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/0p1100995.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "dzie\u0144 zawodowy 2009", "photo_id": "11460", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/0p1100998.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "dzie\u0144 zawodowy 2009", "photo_id": "11461", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/0p1110003.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "dzie\u0144 zawodowy 2009", "photo_id": "11462", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/0p1110009.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "dzie\u0144 zawodowy 2009", "photo_id": "11463", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/0p1110010.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w", "photo_id": "11464", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 340 x 265 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 550\n</div>", "views": "550", "image": "images/photoalbum/2_75.jpg", "height": "265", "width": "340", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w", "photo_id": "11465", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 449 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 351\n</div>", "views": "351", "image": "images/photoalbum/3_75.jpg", "height": "350", "width": "449", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w", "photo_id": "11466", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 340 x 265 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/4_77.jpg", "height": "265", "width": "340", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w", "photo_id": "11467", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 340 x 265 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/5_79.jpg", "height": "265", "width": "340", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w", "photo_id": "11468", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 340 x 265 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 366\n</div>", "views": "366", "image": "images/photoalbum/6_71.jpg", "height": "265", "width": "340", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w", "photo_id": "11469", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 340 x 265 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/1_85.jpg", "height": "265", "width": "340", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w", "photo_id": "11470", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 340 x 265 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "358", "image": "images/photoalbum/7_69.jpg", "height": "265", "width": "340", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w", "photo_id": "11471", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 340 x 265 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 364\n</div>", "views": "364", "image": "images/photoalbum/8_69.jpg", "height": "265", "width": "340", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w", "photo_id": "11472", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 340 x 265 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 367\n</div>", "views": "367", "image": "images/photoalbum/9_71.jpg", "height": "265", "width": "340", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w", "photo_id": "11473", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 340 x 265 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 375\n</div>", "views": "375", "image": "images/photoalbum/10_65.jpg", "height": "265", "width": "340", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w", "photo_id": "11474", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 340 x 265 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 536\n</div>", "views": "536", "image": "images/photoalbum/11_63.jpg", "height": "265", "width": "340", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w", "photo_id": "11475", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-11-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 265 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 443\n</div>", "views": "443", "image": "images/photoalbum/12_63.jpg", "height": "340", "width": "265", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "29-11-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11476", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/1_87.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11477", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/002_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11479", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/003_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11480", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/004_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11481", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/005_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11482", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/006_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11484", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/018_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11485", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/019_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11486", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/020_2.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11487", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/021_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11488", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/023.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11489", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/024_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11490", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/025_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11491", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/027_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11492", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/028_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11493", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/029_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11494", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/030_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11495", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/031_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11497", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 350 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "149", "image": "images/photoalbum/0142.jpg", "height": "413", "width": "350", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11498", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 350 x 371 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/0158.jpg", "height": "371", "width": "350", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11499", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/0159.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11500", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/0160.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11501", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/0162.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11502", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/0163.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11504", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/0175.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11505", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "128", "image": "images/photoalbum/0176.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11506", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/0178.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11507", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/0180.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11508", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/0182.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11509", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/0191.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "01-12-2009"}, {"album": "\u017baba 2009/10 I etap", "photo_id": "11510", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 528 x 511 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/p1010092_1.jpg", "height": "511", "width": "528", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "02-12-2009"}, {"album": "\u017baba 2009/10 I etap", "photo_id": "11511", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 429 x 389 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/p1010091_1.jpg", "height": "389", "width": "429", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "02-12-2009"}, {"album": "\u017baba 2009/10 I etap", "photo_id": "11512", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 443 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/p1010093_2.jpg", "height": "443", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "02-12-2009"}, {"album": "\u017baba 2009/10 I etap", "photo_id": "11513", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 477 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/p1010094_2.jpg", "height": "477", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "02-12-2009"}, {"album": "\u017baba 2009/10 I etap", "photo_id": "11514", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 501 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/p1010095.jpg", "height": "600", "width": "501", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "02-12-2009"}, {"album": "\u017baba 2009/10 I etap", "photo_id": "11515", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 431 x 512 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/p1010096_2.jpg", "height": "512", "width": "431", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "02-12-2009"}, {"album": "\u017baba 2009/10 I etap", "photo_id": "11516", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 635 x 494 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/p1010097_1.jpg", "height": "494", "width": "635", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "02-12-2009"}, {"album": "\u017baba 2009/2010 j\u0119zyk polski 1 etap", "photo_id": "11517", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 539 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/p1010100_1.jpg", "height": "539", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "03-12-2009"}, {"album": "\u017baba 2009/2010 j\u0119zyk polski 1 etap", "photo_id": "11518", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 590 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/p1010101.jpg", "height": "800", "width": "590", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "03-12-2009"}, {"album": "\u017baba 2009/2010 j\u0119zyk polski 1 etap", "photo_id": "11519", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 704 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/p1010099_1.jpg", "height": "704", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "03-12-2009"}, {"album": "\u017baba 2009/2010 j\u0119zyk polski 1 etap", "photo_id": "11520", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 673 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/p1010102_2.jpg", "height": "673", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "03-12-2009"}, {"album": "\u017baba 2009/2010 j\u0119zyk polski 1 etap", "photo_id": "11521", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 597 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/p1010104_1.jpg", "height": "597", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "03-12-2009"}, {"album": "\u017baba 2009/2010 j\u0119zyk polski 1 etap", "photo_id": "11522", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 581 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/p1010105_1.jpg", "height": "581", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "03-12-2009"}, {"album": "\u017baba 2009/2010 j\u0119zyk polski 1 etap", "photo_id": "11523", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 621 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/p1010106_2.jpg", "height": "621", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "03-12-2009"}, {"album": "\u017baba 2009/2010 j\u0119zyk polski 1 etap", "photo_id": "11524", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 593 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/p1010108_1.jpg", "height": "593", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "03-12-2009"}, {"album": "\u017baba 2009/2010 j\u0119zyk polski 1 etap", "photo_id": "11526", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 473 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/p1010103_1.jpg", "height": "800", "width": "473", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "03-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11528", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/p1010132.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "\u017baba 2009/2010 j\u0119zyk polski 1 etap", "photo_id": "11525", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 768 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/p1010110_1.jpg", "height": "800", "width": "768", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "03-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11529", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/p1010133.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11530", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/p1010134.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11531", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 706 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/p1010135.jpg", "height": "706", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11532", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/p1010136.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11533", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/p1010137.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11534", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/p1010138.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11535", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/p1010137_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11536", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/p1010139.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11537", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/p1010140.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11538", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/p1010141.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11539", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/p1010143.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11540", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/p1010144.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11541", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/p1010145.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11542", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/p1010146.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11543", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/p1010147.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11544", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/p1010148.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11545", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/p1010149.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11546", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/p1010150.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11547", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/p1010151.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11548", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/p1010152.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11549", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/p1010153.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11550", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/p1010154.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11551", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/p1010154_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11552", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "137", "image": "images/photoalbum/p1010155.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11553", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/p1010156.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11554", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "153", "image": "images/photoalbum/p1010157.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11555", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/p1010158.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11556", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/p1010159.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11557", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/p1010160.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11558", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/p1010161.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11559", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/p1010162.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11560", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/p1010163.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11561", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/p1010164.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11562", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/p1010165.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11563", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/p1010166.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11564", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/p1010167.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11565", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/p1010168.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11566", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/p1010169.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11567", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "131", "image": "images/photoalbum/p1010170.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11568", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/p1010171.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11569", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/p1010172.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11570", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/p1010173.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11571", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/p1010174.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11572", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/p1010175.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11573", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/p1010176.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11574", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/p1010177.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11575", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/p1010178.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11576", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "140", "image": "images/photoalbum/p1010179.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11577", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/p1010180.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11578", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 05-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/p1010178_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "05-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11579", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/p1010116_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11580", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "135", "image": "images/photoalbum/p1010118.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11581", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "136", "image": "images/photoalbum/p1010119.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11582", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/p1010120.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-12-2009"}, {"album": "Olimpiada specjalna 2009", "photo_id": "11583", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/p1010121.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "06-12-2009"}, {"album": "T\u0119czowe igrzyska 2009", "photo_id": "11584", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 531 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 151.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "134", "image": "images/photoalbum/062.jpg", "height": "531", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "T\u0119czowe igrzyska 2009", "photo_id": "11585", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 531 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/057_1.jpg", "height": "531", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "T\u0119czowe igrzyska 2009", "photo_id": "11586", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 566 x 531 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/090_1.jpg", "height": "531", "width": "566", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "T\u0119czowe igrzyska 2009", "photo_id": "11587", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 635 x 531 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/093.jpg", "height": "531", "width": "635", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "T\u0119czowe igrzyska 2009", "photo_id": "11588", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 651 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 207.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/098.jpg", "height": "651", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "T\u0119czowe igrzyska 2009", "photo_id": "11589", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 576 x 417 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/099.jpg", "height": "417", "width": "576", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "T\u0119czowe igrzyska 2009", "photo_id": "11590", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 565 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 155.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/100_8.jpg", "height": "565", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "T\u0119czowe igrzyska 2009", "photo_id": "11591", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 581 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 167.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/132_4.jpg", "height": "581", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "T\u0119czowe igrzyska 2009", "photo_id": "11592", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 602 x 374 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/152_4.jpg", "height": "374", "width": "602", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "T\u0119czowe igrzyska 2009", "photo_id": "11593", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 196.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/180_3.jpg", "height": "500", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "T\u0119czowe igrzyska 2009", "photo_id": "11594", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 659 x 473 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 147.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/188_3.jpg", "height": "473", "width": "659", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "T\u0119czowe igrzyska 2009", "photo_id": "11595", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 800 x 557 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 200.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "151", "image": "images/photoalbum/203_2.jpg", "height": "557", "width": "800", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11597", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 481 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "90", "image": "images/photoalbum/1007664.jpg", "height": "481", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11598", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 612 x 487 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/1007667.jpg", "height": "487", "width": "612", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11600", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 185.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "96", "image": "images/photoalbum/1007782.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11601", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 177.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "94", "image": "images/photoalbum/1007787.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11602", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 459 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 89\n</div>", "views": "89", "image": "images/photoalbum/1007860.jpg", "height": "459", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11603", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 667 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 160.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "118", "image": "images/photoalbum/1007899.jpg", "height": "667", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "Bitonto 2009", "photo_id": "11604", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "97", "image": "images/photoalbum/1007670.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "Matura 2009", "photo_id": "11605", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/p1010191.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "Matura 2009", "photo_id": "11606", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/p1010192.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "Matura 2009", "photo_id": "11607", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/p1010193.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "Matura 2009", "photo_id": "11608", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/p1010195.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "Matura 2009", "photo_id": "11609", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/p1010196.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "Matura 2009", "photo_id": "11610", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 453 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/p1010197.jpg", "height": "350", "width": "453", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "Matura 2009", "photo_id": "11611", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/p1010198.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "Matura 2009", "photo_id": "11612", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/p1010199.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "08-12-2009"}, {"album": "Szopki Betlejemskie 2009", "photo_id": "11613", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 732 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/1_88.jpg", "height": "550", "width": "732", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "Szopki Betlejemskie 2009", "photo_id": "11614", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 732 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/2_76.jpg", "height": "550", "width": "732", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "Szopki Betlejemskie 2009", "photo_id": "11615", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 732 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/3_76.jpg", "height": "550", "width": "732", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "Szopki Betlejemskie 2009", "photo_id": "11616", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 732 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/4_78.jpg", "height": "550", "width": "732", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "Szopki Betlejemskie 2009", "photo_id": "11617", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 732 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/5_80.jpg", "height": "550", "width": "732", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "Szopki Betlejemskie 2009", "photo_id": "11618", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 732 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/6_72.jpg", "height": "550", "width": "732", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "Szopki Betlejemskie 2009", "photo_id": "11619", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 732 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/7_70.jpg", "height": "550", "width": "732", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "Szopki Betlejemskie 2009", "photo_id": "11620", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 732 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/8_70.jpg", "height": "550", "width": "732", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "Szopki Betlejemskie 2009", "photo_id": "11621", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 732 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/9_72.jpg", "height": "550", "width": "732", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "Szopki Betlejemskie 2009", "photo_id": "11622", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 732 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/10_66.jpg", "height": "550", "width": "732", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "Szopki Betlejemskie 2009", "photo_id": "11623", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 732 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/11_64.jpg", "height": "550", "width": "732", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "Szopki Betlejemskie 2009", "photo_id": "11626", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 732 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/14_61.jpg", "height": "550", "width": "732", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "Szopki Betlejemskie 2009", "photo_id": "11625", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 732 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/13_61.jpg", "height": "550", "width": "732", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "Szopki Betlejemskie 2009", "photo_id": "11624", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 732 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/12_64.jpg", "height": "550", "width": "732", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "Szopki Betlejemskie 2009", "photo_id": "11627", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 732 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/16_59.jpg", "height": "550", "width": "732", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "Szopki Betlejemskie 2009", "photo_id": "11628", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 732 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/17_58.jpg", "height": "550", "width": "732", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "Szopki Betlejemskie 2009", "photo_id": "11629", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 732 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/18_60.jpg", "height": "550", "width": "732", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11630", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/p1010200.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11631", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/p1010201.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11632", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/p1010202.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11633", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/p1010203.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11634", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/p1010204.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11635", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/p1010205.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11636", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/p1010206.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11637", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/p1010207.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11638", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/p1010208.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11639", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/p1010209.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11640", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/p1010210.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11641", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/p1010211.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11642", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\nRozmiar pliku: 1.14Mb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11643", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 150\n</div>", "views": "150", "image": "images/photoalbum/p1010212_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11644", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "145", "image": "images/photoalbum/p1010213_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11645", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "142", "image": "images/photoalbum/p1010214.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11646", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "117", "image": "images/photoalbum/p1010216_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11647", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/p1010217_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11648", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/p1010218_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11649", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/p1010219.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11650", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "127", "image": "images/photoalbum/p1010220.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11651", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "144", "image": "images/photoalbum/p1010221.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11652", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "116", "image": "images/photoalbum/p1010222.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11653", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "120", "image": "images/photoalbum/p1010223_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11654", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "122", "image": "images/photoalbum/p1010224_1.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11656", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "130", "image": "images/photoalbum/p1010227.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11657", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 350 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/p1010231.jpg", "height": "467", "width": "350", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "II pr\u00f3bny egzamin", "photo_id": "11658", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 14-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 467 x 350 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "129", "image": "images/photoalbum/p1010232.jpg", "height": "350", "width": "467", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2009", "date": "14-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11659", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/resized_img_3936.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11660", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/resized_img_3937.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11661", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/resized_img_3938.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11662", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/resized_img_3939.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11663", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/resized_img_3940.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11664", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/resized_img_3941.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11665", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/resized_img_3942.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11666", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 367 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/resized_img_3943.jpg", "height": "550", "width": "367", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11667", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/resized_img_3949.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11668", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/resized_img_3951.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11669", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/resized_img_3952.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11670", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/resized_img_3954.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11671", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/resized_img_3958.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11672", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/resized_img_3960.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11673", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/resized_img_3961.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11674", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 367 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/resized_img_3962.jpg", "height": "550", "width": "367", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11675", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/resized_img_3963.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11676", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/resized_img_3964.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11677", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/resized_img_3966.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11678", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/resized_img_3967.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11679", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/resized_img_3968.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11680", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/resized_img_3971.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11681", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/resized_img_3975.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11682", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/resized_img_3976.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11683", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 367 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/resized_img_3978.jpg", "height": "550", "width": "367", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11684", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/resized_img_3979.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11685", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/resized_img_3980.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11686", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/resized_img_3989.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11687", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 367 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/resized_img_3990.jpg", "height": "550", "width": "367", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11688", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/resized_img_3991.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11689", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 367 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 9.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/resized_img_3992.jpg", "height": "550", "width": "367", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11690", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 367 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/resized_img_3993.jpg", "height": "550", "width": "367", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11691", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/resized_img_3994.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11692", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/resized_img_3995.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Berlin i Poczdam!", "photo_id": "11693", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 340 x 265 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/265th_340obraz_001.jpg", "height": "265", "width": "340", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Berlin i Poczdam!", "photo_id": "11694", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 340 x 265 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/265th_340obraz_006.jpg", "height": "265", "width": "340", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11695", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 825 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/resized_img_3996.jpg", "height": "550", "width": "825", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Wigilia 2009", "photo_id": "11697", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 367 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 16.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/resized_img_3997.jpg", "height": "550", "width": "367", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Berlin i Poczdam!", "photo_id": "11698", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 340 x 265 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/265th_340obraz_007.jpg", "height": "265", "width": "340", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Berlin i Poczdam!", "photo_id": "11699", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 340 x 265 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/265th_340obraz_009.jpg", "height": "265", "width": "340", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}, {"album": "Berlin i Poczdam!", "photo_id": "11700", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-12-2009<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 340 x 265 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/265th_340obraz_010.jpg", "height": "265", "width": "340", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2009", "date": "21-12-2009"}]