[{"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21264", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010790_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010790_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21265", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010793_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010793_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21266", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010794_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010794_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21267", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010795_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010795_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21268", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010796_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010796_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21269", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010800_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010800_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21270", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010801_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010801_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21271", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010802_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010802_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21272", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010802_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010802_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21273", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010804_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010804_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21274", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010806_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010806_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21275", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010807_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010807_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21276", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010808_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010808_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21277", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010809_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010809_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21278", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010810_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010810_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21279", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010810_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010810_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21280", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010811_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010811_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21281", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010815_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010815_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecioklasist\u00f3w 2012", "photo_id": "21282", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_732/p1010825_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_732/p1010825_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "04-07-2012"}, {"album": "Janina Szcz\u0119sna", "photo_id": "21283", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_733/sam_3941.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_733/sam_3941.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "06-07-2012"}, {"album": "Janina Szcz\u0119sna", "photo_id": "21284", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_733/sam_3940.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_733/sam_3940.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "06-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21288", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_3952.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_3952.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21289", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_3957.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_3957.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21290", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_3963.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_3963.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21291", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_3978.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_3978.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21292", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_3988.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_3988.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21293", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_3994.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_3994.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21294", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4001.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4001.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21295", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4004.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4004.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21297", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4001_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4001_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21298", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4002.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4002.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21299", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4004_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4004_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21300", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4007.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4007.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21301", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4009.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4009.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21302", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4010.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4010.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21303", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4012.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4012.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21304", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4017.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4017.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21305", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4019.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4019.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21306", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4022.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4022.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21307", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4027.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4027.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21308", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4030.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4030.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21309", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4031.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4031.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21310", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4032.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4032.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21311", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4036.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4036.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21312", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4037.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4037.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21313", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4039.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4039.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21314", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4040.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4040.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21315", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4041.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4041.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21316", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4045.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4045.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21317", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4047.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4047.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21318", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4048.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4048.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21319", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4051.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4051.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21320", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4053.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4053.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21321", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4054.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4054.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21322", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4055.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4055.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21323", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4057.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4057.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "zako\u0144czenie roku szkolnego 2011/2012", "photo_id": "21324", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 11-07-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_736/sam_4058.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_736/sam_4058.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "11-07-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21325", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010949.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 501\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010949.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21326", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010950.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 466\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010950.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21327", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010951.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 415\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010951.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21328", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010952.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 421\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010952.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21329", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010953.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 374\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010953.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21330", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010954.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 369\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010954.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21331", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010955.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 381\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010955.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21332", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010956.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 405\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010956.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21333", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010957.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 418\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010957.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21334", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010958.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 389\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010958.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21335", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010959.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 385\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010959.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21336", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010961.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 372\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010961.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21337", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010962.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 388\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010962.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21338", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010963.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 418\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010963.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21339", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010966.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 435\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010966.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21340", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010967.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 416\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010967.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21341", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010969.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 349\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010969.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21342", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010970.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010970.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21343", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010971.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010971.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21344", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010972.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010972.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21345", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010976_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010976_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21346", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010977_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010977_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21347", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010980_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 320\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010980_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21348", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010981_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010981_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21350", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010982_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010982_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21351", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010983_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010983_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21352", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010984_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010984_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21353", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010985_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010985_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21354", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010986_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010986_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21355", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010992_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 320\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010992_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21356", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010993_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 319\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010993_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21357", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010994_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010994_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21358", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1010995_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1010995_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21359", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011000_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011000_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21360", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011003_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011003_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21361", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011004_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011004_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21362", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011005_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 340\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011005_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21363", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011004_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011004_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21364", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011008_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011008_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21365", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011009_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011009_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21366", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011010.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011010.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21367", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011011_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011011_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21368", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011012_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011012_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21369", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011013_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011013_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21370", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011014_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011014_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21371", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011015_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011015_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21372", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011016_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011016_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21373", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011019_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011019_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21374", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011021_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011021_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21375", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011026.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011026.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21376", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011031_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011031_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21377", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011038_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011038_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21378", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011040_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011040_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21379", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011042_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011042_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21380", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011045_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011045_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21381", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011047_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011047_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21382", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011052_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011052_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21383", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011054_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011054_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21384", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011056_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011056_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21385", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011057.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011057.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21386", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011058_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011058_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21387", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011059_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011059_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21388", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011060_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011060_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21389", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011061.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011061.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21390", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011062_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011062_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21391", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011063_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011063_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21392", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011064.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011064.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21393", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011065_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011065_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21394", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011068_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011068_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21395", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011069_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011069_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21396", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011078_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011078_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21397", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011081_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011081_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21398", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011083_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011083_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21399", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011088.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011088.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21400", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011087.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011087.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21401", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011089_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011089_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21402", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011108.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011108.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "28-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21403", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120827420.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120827420.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21404", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120827421.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120827421.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21405", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120827424.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120827424_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21406", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120827425.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120827425_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21408", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120827426.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120827426_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21409", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120827427.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120827427.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21410", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120827428.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120827428_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21411", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120827429.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120827429_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21412", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120827431.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120827431_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21413", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120827432.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120827432_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21414", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120827433.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120827433_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21415", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120827435.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120827435.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21416", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120827436.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120827436.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21417", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828440.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828440.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21418", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828441.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828441.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21419", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828444.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828444.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21420", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828445.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828445.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21421", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828447.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828447.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21422", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828448.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828448.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21423", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828449.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828449.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21424", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828450.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828450.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21425", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828451.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828451.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21426", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828452.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828452.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21427", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828453.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828453.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21428", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828455.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828455.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21429", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828456.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828456.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21430", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828457.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828457.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21432", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828459.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828459.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21433", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828461.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828461.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21434", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828462.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828462.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21435", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828463.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828463_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21436", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828464.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828464.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21437", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828465.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828465.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21438", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828466.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828466.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21439", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120828467.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120828467.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21440", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829469.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829469.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21441", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829470.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829470.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21442", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829471.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829471.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21443", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829472.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829472_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21444", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829473.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829473_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21445", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829474.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829474.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21446", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829476.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829476.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21447", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829477.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829477.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21448", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829478.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829478_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21449", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829479.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829479.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21451", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829483.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829483_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21452", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829482.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829482_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21453", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829484.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829484.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21454", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829485.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829485_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21455", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829486.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829486_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21456", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829487.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829487_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21457", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829488.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829488_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21458", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829489.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829489.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21459", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829491.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829491.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21460", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829492.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829492.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21461", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829493.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829493.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21462", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829494.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829494.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21463", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829495.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829495.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21464", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829496.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829496.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21465", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829497.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 144\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829497.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21466", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829498.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829498_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21467", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829499.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829499_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21468", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829500.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829500.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21469", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829501.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829501.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21470", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829502.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829502_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21471", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829503.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829503.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21472", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829504.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829504.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21473", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829505.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829505.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21474", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120829506.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120829506.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "29-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21475", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830508.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830508.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21476", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830509.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830509.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21477", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830510.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830510.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21478", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830512.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830512.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21479", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830513.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830513.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21480", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830515.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830515.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21481", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830516.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830516_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21482", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830517.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830517.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21483", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830518.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830518_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21484", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830519.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830519_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21485", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830520.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 151\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830520.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21486", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830521.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830521_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21487", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830522.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830522_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21488", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830524.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830524.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21489", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830525.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830525.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21490", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830526.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830526_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21491", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830527.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830527_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21493", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830528.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830528.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21494", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830529.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830529_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21495", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830531.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830531_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21496", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830532.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 127\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830532.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21497", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830533.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830533.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21498", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830533_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830533_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21499", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830534.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830534.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21500", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830536.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830536.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21501", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830537.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830537.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21502", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830538.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 134\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830538.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21503", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830539.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830539_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21504", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830540.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830540.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21505", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830541.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830541_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21506", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830543.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830543_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21507", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830544.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 149\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830544_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21508", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830545.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830545.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21509", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830546.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830546_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21510", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830547.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830547.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21511", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830548.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830548_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21512", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830549.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 129\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830549_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21513", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830551.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830551.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21514", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830552.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830552.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21515", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830553.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830553.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21516", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830556.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 140\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830556.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21517", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830558.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830558_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21518", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/p1011118.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/p1011118.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21519", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830559.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830559_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21521", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830560.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830560_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21522", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830561.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830561_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21523", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830562.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830562_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21524", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830563.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830563_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21525", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830564.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830564.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21526", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830565.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830565.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21527", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830567.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830567.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21528", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830568.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830568_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21529", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830569.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830569.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21530", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011118_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011118_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21531", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830570.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830570_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21532", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011121.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011121.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21534", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830572.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830572.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21535", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830574.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830574_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21537", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830575.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830575.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2012", "photo_id": "21538", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_737/20120830576.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_737/20120830576_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21540", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011122_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011122_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21541", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011125_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011125_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21542", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011128_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011128_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21543", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011129_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011129_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21544", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011150_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011150_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21545", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011145_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011145_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21546", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011204_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011204_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21547", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011205_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011205_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21548", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011207.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011207.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21549", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011209.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011209.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21550", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011212.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011212.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21551", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011213.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011213.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21552", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011214.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011214.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21553", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011215.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011215.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21554", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011217.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011217.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21555", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011226.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011226.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21556", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011227.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011227.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21557", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011229.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011229.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21558", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011230.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011230.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21559", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011231.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011231.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21560", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011234.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011234.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21562", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011236.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011236.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21563", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011237.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011237.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21564", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011238.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011238.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21565", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011240.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011240.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21566", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011241.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011241.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21567", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011242.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011242.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21568", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011243.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011243.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21569", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011244.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011244.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21571", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011245.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011245.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21572", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011246.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011246.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21573", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011247.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011247.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21575", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011248.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011248.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21576", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011249.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011249.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21577", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011250.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011250.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21578", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011251.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011251.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21579", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011252.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011252.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21580", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011253.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011253.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21581", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011254.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 1171\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011254.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21582", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011256.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011256.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21583", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011258.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011258.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21584", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011260.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011260.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21585", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011261.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011261.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21587", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011262.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011262.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21588", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011272.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011272.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21589", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011275.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011275.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21590", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011276.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 1856\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011276.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21591", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011277.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 10184\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011277.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21592", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011281.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011281.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21593", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011282.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011282.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21594", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011278.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011278.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21595", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011282_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011282_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21596", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011283.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011283.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21597", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011286.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011286.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21598", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011291.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011291.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21599", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011294.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011294.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21600", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011299.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011299.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21601", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011301.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011301.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21602", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011302.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011302.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21603", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011307.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011307.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21604", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011308.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011308.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21605", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011309.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 563\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011309.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Wyzwania i ognisko", "photo_id": "21606", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-08-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_738/p1011310.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 531\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_738/p1011310.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "30-08-2012"}, {"album": "Rozpocz\u0119cie roku 2012-13", "photo_id": "21607", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-09-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_739/sam_4150.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 488\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_739/sam_4150.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "01-09-2012"}, {"album": "Rozpocz\u0119cie roku 2012-13", "photo_id": "21608", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-09-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_739/sam_4151.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 343\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_739/sam_4151.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "01-09-2012"}, {"album": "Rozpocz\u0119cie roku 2012-13", "photo_id": "21609", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-09-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_739/sam_4153.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 353\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_739/sam_4153.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "01-09-2012"}, {"album": "Rozpocz\u0119cie roku 2012-13", "photo_id": "21610", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-09-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_739/sam_4155.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_739/sam_4155.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "01-09-2012"}, {"album": "Rozpocz\u0119cie roku 2012-13", "photo_id": "21611", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-09-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_739/sam_4157.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 354\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_739/sam_4157.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "01-09-2012"}, {"album": "Rozpocz\u0119cie roku 2012-13", "photo_id": "21612", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-09-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_739/sam_4159.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 364\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_739/sam_4159.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "01-09-2012"}, {"album": "Rozpocz\u0119cie roku 2012-13", "photo_id": "21613", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-09-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_739/sam_4160.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 515\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_739/sam_4160.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "01-09-2012"}, {"album": "Rozpocz\u0119cie roku 2012-13", "photo_id": "21614", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-09-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_739/sam_4161.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 429\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_739/sam_4161.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "01-09-2012"}, {"album": "Pani Profesor Ilona Wie\u015bcicka", "photo_id": "21615", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_740/rozpoczecie_roku_08_09.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 582\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_740/rozpoczecie_roku_08_09.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2012", "date": "28-09-2012"}, {"album": "Pani Profesor Ilona Wie\u015bcicka", "photo_id": "21616", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_740/oboz_adaptacyjny_09.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 607\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_740/oboz_adaptacyjny_09.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2012", "date": "28-09-2012"}, {"album": "Pani Profesor Ilona Wie\u015bcicka", "photo_id": "21617", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_740/oboz_adaptacyjny_2009.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 567\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_740/oboz_adaptacyjny_2009.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2012", "date": "28-09-2012"}, {"album": "Pani Profesor Ilona Wie\u015bcicka", "photo_id": "21618", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_740/rozdanie_swiadectw_trzecich_klas_08.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 590\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_740/rozdanie_swiadectw_trzecich_klas_08.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2012", "date": "28-09-2012"}, {"album": "Pani Profesor Ilona Wie\u015bcicka", "photo_id": "21619", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_740/wigilia_11.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 568\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_740/wigilia_11.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2012", "date": "28-09-2012"}, {"album": "Pani Profesor Ilona Wie\u015bcicka", "photo_id": "21620", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_740/wigilia_2011.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 610\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_740/wigilia_2011.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2012", "date": "28-09-2012"}, {"album": "Pani Profesor Ilona Wie\u015bcicka", "photo_id": "21621", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_740/wigilia.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 582\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_740/wigilia.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2012", "date": "28-09-2012"}, {"album": "Pani Profesor Ilona Wie\u015bcicka", "photo_id": "21622", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_740/wigilia_09.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 710\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_740/wigilia_09.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2012", "date": "28-09-2012"}, {"album": "Pani Profesor Ilona Wie\u015bcicka", "photo_id": "21623", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 28-09-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_740/wigilia_2009.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 728\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_740/wigilia_2009.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2012", "date": "28-09-2012"}, {"album": "Po\u017cegnanie Pani Profesor Ilony Wie\u015bcickiej", "photo_id": "21627", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_742/p1010057_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 513\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_742/p1010057_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "01-10-2012"}, {"album": "Po\u017cegnanie Pani Profesor Ilony Wie\u015bcickiej", "photo_id": "21628", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_742/p1010058_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 602\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_742/p1010058_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "01-10-2012"}, {"album": "Po\u017cegnanie Pani Profesor Ilony Wie\u015bcickiej", "photo_id": "21629", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 01-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_742/p1010061_2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 508\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_742/p1010061_2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "01-10-2012"}, {"album": "Pani Profesor Ilona Wie\u015bcicka", "photo_id": "21630", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 02-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=411\">donata_debicka</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_740/ilonka.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 375\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_740/ilonka.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "donata_debicka", "year": "2012", "date": "02-10-2012"}, {"album": "Podzi\u0119kowania rodziny", "photo_id": "21631", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_743/podziekowania4.gif in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 623\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_743/podziekowania4.gif", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2012", "date": "03-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21632", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/1_t2_3_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/1_t2_3_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21633", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/2_t2_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/2_t2_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21634", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/4_t2_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/4_t2_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21635", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/5_t2_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/5_t2_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21636", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/6_t2_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/6_t2_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21637", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/7_t2_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/7_t2_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21638", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/8_t2_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/8_t2_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21639", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/9_t2_3_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/9_t2_3_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21640", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/10_t2_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/10_t2_5.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21641", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/11_t2_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/11_t2_5.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21642", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/12_t2_5.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/12_t2_5.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21643", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/13_t2_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/13_t2_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21644", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/14_t2_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/14_t2_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21645", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/15_t2_4_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/15_t2_4_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21646", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/16_t2_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/16_t2_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21647", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/17_t2_4_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/17_t2_4_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21648", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/18_t2_4_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/18_t2_4_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21649", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/19_t2_4.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 153\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/19_t2_4.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21652", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/21_t2_3.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/21_t2_3.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21653", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/22_t2_3_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/22_t2_3_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21655", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/23_t2_3_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/23_t2_3_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Matematyczny 25 wrze\u015bnia 2012 r.", "photo_id": "21656", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_744/24_t2_3_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_744/24_t2_3_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "marta_beczek", "year": "2012", "date": "06-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21657", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0441_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0441_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21658", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0442_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0442_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21659", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0443_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0443_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21660", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0444_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0444_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21661", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0445_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0445_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21662", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0446_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0446_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21663", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0447_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0447_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21664", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0448_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0448_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21665", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0450_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0450_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21666", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0451_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0451_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21667", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0452_397x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0452_397x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21668", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0453_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0453_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21669", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0454_397x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0454_397x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21670", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0455_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0455_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21671", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0456_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0456_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21672", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0457_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0457_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21673", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0458_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0458_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21674", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0459_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0459_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21675", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0460_397x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0460_397x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21676", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0461_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0461_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21677", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0462_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0462_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21678", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0466_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0466_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21679", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0467_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0467_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21680", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0468_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0468_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21681", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0469_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0469_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21682", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0470_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0470_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21683", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0471_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0471_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21684", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0472_397x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 145\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0472_397x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21685", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0473_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0473_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21686", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0474_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 137\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0474_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21687", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0475_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0475_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21688", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0476_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0476_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21689", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0477_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0477_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21691", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0478_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0478_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21692", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0479_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0479_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21693", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0480_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 130\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0480_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21694", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0481_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 123\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0481_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21695", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0482_800x530_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0482_800x530_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21696", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0483_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0483_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21697", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0484_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0484_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21698", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0485_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0485_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21699", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0486_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0486_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21700", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0487_800x530_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0487_800x530_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21701", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0488_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0488_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21702", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0489_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0489_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21703", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0491_397x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0491_397x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21704", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0492_397x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0492_397x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21705", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0494_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0494_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21706", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0495_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0495_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21707", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0499_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0499_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21708", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0501_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0501_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21709", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0503_397x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0503_397x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21710", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0505_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0505_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21711", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0507_397x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0507_397x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21712", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0513_397x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0513_397x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21713", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0514_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0514_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21714", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0516_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0516_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21715", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0517_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0517_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21716", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0518_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 135\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0518_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21717", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0519_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 136\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0519_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21718", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0520_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0520_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21719", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0566_800x530_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0566_800x530_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21720", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0567_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0567_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21721", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0568_800x530_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0568_800x530_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21722", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0569_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0569_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21723", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0570_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0570_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21724", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0571_397x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0571_397x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21725", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0572_397x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0572_397x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21726", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0573_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0573_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21727", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0574_800x530_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0574_800x530_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21728", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0575_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0575_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21729", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0578_800x530_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0578_800x530_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21730", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0579_800x530_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0579_800x530_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21731", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0581_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0581_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21732", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0582_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0582_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21733", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0584_800x530_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0584_800x530_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21734", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0585_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0585_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21735", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0586_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0586_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21736", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0587_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0587_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21737", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0588_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0588_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21738", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0589_397x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0589_397x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21739", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0593_800x530_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0593_800x530_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21740", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0594_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0594_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21741", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0595_800x530_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 96\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0595_800x530_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21742", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0596_800x530_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 90\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0596_800x530_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21743", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0597_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0597_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21744", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0598_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0598_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21745", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0600_397x600.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0600_397x600.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21746", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0602_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0602_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21747", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0604_800x530_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 93\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0604_800x530_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21748", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0606_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 95\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0606_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21749", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0610_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 97\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0610_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21750", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0612_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0612_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21751", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0613_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 91\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0613_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21752", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0614_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 92\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0614_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21753", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0615_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0615_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21754", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0616_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0616_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21755", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0617_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0617_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21756", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0618_800x530_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0618_800x530_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21757", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0619_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0619_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21758", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0620_800x530_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 101\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0620_800x530_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21759", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0621_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0621_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21760", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0622_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0622_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21761", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0624_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0624_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21762", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0625_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0625_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21763", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0626_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 118\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0626_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21764", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0628_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 113\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0628_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21765", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0629_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0629_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "Plenery foto - Stary Rynek 2012", "photo_id": "21766", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_745/dsc_0630_800x530.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 131\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_745/dsc_0630_800x530.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "15-10-2012"}, {"album": "\u017bo\u0142\u0119dzie 3a 12.10.12", "photo_id": "21767", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_746/cimg5408_t2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_746/cimg5408_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "17-10-2012"}, {"album": "\u017bo\u0142\u0119dzie 3a 12.10.12", "photo_id": "21768", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_746/cimg5411_t2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_746/cimg5411_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "17-10-2012"}, {"album": "\u017bo\u0142\u0119dzie 3a 12.10.12", "photo_id": "21769", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_746/cimg5417_t2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_746/cimg5417_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "17-10-2012"}, {"album": "\u017bo\u0142\u0119dzie 3a 12.10.12", "photo_id": "21770", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_746/cimg5420_t2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_746/cimg5420_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "17-10-2012"}, {"album": "\u017bo\u0142\u0119dzie 3a 12.10.12", "photo_id": "21771", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_746/cimg5421_t2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_746/cimg5421_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "17-10-2012"}, {"album": "\u017bo\u0142\u0119dzie 3a 12.10.12", "photo_id": "21772", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_746/cimg5422_t2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_746/cimg5422_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "17-10-2012"}, {"album": "\u017bo\u0142\u0119dzie 3a 12.10.12", "photo_id": "21773", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_746/cimg5425_t2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_746/cimg5425_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "17-10-2012"}, {"album": "\u017bo\u0142\u0119dzie 3a 12.10.12", "photo_id": "21774", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_746/cimg5427_t2_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_746/cimg5427_t2_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "17-10-2012"}, {"album": "\u017bo\u0142\u0119dzie 3a 12.10.12", "photo_id": "21775", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-10-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_746/cimg5430_t2.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_746/cimg5430_t2.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "17-10-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21776", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0005a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0005a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21777", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0006a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0006a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21779", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0008a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0008a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21782", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0007a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0007a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21784", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0009a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0009a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21786", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0004a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0004a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21787", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0010a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0010a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21788", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0011a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0011a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21789", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0012a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0012a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21790", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0013a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0013a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21791", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0014a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0014a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21792", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0015a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0015a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21793", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0016a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0016a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21794", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0017a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0017a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21795", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0018a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0018a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21796", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0019a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0019a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21797", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0020a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 122\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0020a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21798", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0021a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 116\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0021a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21799", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0022a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 117\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0022a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21800", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0023a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0023a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "B\u0119bny afryka\u0144skie klasy IA", "photo_id": "21801", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=9\">dorota_indrzejczak</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_747/dsc_0024a.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 128\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_747/dsc_0024a.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "dorota_indrzejczak", "year": "2012", "date": "08-11-2012"}, {"album": "wspomnienie o Ilonie Wie\u015bcickiej", "photo_id": "21802", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_748/0ilona_07.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_748/0ilona_07.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "13-11-2012"}, {"album": "wspomnienie o Ilonie Wie\u015bcickiej", "photo_id": "21803", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_748/0ilona_11.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_748/0ilona_11.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "13-11-2012"}, {"album": "wspomnienie o Ilonie Wie\u015bcickiej", "photo_id": "21804", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_748/0ilona_13.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_748/0ilona_13.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "13-11-2012"}, {"album": "wspomnienie o Ilonie Wie\u015bcickiej", "photo_id": "21805", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_748/0ilona_14.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_748/0ilona_14.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "13-11-2012"}, {"album": "wspomnienie o Ilonie Wie\u015bcickiej", "photo_id": "21806", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_748/0ilona_17.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_748/0ilona_17.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "13-11-2012"}, {"album": "wspomnienie o Ilonie Wie\u015bcickiej", "photo_id": "21807", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_748/0ilona_23.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_748/0ilona_23.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "13-11-2012"}, {"album": "wspomnienie o Ilonie Wie\u015bcickiej", "photo_id": "21808", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_748/0ilona_24.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_748/0ilona_24.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "13-11-2012"}, {"album": "wspomnienie o Ilonie Wie\u015bcickiej", "photo_id": "21809", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_748/0ilona_26.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_748/0ilona_26.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "13-11-2012"}, {"album": "wspomnienie o Ilonie Wie\u015bcickiej", "photo_id": "21810", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_748/0ilona_27.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_748/0ilona_27.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "13-11-2012"}, {"album": "wspomnienie o Ilonie Wie\u015bcickiej", "photo_id": "21811", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_748/0ilona_28.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_748/0ilona_28.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "13-11-2012"}, {"album": "wspomnienie o Ilonie Wie\u015bcickiej", "photo_id": "21812", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_748/0ilona_29.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_748/0ilona_29.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "13-11-2012"}, {"album": "wspomnienie o Ilonie Wie\u015bcickiej", "photo_id": "21813", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_748/0ilona_34.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_748/0ilona_34.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "13-11-2012"}, {"album": "wspomnienie o Ilonie Wie\u015bcickiej", "photo_id": "21814", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_748/0ilona_37.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 390\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_748/0ilona_37.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "13-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21815", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01706.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01706.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21816", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01707.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01707.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21817", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01708.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01708.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21818", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01709.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01709.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21819", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01710.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01710.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21820", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01711.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01711.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21821", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01720.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01720.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21822", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01745.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 120\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01745.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21823", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01746.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01746.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21824", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01747.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 112\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01747.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21825", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01748.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01748.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21826", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01775.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 111\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01775.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21827", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01784.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 102\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01784.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21828", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01793.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 100\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01793.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21829", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01814.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01814.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21830", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01819.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 94\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01819.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21831", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01857.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01857.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21832", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=377\">elwira_kuszynska</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/dsc01867.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 98\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/dsc01867.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "elwira_kuszynska", "year": "2012", "date": "20-11-2012"}, {"album": "Drzwi Otwarte 2012", "photo_id": "21844", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_750/z.png in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 88\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_750/z.png", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "26-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21847", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\ntest<br><br>\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/product_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 53\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/product_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21848", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nhgj<br><br>\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/product_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 42\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/product_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21849", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\ntestest<br><br>\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/product_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 45\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/product_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21850", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\ngj<br><br>\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/product_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 52\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/product_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyka Angielskiego 2012", "photo_id": "21851", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nyj<br><br>\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/album_749/product_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 54\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/album_749/product_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2005/06", "photo_id": "21852", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\ngjf<br><br>\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/product_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/product_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2005/06", "photo_id": "21853", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nfsh<br><br>\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/product_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/product_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2005/06", "photo_id": "21854", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\ngj<br><br>\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/product_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/product_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku szkolnego 2005/06", "photo_id": "21855", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\ngj<br><br>\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/product_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 142\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/product_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "jesienne rysunki 1a", "photo_id": "21857", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nfd<br><br>\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/product_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/product_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "jesienne rysunki 1a", "photo_id": "21859", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\ndsf<br><br>\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/product_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/product_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "jesienne rysunki 1a", "photo_id": "21860", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nfh<br><br>\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\n\nWarning: filesize(): stat failed for images/photoalbum/product_1.jpg in /home/virtualki/89016/liceum/photogallery.php on line 98\nRozmiar pliku: Bytes<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "98", "image": "images/photoalbum/product_1.jpg", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "testwy", "photo_id": "21861", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 1440 x 900 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 394.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/album_752/z_t2.png", "height": "900", "width": "1440", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21862", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 447 x 335 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "368", "image": "images/photoalbum/album_753/2.jpg", "height": "335", "width": "447", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21863", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 346\n</div>", "views": "346", "image": "images/photoalbum/album_753/9.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21864", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 381\n</div>", "views": "381", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4383.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21865", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 370\n</div>", "views": "370", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4394.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21866", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 381\n</div>", "views": "381", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4405.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21867", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 386\n</div>", "views": "386", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4407.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21868", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 370\n</div>", "views": "370", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4413.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21869", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "368", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4419.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21870", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 369\n</div>", "views": "369", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4424.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21871", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 363\n</div>", "views": "363", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4442.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21872", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 379\n</div>", "views": "379", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4491.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21873", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "368", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4516.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21874", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 380\n</div>", "views": "380", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4566.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21875", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 369\n</div>", "views": "369", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4566_1.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21876", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 404\n</div>", "views": "404", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4568.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21877", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 395\n</div>", "views": "395", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4579.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21878", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4587.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21879", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4607.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21880", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 343\n</div>", "views": "343", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4619.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21881", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4629.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21882", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4632.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21883", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4635.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21885", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4637.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21886", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 323\n</div>", "views": "323", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4639.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21888", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "317", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4640.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21889", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 327\n</div>", "views": "327", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4641.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21890", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4644.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21891", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4646.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21892", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 235 x 314 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "328", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4649.jpg", "height": "314", "width": "235", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21893", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 327\n</div>", "views": "327", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4651.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21894", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\nRozmiar pliku: 4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/album_753/", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21895", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4653.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21896", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary:  x  pikseli<br>\nRozmiar pliku: 4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/album_753/", "height": "UNMATCHED", "width": "UNMATCHED", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21897", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4656.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21899", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4661.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21900", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 384.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 391\n</div>", "views": "391", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4437.png", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Dzie\u0144 Otwarty 2012", "photo_id": "21901", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-11-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=22\">wojciech_pogasz</a><br>\nWymiary: 480 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 336\n</div>", "views": "336", "image": "images/photoalbum/album_753/sam_4657.jpg", "height": "640", "width": "480", "uploader": "wojciech_pogasz", "year": "2012", "date": "27-11-2012"}, {"album": "Niezwyk\u0142a wystawa gosi i miko\u0142aja", "photo_id": "21902", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_754/dsc_0174_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "08-12-2012"}, {"album": "Niezwyk\u0142a wystawa gosi i miko\u0142aja", "photo_id": "21903", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_754/dsc_0175_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "08-12-2012"}, {"album": "Niezwyk\u0142a wystawa gosi i miko\u0142aja", "photo_id": "21904", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 176.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/album_754/dsc_0176_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "08-12-2012"}, {"album": "Niezwyk\u0142a wystawa gosi i miko\u0142aja", "photo_id": "21906", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 175.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_754/dsc_0178_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "08-12-2012"}, {"album": "Niezwyk\u0142a wystawa gosi i miko\u0142aja", "photo_id": "21905", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_754/dsc_0177_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "08-12-2012"}, {"album": "Niezwyk\u0142a wystawa gosi i miko\u0142aja", "photo_id": "21907", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 166Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/album_754/dsc_0179_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "08-12-2012"}, {"album": "Niezwyk\u0142a wystawa gosi i miko\u0142aja", "photo_id": "21908", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 150.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_754/dsc_0180_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "08-12-2012"}, {"album": "Niezwyk\u0142a wystawa gosi i miko\u0142aja", "photo_id": "21909", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_754/dsc_0181_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "08-12-2012"}, {"album": "Niezwyk\u0142a wystawa gosi i miko\u0142aja", "photo_id": "21910", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 179.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_754/dsc_0182_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "08-12-2012"}, {"album": "Niezwyk\u0142a wystawa gosi i miko\u0142aja", "photo_id": "21912", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 190.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_754/dsc_0183_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "08-12-2012"}, {"album": "Niezwyk\u0142a wystawa gosi i miko\u0142aja", "photo_id": "21913", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_754/dsc_0184_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "08-12-2012"}, {"album": "Niezwyk\u0142a wystawa gosi i miko\u0142aja", "photo_id": "21914", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_754/dsc_0185_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "08-12-2012"}, {"album": "Niezwyk\u0142a wystawa gosi i miko\u0142aja", "photo_id": "21915", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 163.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/album_754/dsc_0186_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "08-12-2012"}, {"album": "Niezwyk\u0142a wystawa gosi i miko\u0142aja", "photo_id": "21916", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1024 x 678 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 154.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_754/dsc_0187_1024x678_t2.jpg", "height": "678", "width": "1024", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "08-12-2012"}, {"album": "Niezwyk\u0142a wystawa gosi i miko\u0142aja", "photo_id": "21917", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_754/dsc_0189_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "08-12-2012"}, {"album": "Niezwyk\u0142a wystawa gosi i miko\u0142aja", "photo_id": "21918", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_754/dsc_0190_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "08-12-2012"}, {"album": "Niezwyk\u0142a wystawa gosi i miko\u0142aja", "photo_id": "21919", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 509 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_754/dsc_0191_509x768.jpg", "height": "768", "width": "509", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2012", "date": "08-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21920", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/album_755/0_mg_8657.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21921", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_755/0_mg_8681.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21922", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 147\n</div>", "views": "147", "image": "images/photoalbum/album_755/0_mg_8717.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21923", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 132\n</div>", "views": "132", "image": "images/photoalbum/album_755/0_mg_8718.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21924", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 636 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/album_755/0_mg_8727.jpg", "height": "480", "width": "636", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21925", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 133\n</div>", "views": "133", "image": "images/photoalbum/album_755/0_mg_8765.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21926", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 456 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 138\n</div>", "views": "138", "image": "images/photoalbum/album_755/0_mg_8770.jpg", "height": "640", "width": "456", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21927", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 141\n</div>", "views": "141", "image": "images/photoalbum/album_755/0_mg_8772.jpg", "height": "448", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21928", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 148\n</div>", "views": "148", "image": "images/photoalbum/album_755/0_mg_8955.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21929", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 557 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/album_755/0_mg_8967.jpg", "height": "480", "width": "557", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21930", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 613 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/album_755/0_mg_8974.jpg", "height": "480", "width": "613", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21931", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/album_755/0_mg_8980.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21932", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 480 x 587 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_755/0_mg_8981.jpg", "height": "587", "width": "480", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21933", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 535 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 146\n</div>", "views": "146", "image": "images/photoalbum/album_755/0_mg_8982.jpg", "height": "480", "width": "535", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21934", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_755/0_mg_8985.jpg", "height": "450", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21935", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 611 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 152\n</div>", "views": "152", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8734.jpg", "height": "480", "width": "611", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21936", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8739.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21937", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8744.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21938", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8748.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21940", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 443 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8749.jpg", "height": "443", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21941", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 119\n</div>", "views": "119", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8785.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21942", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8789.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21943", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 463 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8803.jpg", "height": "463", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21944", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8811.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21945", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 365 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8818.jpg", "height": "640", "width": "365", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21946", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8822.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21947", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 499 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 109\n</div>", "views": "109", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8824.jpg", "height": "480", "width": "499", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21948", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 107\n</div>", "views": "107", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8836.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21949", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 410 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 115\n</div>", "views": "115", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8854.jpg", "height": "410", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21950", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 575 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8858.jpg", "height": "480", "width": "575", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21951", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 106\n</div>", "views": "106", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8862.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21952", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 427 x 640 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 110\n</div>", "views": "110", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8870.jpg", "height": "640", "width": "427", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21953", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 105\n</div>", "views": "105", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8877.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21954", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 506 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 104\n</div>", "views": "104", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8890.jpg", "height": "480", "width": "506", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21955", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 535 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8892.jpg", "height": "480", "width": "535", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21956", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8898.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21957", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 640 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 99\n</div>", "views": "99", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8917.jpg", "height": "427", "width": "640", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21959", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 598 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 126\n</div>", "views": "126", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8930.jpg", "height": "480", "width": "598", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21960", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 480 x 548 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 108\n</div>", "views": "108", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8933.jpg", "height": "548", "width": "480", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Miko\u0142ajkowe Igrzyska 7.12.2012", "photo_id": "21958", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=26\">beata_szafranska</a><br>\nWymiary: 589 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 103\n</div>", "views": "103", "image": "images/photoalbum/album_755/0img_8926.jpg", "height": "480", "width": "589", "uploader": "beata_szafranska", "year": "2012", "date": "17-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21961", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 288.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1031.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21962", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 246.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1032.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21963", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 243.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1033.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21964", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 241.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1034.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21965", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 234.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1035.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21966", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 241.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1036.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21967", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 226.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1037.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21968", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 226.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1037_1.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21969", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 198.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1038.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21970", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 231.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1043.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21971", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 225.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1044.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21972", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 221.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1048.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21973", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 221.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1048_1.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21974", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 249.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1049.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21975", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 209.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1050.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21976", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 244.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1051.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21978", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 244.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 139\n</div>", "views": "139", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1051_1.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21979", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 248.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1052.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Niegromotni w trasie", "photo_id": "21980", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 244.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 124\n</div>", "views": "124", "image": "images/photoalbum/album_756/dsc_1053.jpg", "height": "514", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "19-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "21986", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 505 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4841.jpg", "height": "505", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "21987", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 521 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4843.jpg", "height": "521", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "21988", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 600 x 692 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4845.jpg", "height": "692", "width": "600", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "21989", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4846.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "21990", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 600 x 650 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4842.jpg", "height": "650", "width": "600", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "21991", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 743 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4847.jpg", "height": "600", "width": "743", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "21992", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 478 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4853.jpg", "height": "478", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "21993", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 471 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4848.jpg", "height": "471", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "21994", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 640 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4860.jpg", "height": "600", "width": "640", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "21995", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4864.jpg", "height": "448", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "21996", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 474 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4866.jpg", "height": "474", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "21997", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 758 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 305\n</div>", "views": "305", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4868.jpg", "height": "600", "width": "758", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "21998", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 577 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4869.jpg", "height": "577", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "21999", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 279 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4870.jpg", "height": "279", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "22000", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 250 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4872.jpg", "height": "250", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "22001", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 556 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4873.jpg", "height": "556", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "22002", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 572 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4875.jpg", "height": "572", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "22003", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 738 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4879.jpg", "height": "600", "width": "738", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "22004", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 713 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4880.jpg", "height": "600", "width": "713", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "22005", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 434 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4883.jpg", "height": "434", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "22006", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 600 x 636 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4888.jpg", "height": "636", "width": "600", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "22007", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 675 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4896.jpg", "height": "600", "width": "675", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "22008", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 600 x 737 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4894.jpg", "height": "737", "width": "600", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "22009", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 600 x 754 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4903.jpg", "height": "754", "width": "600", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "22010", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 705 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4909.jpg", "height": "600", "width": "705", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "22011", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4911.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "22012", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4912.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "22013", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4915.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "22014", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4917.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "22015", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 627 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4918.jpg", "height": "600", "width": "627", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "Wigilia 2012", "photo_id": "22016", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-12-2012<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/album_757/sam_4929.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2012", "date": "23-12-2012"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22017", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4973.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22018", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4974.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22019", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4975.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22020", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 336 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4978.jpg", "height": "448", "width": "336", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22021", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 336 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4980.jpg", "height": "448", "width": "336", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22022", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4981.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22024", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 336 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4985.jpg", "height": "448", "width": "336", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22023", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 336 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4983.jpg", "height": "448", "width": "336", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22025", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4986.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22026", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4988.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22027", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4989.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22028", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4990.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22029", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4990_1.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22030", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 336 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4991.jpg", "height": "448", "width": "336", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22031", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4992.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22032", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4994.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22033", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4995.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22034", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_4999.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22035", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_5000.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22036", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_5002.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22037", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_5004.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22038", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_5005.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22039", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_5010.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22040", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_5012.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22041", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 336 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_5015.jpg", "height": "448", "width": "336", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "II pr\u00f3ba gimnazjalna 2012-13", "photo_id": "22042", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-01-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=413\">marta_beczek</a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/album_758/sam_5018.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "marta_beczek", "year": "2013", "date": "07-01-2013"}, {"album": "Dawcy", "photo_id": "22043", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 114\n</div>", "views": "114", "image": "images/photoalbum/album_759/p1010208.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "06-02-2013"}, {"album": "Dawcy", "photo_id": "22044", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 126.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_759/p1010209.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "06-02-2013"}, {"album": "Dawcy", "photo_id": "22045", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 121\n</div>", "views": "121", "image": "images/photoalbum/album_759/p1010210.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "06-02-2013"}, {"album": "Dawcy", "photo_id": "22046", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_759/p1010211.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "06-02-2013"}, {"album": "Dawcy", "photo_id": "22047", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 143\n</div>", "views": "143", "image": "images/photoalbum/album_759/p1010212.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "06-02-2013"}, {"album": "Dawcy", "photo_id": "22048", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 768 x 576 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 125\n</div>", "views": "125", "image": "images/photoalbum/album_759/p1010213.jpg", "height": "576", "width": "768", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2013", "date": "06-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22049", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 361\n</div>", "views": "361", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8271.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22050", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 346\n</div>", "views": "346", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8275.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22051", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 350\n</div>", "views": "350", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8279.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22052", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 376\n</div>", "views": "376", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8282.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22053", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 392\n</div>", "views": "392", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8283.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22054", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 400\n</div>", "views": "400", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8292.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22055", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 374\n</div>", "views": "374", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8293.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22056", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 355\n</div>", "views": "355", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8296.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22057", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 533 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 370\n</div>", "views": "370", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8301.jpg", "height": "800", "width": "533", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22058", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 533 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 343\n</div>", "views": "343", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8302.jpg", "height": "800", "width": "533", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22059", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 533 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "337", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8303.jpg", "height": "800", "width": "533", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22060", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 533 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8305.jpg", "height": "800", "width": "533", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22061", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 533 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8307.jpg", "height": "800", "width": "533", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22062", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8310.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22063", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 322\n</div>", "views": "322", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8315.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22064", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8316.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22065", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8319.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22066", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8321.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22067", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8327.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22068", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8328.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22069", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8328_1.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22070", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8330.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22071", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8334.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22072", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8334_1.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22073", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8335.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22074", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8336.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22075", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8338.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22076", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8341.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22077", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8342.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22078", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8343.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22079", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8344.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22080", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8345.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22081", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8347.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22082", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8349.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22083", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8351.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22084", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8352.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22085", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8353.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22086", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8354.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22087", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 206\n</div>", "views": "206", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8355.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22088", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 219\n</div>", "views": "219", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8356.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22089", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8357.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22090", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8358.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22091", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8360.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22092", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8362.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22093", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8363.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22094", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8364.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22095", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8367.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22096", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8369.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22097", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8370.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22098", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8371.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22099", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8373.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22100", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8374.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22101", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 200\n</div>", "views": "200", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8375.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22102", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8380.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22103", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8382.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22104", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8385.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22105", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8388.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22106", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 193\n</div>", "views": "193", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8389.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22107", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8395.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22108", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8396.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22109", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8398.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22110", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8400.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22111", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8402.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22112", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8404.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22113", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8405.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22114", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8409.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22115", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8410.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22116", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8412.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22119", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8417.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22118", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8416.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22117", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8413.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22120", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8421.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22121", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8422.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22122", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8424.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22123", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8430.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22124", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8431.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22125", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8432.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22126", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8436.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22127", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8440.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22128", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8441.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22129", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8445.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22130", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8446.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22131", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8450.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22132", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8452.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22133", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8454.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22134", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8459.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22135", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8460.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22137", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8461_1.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22138", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8462.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22139", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8471.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22140", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8472.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22147", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8474.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22148", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8475.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22149", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8476.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22150", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8477.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22151", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8478.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22152", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8480.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22154", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8482.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22155", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8483.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22156", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8485.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22157", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8486.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22158", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8489.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22160", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8490.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22161", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8492.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22162", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8493.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22163", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8494.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22164", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8495.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22165", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8502.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22166", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8504.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22168", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8515.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22167", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8513.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22170", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8518.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22171", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8521.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22172", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8523.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22173", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8524.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22174", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8527.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22175", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8529.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22176", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8535.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22177", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8536.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22178", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8538.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22179", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8541.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22180", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8542.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22181", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8546.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22182", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8547.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22183", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8548.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22184", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8549.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22185", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8551.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22186", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8552.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22187", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8553.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22188", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8554.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22189", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8556.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22190", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8563.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22191", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 533 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8565.jpg", "height": "800", "width": "533", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22192", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8574.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22193", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 197\n</div>", "views": "197", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8576.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22194", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8580.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22195", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8583.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22196", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8585.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22197", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8587.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22198", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8588.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22199", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8591.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22200", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8593.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22201", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8595.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22203", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8598.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22205", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8615.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22204", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8601.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22202", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8597.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22206", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8616.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22207", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8621.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22209", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8627.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22210", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8628.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22211", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8635.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22208", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 201\n</div>", "views": "201", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8625.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22212", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8636.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22213", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8637.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22214", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8640.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22215", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8643.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22216", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8647.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22217", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8648.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22218", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 163\n</div>", "views": "163", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8652.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22219", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8657.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22220", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8661.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22221", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8663.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22223", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 159\n</div>", "views": "159", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8695.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22225", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 158\n</div>", "views": "158", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8698.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22226", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8701.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22227", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8702.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22228", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8704.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22229", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8705.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22230", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8707.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22231", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8710.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22232", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8712.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22233", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8715.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22234", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 168\n</div>", "views": "168", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8718.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22235", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8724.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22236", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8730.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22238", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8732.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22237", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8731.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22239", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8742.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22240", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8743.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22241", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8746.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22242", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8754.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22243", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8756.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22244", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8761.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22245", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8764.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22246", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8766.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22247", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8772.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22248", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8773.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22249", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8774.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22250", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8782.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22251", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8786.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22253", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8799.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22254", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8802.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22255", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8806.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22256", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8808.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22257", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8809.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22258", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8810.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22259", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8813.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22260", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 164\n</div>", "views": "164", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8814.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22261", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8872.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22264", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8873.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22265", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8876.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22266", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8877.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22267", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 156\n</div>", "views": "156", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8878.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22268", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8879.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22269", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 155\n</div>", "views": "155", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8883.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22270", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 154\n</div>", "views": "154", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8884.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22271", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 165\n</div>", "views": "165", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8887.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22272", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8887_1.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22273", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8892.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22274", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8893.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22275", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8895.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22276", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8904.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22277", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8908.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22279", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8914.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22280", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 199\n</div>", "views": "199", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8915.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22281", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8920.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22282", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8933.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22283", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 182\n</div>", "views": "182", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8937.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22284", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8942.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22286", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 160\n</div>", "views": "160", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8952.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22287", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 157\n</div>", "views": "157", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8955.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22288", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 172\n</div>", "views": "172", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8957.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22289", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8958.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22290", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8959.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22291", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8960.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22292", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8961.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22293", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8962.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22295", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 190\n</div>", "views": "190", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8966.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22294", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8965.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22296", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8969.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22300", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8979.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22299", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8978.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22298", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 533 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 188\n</div>", "views": "188", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8975.jpg", "height": "800", "width": "533", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22297", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 533 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 189\n</div>", "views": "189", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8971.jpg", "height": "800", "width": "533", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22302", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 341\n</div>", "views": "341", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8982.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22303", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 17-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=417\">magdalena_janas</a><br>\nWymiary: 800 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/album_760/img_8983.jpg", "height": "533", "width": "800", "uploader": "magdalena_janas", "year": "2013", "date": "17-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22304", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 188.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0282_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22305", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 206.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0288_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22306", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 195.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0290_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22307", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 192.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0294_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22308", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 202.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0299_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22309", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 218.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0301_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22310", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 194.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0329_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22311", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 208.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 180\n</div>", "views": "180", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0330_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22312", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 194.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0338_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22313", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1280 x 765 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 201.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0341.1_1280x765_t2.jpg", "height": "765", "width": "1280", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22314", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 191.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0345_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22315", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 205.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0380_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22316", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 178.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0384_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22318", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 221.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 194\n</div>", "views": "194", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0400_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22319", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 215.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0402_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22317", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 219.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0390_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22320", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 216.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 187\n</div>", "views": "187", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0406_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22321", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 216.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 186\n</div>", "views": "186", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0408_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22322", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 193.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 177\n</div>", "views": "177", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0410_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22323", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 197.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 181\n</div>", "views": "181", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0412_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22324", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 171.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0415_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22325", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 177.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0423_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22326", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 193.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0425_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22327", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 187.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0428_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22328", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 190.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0431_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22329", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 206.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0516_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22330", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 200.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 170\n</div>", "views": "170", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0521_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22331", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1280 x 756 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 204.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0523.1_1280x756_t2.jpg", "height": "756", "width": "1280", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22332", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 165.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0525_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22333", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 173.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0529_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22334", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 193.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 169\n</div>", "views": "169", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0526_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22335", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 220.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0530_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}, {"album": "Studni\u00f3wka 2013", "photo_id": "22336", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 19-02-2013<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 1200 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 196.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/album_761/_mg_0553_1200x800_t2.jpg", "height": "800", "width": "1200", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2013", "date": "19-02-2013"}]