[{"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2036", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 347.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 322\n</div>", "views": "322", "image": "images/photoalbum/004v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2037", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 339.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/005v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2038", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 581 x 435 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 140.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/010v.jpg", "height": "435", "width": "581", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2039", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 295.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/011v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2040", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 361.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/058v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2041", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 365.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/062v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2042", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 284.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/069v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2043", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 387.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/073v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2044", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 262.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/075v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2045", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 234.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 351\n</div>", "views": "351", "image": "images/photoalbum/078v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2046", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 238.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "337", "image": "images/photoalbum/079v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2047", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 414.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/089v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2048", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 416.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/093v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2049", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 740 x 554 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 337.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/094v.jpg", "height": "554", "width": "740", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2050", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 429.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/104v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2051", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 439.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/108v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2052", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 436.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/112v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2053", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 698 x 522 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 291.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/113v.jpg", "height": "522", "width": "698", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2055", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 405.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/114v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2056", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 434.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/116v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2057", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 417.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/117v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2058", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 346.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/120v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2059", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 346.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/120v_1.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2060", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 368.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/121v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2061", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 381.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/123v_1.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2062", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 638 x 849 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 445.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/124v.jpg", "height": "849", "width": "638", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2065", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 438.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/129v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2063", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 638 x 849 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 437.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/126v.jpg", "height": "849", "width": "638", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2064", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 445.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/128v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2068", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 458.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 215\n</div>", "views": "215", "image": "images/photoalbum/131v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2069", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 457 x 610 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 254.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/132v.jpg", "height": "610", "width": "457", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2070", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 420 x 561 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 214.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/134v.jpg", "height": "561", "width": "420", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2071", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 416.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/151v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2073", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 306.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/187v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2072", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 564 x 753 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 305.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/183v.jpg", "height": "753", "width": "564", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2074", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 527 x 395 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/194v.jpg", "height": "395", "width": "527", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2075", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 849 x 638 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 230.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 212\n</div>", "views": "212", "image": "images/photoalbum/238v.jpg", "height": "638", "width": "849", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Flash mob w Browarze maj 2007", "photo_id": "2076", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 255 x 341 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/288v.jpg", "height": "341", "width": "255", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-05-2007"}, {"album": "Wyk\u0142ad Claudio Silvestrina", "photo_id": "2077", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/1_28.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "15-05-2007"}, {"album": "Wyk\u0142ad Claudio Silvestrina", "photo_id": "2078", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 374 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/2_26.jpg", "height": "374", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "15-05-2007"}, {"album": "Wyk\u0142ad Claudio Silvestrina", "photo_id": "2079", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/3_27.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "15-05-2007"}, {"album": "Wyk\u0142ad Claudio Silvestrina", "photo_id": "2080", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/4_28.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "15-05-2007"}, {"album": "Wyk\u0142ad Claudio Silvestrina", "photo_id": "2081", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/5_29.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "15-05-2007"}, {"album": "Wyk\u0142ad Claudio Silvestrina", "photo_id": "2082", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/6_21.jpg", "height": "299", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "15-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2083", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/1_29.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2084", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "342", "image": "images/photoalbum/2_27.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2085", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/3_28.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2086", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 315\n</div>", "views": "315", "image": "images/photoalbum/4_29.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2087", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/5_30.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2088", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/6_22.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2089", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/7_21.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2090", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 322\n</div>", "views": "322", "image": "images/photoalbum/8_23.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2091", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/9_23.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2093", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 336\n</div>", "views": "336", "image": "images/photoalbum/10_17.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2094", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/12_19.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2095", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/13_16.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2096", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/14_17.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2097", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/15_16.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2098", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/16_15.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2099", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/17_14.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2100", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/18_15.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2101", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/19_15.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2102", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/20_15.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2103", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/21_17.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2104", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/22_14.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2105", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/23_13.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2106", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/24_13.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2107", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/25_14.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2108", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/26_16.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2109", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/27_14.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2110", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 230\n</div>", "views": "230", "image": "images/photoalbum/28_13.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2111", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/29_11.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2113", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/31_8.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2112", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/30_12.jpg", "height": "375", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2115", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/33_9.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2117", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/35_9.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2118", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/36_8.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2119", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/37_8.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2120", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/38_10.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2121", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/39_8.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2122", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/40_7.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2123", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/41_10.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2114", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/32_8.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2126", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/44_9.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2125", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/43_8.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2127", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 665 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/45_8.jpg", "height": "665", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2124", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/42_7.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2128", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/46_6.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2129", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 205\n</div>", "views": "205", "image": "images/photoalbum/47_8.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2130", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/48_9.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2131", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 217\n</div>", "views": "217", "image": "images/photoalbum/49_8.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2132", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/50_6.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2133", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/51_7.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2134", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 210\n</div>", "views": "210", "image": "images/photoalbum/52_6.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2135", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/53_7.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2137", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/55_7.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2138", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/56_6.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2139", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 207\n</div>", "views": "207", "image": "images/photoalbum/57_7.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2140", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/58_6.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2142", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/60_6.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2141", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 216\n</div>", "views": "216", "image": "images/photoalbum/59_7.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2144", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/62_6.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2143", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 208\n</div>", "views": "208", "image": "images/photoalbum/61_6.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2145", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/63_6.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2146", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/64_7.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2148", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/66_5.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2149", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/67_3.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Plener malarski 2007", "photo_id": "2150", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 20-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/68_5.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "20-05-2007"}, {"album": "Wystawa rysunku i rze\u017aby wn 07", "photo_id": "2153", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/wystawa001.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "23-05-2007"}, {"album": "Wystawa rysunku i rze\u017aby wn 07", "photo_id": "2154", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/wystawa003.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "23-05-2007"}, {"album": "Wystawa rysunku i rze\u017aby wn 07", "photo_id": "2155", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/wystawa004.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "23-05-2007"}, {"album": "Wystawa rysunku i rze\u017aby wn 07", "photo_id": "2156", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/wystawa005.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "23-05-2007"}, {"album": "Wystawa rysunku i rze\u017aby wn 07", "photo_id": "2157", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/wystawa006.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "23-05-2007"}, {"album": "Wystawa rysunku i rze\u017aby wn 07", "photo_id": "2158", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/wystawa007.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "23-05-2007"}, {"album": "Wystawa rysunku i rze\u017aby wn 07", "photo_id": "2159", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/wystawa008.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "23-05-2007"}, {"album": "Wystawa rysunku i rze\u017aby wn 07", "photo_id": "2160", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/wystawa009.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "23-05-2007"}, {"album": "Wystawa rysunku i rze\u017aby wn 07", "photo_id": "2161", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/wystawa013.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "23-05-2007"}, {"album": "Wystawa rysunku i rze\u017aby wn 07", "photo_id": "2162", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/wystawa014.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "23-05-2007"}, {"album": "Wystawa rysunku i rze\u017aby wn 07", "photo_id": "2163", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/wystawa015.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "23-05-2007"}, {"album": "Wystawa rysunku i rze\u017aby wn 07", "photo_id": "2164", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/wystawa016.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "23-05-2007"}, {"album": "Wystawa rysunku i rze\u017aby wn 07", "photo_id": "2165", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/wystawa017.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "23-05-2007"}, {"album": "Wystawa rysunku i rze\u017aby wn 07", "photo_id": "2166", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 332 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/wystawa019.jpg", "height": "332", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "23-05-2007"}, {"album": "Wystawa rysunku i rze\u017aby wn 07", "photo_id": "2167", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 333 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/wystawa020.jpg", "height": "333", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "23-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2170", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 264 x 455 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 389\n</div>", "views": "389", "image": "images/photoalbum/p1010024.jpg", "height": "455", "width": "264", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Wystawa rysunku i rze\u017aby wn 07", "photo_id": "2169", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/wystawa022.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "23-05-2007"}, {"album": "Wystawa rysunku i rze\u017aby wn 07", "photo_id": "2168", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/wystawa021.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "23-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2171", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 548 x 195 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 458\n</div>", "views": "458", "image": "images/photoalbum/p1010025.jpg", "height": "195", "width": "548", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2172", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 472 x 175 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 440\n</div>", "views": "440", "image": "images/photoalbum/p1010026.jpg", "height": "175", "width": "472", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2173", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 396 x 233 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 493\n</div>", "views": "493", "image": "images/photoalbum/p1010030.jpg", "height": "233", "width": "396", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2174", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 444 x 255 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 443\n</div>", "views": "443", "image": "images/photoalbum/p1010034.jpg", "height": "255", "width": "444", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2175", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 263 x 429 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 400\n</div>", "views": "400", "image": "images/photoalbum/p1010035.jpg", "height": "429", "width": "263", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2176", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 288 x 424 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 415\n</div>", "views": "415", "image": "images/photoalbum/p1010037.jpg", "height": "424", "width": "288", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2178", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 457 x 250 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 437\n</div>", "views": "437", "image": "images/photoalbum/p1010042.jpg", "height": "250", "width": "457", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2179", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 436 x 306 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 434\n</div>", "views": "434", "image": "images/photoalbum/p1010047.jpg", "height": "306", "width": "436", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2180", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 391 x 319 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 419\n</div>", "views": "419", "image": "images/photoalbum/p1010049.jpg", "height": "319", "width": "391", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2177", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 430 x 319 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 433\n</div>", "views": "433", "image": "images/photoalbum/p1010040.jpg", "height": "319", "width": "430", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2181", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 470 x 192 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 438\n</div>", "views": "438", "image": "images/photoalbum/p1010052.jpg", "height": "192", "width": "470", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2182", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 423 x 204 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 409\n</div>", "views": "409", "image": "images/photoalbum/p1010053.jpg", "height": "204", "width": "423", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2183", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 466 x 265 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 408\n</div>", "views": "408", "image": "images/photoalbum/p1010054.jpg", "height": "265", "width": "466", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2184", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 471 x 144 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 441\n</div>", "views": "441", "image": "images/photoalbum/p1010056.jpg", "height": "144", "width": "471", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2185", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 422 x 303 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 466\n</div>", "views": "466", "image": "images/photoalbum/p10100612.jpg", "height": "303", "width": "422", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2186", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 422 x 250 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 339\n</div>", "views": "339", "image": "images/photoalbum/p1010061.jpg", "height": "250", "width": "422", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2187", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 316 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 380\n</div>", "views": "380", "image": "images/photoalbum/p1010086.jpg", "height": "400", "width": "316", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2188", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 406 x 227 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 366\n</div>", "views": "366", "image": "images/photoalbum/p1010612.jpg", "height": "227", "width": "406", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2189", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 489 x 367 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 449\n</div>", "views": "449", "image": "images/photoalbum/p10100611.jpg", "height": "367", "width": "489", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2191", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 489 x 367 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 364\n</div>", "views": "364", "image": "images/photoalbum/p10100613.jpg", "height": "367", "width": "489", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2192", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 404 x 263 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 346\n</div>", "views": "346", "image": "images/photoalbum/p10100614.jpg", "height": "263", "width": "404", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2194", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 408 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 351\n</div>", "views": "351", "image": "images/photoalbum/p10100861.jpg", "height": "300", "width": "408", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2195", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 404 x 268 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 357\n</div>", "views": "357", "image": "images/photoalbum/p10100862.jpg", "height": "268", "width": "404", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2196", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 414 x 456 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 346\n</div>", "views": "346", "image": "images/photoalbum/p10100863.jpg", "height": "456", "width": "414", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2198", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 445 x 332 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 343\n</div>", "views": "343", "image": "images/photoalbum/p10100865.jpg", "height": "332", "width": "445", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2199", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 343 x 472 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/p10100866.jpg", "height": "472", "width": "343", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2200", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 418 x 332 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/p10100867.jpg", "height": "332", "width": "418", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2201", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 247 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 353\n</div>", "views": "353", "image": "images/photoalbum/p10100868.jpg", "height": "247", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2202", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 211 x 307 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 363\n</div>", "views": "363", "image": "images/photoalbum/p10100869.jpg", "height": "307", "width": "211", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2203", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 507 x 277 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 409\n</div>", "views": "409", "image": "images/photoalbum/p101008610.jpg", "height": "277", "width": "507", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2204", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 489 x 367 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 360\n</div>", "views": "360", "image": "images/photoalbum/p101008611.jpg", "height": "367", "width": "489", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2205", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 439 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/p101008612.jpg", "height": "288", "width": "439", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2207", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 453 x 365 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 353\n</div>", "views": "353", "image": "images/photoalbum/p101008613_1.jpg", "height": "365", "width": "453", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2208", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 384 x 439 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 392\n</div>", "views": "392", "image": "images/photoalbum/p101008614.jpg", "height": "439", "width": "384", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2209", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 448 x 208 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 343\n</div>", "views": "343", "image": "images/photoalbum/p101008615.jpg", "height": "208", "width": "448", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2210", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 449 x 285 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 481\n</div>", "views": "481", "image": "images/photoalbum/p101008616.jpg", "height": "285", "width": "449", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Zawody p\u0142ywackie 2007", "photo_id": "2211", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 186 x 403 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 448\n</div>", "views": "448", "image": "images/photoalbum/p101008617.jpg", "height": "403", "width": "186", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-05-2007"}, {"album": "Ognisko w 2b 2007", "photo_id": "2212", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 403 x 424 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/p1010089.jpg", "height": "424", "width": "403", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "29-05-2007"}, {"album": "Ognisko w 2b 2007", "photo_id": "2213", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 475 x 187 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/p1010090.jpg", "height": "187", "width": "475", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "29-05-2007"}, {"album": "Ognisko w 2b 2007", "photo_id": "2214", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 429 x 244 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/p1010091.jpg", "height": "244", "width": "429", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "29-05-2007"}, {"album": "Ognisko w 2b 2007", "photo_id": "2215", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 493 x 215 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/p1010092.jpg", "height": "215", "width": "493", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "29-05-2007"}, {"album": "Ognisko w 2b 2007", "photo_id": "2216", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 452 x 262 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/p1010093.jpg", "height": "262", "width": "452", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "29-05-2007"}, {"album": "Ognisko w 2b 2007", "photo_id": "2217", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 419 x 314 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/p1010094.jpg", "height": "314", "width": "419", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "29-05-2007"}, {"album": "Ognisko w 2b 2007", "photo_id": "2218", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 365 x 426 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/p1010096.jpg", "height": "426", "width": "365", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "29-05-2007"}, {"album": "Ognisko w 2b 2007", "photo_id": "2219", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 426 x 330 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/p1010097.jpg", "height": "330", "width": "426", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "29-05-2007"}, {"album": "Ognisko w 2b 2007", "photo_id": "2220", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 258 x 445 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/p1010099.jpg", "height": "445", "width": "258", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "29-05-2007"}, {"album": "Ognisko w 2b 2007", "photo_id": "2221", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 367 x 420 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/p1010100.jpg", "height": "420", "width": "367", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "29-05-2007"}, {"album": "Ognisko w 2b 2007", "photo_id": "2222", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 452 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/p1010102.jpg", "height": "337", "width": "452", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "29-05-2007"}, {"album": "Ognisko w 2b 2007", "photo_id": "2223", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 348 x 464 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/p1010103.jpg", "height": "464", "width": "348", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "29-05-2007"}, {"album": "Ognisko w 2b 2007", "photo_id": "2224", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 392 x 481 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/p1010105.jpg", "height": "481", "width": "392", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "29-05-2007"}, {"album": "Ognisko w 2b 2007", "photo_id": "2225", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 437 x 331 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/p1010106.jpg", "height": "331", "width": "437", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "29-05-2007"}, {"album": "Ognisko w 2b 2007", "photo_id": "2226", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 330 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 262\n</div>", "views": "262", "image": "images/photoalbum/p1010109.jpg", "height": "330", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "29-05-2007"}, {"album": "Ognisko w 2b 2007", "photo_id": "2227", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 428 x 293 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/p1010112.jpg", "height": "293", "width": "428", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "29-05-2007"}, {"album": "Ognisko w 2b 2007", "photo_id": "2228", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 29-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 465 x 331 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/p1010113.jpg", "height": "331", "width": "465", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "29-05-2007"}, {"album": "Teatr Animacji - \"W beczce chowany\" 2007", "photo_id": "2229", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 313 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 364\n</div>", "views": "364", "image": "images/photoalbum/10_18.jpg", "height": "449", "width": "313", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-05-2007"}, {"album": "Teatr Animacji - \"W beczce chowany\" 2007", "photo_id": "2230", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 464 x 319 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 430\n</div>", "views": "430", "image": "images/photoalbum/15_17.jpg", "height": "319", "width": "464", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-05-2007"}, {"album": "Teatr Animacji - \"W beczce chowany\" 2007", "photo_id": "2231", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-05-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 483 x 246 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 343\n</div>", "views": "343", "image": "images/photoalbum/17_15.jpg", "height": "246", "width": "483", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-05-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2232", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 430 x 322 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 331\n</div>", "views": "331", "image": "images/photoalbum/dscf0027.jpg", "height": "322", "width": "430", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2235", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 420 x 248 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/dscf0036.jpg", "height": "248", "width": "420", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2233", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 420 x 314 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/dscf0029.jpg", "height": "314", "width": "420", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2234", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 322\n</div>", "views": "322", "image": "images/photoalbum/dscf0030.jpg", "height": "337", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2236", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 253 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/dscf0047.jpg", "height": "253", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2237", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 301 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/dscf0057.jpg", "height": "301", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2238", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 290 x 412 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 334\n</div>", "views": "334", "image": "images/photoalbum/dscf0058.jpg", "height": "412", "width": "290", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2239", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 265 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/dscf0068.jpg", "height": "265", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2240", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 347 x 368 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/dscf0070.jpg", "height": "368", "width": "347", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2241", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 407 x 382 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 323\n</div>", "views": "323", "image": "images/photoalbum/dscf0071.jpg", "height": "382", "width": "407", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2242", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 200 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 315\n</div>", "views": "315", "image": "images/photoalbum/dscf0077.jpg", "height": "340", "width": "200", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2243", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/dscf0078.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2244", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 410 x 392 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/dscf0079.jpg", "height": "392", "width": "410", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2246", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 430 x 463 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/dscf0080.jpg", "height": "463", "width": "430", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2247", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 240 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/dscf0083.jpg", "height": "240", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2248", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 367 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/dscf0085.jpg", "height": "367", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2250", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 250 x 445 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/dscf0087.jpg", "height": "445", "width": "250", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2251", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 352 x 430 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/dscf0089.jpg", "height": "430", "width": "352", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2252", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 393 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/dscf0093.jpg", "height": "393", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2253", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 283 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/dscf0101.jpg", "height": "283", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2254", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 489 x 313 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/dscf0105.jpg", "height": "313", "width": "489", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2255", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 307 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/dscf0114.jpg", "height": "307", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2256", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 211 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/dscf0117.jpg", "height": "211", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2257", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 220 x 383 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/dscf0120.jpg", "height": "383", "width": "220", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2258", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 296 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/dscf0121.jpg", "height": "296", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2259", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 285 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/dscf0133.jpg", "height": "285", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2260", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 220 x 425 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/dscf0138.jpg", "height": "425", "width": "220", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2261", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 230 x 367 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/dscf0143.jpg", "height": "367", "width": "230", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2262", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 261 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/dscf0148.jpg", "height": "261", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2263", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 260 x 397 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/dscf0149.jpg", "height": "397", "width": "260", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2264", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/dscf0152.jpg", "height": "337", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2265", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 280 x 436 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/dscf0156.jpg", "height": "436", "width": "280", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2266", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 447 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/dscf0158.jpg", "height": "447", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2269", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 243 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/dscf0160.jpg", "height": "243", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2270", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 470 x 436 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 130.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/dscf0166.jpg", "height": "436", "width": "470", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2272", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 380 x 473 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/dscf0179.jpg", "height": "473", "width": "380", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2273", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 390 x 319 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/dscf0180.jpg", "height": "319", "width": "390", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2274", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 270 x 446 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/dscf0183.jpg", "height": "446", "width": "270", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2271", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 305 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/dscf0175.jpg", "height": "305", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2275", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/dscf0192.jpg", "height": "375", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2276", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 365 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 346\n</div>", "views": "346", "image": "images/photoalbum/dscf0194.jpg", "height": "365", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: Dlaczego IIA maszerowa\u0142a tak d\u0142ugo...?", "photo_id": "2279", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 04-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 489 x 262 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 305\n</div>", "views": "305", "image": "images/photoalbum/dscf0200.jpg", "height": "262", "width": "489", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "04-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2281", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 177 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/dscf0195.jpg", "height": "177", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2282", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 470 x 306 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/dscf0202.jpg", "height": "306", "width": "470", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2283", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 230 x 454 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/dscf0203.jpg", "height": "454", "width": "230", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2284", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/dscf0204.jpg", "height": "299", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2285", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 469 x 259 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 353\n</div>", "views": "353", "image": "images/photoalbum/dscf0207.jpg", "height": "259", "width": "469", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2286", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 470 x 272 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/dscf0208.jpg", "height": "272", "width": "470", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2287", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 245 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 357\n</div>", "views": "357", "image": "images/photoalbum/dscf0209.jpg", "height": "245", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2288", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 229 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/dscf0218.jpg", "height": "229", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2289", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 229 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 356\n</div>", "views": "356", "image": "images/photoalbum/dscf0218_1.jpg", "height": "229", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2290", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 270 x 456 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 340\n</div>", "views": "340", "image": "images/photoalbum/dscf0219.jpg", "height": "456", "width": "270", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2291", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 320 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/dscf0226.jpg", "height": "320", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2292", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 303 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 351\n</div>", "views": "351", "image": "images/photoalbum/dscf0227.jpg", "height": "303", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2293", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 470 x 282 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 355\n</div>", "views": "355", "image": "images/photoalbum/dscf0228.jpg", "height": "282", "width": "470", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2294", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 393 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 336\n</div>", "views": "336", "image": "images/photoalbum/dscf0229.jpg", "height": "393", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2295", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 373 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/dscf0233.jpg", "height": "373", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2296", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 373 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/dscf0234.jpg", "height": "373", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2297", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 230 x 409 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/dscf0236.jpg", "height": "409", "width": "230", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2298", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 168 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/dscf0242.jpg", "height": "168", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2299", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 183 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/dscf0244.jpg", "height": "183", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2300", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 479 x 290 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/dscf0247.jpg", "height": "290", "width": "479", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2301", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 129 x 414 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/dscf0249.jpg", "height": "414", "width": "129", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2302", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 457 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/dscf0253.jpg", "height": "457", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2303", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 360 x 485 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/dscf0257.jpg", "height": "485", "width": "360", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2304", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 219 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/dscf0260.jpg", "height": "219", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2305", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 306 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/dscf0265.jpg", "height": "306", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2306", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 341 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/dscf0266.jpg", "height": "341", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2307", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 294 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/dscf0269.jpg", "height": "294", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2308", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 354 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 315\n</div>", "views": "315", "image": "images/photoalbum/dscf0270.jpg", "height": "354", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2309", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 330 x 444 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/dscf0275.jpg", "height": "444", "width": "330", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2310", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 405 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/dscf0281.jpg", "height": "405", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2311", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 223 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/dscf0283.jpg", "height": "223", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2312", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 360 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/dscf0290.jpg", "height": "360", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2313", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 329 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 305\n</div>", "views": "305", "image": "images/photoalbum/dscf0297.jpg", "height": "329", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2314", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 282 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/dscf0300.jpg", "height": "282", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2315", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 221 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/dscf0302.jpg", "height": "221", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2316", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 325 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/dscf0305.jpg", "height": "325", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2317", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 498 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/dscf0307.jpg", "height": "498", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2318", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 220 x 464 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/dscf0312.jpg", "height": "464", "width": "220", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2319", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 459 x 302 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/dscf0316.jpg", "height": "302", "width": "459", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2320", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 360 x 444 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/dscf0317.jpg", "height": "444", "width": "360", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2321", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 229 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/dscf0318.jpg", "height": "229", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2324", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 222 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/dscf0330.jpg", "height": "222", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2325", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 372 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 131.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/dscf0332.jpg", "height": "372", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2326", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 402 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/dscf0337.jpg", "height": "402", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2327", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 259 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/dscf0338.jpg", "height": "259", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2328", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 258 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/dscf0344.jpg", "height": "258", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2329", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 470 x 199 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/dscf0348.jpg", "height": "199", "width": "470", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2330", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 424 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 403\n</div>", "views": "403", "image": "images/photoalbum/dscf0350.jpg", "height": "424", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Rajd - Brzostek 2007: klasy pokazuj\u0105, co maj\u0105 najlepszego!", "photo_id": "2331", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 278 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 359\n</div>", "views": "359", "image": "images/photoalbum/dscf0354.jpg", "height": "278", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2332", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 199 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/dscf0355.jpg", "height": "199", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2333", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 212 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/dscf0356.jpg", "height": "212", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2334", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 270 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/dscf0357.jpg", "height": "270", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2335", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 446 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 118.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 305\n</div>", "views": "305", "image": "images/photoalbum/dscf0358.jpg", "height": "446", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2336", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 270 x 467 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/dscf0359.jpg", "height": "467", "width": "270", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2337", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 235 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/dscf0365.jpg", "height": "235", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2339", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/dscf0369.jpg", "height": "375", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2338", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 464 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/dscf0367.jpg", "height": "464", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2340", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 222 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/dscf0376.jpg", "height": "222", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2341", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 370 x 485 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 115.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/dscf0377.jpg", "height": "485", "width": "370", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2342", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 328 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/dscf0378.jpg", "height": "328", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2343", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 470 x 289 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/dscf0379.jpg", "height": "289", "width": "470", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2344", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 239 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/dscf0381.jpg", "height": "239", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2345", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 332 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/dscf0382.jpg", "height": "332", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2346", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 403 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/dscf0383.jpg", "height": "403", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2347", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 470 x 459 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/dscf0385.jpg", "height": "459", "width": "470", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2348", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 207 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/dscf0389.jpg", "height": "207", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2349", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 257 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/dscf0390.jpg", "height": "257", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2350", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 479 x 248 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/dscf0394.jpg", "height": "248", "width": "479", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2351", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 235 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/dscf0395.jpg", "height": "235", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2352", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 244 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/dscf0401.jpg", "height": "244", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2353", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 389 x 423 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/dscf0403.jpg", "height": "423", "width": "389", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2354", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 146 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/dscf0412.jpg", "height": "146", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2355", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 489 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/dscf0416.jpg", "height": "400", "width": "489", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2356", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 346 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/dscf0417.jpg", "height": "346", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2357", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 489 x 276 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/dscf0419.jpg", "height": "276", "width": "489", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2358", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 489 x 167 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/dscf0420.jpg", "height": "167", "width": "489", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2359", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 256 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/dscf0421.jpg", "height": "256", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2360", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 409 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/dscf0423.jpg", "height": "409", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2361", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 384 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/dscf0443.jpg", "height": "384", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2362", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 470 x 304 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/dscf0031.jpg", "height": "304", "width": "470", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2363", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 267 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/dscf0032.jpg", "height": "267", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2364", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 211 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/dscf0034.jpg", "height": "211", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2365", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 294 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/dscf0036_1.jpg", "height": "294", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2366", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/dscf0037.jpg", "height": "375", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2367", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 430 x 314 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 218\n</div>", "views": "218", "image": "images/photoalbum/dscf0040.jpg", "height": "314", "width": "430", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2368", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 381 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/dscf0043.jpg", "height": "381", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2369", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 298 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/dscf0048.jpg", "height": "298", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2370", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 430 x 286 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/dscf0050.jpg", "height": "286", "width": "430", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2371", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 407 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/dscf0052.jpg", "height": "407", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2372", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 484 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 86.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/dscf0059.jpg", "height": "484", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2373", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 279 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 213\n</div>", "views": "213", "image": "images/photoalbum/dscf0060.jpg", "height": "279", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2374", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 470 x 331 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 226\n</div>", "views": "226", "image": "images/photoalbum/dscf0064.jpg", "height": "331", "width": "470", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2375", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 258 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/dscf0065.jpg", "height": "258", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2376", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 365 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/dscf0068_1.jpg", "height": "365", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2377", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/dscf0070_1.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2379", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 263 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/dscf0072.jpg", "height": "263", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2380", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 272 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/dscf0073.jpg", "height": "272", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2381", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 240 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/dscf0075.jpg", "height": "240", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "Brzostek 2007 - zawody sportowe", "photo_id": "2383", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 470 x 346 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/dscf0076.jpg", "height": "346", "width": "470", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2385", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/01.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2386", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/02.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2387", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/03.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2388", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 320\n</div>", "views": "320", "image": "images/photoalbum/04.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2389", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/05.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2390", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 20.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/06.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2391", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/07.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2392", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/08.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2393", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 323\n</div>", "views": "323", "image": "images/photoalbum/09.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2395", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 336\n</div>", "views": "336", "image": "images/photoalbum/11_18.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2394", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/10_19.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2396", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/12_20.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2397", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/13_17.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2398", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/14_18.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2399", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/15_18.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2400", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/16_16.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2401", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/17_16.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2402", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/18_16.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2403", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/19_16.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2406", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/22_15.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2405", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/21_18.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2407", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 313 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/23_14.jpg", "height": "313", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2408", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/24_14.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2404", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/20_16.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2409", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/25_15.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2410", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/26_17.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2411", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 435 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/27_15.jpg", "height": "336", "width": "435", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2412", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/28_14.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2413", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/29_12.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2414", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/30_13.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2415", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/31_9.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "ostatnia wycieczka trzecioklasist\u00f3w - Warszawa 2007", "photo_id": "2416", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 06-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=\"></a><br>\nWymiary: 448 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/32_9.jpg", "height": "336", "width": "448", "uploader": "UNMATCHED", "year": "2007", "date": "06-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2417", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 299 x 255 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/p1010212.jpg", "height": "255", "width": "299", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2418", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 290 x 380 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 315\n</div>", "views": "315", "image": "images/photoalbum/p1010213.jpg", "height": "380", "width": "290", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2419", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 240 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/p1010216.jpg", "height": "240", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2420", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 390 x 308 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/p1010217.jpg", "height": "308", "width": "390", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2421", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 329 x 246 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/p1010218.jpg", "height": "246", "width": "329", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2423", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 440 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/p1010224.jpg", "height": "440", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2422", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 290 x 386 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/p1010223.jpg", "height": "386", "width": "290", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2424", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 290 x 393 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/p101224.jpg", "height": "393", "width": "290", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2426", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 340 x 412 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/p1010226.jpg", "height": "412", "width": "340", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2427", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 250 x 343 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/p1010230.jpg", "height": "343", "width": "250", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2425", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 250 x 404 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/p1010225.jpg", "height": "404", "width": "250", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2428", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 320 x 293 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 279\n</div>", "views": "279", "image": "images/photoalbum/p1010237.jpg", "height": "293", "width": "320", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2429", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 250 x 344 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "317", "image": "images/photoalbum/p1010243.jpg", "height": "344", "width": "250", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2430", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 280 x 316 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/p1010246.jpg", "height": "316", "width": "280", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2431", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 280 x 344 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/p1010247.jpg", "height": "344", "width": "280", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2432", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 260 x 346 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 303\n</div>", "views": "303", "image": "images/photoalbum/p1010248.jpg", "height": "346", "width": "260", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2433", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 380 x 341 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/p1010253.jpg", "height": "341", "width": "380", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2434", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 360 x 306 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/p1010254.jpg", "height": "306", "width": "360", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2435", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 270 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/p1010261.jpg", "height": "400", "width": "270", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2436", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 370 x 297 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/p1010265.jpg", "height": "297", "width": "370", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2438", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 390 x 319 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/p1010275.jpg", "height": "319", "width": "390", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2437", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 140 x 365 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 27.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/p1010269.jpg", "height": "365", "width": "140", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2439", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 220 x 432 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/p1010280.jpg", "height": "432", "width": "220", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Cieplejsze wcale nie l\u017cejsze? Eksperymenty 2b - czerwiec 2007", "photo_id": "2440", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 380 x 305 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/p1010289.jpg", "height": "305", "width": "380", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2441", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 261 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 383\n</div>", "views": "383", "image": "images/photoalbum/dscf0005.jpg", "height": "261", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2442", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 380 x 285 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 343\n</div>", "views": "343", "image": "images/photoalbum/dscf0008.jpg", "height": "285", "width": "380", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2443", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 390 x 209 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 341\n</div>", "views": "341", "image": "images/photoalbum/dscf0013.jpg", "height": "209", "width": "390", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2444", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 390 x 243 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 396\n</div>", "views": "396", "image": "images/photoalbum/dscf0016.jpg", "height": "243", "width": "390", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2445", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 518\n</div>", "views": "518", "image": "images/photoalbum/dscf0027_1.jpg", "height": "336", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2446", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 380 x 327 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 364\n</div>", "views": "364", "image": "images/photoalbum/dscf0029_1.jpg", "height": "327", "width": "380", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2447", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 307 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 345\n</div>", "views": "345", "image": "images/photoalbum/dscf0033.jpg", "height": "307", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2448", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 189 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 372\n</div>", "views": "372", "image": "images/photoalbum/dscf0036_2.jpg", "height": "189", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2449", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 250 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 369\n</div>", "views": "369", "image": "images/photoalbum/dscf0037_1.jpg", "height": "250", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2450", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 309 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.4Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "358", "image": "images/photoalbum/dscf0046.jpg", "height": "309", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2451", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 220 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 339\n</div>", "views": "339", "image": "images/photoalbum/dscf0049.jpg", "height": "220", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2452", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 270 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 410\n</div>", "views": "410", "image": "images/photoalbum/dscf0050_1.jpg", "height": "270", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2453", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 380 x 285 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "342", "image": "images/photoalbum/dscf0051.jpg", "height": "285", "width": "380", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2454", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 150 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 369\n</div>", "views": "369", "image": "images/photoalbum/dscf0053.jpg", "height": "150", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2455", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 550 x 133 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 357\n</div>", "views": "357", "image": "images/photoalbum/dscf0059_1.jpg", "height": "133", "width": "550", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2456", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 230 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "358", "image": "images/photoalbum/dscf0063.jpg", "height": "230", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2457", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 248 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/dscf0066.jpg", "height": "248", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2458", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 208 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/dscf0070_2.jpg", "height": "208", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2459", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 470 x 238 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/dscf0088.jpg", "height": "238", "width": "470", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2460", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 470 x 249 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "317", "image": "images/photoalbum/dscf0091.jpg", "height": "249", "width": "470", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2461", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 390 x 292 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 305\n</div>", "views": "305", "image": "images/photoalbum/dscf0095.jpg", "height": "292", "width": "390", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2462", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 530 x 195 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 458\n</div>", "views": "458", "image": "images/photoalbum/dscf0108.jpg", "height": "195", "width": "530", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Clapping music - czerwiec 2007", "photo_id": "2463", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 237 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 404\n</div>", "views": "404", "image": "images/photoalbum/dscf0109.jpg", "height": "237", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Robotyk\u0119 czas zacz\u0105\u0107...", "photo_id": "2464", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 315 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/p1010025_1.jpg", "height": "315", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Robotyk\u0119 czas zacz\u0105\u0107...", "photo_id": "2465", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/p1010028.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Robotyk\u0119 czas zacz\u0105\u0107...", "photo_id": "2466", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/p1010030_1.jpg", "height": "300", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Robotyk\u0119 czas zacz\u0105\u0107...", "photo_id": "2467", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 270 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/p1010033.jpg", "height": "270", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Robotyk\u0119 czas zacz\u0105\u0107...", "photo_id": "2468", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 07-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 347 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 353\n</div>", "views": "353", "image": "images/photoalbum/p1010037_1.jpg", "height": "347", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "07-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2469", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/p6120001.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2470", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/p6120002.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2471", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/p6120003.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2475", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 338 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/p6120004.jpg", "height": "450", "width": "338", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2476", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/p6120005.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2477", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 338 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/p6120006.jpg", "height": "450", "width": "338", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2478", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 278\n</div>", "views": "278", "image": "images/photoalbum/p6120007.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2479", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 338 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/p6120008.jpg", "height": "450", "width": "338", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2480", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/p6120009.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2481", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/p6120010.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2482", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/p6120011.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2483", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/p6120012.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2484", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/p6120013.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2485", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 338 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/p6120014.jpg", "height": "450", "width": "338", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2486", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/p6120015.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2487", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/p6120016.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2488", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 203\n</div>", "views": "203", "image": "images/photoalbum/p6120017.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2489", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/p6120018.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2490", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/p6120019.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2491", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 185\n</div>", "views": "185", "image": "images/photoalbum/p6120020.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2492", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 338 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/p6120021.jpg", "height": "450", "width": "338", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2493", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 191\n</div>", "views": "191", "image": "images/photoalbum/p6120022.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2494", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/p6120023.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2495", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 171\n</div>", "views": "171", "image": "images/photoalbum/p6120024.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2496", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/p6120025.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2497", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 183\n</div>", "views": "183", "image": "images/photoalbum/p6120026.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2498", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 450 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/p6120027.jpg", "height": "338", "width": "450", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Instalacja ALE NAM SI\u0118 UPIEK\u0141O", "photo_id": "2499", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 13-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 338 x 450 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 202\n</div>", "views": "202", "image": "images/photoalbum/p6120028.jpg", "height": "450", "width": "338", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "13-06-2007"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecich gimnazjalist\u00f3w 2007", "photo_id": "2502", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 224 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 353\n</div>", "views": "353", "image": "images/photoalbum/dscf0001.jpg", "height": "224", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "21-06-2007"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecich gimnazjalist\u00f3w 2007", "photo_id": "2503", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 190 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 351\n</div>", "views": "351", "image": "images/photoalbum/dscf0002.jpg", "height": "340", "width": "190", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "21-06-2007"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecich gimnazjalist\u00f3w 2007", "photo_id": "2504", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 239 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 370\n</div>", "views": "370", "image": "images/photoalbum/dscf0003.jpg", "height": "239", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "21-06-2007"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecich gimnazjalist\u00f3w 2007", "photo_id": "2505", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 390 x 302 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/dscf0004.jpg", "height": "302", "width": "390", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "21-06-2007"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecich gimnazjalist\u00f3w 2007", "photo_id": "2506", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 351 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 355\n</div>", "views": "355", "image": "images/photoalbum/dscf0005_1.jpg", "height": "351", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "21-06-2007"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecich gimnazjalist\u00f3w 2007", "photo_id": "2507", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 390 x 320 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 345\n</div>", "views": "345", "image": "images/photoalbum/dscf0006.jpg", "height": "320", "width": "390", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "21-06-2007"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecich gimnazjalist\u00f3w 2007", "photo_id": "2508", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 150 x 398 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 399\n</div>", "views": "399", "image": "images/photoalbum/dscf0007.jpg", "height": "398", "width": "150", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "21-06-2007"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecich gimnazjalist\u00f3w 2007", "photo_id": "2510", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 352 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 401\n</div>", "views": "401", "image": "images/photoalbum/dscf0017.jpg", "height": "352", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "21-06-2007"}, {"album": "Ostatni dzie\u0144 trzecich gimnazjalist\u00f3w 2007", "photo_id": "2509", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 21-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 220 x 403 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 445\n</div>", "views": "445", "image": "images/photoalbum/dscf0013_1.jpg", "height": "403", "width": "220", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "21-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2511", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 341 x 429 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 397\n</div>", "views": "397", "image": "images/photoalbum/p1010072.jpg", "height": "429", "width": "341", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2512", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 315 x 386 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 381\n</div>", "views": "381", "image": "images/photoalbum/p1010073.jpg", "height": "386", "width": "315", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2513", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 471 x 342 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 383\n</div>", "views": "383", "image": "images/photoalbum/p1010076.jpg", "height": "342", "width": "471", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2514", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 648 x 329 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 389\n</div>", "views": "389", "image": "images/photoalbum/p1010077.jpg", "height": "329", "width": "648", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2515", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 599 x 255 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 384\n</div>", "views": "384", "image": "images/photoalbum/p1010078.jpg", "height": "255", "width": "599", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2516", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 372 x 364 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 394\n</div>", "views": "394", "image": "images/photoalbum/p1010080.jpg", "height": "364", "width": "372", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2517", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 575 x 486 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 366\n</div>", "views": "366", "image": "images/photoalbum/p1010082.jpg", "height": "486", "width": "575", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2518", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 363 x 420 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 429\n</div>", "views": "429", "image": "images/photoalbum/p1010083.jpg", "height": "420", "width": "363", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2519", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 376 x 293 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 400\n</div>", "views": "400", "image": "images/photoalbum/p1010084.jpg", "height": "293", "width": "376", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2520", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 357 x 499 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 382\n</div>", "views": "382", "image": "images/photoalbum/p1010088.jpg", "height": "499", "width": "357", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2521", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 525 x 410 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 404\n</div>", "views": "404", "image": "images/photoalbum/p1010089_1.jpg", "height": "410", "width": "525", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2522", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 489 x 320 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 395\n</div>", "views": "395", "image": "images/photoalbum/p1010093_1.jpg", "height": "320", "width": "489", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2523", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 233 x 532 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 403\n</div>", "views": "403", "image": "images/photoalbum/p1010094_1.jpg", "height": "532", "width": "233", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2524", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 518 x 266 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 403\n</div>", "views": "403", "image": "images/photoalbum/p1010096_1.jpg", "height": "266", "width": "518", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2525", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 205 x 509 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 466\n</div>", "views": "466", "image": "images/photoalbum/p1010102_1.jpg", "height": "509", "width": "205", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2526", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 156 x 270 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 14.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 448\n</div>", "views": "448", "image": "images/photoalbum/p1010104.jpg", "height": "270", "width": "156", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2527", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 218 x 406 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 376\n</div>", "views": "376", "image": "images/photoalbum/p1010106_1.jpg", "height": "406", "width": "218", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2528", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 372 x 434 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 405\n</div>", "views": "405", "image": "images/photoalbum/p1010108.jpg", "height": "434", "width": "372", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2529", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 325 x 476 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 374\n</div>", "views": "374", "image": "images/photoalbum/p1010110.jpg", "height": "476", "width": "325", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2530", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 560 x 439 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 428\n</div>", "views": "428", "image": "images/photoalbum/p1010113_1.jpg", "height": "439", "width": "560", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2532", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 280 x 434 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 409\n</div>", "views": "409", "image": "images/photoalbum/p1010115.jpg", "height": "434", "width": "280", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2531", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 556 x 348 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 429\n</div>", "views": "429", "image": "images/photoalbum/p1010114.jpg", "height": "348", "width": "556", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2533", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 405 x 297 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 433\n</div>", "views": "433", "image": "images/photoalbum/p1010116.jpg", "height": "297", "width": "405", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2534", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 510 x 283 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 451\n</div>", "views": "451", "image": "images/photoalbum/p1010117.jpg", "height": "283", "width": "510", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2535", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 605 x 285 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 385\n</div>", "views": "385", "image": "images/photoalbum/p1010123.jpg", "height": "285", "width": "605", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2536", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 462 x 249 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 413\n</div>", "views": "413", "image": "images/photoalbum/p1010124.jpg", "height": "249", "width": "462", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2538", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 170 x 499 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 393\n</div>", "views": "393", "image": "images/photoalbum/p1010128.jpg", "height": "499", "width": "170", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "Gimnazjum - po\u017cegnanie klas 3 - 2007", "photo_id": "2537", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 26-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 261 x 451 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 517\n</div>", "views": "517", "image": "images/photoalbum/p1010126.jpg", "height": "451", "width": "261", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "26-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2539", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 370 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/1_30.jpg", "height": "370", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2540", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 580 x 377 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/2_28.jpg", "height": "377", "width": "580", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2541", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/3_29.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2542", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/4_30.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2543", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 408 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/5_31.jpg", "height": "408", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2544", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 341 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/6_23.jpg", "height": "500", "width": "341", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2546", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 326 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/8_24.jpg", "height": "500", "width": "326", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2545", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 600 x 418 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/7_22.jpg", "height": "418", "width": "600", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2547", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 550 x 477 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/9_24.jpg", "height": "477", "width": "550", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2548", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 478 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/10_20.jpg", "height": "478", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2549", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 550 x 424 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 24.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/11_19.jpg", "height": "424", "width": "550", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2550", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 374 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/12_21.jpg", "height": "550", "width": "374", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2551", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 376 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 25.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/13_18.jpg", "height": "500", "width": "376", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2552", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 333 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 17.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 274\n</div>", "views": "274", "image": "images/photoalbum/14_19.jpg", "height": "500", "width": "333", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2553", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 376 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/15_19.jpg", "height": "500", "width": "376", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2554", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 376 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 23.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/16_17.jpg", "height": "500", "width": "376", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2555", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 376 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 21.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 220\n</div>", "views": "220", "image": "images/photoalbum/17_17.jpg", "height": "500", "width": "376", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2556", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 550 x 415 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 195\n</div>", "views": "195", "image": "images/photoalbum/18_17.jpg", "height": "415", "width": "550", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2558", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 550 x 434 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 196\n</div>", "views": "196", "image": "images/photoalbum/19_17.jpg", "height": "434", "width": "550", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2559", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/20_17.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2560", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 550 x 413 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 176\n</div>", "views": "176", "image": "images/photoalbum/21_19.jpg", "height": "413", "width": "550", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2561", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 406 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 174\n</div>", "views": "174", "image": "images/photoalbum/221a.jpg", "height": "406", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2562", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 204\n</div>", "views": "204", "image": "images/photoalbum/231a.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2563", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 179\n</div>", "views": "179", "image": "images/photoalbum/241a.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2564", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 413 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 166\n</div>", "views": "166", "image": "images/photoalbum/251a.jpg", "height": "550", "width": "413", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2565", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 175\n</div>", "views": "175", "image": "images/photoalbum/261a.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2566", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 178\n</div>", "views": "178", "image": "images/photoalbum/271a.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2567", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 413 x 550 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 162\n</div>", "views": "162", "image": "images/photoalbum/281a.jpg", "height": "550", "width": "413", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2568", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 184\n</div>", "views": "184", "image": "images/photoalbum/291a.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2569", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.78Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 161\n</div>", "views": "161", "image": "images/photoalbum/301a.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2570", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 500 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 173\n</div>", "views": "173", "image": "images/photoalbum/311a.jpg", "height": "376", "width": "500", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "ostatnie wystawy 06/07", "photo_id": "2571", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=5\">malgorzata_danielewicz</a><br>\nWymiary: 550 x 368 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 167\n</div>", "views": "167", "image": "images/photoalbum/321a.jpg", "height": "368", "width": "550", "uploader": "malgorzata_danielewicz", "year": "2007", "date": "27-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2572", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 190 x 381 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 22.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/1_31.jpg", "height": "381", "width": "190", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2573", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 379 x 373 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/2_29.jpg", "height": "373", "width": "379", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2574", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 340 x 423 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/3_30.jpg", "height": "423", "width": "340", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2575", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 350 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/4_31.jpg", "height": "399", "width": "350", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2576", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 240 x 404 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/5_32.jpg", "height": "404", "width": "240", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2577", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 331 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/6_24.jpg", "height": "331", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2578", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 399 x 378 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/7_23.jpg", "height": "378", "width": "399", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2579", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 332 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/8_25.jpg", "height": "332", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2580", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 229 x 399 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/9_25.jpg", "height": "399", "width": "229", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2581", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 200 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/10_21.jpg", "height": "428", "width": "200", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2582", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 399 x 380 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/11_20.jpg", "height": "380", "width": "399", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2583", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 399 x 329 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/12_22.jpg", "height": "329", "width": "399", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2584", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 299 x 411 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/13_19.jpg", "height": "411", "width": "299", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2585", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/14_20.jpg", "height": "400", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2586", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 280 x 444 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/15_20.jpg", "height": "444", "width": "280", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2587", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 300 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/16_18.jpg", "height": "300", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2588", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 170 x 430 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/17_18.jpg", "height": "430", "width": "170", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2590", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 349 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/19_18.jpg", "height": "349", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2589", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 380 x 546 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/18_18.jpg", "height": "546", "width": "380", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2591", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 399 x 394 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/20_18.jpg", "height": "394", "width": "399", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2592", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 320 x 505 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/21_20.jpg", "height": "505", "width": "320", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2593", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 330 x 463 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/22_16.jpg", "height": "463", "width": "330", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2594", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 367 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 246\n</div>", "views": "246", "image": "images/photoalbum/23_15.jpg", "height": "367", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2595", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 349 x 496 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 229\n</div>", "views": "229", "image": "images/photoalbum/24_15.jpg", "height": "496", "width": "349", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2596", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 399 x 412 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/25_16.jpg", "height": "412", "width": "399", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2597", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 387 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/26_18.jpg", "height": "387", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2598", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 318 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/27_16.jpg", "height": "318", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2599", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 439 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/28_15.jpg", "height": "439", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2600", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 330 x 473 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 221\n</div>", "views": "221", "image": "images/photoalbum/29_13.jpg", "height": "473", "width": "330", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2601", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 370 x 433 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/30_14.jpg", "height": "433", "width": "370", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2602", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 343 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/31_10.jpg", "height": "343", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2603", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 498 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/32_10.jpg", "height": "498", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2604", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 374 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/33_10.jpg", "height": "374", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2605", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 316 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 235\n</div>", "views": "235", "image": "images/photoalbum/34_9.jpg", "height": "316", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2606", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 368 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/35_10.jpg", "height": "368", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2607", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 272 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/36_9.jpg", "height": "272", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2608", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 473 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/37_9.jpg", "height": "473", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2609", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 316 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 255\n</div>", "views": "255", "image": "images/photoalbum/38_11.jpg", "height": "316", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2610", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 421 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 232\n</div>", "views": "232", "image": "images/photoalbum/39_9.jpg", "height": "421", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2611", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 310 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/40_8.jpg", "height": "310", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2612", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 354 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/41_11.jpg", "height": "354", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2613", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 470 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/42_8.jpg", "height": "470", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2614", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 412 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/43_9.jpg", "height": "412", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2615", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 399 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/44_10.jpg", "height": "448", "width": "399", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2616", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 357 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 237\n</div>", "views": "237", "image": "images/photoalbum/45_9.jpg", "height": "357", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2617", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 520 x 294 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 323\n</div>", "views": "323", "image": "images/photoalbum/46_7.jpg", "height": "294", "width": "520", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2618", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 570 x 358 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/47_10.jpg", "height": "358", "width": "570", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie maturzyst\u00f3w 2007", "photo_id": "2619", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 240 x 461 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 233\n</div>", "views": "233", "image": "images/photoalbum/16a_2.jpg", "height": "461", "width": "240", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2620", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 374 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 500\n</div>", "views": "500", "image": "images/photoalbum/dscf0038.jpg", "height": "374", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2621", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 374 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 505\n</div>", "views": "505", "image": "images/photoalbum/dscf0040_1.jpg", "height": "374", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2623", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 374 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 527\n</div>", "views": "527", "image": "images/photoalbum/dscf0042.jpg", "height": "374", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2622", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 460 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 515\n</div>", "views": "515", "image": "images/photoalbum/dscf0041.jpg", "height": "460", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2624", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 348 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 505\n</div>", "views": "505", "image": "images/photoalbum/dscf0043_1.jpg", "height": "348", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2625", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 399 x 462 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 505\n</div>", "views": "505", "image": "images/photoalbum/dscf0044.jpg", "height": "462", "width": "399", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2627", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 489 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 516\n</div>", "views": "516", "image": "images/photoalbum/dscf0045.jpg", "height": "489", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2628", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 404 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 109.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 526\n</div>", "views": "526", "image": "images/photoalbum/dscf0046_1.jpg", "height": "404", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2629", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 530 x 274 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 510\n</div>", "views": "510", "image": "images/photoalbum/dscf0048_1.jpg", "height": "274", "width": "530", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2630", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 488 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 481\n</div>", "views": "481", "image": "images/photoalbum/dscf0049_1.jpg", "height": "488", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2632", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 381 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 501\n</div>", "views": "501", "image": "images/photoalbum/dscf0050_2.jpg", "height": "381", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2633", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 371 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 479\n</div>", "views": "479", "image": "images/photoalbum/dscf0051_1.jpg", "height": "371", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2636", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 374 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 491\n</div>", "views": "491", "image": "images/photoalbum/dscf0054.jpg", "height": "374", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2637", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 438 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 502\n</div>", "views": "502", "image": "images/photoalbum/dscf0056.jpg", "height": "438", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2638", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 330 x 470 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 516\n</div>", "views": "516", "image": "images/photoalbum/dscf0057_1.jpg", "height": "470", "width": "330", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2639", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 473 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 460\n</div>", "views": "460", "image": "images/photoalbum/dscf0058_1.jpg", "height": "473", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2635", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 374 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 495\n</div>", "views": "495", "image": "images/photoalbum/dscf0052_1.jpg", "height": "374", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2642", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 315 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 437\n</div>", "views": "437", "image": "images/photoalbum/dscf0060_1.jpg", "height": "315", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2643", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 360 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 423\n</div>", "views": "423", "image": "images/photoalbum/dscf0061.jpg", "height": "360", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2644", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 430 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 121.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 443\n</div>", "views": "443", "image": "images/photoalbum/dscf0062.jpg", "height": "500", "width": "430", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2645", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 425 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 119.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 424\n</div>", "views": "424", "image": "images/photoalbum/dscf0063_1.jpg", "height": "425", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2646", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 314 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 406\n</div>", "views": "406", "image": "images/photoalbum/dscf0066_1.jpg", "height": "314", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2647", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 484 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 419\n</div>", "views": "419", "image": "images/photoalbum/dscf0068_2.jpg", "height": "484", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2648", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 413\n</div>", "views": "413", "image": "images/photoalbum/dscf0072_1.jpg", "height": "449", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2649", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 560 x 193 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 386\n</div>", "views": "386", "image": "images/photoalbum/dscf0073_1.jpg", "height": "193", "width": "560", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2650", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 580 x 197 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 399\n</div>", "views": "399", "image": "images/photoalbum/dscf0074.jpg", "height": "197", "width": "580", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2651", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 450 x 508 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 128.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 416\n</div>", "views": "416", "image": "images/photoalbum/dscf0075_1.jpg", "height": "508", "width": "450", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2652", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 539 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 375\n</div>", "views": "375", "image": "images/photoalbum/dscf0077_1.jpg", "height": "539", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2653", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 470 x 505 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 136.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 393\n</div>", "views": "393", "image": "images/photoalbum/dscf0083_1.jpg", "height": "505", "width": "470", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2654", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 293 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 411\n</div>", "views": "411", "image": "images/photoalbum/dscf0084.jpg", "height": "293", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2656", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 390 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 384\n</div>", "views": "384", "image": "images/photoalbum/dscf0085_1.jpg", "height": "390", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2657", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 520 x 335 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 375\n</div>", "views": "375", "image": "images/photoalbum/dscf0086.jpg", "height": "335", "width": "520", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2658", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 471 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/dscf0088_1.jpg", "height": "471", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2659", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 568 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 383\n</div>", "views": "383", "image": "images/photoalbum/dscf0090.jpg", "height": "568", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2660", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 468 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 403\n</div>", "views": "403", "image": "images/photoalbum/dscf0091_1.jpg", "height": "468", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2661", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 447 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 392\n</div>", "views": "392", "image": "images/photoalbum/dscf0093_1.jpg", "height": "447", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2662", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 520 x 347 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "368", "image": "images/photoalbum/dscf0094.jpg", "height": "347", "width": "520", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2663", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 440 x 496 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 409\n</div>", "views": "409", "image": "images/photoalbum/dscf0095_1.jpg", "height": "496", "width": "440", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2664", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 309 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 377\n</div>", "views": "377", "image": "images/photoalbum/dscf0097.jpg", "height": "309", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2665", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 357 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "368", "image": "images/photoalbum/dscf0098.jpg", "height": "357", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2667", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 520 x 329 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 91.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 362\n</div>", "views": "362", "image": "images/photoalbum/dscf0100.jpg", "height": "329", "width": "520", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2668", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 520 x 386 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 387\n</div>", "views": "387", "image": "images/photoalbum/dscf0101_1.jpg", "height": "386", "width": "520", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2669", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 397 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 372\n</div>", "views": "372", "image": "images/photoalbum/dscf0102.jpg", "height": "397", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2670", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 427 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 359\n</div>", "views": "359", "image": "images/photoalbum/dscf0104.jpg", "height": "427", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2671", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 422 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 375\n</div>", "views": "375", "image": "images/photoalbum/dscf0105_1.jpg", "height": "422", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2672", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 530 x 472 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 359\n</div>", "views": "359", "image": "images/photoalbum/dscf0106.jpg", "height": "472", "width": "530", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2673", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 520 x 358 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 393\n</div>", "views": "393", "image": "images/photoalbum/dscf0107.jpg", "height": "358", "width": "520", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2674", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 520 x 372 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 384\n</div>", "views": "384", "image": "images/photoalbum/dscf0108_1.jpg", "height": "372", "width": "520", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2675", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 399 x 525 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 359\n</div>", "views": "359", "image": "images/photoalbum/dscf0110.jpg", "height": "525", "width": "399", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2676", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 474 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 367\n</div>", "views": "367", "image": "images/photoalbum/dscf0111.jpg", "height": "474", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2677", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 535 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 364\n</div>", "views": "364", "image": "images/photoalbum/dscf0117_1.jpg", "height": "535", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2678", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 370 x 548 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 353\n</div>", "views": "353", "image": "images/photoalbum/dscf0120_1.jpg", "height": "548", "width": "370", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2679", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 351\n</div>", "views": "351", "image": "images/photoalbum/dscf0121_1.jpg", "height": "533", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2680", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 520 x 411 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 345\n</div>", "views": "345", "image": "images/photoalbum/dscf0123.jpg", "height": "411", "width": "520", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2682", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 513 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 373\n</div>", "views": "373", "image": "images/photoalbum/dscf0127.jpg", "height": "513", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2683", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 480 x 425 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/dscf0128.jpg", "height": "425", "width": "480", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2684", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 310 x 527 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/dscf0131.jpg", "height": "527", "width": "310", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2681", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 520 x 351 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 367\n</div>", "views": "367", "image": "images/photoalbum/dscf0125.jpg", "height": "351", "width": "520", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2685", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "342", "image": "images/photoalbum/dscf0134.jpg", "height": "526", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2686", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 514 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 408\n</div>", "views": "408", "image": "images/photoalbum/dscf0135.jpg", "height": "514", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2688", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 460 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/dscf0136.jpg", "height": "460", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2689", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 421 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 404\n</div>", "views": "404", "image": "images/photoalbum/dscf0137.jpg", "height": "421", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2690", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 360 x 530 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 374\n</div>", "views": "374", "image": "images/photoalbum/dscf0142.jpg", "height": "530", "width": "360", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2691", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 540 x 314 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 355\n</div>", "views": "355", "image": "images/photoalbum/dscf0144.jpg", "height": "314", "width": "540", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2692", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 437 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/dscf0145.jpg", "height": "437", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2693", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 508 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 372\n</div>", "views": "372", "image": "images/photoalbum/dscf0146.jpg", "height": "508", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2694", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 369\n</div>", "views": "369", "image": "images/photoalbum/dscf0147.jpg", "height": "428", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2695", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 486 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 133.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 350\n</div>", "views": "350", "image": "images/photoalbum/dscf0150.jpg", "height": "486", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2696", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 530 x 492 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 125.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/dscf0153.jpg", "height": "492", "width": "530", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2697", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 300 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "337", "image": "images/photoalbum/dscf0156_1.jpg", "height": "563", "width": "300", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2698", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 470 x 508 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 100.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 343\n</div>", "views": "343", "image": "images/photoalbum/dscf0159.jpg", "height": "508", "width": "470", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2699", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/dscf0160_1.jpg", "height": "500", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2701", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 503 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 311\n</div>", "views": "311", "image": "images/photoalbum/dscf0165.jpg", "height": "503", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2702", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 486 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.1Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/dscf0167.jpg", "height": "486", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2703", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 550 x 246 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/dscf0170.jpg", "height": "246", "width": "550", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2704", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 550 x 306 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/dscf0171.jpg", "height": "306", "width": "550", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2705", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 530 x 423 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/dscf0172.jpg", "height": "423", "width": "530", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2700", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 340 x 555 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/dscf0162.jpg", "height": "555", "width": "340", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2706", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 533 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 117.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/dscf0173.jpg", "height": "533", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2707", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 435 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/dscf0174.jpg", "height": "435", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2708", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 430 x 528 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/dscf0176.jpg", "height": "528", "width": "430", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2709", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 560 x 284 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/dscf0179_1.jpg", "height": "284", "width": "560", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2710", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 420 x 573 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/dscf0180_1.jpg", "height": "573", "width": "420", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2711", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 559 x 405 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 397\n</div>", "views": "397", "image": "images/photoalbum/dscf0181.jpg", "height": "405", "width": "559", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2712", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 560 x 404 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/dscf0182.jpg", "height": "404", "width": "560", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2713", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 550 x 283 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/dscf0183_1.jpg", "height": "283", "width": "550", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2714", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 530 x 393 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/dscf0184.jpg", "height": "393", "width": "530", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2715", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 560 x 228 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/dscf0186.jpg", "height": "228", "width": "560", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2716", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 570 x 263 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/dscf0188.jpg", "height": "263", "width": "570", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2717", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 550 x 295 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/dscf0190.jpg", "height": "295", "width": "550", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2718", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 470 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 346\n</div>", "views": "346", "image": "images/photoalbum/dscf0192_1.jpg", "height": "470", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2719", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 550 x 360 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/dscf0193.jpg", "height": "360", "width": "550", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2720", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 560 x 271 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/dscf0194_1.jpg", "height": "271", "width": "560", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2721", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 560 x 404 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 332\n</div>", "views": "332", "image": "images/photoalbum/dscf0195_1.jpg", "height": "404", "width": "560", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2722", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 559 x 353 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 334\n</div>", "views": "334", "image": "images/photoalbum/dscf0196.jpg", "height": "353", "width": "559", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2723", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 550 x 249 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 496\n</div>", "views": "496", "image": "images/photoalbum/dscf0200_1.jpg", "height": "249", "width": "550", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Po\u017cegnanie roku 2006/2007:Aleks Fred - \"Dam i Huza\"", "photo_id": "2724", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 30-06-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 520 x 351 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 485\n</div>", "views": "485", "image": "images/photoalbum/dscf0201.jpg", "height": "351", "width": "520", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "30-06-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2725", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 372 x 538 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 386\n</div>", "views": "386", "image": "images/photoalbum/stp81925.jpg", "height": "538", "width": "372", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2726", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 511 x 452 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 387\n</div>", "views": "387", "image": "images/photoalbum/stp81926.jpg", "height": "452", "width": "511", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2727", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 544 x 425 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 383\n</div>", "views": "383", "image": "images/photoalbum/stp81929.jpg", "height": "425", "width": "544", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2728", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 522 x 426 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 379\n</div>", "views": "379", "image": "images/photoalbum/stp81936.jpg", "height": "426", "width": "522", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2729", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 596 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 390\n</div>", "views": "390", "image": "images/photoalbum/stp81939.jpg", "height": "448", "width": "596", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2730", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 600 x 296 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 402\n</div>", "views": "402", "image": "images/photoalbum/stp81940.jpg", "height": "296", "width": "600", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2731", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 616 x 390 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 415\n</div>", "views": "415", "image": "images/photoalbum/stp81941.jpg", "height": "390", "width": "616", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2732", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 257 x 507 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 429\n</div>", "views": "429", "image": "images/photoalbum/stp81942.jpg", "height": "507", "width": "257", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2733", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 383 x 563 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 400\n</div>", "views": "400", "image": "images/photoalbum/stp81943.jpg", "height": "563", "width": "383", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2734", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 537 x 448 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.16Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 411\n</div>", "views": "411", "image": "images/photoalbum/stp81946.jpg", "height": "448", "width": "537", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2736", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 476 x 542 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 411\n</div>", "views": "411", "image": "images/photoalbum/stp81952.jpg", "height": "542", "width": "476", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2735", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 481 x 653 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 396\n</div>", "views": "396", "image": "images/photoalbum/stp81947.jpg", "height": "653", "width": "481", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2737", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 580 x 438 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 437\n</div>", "views": "437", "image": "images/photoalbum/stp81954.jpg", "height": "438", "width": "580", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2740", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 608 x 538 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 368\n</div>", "views": "368", "image": "images/photoalbum/stp81955.jpg", "height": "538", "width": "608", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2741", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 459 x 590 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.25Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 365\n</div>", "views": "365", "image": "images/photoalbum/stp81956.jpg", "height": "590", "width": "459", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2742", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 517 x 556 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 413\n</div>", "views": "413", "image": "images/photoalbum/stp81957.jpg", "height": "556", "width": "517", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2743", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 501 x 443 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 361\n</div>", "views": "361", "image": "images/photoalbum/stp81958.jpg", "height": "443", "width": "501", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2744", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 278 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/stp81959.jpg", "height": "500", "width": "278", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2745", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 647 x 478 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 345\n</div>", "views": "345", "image": "images/photoalbum/stp81960.jpg", "height": "478", "width": "647", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2746", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 603 x 499 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/stp81962.jpg", "height": "499", "width": "603", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2747", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 642 x 513 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/stp81963.jpg", "height": "513", "width": "642", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2748", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 524 x 374 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/stp81964.jpg", "height": "374", "width": "524", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2749", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 596 x 422 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 306\n</div>", "views": "306", "image": "images/photoalbum/stp81967.jpg", "height": "422", "width": "596", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2750", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 646 x 458 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "328", "image": "images/photoalbum/stp81969.jpg", "height": "458", "width": "646", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2751", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 576 x 447 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/stp81971.jpg", "height": "447", "width": "576", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2752", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 627 x 295 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 427\n</div>", "views": "427", "image": "images/photoalbum/stp81972.jpg", "height": "295", "width": "627", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Zako\u0144czenie roku 2006/2007", "photo_id": "2753", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-07-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 576 x 495 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 359\n</div>", "views": "359", "image": "images/photoalbum/stp81973.jpg", "height": "495", "width": "576", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-07-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2754", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 367 x 508 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 433\n</div>", "views": "433", "image": "images/photoalbum/p8300072.jpg", "height": "508", "width": "367", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2755", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 367 x 490 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 426\n</div>", "views": "426", "image": "images/photoalbum/p8300073.jpg", "height": "490", "width": "367", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2756", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 371 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 458\n</div>", "views": "458", "image": "images/photoalbum/p8300074.jpg", "height": "371", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2758", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 529 x 477 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 407\n</div>", "views": "407", "image": "images/photoalbum/p8300076.jpg", "height": "477", "width": "529", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2759", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 433 x 470 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 453\n</div>", "views": "453", "image": "images/photoalbum/p8300077.jpg", "height": "470", "width": "433", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2760", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 343 x 457 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 413\n</div>", "views": "413", "image": "images/photoalbum/p8300080.jpg", "height": "457", "width": "343", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2761", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 552 x 323 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 445\n</div>", "views": "445", "image": "images/photoalbum/p8300081.jpg", "height": "323", "width": "552", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2757", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 528 x 490 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 450\n</div>", "views": "450", "image": "images/photoalbum/p8300075.jpg", "height": "490", "width": "528", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2762", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 348 x 406 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 38.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 442\n</div>", "views": "442", "image": "images/photoalbum/p8300082.jpg", "height": "406", "width": "348", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2765", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 618 x 349 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 497\n</div>", "views": "497", "image": "images/photoalbum/p8300087.jpg", "height": "349", "width": "618", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2764", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 554 x 370 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 458\n</div>", "views": "458", "image": "images/photoalbum/p8300085.jpg", "height": "370", "width": "554", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2766", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 565 x 312 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 440\n</div>", "views": "440", "image": "images/photoalbum/p8300088.jpg", "height": "312", "width": "565", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2767", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 448 x 381 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 422\n</div>", "views": "422", "image": "images/photoalbum/p8300089.jpg", "height": "381", "width": "448", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2768", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 1424 x 1753 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 529.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 474\n</div>", "views": "474", "image": "images/photoalbum/p8300091_t2.jpg", "height": "1753", "width": "1424", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2769", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 478 x 337 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 425\n</div>", "views": "425", "image": "images/photoalbum/p8300094.jpg", "height": "337", "width": "478", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2770", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 398 x 312 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 392\n</div>", "views": "392", "image": "images/photoalbum/p8300095.jpg", "height": "312", "width": "398", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2772", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 1801 x 1497 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 472.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 371\n</div>", "views": "371", "image": "images/photoalbum/p8300097_t2.jpg", "height": "1497", "width": "1801", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2773", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 390 x 374 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 363\n</div>", "views": "363", "image": "images/photoalbum/p8300098.jpg", "height": "374", "width": "390", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2774", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 416 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 341\n</div>", "views": "341", "image": "images/photoalbum/p8300099.jpg", "height": "416", "width": "416", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2775", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 445 x 356 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 30.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 354\n</div>", "views": "354", "image": "images/photoalbum/p8300100.jpg", "height": "356", "width": "445", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2776", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 443 x 423 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "342", "image": "images/photoalbum/p8300101.jpg", "height": "423", "width": "443", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2778", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 567 x 339 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 366\n</div>", "views": "366", "image": "images/photoalbum/p8300103.jpg", "height": "339", "width": "567", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2779", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 490 x 367 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 500\n</div>", "views": "500", "image": "images/photoalbum/p8300104.jpg", "height": "367", "width": "490", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2777", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 541 x 394 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 373\n</div>", "views": "373", "image": "images/photoalbum/p8300102.jpg", "height": "394", "width": "541", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Ob\u00f3z adaptacyjny 2007 - jeszcze ciep\u0142e cdn...", "photo_id": "2780", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 31-08-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 587 x 492 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 426\n</div>", "views": "426", "image": "images/photoalbum/p8300105.jpg", "height": "492", "width": "587", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "31-08-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2781", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 372 x 338 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 31.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 323\n</div>", "views": "323", "image": "images/photoalbum/s7307962.jpg", "height": "338", "width": "372", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2782", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 375 x 412 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 398\n</div>", "views": "398", "image": "images/photoalbum/s7307963.jpg", "height": "412", "width": "375", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2783", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 562 x 392 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 388\n</div>", "views": "388", "image": "images/photoalbum/s7307964.jpg", "height": "392", "width": "562", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2784", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 625 x 375 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 400\n</div>", "views": "400", "image": "images/photoalbum/s7307965.jpg", "height": "375", "width": "625", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2785", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 471.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 376\n</div>", "views": "376", "image": "images/photoalbum/s7307966_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2786", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 555 x 374 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 366\n</div>", "views": "366", "image": "images/photoalbum/s7307967.jpg", "height": "374", "width": "555", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2787", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 636 x 369 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 390\n</div>", "views": "390", "image": "images/photoalbum/s7307968.jpg", "height": "369", "width": "636", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2789", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 342 x 418 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 364\n</div>", "views": "364", "image": "images/photoalbum/s7307973.jpg", "height": "418", "width": "342", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2790", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 454 x 606 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.97Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/s7307974.jpg", "height": "606", "width": "454", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2791", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 568 x 453 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 374\n</div>", "views": "374", "image": "images/photoalbum/s7307975.jpg", "height": "453", "width": "568", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2788", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 471 x 353 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 360\n</div>", "views": "360", "image": "images/photoalbum/s7307971.jpg", "height": "353", "width": "471", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2792", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 466 x 478 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 387\n</div>", "views": "387", "image": "images/photoalbum/s7307976.jpg", "height": "478", "width": "466", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2793", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 531 x 445 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 406\n</div>", "views": "406", "image": "images/photoalbum/s7307977.jpg", "height": "445", "width": "531", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2794", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 310 x 491 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 403\n</div>", "views": "403", "image": "images/photoalbum/s7307980.jpg", "height": "491", "width": "310", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2795", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 503 x 401 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 393\n</div>", "views": "393", "image": "images/photoalbum/s7307981.jpg", "height": "401", "width": "503", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2796", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 519 x 561 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 387\n</div>", "views": "387", "image": "images/photoalbum/s7307989.jpg", "height": "561", "width": "519", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2797", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 730 x 639 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 124.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 363\n</div>", "views": "363", "image": "images/photoalbum/s7307990.jpg", "height": "639", "width": "730", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2800", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 620 x 493 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "328", "image": "images/photoalbum/s7307996.jpg", "height": "493", "width": "620", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2801", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 721 x 401 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 312\n</div>", "views": "312", "image": "images/photoalbum/s7307997.jpg", "height": "401", "width": "721", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2802", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 674 x 405 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/s7307998.jpg", "height": "405", "width": "674", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2799", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 577 x 498 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 357\n</div>", "views": "357", "image": "images/photoalbum/s7307994.jpg", "height": "498", "width": "577", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2803", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 583 x 382 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/s7307999.jpg", "height": "382", "width": "583", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2804", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 474 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 334\n</div>", "views": "334", "image": "images/photoalbum/s7308004.jpg", "height": "474", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2805", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 371.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/s7308005_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2806", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 340 x 414 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/s7308006.jpg", "height": "414", "width": "340", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2807", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 365 x 556 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 334\n</div>", "views": "334", "image": "images/photoalbum/s7308011.jpg", "height": "556", "width": "365", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2808", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 637 x 583 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "328", "image": "images/photoalbum/s7308013.jpg", "height": "583", "width": "637", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2809", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 673 x 494 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "358", "image": "images/photoalbum/s7308014.jpg", "height": "494", "width": "673", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2810", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 333 x 535 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 341\n</div>", "views": "341", "image": "images/photoalbum/s7308015.jpg", "height": "535", "width": "333", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2811", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 483 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.92Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/s7308018.jpg", "height": "483", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2812", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 371 x 496 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 320\n</div>", "views": "320", "image": "images/photoalbum/s7308019.jpg", "height": "496", "width": "371", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2813", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 657 x 503 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 127.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/s7308020.jpg", "height": "503", "width": "657", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2814", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 460 x 425 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/s7308021.jpg", "height": "425", "width": "460", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2815", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 729 x 380 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/s7308025.jpg", "height": "380", "width": "729", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2816", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 350 x 551 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/s7308027.jpg", "height": "551", "width": "350", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2817", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 403 x 410 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/s7308028.jpg", "height": "410", "width": "403", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2818", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 573 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "317", "image": "images/photoalbum/s7308029.jpg", "height": "416", "width": "573", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2820", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 685 x 295 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.12Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/s7308039.jpg", "height": "295", "width": "685", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2821", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 519 x 572 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/s7308048.jpg", "height": "572", "width": "519", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2822", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 380 x 549 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/s7308050.jpg", "height": "549", "width": "380", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2819", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 351 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/s7308037.jpg", "height": "500", "width": "351", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2823", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 616 x 453 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 322\n</div>", "views": "322", "image": "images/photoalbum/s7308053.jpg", "height": "453", "width": "616", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2824", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 691 x 518 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 327\n</div>", "views": "327", "image": "images/photoalbum/s7308060.jpg", "height": "518", "width": "691", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2825", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 407 x 447 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/s7308063.jpg", "height": "447", "width": "407", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2826", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 308 x 387 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 19.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 320\n</div>", "views": "320", "image": "images/photoalbum/s7308076.jpg", "height": "387", "width": "308", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2827", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 436 x 466 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 344\n</div>", "views": "344", "image": "images/photoalbum/s7308078.jpg", "height": "466", "width": "436", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2828", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 419 x 489 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 328\n</div>", "views": "328", "image": "images/photoalbum/s7308080.jpg", "height": "489", "width": "419", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2829", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 762 x 521 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 353\n</div>", "views": "353", "image": "images/photoalbum/s7308082.jpg", "height": "521", "width": "762", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2830", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 293 x 376 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 345\n</div>", "views": "345", "image": "images/photoalbum/s7308092.jpg", "height": "376", "width": "293", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2831", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 660 x 332 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 325\n</div>", "views": "325", "image": "images/photoalbum/s7308095.jpg", "height": "332", "width": "660", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2832", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 346 x 546 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 369\n</div>", "views": "369", "image": "images/photoalbum/s7308096.jpg", "height": "546", "width": "346", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2833", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 448.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 356\n</div>", "views": "356", "image": "images/photoalbum/s7308097_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2834", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 374 x 466 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 362\n</div>", "views": "362", "image": "images/photoalbum/s7308098.jpg", "height": "466", "width": "374", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2835", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 224 x 406 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 18.36Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 370\n</div>", "views": "370", "image": "images/photoalbum/s7308099.jpg", "height": "406", "width": "224", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2836", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 554 x 305 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 443\n</div>", "views": "443", "image": "images/photoalbum/s7308101.jpg", "height": "305", "width": "554", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2837", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 406 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 586\n</div>", "views": "586", "image": "images/photoalbum/s7308102.jpg", "height": "526", "width": "406", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2838", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 797 x 321 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 68.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 371\n</div>", "views": "371", "image": "images/photoalbum/s7308106.jpg", "height": "321", "width": "797", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2839", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 446 x 434 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 374\n</div>", "views": "374", "image": "images/photoalbum/s7308108.jpg", "height": "434", "width": "446", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2840", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 575 x 478 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/s7308116.jpg", "height": "478", "width": "575", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2841", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 734 x 410 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 369\n</div>", "views": "369", "image": "images/photoalbum/s7308117.jpg", "height": "410", "width": "734", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2842", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 552 x 406 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 362\n</div>", "views": "362", "image": "images/photoalbum/s7308120.jpg", "height": "406", "width": "552", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2843", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 652 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 377\n</div>", "views": "377", "image": "images/photoalbum/s7308122.jpg", "height": "340", "width": "652", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2844", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 361 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "358", "image": "images/photoalbum/s7308123.jpg", "height": "361", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2845", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 707 x 296 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 362\n</div>", "views": "362", "image": "images/photoalbum/s7308125.jpg", "height": "296", "width": "707", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2846", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 866 x 525 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 180.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 402\n</div>", "views": "402", "image": "images/photoalbum/s7308126.jpg", "height": "525", "width": "866", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2847", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 841 x 316 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 110.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 437\n</div>", "views": "437", "image": "images/photoalbum/s7308128.jpg", "height": "316", "width": "841", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Cdn... ob\u00f3z 2007", "photo_id": "2848", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 582 x 382 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 403\n</div>", "views": "403", "image": "images/photoalbum/s7308134.jpg", "height": "382", "width": "582", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "", "photo_id": "2849", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 685 x 536 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 432\n</div>", "views": "432", "image": "images/photoalbum/p9010001.jpg", "height": "536", "width": "685", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "", "photo_id": "2850", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 812 x 304 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 453\n</div>", "views": "453", "image": "images/photoalbum/p9010002.jpg", "height": "304", "width": "812", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "", "photo_id": "2851", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 498 x 373 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 463\n</div>", "views": "463", "image": "images/photoalbum/p9010003.jpg", "height": "373", "width": "498", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "", "photo_id": "2852", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 645 x 323 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 461\n</div>", "views": "461", "image": "images/photoalbum/p9010004.jpg", "height": "323", "width": "645", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "", "photo_id": "2853", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 03-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 654 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.95Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 405\n</div>", "views": "405", "image": "images/photoalbum/p9010006.jpg", "height": "441", "width": "654", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "03-09-2007"}, {"album": "Jak przetrwa\u0107 w Wielkopolskim Parku Narodowym?", "photo_id": "2855", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 101.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 214\n</div>", "views": "214", "image": "images/photoalbum/s_p9140060.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Jak przetrwa\u0107 w Wielkopolskim Parku Narodowym?", "photo_id": "2856", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 89.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 244\n</div>", "views": "244", "image": "images/photoalbum/s_p9140061.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Jak przetrwa\u0107 w Wielkopolskim Parku Narodowym?", "photo_id": "2857", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/s_p9140062.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Jak przetrwa\u0107 w Wielkopolskim Parku Narodowym?", "photo_id": "2858", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 103.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 238\n</div>", "views": "238", "image": "images/photoalbum/s_p9140063.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Jak przetrwa\u0107 w Wielkopolskim Parku Narodowym?", "photo_id": "2859", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/s_p9140064.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Jak przetrwa\u0107 w Wielkopolskim Parku Narodowym?", "photo_id": "2860", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 114.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 285\n</div>", "views": "285", "image": "images/photoalbum/s_p9140065.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Jak przetrwa\u0107 w Wielkopolskim Parku Narodowym?", "photo_id": "2861", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.45Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/s_p9140066.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Jak przetrwa\u0107 w Wielkopolskim Parku Narodowym?", "photo_id": "2862", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/s_p9140067.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Jak przetrwa\u0107 w Wielkopolskim Parku Narodowym?", "photo_id": "2863", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/s_p9140068.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Jak przetrwa\u0107 w Wielkopolskim Parku Narodowym?", "photo_id": "2864", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/s_p9140069.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Jak przetrwa\u0107 w Wielkopolskim Parku Narodowym?", "photo_id": "2865", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 209\n</div>", "views": "209", "image": "images/photoalbum/s_p9140070.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2866", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 104.98Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/s_2007-09-15_113248.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2867", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 105.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/s_2007-09-15_122047.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2868", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/s_2007-09-15_125238.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2869", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/s_2007-09-15_130501.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2870", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/s_2007-09-15_133616.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2871", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 271\n</div>", "views": "271", "image": "images/photoalbum/s_2007-09-15_140208.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2872", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/s_2007-09-15_142133.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2873", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/s_p9150073.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2874", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/s_p9150075.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2875", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 600 x 800 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 108.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/s_p9150078.jpg", "height": "800", "width": "600", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2876", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/s_p9150080.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2877", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/s_p9150081.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2878", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/s_p9150082.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2879", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 77.42Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/s_p9150090.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2880", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/s_p9150091.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2881", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 153.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/s_p9150092.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2882", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 137.15Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 228\n</div>", "views": "228", "image": "images/photoalbum/s_p9150093.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2883", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 96.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/s_p9150094.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Biskupin 2007", "photo_id": "2884", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 18-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=1\">jakub_piasecki</a><br>\nWymiary: 800 x 600 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 224\n</div>", "views": "224", "image": "images/photoalbum/s_p9150095.jpg", "height": "600", "width": "800", "uploader": "jakub_piasecki", "year": "2007", "date": "18-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2885", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 819 x 516 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 122.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 272\n</div>", "views": "272", "image": "images/photoalbum/p9260037.jpg", "height": "516", "width": "819", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2886", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 509 x 434 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.87Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/p9260039.jpg", "height": "434", "width": "509", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2887", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 455 x 367 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 242\n</div>", "views": "242", "image": "images/photoalbum/p9260041.jpg", "height": "367", "width": "455", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2888", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 539 x 412 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.75Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/p9260042.jpg", "height": "412", "width": "539", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2889", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 540 x 423 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 283\n</div>", "views": "283", "image": "images/photoalbum/p9260043.jpg", "height": "423", "width": "540", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2890", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 510 x 400 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/p9260044.jpg", "height": "400", "width": "510", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2891", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 597 x 419 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/p9260045.jpg", "height": "419", "width": "597", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2892", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 570 x 508 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/p9260047.jpg", "height": "508", "width": "570", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2893", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 626 x 581 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 120.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/p9260048.jpg", "height": "581", "width": "626", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2894", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 665 x 497 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 290\n</div>", "views": "290", "image": "images/photoalbum/p9260050.jpg", "height": "497", "width": "665", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2895", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 628 x 432 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 296\n</div>", "views": "296", "image": "images/photoalbum/p9260051.jpg", "height": "432", "width": "628", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2896", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 302 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.76Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/p9260052.jpg", "height": "416", "width": "302", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2897", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 600 x 560 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/p9260054.jpg", "height": "560", "width": "600", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2898", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 637 x 456 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/p9260055.jpg", "height": "456", "width": "637", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2899", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 760 x 471 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 85.51Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/p9260057.jpg", "height": "471", "width": "760", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2900", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 388 x 397 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/p9260058.jpg", "height": "397", "width": "388", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2901", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 569 x 409 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 286\n</div>", "views": "286", "image": "images/photoalbum/p9260060.jpg", "height": "409", "width": "569", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2902", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 626 x 463 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/p9260061.jpg", "height": "463", "width": "626", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2903", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 619 x 491 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.32Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/p9260063.jpg", "height": "491", "width": "619", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2904", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 605 x 355 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 258\n</div>", "views": "258", "image": "images/photoalbum/p9260064.jpg", "height": "355", "width": "605", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2905", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 384 x 504 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/p9260067.jpg", "height": "504", "width": "384", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2906", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 401 x 485 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 254\n</div>", "views": "254", "image": "images/photoalbum/p9260068.jpg", "height": "485", "width": "401", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2907", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 464 x 471 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.39Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/p9260069.jpg", "height": "471", "width": "464", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2908", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 399 x 364 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/p9260070.jpg", "height": "364", "width": "399", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2909", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 507 x 354 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 52.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 263\n</div>", "views": "263", "image": "images/photoalbum/p9260071.jpg", "height": "354", "width": "507", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2910", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 324 x 374 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/p9260074.jpg", "height": "374", "width": "324", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2911", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 351 x 320 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 257\n</div>", "views": "257", "image": "images/photoalbum/p9260076.jpg", "height": "320", "width": "351", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2912", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 316 x 398 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 32.14Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/p9260077.jpg", "height": "398", "width": "316", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2913", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 853 x 196 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/p9260078.jpg", "height": "196", "width": "853", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2914", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 446 x 380 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/p9260080.jpg", "height": "380", "width": "446", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2915", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 365 x 309 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 36.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/p9260086.jpg", "height": "309", "width": "365", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2916", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 666 x 330 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/p9260087.jpg", "height": "330", "width": "666", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2917", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 513 x 309 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/p9260091.jpg", "height": "309", "width": "513", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2918", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 607 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/p9260092.jpg", "height": "336", "width": "607", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2919", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 518 x 572 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/p9260093.jpg", "height": "572", "width": "518", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2920", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 244 x 669 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/p9260095.jpg", "height": "669", "width": "244", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2921", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 704 x 354 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/p9260096.jpg", "height": "354", "width": "704", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 J\u0119zyk\u00f3w 2007", "photo_id": "2922", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 27-09-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 670 x 544 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/p9260097.jpg", "height": "544", "width": "670", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "27-09-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2007", "photo_id": "2923", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 511 x 282 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 317\n</div>", "views": "317", "image": "images/photoalbum/pa050019.jpg", "height": "282", "width": "511", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "08-10-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2007", "photo_id": "2924", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 576 x 242 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 55.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 366\n</div>", "views": "366", "image": "images/photoalbum/pa050020.jpg", "height": "242", "width": "576", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "08-10-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2007", "photo_id": "2925", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 631 x 287 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 367\n</div>", "views": "367", "image": "images/photoalbum/pa050021.jpg", "height": "287", "width": "631", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "08-10-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2007", "photo_id": "2926", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 535 x 430 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 72.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 395\n</div>", "views": "395", "image": "images/photoalbum/pa050029.jpg", "height": "430", "width": "535", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "08-10-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2007", "photo_id": "2927", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 634 x 282 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.04Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 371\n</div>", "views": "371", "image": "images/photoalbum/pa050030.jpg", "height": "282", "width": "634", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "08-10-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2007", "photo_id": "2928", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 616 x 304 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 411\n</div>", "views": "411", "image": "images/photoalbum/pa050031.jpg", "height": "304", "width": "616", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "08-10-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2007", "photo_id": "2929", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 540 x 395 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 78.29Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 366\n</div>", "views": "366", "image": "images/photoalbum/pa050032.jpg", "height": "395", "width": "540", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "08-10-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2007", "photo_id": "2930", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 573 x 298 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 367\n</div>", "views": "367", "image": "images/photoalbum/pa050033.jpg", "height": "298", "width": "573", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "08-10-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2007", "photo_id": "2931", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 467 x 293 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 386\n</div>", "views": "386", "image": "images/photoalbum/pa050034.jpg", "height": "293", "width": "467", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "08-10-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2007", "photo_id": "2932", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 569 x 395 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 76.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 406\n</div>", "views": "406", "image": "images/photoalbum/pa050037.jpg", "height": "395", "width": "569", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "08-10-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2007", "photo_id": "2933", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 526 x 280 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 399\n</div>", "views": "399", "image": "images/photoalbum/pa050038.jpg", "height": "280", "width": "526", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "08-10-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2007", "photo_id": "2934", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 557 x 340 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 387\n</div>", "views": "387", "image": "images/photoalbum/pa050039.jpg", "height": "340", "width": "557", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "08-10-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2007", "photo_id": "2935", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 570 x 347 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 466\n</div>", "views": "466", "image": "images/photoalbum/pa050040.jpg", "height": "347", "width": "570", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "08-10-2007"}, {"album": "Dzie\u0144 zawodowy 2007", "photo_id": "2936", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 08-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 525 x 196 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 395\n</div>", "views": "395", "image": "images/photoalbum/pa050041.jpg", "height": "196", "width": "525", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "08-10-2007"}, {"album": "Powr\u00f3t z maratonu w Kolonii", "photo_id": "2937", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 476 x 489 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 123.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 289\n</div>", "views": "289", "image": "images/photoalbum/pa090001.jpg", "height": "489", "width": "476", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "09-10-2007"}, {"album": "Powr\u00f3t z maratonu w Kolonii", "photo_id": "2938", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 175 x 373 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 26.55Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/pa090002.jpg", "height": "373", "width": "175", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "09-10-2007"}, {"album": "Powr\u00f3t z maratonu w Kolonii", "photo_id": "2939", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 266 x 459 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.9Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 305\n</div>", "views": "305", "image": "images/photoalbum/pa090003.jpg", "height": "459", "width": "266", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "09-10-2007"}, {"album": "Powr\u00f3t z maratonu w Kolonii", "photo_id": "2940", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 301 x 428 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 63.46Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/pa090008.jpg", "height": "428", "width": "301", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "09-10-2007"}, {"album": "Powr\u00f3t z maratonu w Kolonii", "photo_id": "2941", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 256 x 368 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 47.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/pa090009.jpg", "height": "368", "width": "256", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "09-10-2007"}, {"album": "Powr\u00f3t z maratonu w Kolonii", "photo_id": "2942", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 222 x 305 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/pa090014.jpg", "height": "305", "width": "222", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "09-10-2007"}, {"album": "Powr\u00f3t z maratonu w Kolonii", "photo_id": "2943", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 612 x 459 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.48Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/pa090015.jpg", "height": "459", "width": "612", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "09-10-2007"}, {"album": "Powr\u00f3t z maratonu w Kolonii", "photo_id": "2944", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 09-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 231 x 331 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 29.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/pa090017.jpg", "height": "331", "width": "231", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "09-10-2007"}, {"album": "Ford Koln Marathon 2007", "photo_id": "2946", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 481 x 539 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.34Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 227\n</div>", "views": "227", "image": "images/photoalbum/p1050039.jpg", "height": "539", "width": "481", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Ford Koln Marathon 2007", "photo_id": "2947", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 323 x 596 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/p1050040.jpg", "height": "596", "width": "323", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Ford Koln Marathon 2007", "photo_id": "2948", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 620 x 586 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 116.64Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 265\n</div>", "views": "265", "image": "images/photoalbum/p1050058.jpg", "height": "586", "width": "620", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Ford Koln Marathon 2007", "photo_id": "2949", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 462 x 477 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/p1050071.jpg", "height": "477", "width": "462", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Ford Koln Marathon 2007", "photo_id": "2950", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 453 x 479 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 80.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 234\n</div>", "views": "234", "image": "images/photoalbum/p1050126.jpg", "height": "479", "width": "453", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Ford Koln Marathon 2007", "photo_id": "2951", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 107.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 236\n</div>", "views": "236", "image": "images/photoalbum/p1050127.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Ford Koln Marathon 2007", "photo_id": "2952", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 346 x 421 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 243\n</div>", "views": "243", "image": "images/photoalbum/p1050129.jpg", "height": "421", "width": "346", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Ford Koln Marathon 2007", "photo_id": "2953", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 387 x 479 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.73Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 240\n</div>", "views": "240", "image": "images/photoalbum/p1050161.jpg", "height": "479", "width": "387", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Ford Koln Marathon 2007", "photo_id": "2954", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 402 x 476 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 241\n</div>", "views": "241", "image": "images/photoalbum/p1050162.jpg", "height": "476", "width": "402", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Ford Koln Marathon 2007", "photo_id": "2955", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 537 x 311 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 79.02Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 239\n</div>", "views": "239", "image": "images/photoalbum/p1050179.jpg", "height": "311", "width": "537", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Ford Koln Marathon 2007", "photo_id": "2956", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 113.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 248\n</div>", "views": "248", "image": "images/photoalbum/p1050209.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Ford Koln Marathon 2007", "photo_id": "2957", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.26Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/p1050231.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Ford Koln Marathon 2007", "photo_id": "2958", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 138.18Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 225\n</div>", "views": "225", "image": "images/photoalbum/p1050233.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Ford Koln Marathon 2007", "photo_id": "2959", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 164.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 267\n</div>", "views": "267", "image": "images/photoalbum/p1050236.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Ford Koln Marathon 2007", "photo_id": "2960", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 640 x 480 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.53Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 249\n</div>", "views": "249", "image": "images/photoalbum/p1050255.jpg", "height": "480", "width": "640", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2962", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 467.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/s7308199_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2963", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 450.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 266\n</div>", "views": "266", "image": "images/photoalbum/s7308200_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2961", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 449.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 253\n</div>", "views": "253", "image": "images/photoalbum/s7308198_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2964", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 348.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/s7308202_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2965", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 410.74Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 268\n</div>", "views": "268", "image": "images/photoalbum/s7308203_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2966", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 461.77Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/s7308205_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2967", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 425.99Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/s7308208_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2968", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 455.63Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 245\n</div>", "views": "245", "image": "images/photoalbum/s7308209_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2969", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 416.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/s7308211_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2970", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 451.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 264\n</div>", "views": "264", "image": "images/photoalbum/s7308210_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2971", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 464.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/s7308213_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2972", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 462.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/s7308214_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2973", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 457.96Kb<br>\nKomentarz: 1<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/s7308215_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2974", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 393.64Kb<br>\nKomentarz: 1<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/s7308217_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2975", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 386.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 252\n</div>", "views": "252", "image": "images/photoalbum/s7308220_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2976", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 465.85Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 259\n</div>", "views": "259", "image": "images/photoalbum/s7308233_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2977", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 449.31Kb<br>\nKomentarz: 1<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 211\n</div>", "views": "211", "image": "images/photoalbum/s7308256_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2978", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 387.39Kb<br>\nKomentarz: 1<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 250\n</div>", "views": "250", "image": "images/photoalbum/s7308263_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2979", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 458.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/s7308269_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2980", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 458.47Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 192\n</div>", "views": "192", "image": "images/photoalbum/s7308274_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2981", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 330.23Kb<br>\nKomentarz: 1<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 198\n</div>", "views": "198", "image": "images/photoalbum/s7308280_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2982", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 462.7Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 222\n</div>", "views": "222", "image": "images/photoalbum/s7308289_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Wycieczka IQ", "photo_id": "2983", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 12-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=4\">anna_bialobrzeska</a><br>\nWymiary: 1024 x 768 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 473.35Kb<br>\nKomentarz: 1<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 223\n</div>", "views": "223", "image": "images/photoalbum/s7308296_t2.jpg", "height": "768", "width": "1024", "uploader": "anna_bialobrzeska", "year": "2007", "date": "12-10-2007"}, {"album": "Stypendystki za III trym. 2007 i Maria Magdalena", "photo_id": "2984", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 15-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 630 x 541 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 492\n</div>", "views": "492", "image": "images/photoalbum/pa150025.jpg", "height": "541", "width": "630", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "15-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "2985", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 571 x 257 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/pa160003.jpg", "height": "257", "width": "571", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "2986", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 530 x 474 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 355\n</div>", "views": "355", "image": "images/photoalbum/pa160004.jpg", "height": "474", "width": "530", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "2987", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 309 x 462 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 35.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/pa160006.jpg", "height": "462", "width": "309", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "2988", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 651 x 228 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 49.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 309\n</div>", "views": "309", "image": "images/photoalbum/pa160007.jpg", "height": "228", "width": "651", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "2989", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 403 x 342 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.05Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/pa160009.jpg", "height": "342", "width": "403", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "2990", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 457 x 394 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.62Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 358\n</div>", "views": "358", "image": "images/photoalbum/pa160010.jpg", "height": "394", "width": "457", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "2991", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 538 x 372 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.8Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/pa160011.jpg", "height": "372", "width": "538", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "2992", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 526 x 331 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 54.33Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/pa160012.jpg", "height": "331", "width": "526", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "2993", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 538 x 483 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.65Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/pa160014.jpg", "height": "483", "width": "538", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "2994", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 654 x 294 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/pa160016.jpg", "height": "294", "width": "654", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "2995", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 607 x 601 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 106.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 345\n</div>", "views": "345", "image": "images/photoalbum/pa160017.jpg", "height": "601", "width": "607", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "2996", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 522 x 352 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "337", "image": "images/photoalbum/pa160018.jpg", "height": "352", "width": "522", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "2997", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 400 x 357 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.19Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 341\n</div>", "views": "341", "image": "images/photoalbum/pa160019.jpg", "height": "357", "width": "400", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "2998", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 653 x 490 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/pa160021.jpg", "height": "490", "width": "653", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "2999", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 500 x 500 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.23Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/pa160022.jpg", "height": "500", "width": "500", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3000", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 591 x 397 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 62.72Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/pa160023.jpg", "height": "397", "width": "591", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3001", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 698 x 425 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 83.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/pa160025.jpg", "height": "425", "width": "698", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3002", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 662 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.86Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/pa160028.jpg", "height": "441", "width": "662", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3003", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 527 x 449 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 71.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 322\n</div>", "views": "322", "image": "images/photoalbum/pa160030.jpg", "height": "449", "width": "527", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3004", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 479 x 499 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/pa160032.jpg", "height": "499", "width": "479", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3005", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 499 x 432 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.83Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 292\n</div>", "views": "292", "image": "images/photoalbum/pa160033.jpg", "height": "432", "width": "499", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3006", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 700 x 444 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 318\n</div>", "views": "318", "image": "images/photoalbum/pa160036.jpg", "height": "444", "width": "700", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3007", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 637 x 299 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 58.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 304\n</div>", "views": "304", "image": "images/photoalbum/pa160037.jpg", "height": "299", "width": "637", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3008", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 568 x 277 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.21Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/pa160039.jpg", "height": "277", "width": "568", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3009", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 532 x 460 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 324\n</div>", "views": "324", "image": "images/photoalbum/pa160040.jpg", "height": "460", "width": "532", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3010", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 575 x 435 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 67.69Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 307\n</div>", "views": "307", "image": "images/photoalbum/pa160042.jpg", "height": "435", "width": "575", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3011", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 488 x 552 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 82.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 308\n</div>", "views": "308", "image": "images/photoalbum/pa160044.jpg", "height": "552", "width": "488", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3012", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 328 x 458 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 39.28Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 329\n</div>", "views": "329", "image": "images/photoalbum/pa160046.jpg", "height": "458", "width": "328", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3013", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 456 x 473 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/pa160047.jpg", "height": "473", "width": "456", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3014", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 463 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.07Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 300\n</div>", "views": "300", "image": "images/photoalbum/pa160051.jpg", "height": "441", "width": "463", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3015", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 413 x 688 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 66.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 301\n</div>", "views": "301", "image": "images/photoalbum/pa160053.jpg", "height": "688", "width": "413", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3016", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 422 x 510 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 293\n</div>", "views": "293", "image": "images/photoalbum/pa160054.jpg", "height": "510", "width": "422", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3017", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 545 x 526 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 87.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 319\n</div>", "views": "319", "image": "images/photoalbum/pa160055.jpg", "height": "526", "width": "545", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3018", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 472 x 490 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 365\n</div>", "views": "365", "image": "images/photoalbum/pa160059.jpg", "height": "490", "width": "472", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3019", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 510 x 248 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.71Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 362\n</div>", "views": "362", "image": "images/photoalbum/pa160060.jpg", "height": "248", "width": "510", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3020", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 551 x 561 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 81.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/pa160061.jpg", "height": "561", "width": "551", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3021", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 868 x 351 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 97.38Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 349\n</div>", "views": "349", "image": "images/photoalbum/pa160062.jpg", "height": "351", "width": "868", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3022", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 306 x 425 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 33.49Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 323\n</div>", "views": "323", "image": "images/photoalbum/pa160063.jpg", "height": "425", "width": "306", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3023", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 497 x 303 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.01Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 338\n</div>", "views": "338", "image": "images/photoalbum/pa160065.jpg", "height": "303", "width": "497", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3024", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 697 x 324 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.43Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 348\n</div>", "views": "348", "image": "images/photoalbum/pa160066.jpg", "height": "324", "width": "697", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3025", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 533 x 488 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "337", "image": "images/photoalbum/pa160067.jpg", "height": "488", "width": "533", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3026", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 801 x 334 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 90Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/pa160068.jpg", "height": "334", "width": "801", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3027", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 586 x 611 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 92.09Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 346\n</div>", "views": "346", "image": "images/photoalbum/pa160072.jpg", "height": "611", "width": "586", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3028", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 688 x 574 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 98.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 337\n</div>", "views": "337", "image": "images/photoalbum/pa160073.jpg", "height": "574", "width": "688", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3029", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 486 x 409 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 45.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 345\n</div>", "views": "345", "image": "images/photoalbum/pa160076.jpg", "height": "409", "width": "486", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3030", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 609 x 276 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 48.82Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 441\n</div>", "views": "441", "image": "images/photoalbum/pa160080.jpg", "height": "276", "width": "609", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3031", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 403 x 475 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 37.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 352\n</div>", "views": "352", "image": "images/photoalbum/pa160081.jpg", "height": "475", "width": "403", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3032", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 673 x 442 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 70.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 343\n</div>", "views": "343", "image": "images/photoalbum/pa160089.jpg", "height": "442", "width": "673", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3033", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 695 x 497 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 111.41Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 330\n</div>", "views": "330", "image": "images/photoalbum/pa160091.jpg", "height": "497", "width": "695", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3034", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 614 x 489 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 93.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 366\n</div>", "views": "366", "image": "images/photoalbum/pa160096.jpg", "height": "489", "width": "614", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3035", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 578 x 342 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.6Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 294\n</div>", "views": "294", "image": "images/photoalbum/pa160099.jpg", "height": "342", "width": "578", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3036", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 324 x 572 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 46.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 371\n</div>", "views": "371", "image": "images/photoalbum/pa160102.jpg", "height": "572", "width": "324", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3037", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 346 x 441 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.88Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 302\n</div>", "views": "302", "image": "images/photoalbum/pa160108.jpg", "height": "441", "width": "346", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3038", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 335 x 372 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 50.24Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 313\n</div>", "views": "313", "image": "images/photoalbum/pa160112.jpg", "height": "372", "width": "335", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3039", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 673 x 525 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 99.3Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 314\n</div>", "views": "314", "image": "images/photoalbum/pa160115.jpg", "height": "525", "width": "673", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3040", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 301 x 588 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 40.31Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 448\n</div>", "views": "448", "image": "images/photoalbum/pa160116.jpg", "height": "588", "width": "301", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3041", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 279 x 360 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 28.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 299\n</div>", "views": "299", "image": "images/photoalbum/pa160122.jpg", "height": "360", "width": "279", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3043", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 324 x 477 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 44.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 316\n</div>", "views": "316", "image": "images/photoalbum/pa160123.jpg", "height": "477", "width": "324", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3044", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 573 x 390 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.59Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 298\n</div>", "views": "298", "image": "images/photoalbum/pa160006_1.jpg", "height": "390", "width": "573", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3047", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 616 x 349 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 75.67Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 288\n</div>", "views": "288", "image": "images/photoalbum/pa160018_1.jpg", "height": "349", "width": "616", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3046", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 536 x 401 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 215.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 291\n</div>", "views": "291", "image": "images/photoalbum/pa160013.jpg", "height": "401", "width": "536", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3045", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 632 x 404 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 84.17Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/pa160011_1.jpg", "height": "404", "width": "632", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3048", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 553 x 297 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 60.06Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 287\n</div>", "views": "287", "image": "images/photoalbum/pa160020.jpg", "height": "297", "width": "553", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3049", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 519 x 271 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 94.96Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 284\n</div>", "views": "284", "image": "images/photoalbum/pa160022_1.jpg", "height": "271", "width": "519", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3050", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 571 x 222 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 95.94Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 269\n</div>", "views": "269", "image": "images/photoalbum/pa160024.jpg", "height": "222", "width": "571", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3051", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 681 x 439 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 217Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/pa160027.jpg", "height": "439", "width": "681", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3052", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 587 x 389 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 157.54Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/pa160030_1.jpg", "height": "389", "width": "587", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3053", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 477 x 254 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 88.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/pa160041.jpg", "height": "254", "width": "477", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3054", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 386 x 538 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 134.52Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/pa160043.jpg", "height": "538", "width": "386", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3055", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 296 x 327 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 65.66Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 247\n</div>", "views": "247", "image": "images/photoalbum/pa160044_1.jpg", "height": "327", "width": "296", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3056", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 475 x 416 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 213.37Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 251\n</div>", "views": "251", "image": "images/photoalbum/pa160047_1.jpg", "height": "416", "width": "475", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3057", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 612 x 288 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 156.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/pa160052.jpg", "height": "288", "width": "612", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3058", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 594 x 385 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 189.89Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 281\n</div>", "views": "281", "image": "images/photoalbum/pa160056.jpg", "height": "385", "width": "594", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3059", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 608 x 392 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 199.93Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 295\n</div>", "views": "295", "image": "images/photoalbum/pa160059_1.jpg", "height": "392", "width": "608", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3060", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 706 x 474 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 247.08Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/pa160063_1.jpg", "height": "474", "width": "706", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3061", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 455 x 363 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 112.03Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 275\n</div>", "views": "275", "image": "images/photoalbum/pa160064.jpg", "height": "363", "width": "455", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3062", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 588 x 394 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 200.58Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 276\n</div>", "views": "276", "image": "images/photoalbum/pa160066_1.jpg", "height": "394", "width": "588", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3063", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 572 x 291 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 132.68Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 326\n</div>", "views": "326", "image": "images/photoalbum/pa160069.jpg", "height": "291", "width": "572", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3065", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 378 x 493 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 142.81Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 321\n</div>", "views": "321", "image": "images/photoalbum/pa160070.jpg", "height": "493", "width": "378", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3066", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 299 x 396 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 34.27Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 297\n</div>", "views": "297", "image": "images/photoalbum/pa1600031.jpg", "height": "396", "width": "299", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3067", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 425 x 508 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 53.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 261\n</div>", "views": "261", "image": "images/photoalbum/pa1600042.jpg", "height": "508", "width": "425", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3068", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 401 x 443 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 57.61Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 280\n</div>", "views": "280", "image": "images/photoalbum/pa1600113.jpg", "height": "443", "width": "401", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3069", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 502 x 239 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 41.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 270\n</div>", "views": "270", "image": "images/photoalbum/pa1600224.jpg", "height": "239", "width": "502", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3070", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 579 x 435 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 102.91Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 260\n</div>", "views": "260", "image": "images/photoalbum/pa1600305.jpg", "height": "435", "width": "579", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3071", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 316 x 423 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 74.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 256\n</div>", "views": "256", "image": "images/photoalbum/pa1600326.jpg", "height": "423", "width": "316", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Halowy Turniej Pilki No\u017cnej 2007", "photo_id": "3073", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 16-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 587 x 440 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 73.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 282\n</div>", "views": "282", "image": "images/photoalbum/pa1600438.jpg", "height": "440", "width": "587", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "16-10-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny - I pr\u00f3ba 2007", "photo_id": "3074", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 489 x 280 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 59.13Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 310\n</div>", "views": "310", "image": "images/photoalbum/pa230001.jpg", "height": "280", "width": "489", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "23-10-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny - I pr\u00f3ba 2007", "photo_id": "3075", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 457 x 329 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 61.84Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 360\n</div>", "views": "360", "image": "images/photoalbum/pa230002.jpg", "height": "329", "width": "457", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "23-10-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny - I pr\u00f3ba 2007", "photo_id": "3076", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 681 x 239 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.2Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 335\n</div>", "views": "335", "image": "images/photoalbum/pa230003.jpg", "height": "239", "width": "681", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "23-10-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny - I pr\u00f3ba 2007", "photo_id": "3077", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 458 x 432 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 64.35Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 347\n</div>", "views": "347", "image": "images/photoalbum/pa230006.jpg", "height": "432", "width": "458", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "23-10-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny - I pr\u00f3ba 2007", "photo_id": "3078", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 358 x 290 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.22Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 333\n</div>", "views": "333", "image": "images/photoalbum/pa230008.jpg", "height": "290", "width": "358", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "23-10-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny - I pr\u00f3ba 2007", "photo_id": "3079", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 468 x 270 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 51.44Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 445\n</div>", "views": "445", "image": "images/photoalbum/pa230009.jpg", "height": "270", "width": "468", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "23-10-2007"}, {"album": "Egzamin gimnazjalny - I pr\u00f3ba 2007", "photo_id": "3080", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 23-10-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 433 x 223 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 43.56Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 342\n</div>", "views": "342", "image": "images/photoalbum/pa230010.jpg", "height": "223", "width": "433", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "23-10-2007"}, {"album": "Spotkanie z Dyrektor OKE listopad 2007", "photo_id": "3081", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 517 x 355 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 56.11Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 273\n</div>", "views": "273", "image": "images/photoalbum/pb210087.jpg", "height": "355", "width": "517", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-11-2007"}, {"album": "Spotkanie z Dyrektor OKE listopad 2007", "photo_id": "3082", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 496 x 336 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 42.57Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 277\n</div>", "views": "277", "image": "images/photoalbum/pb210088.jpg", "height": "336", "width": "496", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-11-2007"}, {"album": "Spotkanie z Dyrektor OKE listopad 2007", "photo_id": "3083", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 22-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 539 x 380 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 69.79Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 231\n</div>", "views": "231", "image": "images/photoalbum/pb210089.jpg", "height": "380", "width": "539", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "22-11-2007"}, {"album": "Spotkanie absolwent\u00f3w 2007", "photo_id": "3084", "description": "<div align=\"center\" style=\"margin:5px 0px 5px 0px\" class=\"photogallery_photo_desc\"><!--photogallery_photo_desc-->\nData: 25-11-2007<br>\nDodane przez: <a href=\"profile.php?lookup=7\">witold_gromadzki</a><br>\nWymiary: 597 x 387 pikseli<br>\nRozmiar pliku: 139.5Kb<br>\nKomentarzy: 0<br>\nOcena: Brak<br>\nLiczba obejrze\u0144: 529\n</div>", "views": "529", "image": "images/photoalbum/pb240001.jpg", "height": "387", "width": "597", "uploader": "witold_gromadzki", "year": "2007", "date": "25-11-2007"}]